[
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-inc-artist-professional-vandal", "title": "SHEPARD FAIREY, INC.: ARTIST, PROFESSIONAL, VANDAL", "description": "Shepard Fairey est sans doute l'artiste de rue le plus influent au monde. Son art capture l'esprit de notre \u00e9poque, tout en demandant aux spectateurs de tout remettre en question. Le travail de Fairey a remis en question les conventions artistiques, les formules visuelles et les fronti\u00e8res sociales traditionnelles avec beaucoup de fanfare et de critique. OBEY Shepard Fairey, Inc. est un examen critique et autoris\u00e9 de la vie et de l'\u0153uvre de l'artiste.208 pagesAnn\u00e9e : 2014", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "26,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/61LcCzQuMiL._SX388_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "910 g2.5 \u00d7 22.5 \u00d7 28.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=obey-supply-and-demand", "title": "OBEY : SUPPLY AND DEMAND", "description": "Shepard Fairey a publi\u00e9 sa premi\u00e8re monographie compl\u00e8te, qui retrace ses d\u00e9buts \u00e0 l'\u00e9cole d'art, sa campagne virale d'autocollants \"Andre the Giant\" dans les ann\u00e9es 1990, la cr\u00e9ation de sa marque de v\u00eatements OBEY, qui a connu un \u00e9norme succ\u00e8s, et son r\u00f4le de longue date en tant qu'artiste de rue militant.448 pagesAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "52,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/41NuC1inZzL._SX321_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "3000 g4.6 \u00d7 24.3 \u00d7 31.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=le-turk-opera-mundi", "title": "LE TURK \u2013 OPERA MUNDI", "description": "Six ans de photographies (2009-2015) r\u00e9unies dans ce beau-livre. Vision baroque et nostalgique d\u2019une fin de si\u00e8cle permanente et personnages perdus dans un d\u00e9cor de cin\u00e9ma... Dans son atelier, usine \u00e0 merveilles, Le Turk, en ma\u00eetre d\u00e9senchanteur fabrique lui-m\u00eame un monde factice fait de carton-p\u00e2te, de bois et de polystyr\u00e8ne. Construire du faux, pour mieux s\u2019approcher du r\u00e9el, sublimer l\u2019artifice pour d\u00e9voiler le tragi-comique contemporain dans de grands tableaux \u00e9piques, voil\u00e0 son obsession Esth\u00e9tique. Entre sacr\u00e9 et profane, entre les Comics et M\u00e9li\u00e8s, entre Foi, ferveur et passion, ses six premi\u00e8res ann\u00e9es de travail sont d\u00e9sormais compil\u00e9es ici, un beau-livre d\u00e9voilant les multiples facettes de ce fol artisan de la photographie.140 pagesAnn\u00e9e : 2016", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/61WV2nYBjWL._SX258_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "1400 g1.5 \u00d7 30.5 \u00d7 30.7 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=kris-kuksi-conquest", "title": "KRIS KUKSI \u2013 CONQUEST", "description": "Les \u0153uvres d'art orn\u00e9es de Kris Kuksi transcendent le contexte d'une galerie d'art et s'adressent \u00e0 un public gothique et de la culture de rue. En utilisant une gamme de m\u00e9dias mixtes et de mat\u00e9riaux non conventionnels, Kuksi construit des mondes miniatures complexes \u00e0 partir de kits de trains miniatures, de militaires, de bijoux, de pierres, de tchotchkes, de souvenirs religieux, de figurines et de dispositifs ornementaux provenant du monde entier. Chacun de ces assemblages d\u00e9licats et uniques abrite une infinit\u00e9 de r\u00e9cits baroques et macabres complexes, rappelant les civilisations perdues, la sculpture classique et le r\u00e9alisme fantastique.Ce volume contient plus de 200 reproductions en couleur et des d\u00e9tails complexes de ses \u0153uvres. Tr\u00e8s attendu, il est destin\u00e9 \u00e0 \u00eatre collectionn\u00e9 \u00e0 la fois par les fans fid\u00e8les et par ceux qui d\u00e9couvrent seulement maintenant les compositions magistrales et inoubliables de Kuksi, qui attirent le spectateur et captent l'imagination.192 pagesAnn\u00e9e : 2017", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "36,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/51RqmWna0bL._SX386_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "1400 g2.8 \u00d7 22.4 \u00d7 28.7 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=daniel-martin-diaz-anatomy-of-sorrow", "title": "DANIEL MARTIN DIAZ \u2013 ANATOMY OF SORROW", "description": "Anatomy Of Sorrow est la derni\u00e8re monographie de l'artiste prolifique et influent Daniel Martin Diaz, qui explore une nouvelle profondeur du symbolisme, du mysticisme et de l'iconographie surr\u00e9aliste repr\u00e9sent\u00e9s dans les peintures, les dessins et les gravures. S'inspirant des anciens ma\u00eetres Jan van Eyck, Pieter Bruegel et Hieronymus Bosch, tant par le sujet que par l'ancienne technique de peinture \u00e0 l'huile \u00e0 la d\u00e9trempe et \u00e0 la r\u00e9sine, les \u0153uvres de l'artiste autodidacte et compositeur de formation classique Daniel Martin D\u00c3-az poss\u00e8dent une sinc\u00e9rit\u00e9 qui met en avant sa profonde d\u00e9votion \u00e0 r\u00e9v\u00e9ler un sens sup\u00e9rieur gr\u00e2ce \u00e0 un artisanat minutieux. Par l'application d'une palette limit\u00e9e sur du bois en d\u00e9tresse, ses cadres en bois faits \u00e0 la main et son utilisation expressive du texte latin, les images de Diaz nous propulsent dans un autre temps et un autre lieu.128 pagesAnn\u00e9e : 2012", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/41095xT3j9L._SX258_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "1050 g1.3 \u00d7 25.5 \u00d7 25.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=art-forms-in-nature", "title": "ART FORMS IN NATURE", "description": "Les formes g\u00e9om\u00e9triques et naturelles, saisies avec une pr\u00e9cision exceptionnelle dans les estampes d'Ernst Haeckel, influencent encore aujourd'hui les artistes et les designers. Ce volume met en lumi\u00e8re les recherches et les d\u00e9couvertes de ce sp\u00e9cialiste des sciences naturelles. De puissants microscopes modernes ont confirm\u00e9 la pr\u00e9cision des gravures de Haeckel, qui, m\u00eame \u00e0 leur \u00e9poque, sont devenues mondialement c\u00e9l\u00e8bres. Le portfolio de Haeckel, publi\u00e9 pour la premi\u00e8re fois entre 1899 et 1904 en plusieurs parties, est d\u00e9crit dans les essais d'ouverture. Les planches illustrent la notion moniste fondamentale de Haeckel de \"l'unit\u00e9 de tous les \u00eatres vivants\" et la grande vari\u00e9t\u00e9 des formes est ex\u00e9cut\u00e9e avec la plus grande d\u00e9licatesse. Des organismes microscopiques naissants sont juxtapos\u00e9s \u00e0 des plantes et des animaux tr\u00e8s d\u00e9velopp\u00e9s. Les pages, ordonn\u00e9es selon des aspects g\u00e9om\u00e9triques et \"constructifs\", documentent l'unit\u00e9 du monde sous ses formes les plus diversifi\u00e9es. Cette collection de planches a \u00e9t\u00e9 bien accueillie non seulement par les scientifiques, mais aussi par les artistes et les architectes. Ren\u00e9 Binet, un pionnier des constructions en verre et en fer, Emile Galle, un designer Art Nouveau renomm\u00e9, et le photographe Karl Blossfeld font tous explicitement r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Haeckel dans leur travail.140 pagesAnn\u00e9e : 1998", "categories": ["LIBRAIRIE", "Livres"], "price": "23,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/616mA9OMML._SX379_BO1204203200_.jpg"], "extra": {"Poids": "910 g1.4 \u00d7 24.2 \u00d7 30.2 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=beautiful-bizarre-mag-31", "title": "BEAUTIFUL BIZARRE MAG #31", "description": "Chaque num\u00e9ro est une belle pi\u00e8ce de collection unique. Si vous aimez l'art visuel ou portable, alors vous adorerez Beautiful Bizarre Magazine !Au programme du num\u00e9ro 31Interviews exclusives : Camilla d'Errico [cover artist], Ian Francis, Lilli Waters, Phillip Singer [2020 Beautiful Bizarre Art Prize Winner]Editorial du Beautiful Bizarre ART PRIZE 2020 : Voici les laur\u00e9ats du Prix de l'Art Bizarre 2020. Phillip Singer [Gagnant du prix 2020 Beautiful Bizarre Art], Colin et Kristine Poole [Gagnants du prix Yasha Young Projects Sculpture], Lexi Laine [Gagnante du prix iCanvas Photography Award], Heidi Taillefer [Gagnante du prix INPRNT Traditional Art Award], Vini Naso [Gagnant du prix ZBrush Digital Art Award].Articles de fond : El Gato Chimney, Jesus Aguado, Emmanuel Fillion, Reuben Negron, Nicolas Bruno [2019 Beautiful Bizarre Art Prize, Photography Award, 2nd Prize Winner], Roby Dwi Antono, and Jesus InglesLookbook : 7 pages de superbes reproductions pleine page des dessins au graphite de Soey MilkQuestions et r\u00e9ponses : Kathy Ager, Ricard Lopez Iglesias, Kim Evans, Susannah Montague [Prix 2020 de l'Art Bizarre, 3\u00e8me prix du Prix Yasha pour les jeunes projets de sculpture], Olivia Rose, et EunpyonListe de souhaits des conservateurs : Collectionneuse et co-fondatrice de la Collection Bennett des femmes r\u00e9alistes, et du Prix Bennett, le Dr Elaine M. Schmidt nous fait part de ce qu'elle aimerait ajouter \u00e0 sa collection personnelleL'artiste contre l'artiste : Caitlin McCormck et Alex Eckman-Lawn, un couple d'artistes, partagent une conversation intime sur la vie, l'amour et la cr\u00e9ation ensemble.Quelques-unes de nos choses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : Nous partageons certaines de nos marques d'art vestimentaire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, notamment : M\u00f6rk Collective, Parts of Four, Carolin Holzhuber, Romain Thevenin Paris, Simon-Hartman Londres et Maya NoachTraduit avec www.DeepL.com/Translator (version gratuite)Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["LIBRAIRIE", "Beautiful Bizarre"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Beautiful-Bizarre-Magazine-Issue-30-Camilla-dErrico-600x681.jpg"], "extra": {"Poids": "500 g0.5 \u00d7 21 \u00d7 29.7 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=beautiful-bizarre-mag-30", "title": "BEAUTIFUL BIZARRE MAG #30", "description": "Chaque num\u00e9ro est une belle pi\u00e8ce de collection unique. Si vous aimez l'art visuel ou portable, alors vous adorerez Beautiful Bizarre Magazine !Au programme du num\u00e9ro 30Interviews exclusives : Yoko d'Holbachie [cover artist], Adrienne Stein, Afarin Sajedi, Shaun TanVisite du studio : Annie Stegg GerardArticles de fond : Giorgiko, Scott Listfield, Richard Ahnert, Calvin Nicholls, Karen Jerzyk, Aline Brant, Jason LimonLookbook : 6 pages de superbes reproductions pleine page des peintures de CiouQuestions et r\u00e9ponses : Nikole Cooney [2019 Beautiful Bizarre Art Prize, Honourable Mention], Jessica Watts, Jaymi Zents, Chantal Horeis, My Pet Skeleton [2019 Beautiful Bizarre Art Prize, People's Choice Winner], Michelle Avery KonczykListe de souhaits des conservateurs : Didi Menendez, directrice de PoetsArtists, nous fait part de ce qu'elle aimerait ajouter \u00e0 sa collection personnelleL'artiste contre l'artiste : Les artistes Alpay Efe et Lioba Bruckner partagent une conversation intime sur la vie, l'amour et la cr\u00e9ation ensemble.Quelques-unes de nos choses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : Nous partageons certaines de nos marques d'art vestimentaire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, notamment : Bird Skin, Aphia Sakyi, Marianna Harutunian, Bayou Brass, Diego Montoya, Laura Estrada JewelryAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["LIBRAIRIE", "Beautiful Bizarre"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-20-a\u0300-06.22.42.png"], "extra": {"Poids": "500 g0.5 \u00d7 21 \u00d7 29.7 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=beautiful-bizarre-mag-28-2", "title": "BEAUTIFUL BIZARRE MAG #28", "description": "Dans le num\u00e9ro 28, nous nous plongeons dans l'\u0153uvre de Matthew Grabelsky et dans son univers de m\u00e9tro sauvage, et nous apprenons ce qu'implique le processus de conception d'une couverture de livre avec Tran Nguyen. Nous partageons une conversation intime entre Nom Kinnear King et Adam Oehlers qui nous r\u00e9v\u00e8le ce que c'est que de vivre, d'aimer et de cr\u00e9er ensemble. Nous apprenons comment Annie Murphy-Robinson, laur\u00e9ate du prix du Beautiful Bizarre Art Prize 2019, utilise son art comme catharsis et outil pour gu\u00e9rir les blessures traumatiques de son pass\u00e9 dans une interview profond\u00e9ment personnelle et \u00e9mouvante.Bruno Pontiroli partage son d\u00e9sir d'utiliser l'humour comme un langage universel pour combler les foss\u00e9s culturels et animer la mentalit\u00e9 de plus en plus n\u00e9gative qui envahit le 21e si\u00e8cle. Nous \u00e9voquons \u00e9galement l'int\u00e9r\u00eat de Jason Mowry pour l'expression de l'anima, le c\u00f4t\u00e9 f\u00e9minin inconscient de l'homme, en tant que gardien ou dispensateur d'une profonde sagesse, et la fa\u00e7on dont cela s'exprime dans ses aquarelles.Dans notre entretien exclusif et approfondi avec la photographe australienne Petrina Hicks, elle nous r\u00e9v\u00e8le comment son int\u00e9r\u00eat pour la relation entre l'animal et l'homme se traduit dans son travail par l'\"alt\u00e9rit\u00e9\" - la fronti\u00e8re entre l'animal humain et l'animal non humain. Nous examinons \u00e9galement de pr\u00e8s le prix 2019 du Beautiful Bizarre Art Prize, laur\u00e9at du prix de sculpture, les sculptures surr\u00e9alistes d\u00e9taill\u00e9es d'Akishi Ueda, et d\u00e9couvrons comment son motif r\u00e9current de la ville exprime la m\u00e9moire ; mais pas la sienne, la m\u00e9moire de l'humanit\u00e9.Nous pr\u00e9sentons les peintures figuratives de Lori Earley dans des reproductions pleine page \u00e9tonnantes dans le Lookbook du num\u00e9ro 28, et nous nous plongeons dans la photographie de Mathilde Oscars et son insatiable soif de raconter des histoires.Notre r\u00e9dactrice en chef reconna\u00eet les horribles feux de brousse qui ont ravag\u00e9 l'Australie de septembre 2019 \u00e0 2020, et lance un appel aux armes pour que les gens prennent leurs responsabilit\u00e9s envers la plan\u00e8te dans sa \"Lettre de l'\u00e9diteur\". La directrice du New England Regional Art Museum, Rachel Parson, nous fait part des \u0153uvres d'art qu'elle aimerait ajouter \u00e0 sa collection personnelle.Nous d\u00e9couvrons \u00e9galement certaines de nos marques d'art vestimentaire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, et bien d'autres choses encore dans le num\u00e9ro 28 // de mars 2020, qui pr\u00e9sente certains des meilleurs artistes \u00e9mergents et en milieu de carri\u00e8re les plus inspirants de notre \u00e9poque.Chaque num\u00e9ro est une magnifique et unique pi\u00e8ce de collection. Si vous aimez l'art visuel ou vestimentaire, alors vous adorerez Beautiful Bizarre Magazine !A l'int\u00e9rieur du num\u00e9ro 28Interviews exclusives : Matthew Grabelsky [cover artist], Sarah Joncas, Annie Murphy-Robinson, et Petrina HicksLe chemin de la cr\u00e9ation : Tran Nguyen partage le processus de cr\u00e9ation d'une \u0153uvre d'art pour la couverture du roman \"Unravel the Dusk\" de l'auteur Elizabeth LimArticles de fond : Akishi Ueda, David Stoupakis, Bruno Pontiroli, Monica Rohan, Jeffrey Chong Wang, Mathilde Oscar, Jason MowryLookbook : 6 pages de superbes reproductions pleine page des peintures de Lori EarleyQuestions et r\u00e9ponses : Harold Mu\u00f1oz, Marisa Arag\u00f3n Ware, Alexandra Dvornikova, Sandra Ovenden, Lani Imre, Cassidy Rae MariettaListe de souhaits des conservateurs : Rachel Parsons, directrice du NERAM, nous fait part de ce qu'elle aimerait ajouter \u00e0 sa collection personnelleL'artiste contre l'artiste : Les artistes Nom King et Adam Oehlers partagent une conversation intime sur la vie, l'amour et la cr\u00e9ation.Quelques-uns de nos coups de c\u0153ur : Nous partageons certaines de nos marques d'art vestimentaire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, notamment Bakeneko Designs, MATERIAL MEMORIE, On Aura Tout Vu, Cecilio Castrillo Designs, Alicia Hannah Naomi et KAIMINAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["LIBRAIRIE", "Beautiful Bizarre"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-20-a\u0300-06.26.17.png"], "extra": {"Poids": "500 g0.5 \u00d7 21 \u00d7 29.7 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-power", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Power", "description": "Le tirage Power est un commentaire sur le complexe militaro-industriel am\u00e9ricain.En 1961, alors que le pr\u00e9sident Eisenhower quittait ses fonctions, il pronon\u00e7a un discours d'adieu dans lequel il avertissait que \"nous devons nous pr\u00e9munir contre l'acquisition d'une influence injustifi\u00e9e, recherch\u00e9e ou non, par le complexe militaro-industriel\". \u00c0 en juger par les fabrications et les mauvaises interpr\u00e9tations qui nous ont entra\u00een\u00e9s dans la guerre d'Irak, et par le ch\u00e8que en blanc virtuel que nous avons remis aux entrepreneurs de la d\u00e9fense, je dirais qu'en tant que nation, nous avons fait un travail g\u00e9n\u00e9ralement horrible pour garder le complexe militaro-industriel sous contr\u00f4le.Personnellement, je pense que les guerres, surtout dans les circonstances dans lesquelles nous nous sommes engag\u00e9s, cr\u00e9ent bien plus de probl\u00e8mes qu'elles n'en r\u00e9solvent (je pense au Vietnam, \u00e0 l'Afghanistan, \u00e0 l'Irak et \u00e0 la guerre froide). Mais m\u00eame si vous pensez qu'une arm\u00e9e forte est vitale pour prot\u00e9ger nos alli\u00e9s et nos int\u00e9r\u00eats \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez \u00eatre alarm\u00e9 par l'extravagance du Pentagone. En 2011, le gouvernement am\u00e9ricain devrait d\u00e9penser 680 milliards de dollars pour la d\u00e9fense, soit presque autant que les arm\u00e9es du reste du monde r\u00e9unies. Dans le budget f\u00e9d\u00e9ral, nous d\u00e9pensons plus pour la d\u00e9fense que pour tous les autres d\u00e9partements du Cabinet (\u00e9ducation, \u00e9nergie, agriculture, protection de l'environnement, justice, etc. Notre marine dispose d'une puissance de feu sup\u00e9rieure \u00e0 celle des 20 plus grandes marines du monde r\u00e9unies. Et pourtant, chaque fois que des r\u00e9ductions du budget de la d\u00e9fense sont envisag\u00e9es, les lobbyistes de l'Association des industries a\u00e9rospatiales (dont les membres comprennent les cinq plus grands entrepreneurs de la d\u00e9fense am\u00e9ricaine) crient que nous nuisons \u00e0 l'\u00e9conomie, que nous donnons du pouvoir \u00e0 des nations malfaisantes comme l'Iran et la Cor\u00e9e du Nord et que nous mettons le reste du monde en danger.Les sous-traitants de la d\u00e9fense repr\u00e9sentent en fait une grande partie du probl\u00e8me des d\u00e9penses militaires, en facturant souvent 2 \u00e0 3 fois plus que ce qu'il en co\u00fbterait \u00e0 l'arm\u00e9e de g\u00e9n\u00e9rer les m\u00eames services en interne. Les contrats priv\u00e9s se sont multipli\u00e9s au point qu'en 2007, il y avait plus de contractants sur le terrain en Irak que de soldats. Les entrepreneurs sont peu surveill\u00e9s, comme nous l'avons vu avec les meurtres de Blackwater, l'escroquerie aux d\u00e9chets de 8 milliards de dollars de Halliburton et bien d'autres scandales li\u00e9s aux contrats de d\u00e9fense. (Une bonne base de donn\u00e9es d'articles sur ce sujet, bien que l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9pass\u00e9e, peut \u00eatre consult\u00e9e ici.La semaine derni\u00e8re, le groupe de r\u00e9flexion progressiste Center for American Progress a publi\u00e9 deux articles, l'un sur la mani\u00e8re d'\u00e9conomiser 400 milliards de dollars sur les d\u00e9penses de d\u00e9fense au cours des quatre prochaines ann\u00e9es et l'autre qui replace notre budget de d\u00e9fense actuel dans une perspective historique. Les r\u00e9ductions qu'ils proposent sont incroyablement simples et seront, esp\u00e9rons-le, incluses dans le prochain accord budg\u00e9taire \u00e0 long terme, mais je pense que nous pourrions aller beaucoup plus loin. M\u00eame si nous r\u00e9duisons de 150 milliards de dollars par an, nous continuerons \u00e0 d\u00e9penser autant pour notre arm\u00e9e qu'au plus fort de la guerre froide de Reagan. Nous pourrions r\u00e9duire de 250 \u00e0 300 milliards de dollars par an et revenir aux niveaux de d\u00e9penses des ann\u00e9es Clinton.L'argent que nous \u00e9conomiserions contribuerait largement \u00e0 r\u00e9duire notre dette nationale, ou il pourrait \u00eatre consacr\u00e9 \u00e0 la reconstruction de nos syst\u00e8mes de transport, d'\u00e9nergie et d'\u00e9ducation qui s'effondrent. Nous pouvons refinancer les pr\u00eats accord\u00e9s aux universit\u00e9s f\u00e9d\u00e9rales afin que les adolescents ne consid\u00e8rent pas le projet de loi sur l'enseignement sup\u00e9rieur comme leur seul billet d'acc\u00e8s \u00e0 un dipl\u00f4me. Nous devrions les mettre sur la voie d'une universit\u00e9 qui ne passe pas par l'Afghanistan. La guerre n'est pas la r\u00e9ponse, mais il y a une r\u00e9ponse \u00e0 la guerre. Appelez vos repr\u00e9sentants au Congr\u00e8s et dites-leur qu'il n'y a plus de ch\u00e8ques en blanc pour nos militaires.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "350,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/power.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-paradise-turns", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Paradise Turns", "description": "Ce tirage de Paradise Turns a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9 par de vieilles photos que j'ai vues de derricks de p\u00e9trole sur la plage \u00e0 Playa Del Rey et Long Beach. Il y a encore des plateformes de forage p\u00e9trolier visibles depuis la plage \u00e0 Santa Barbara. Au-del\u00e0 des risques environnementaux li\u00e9s aux mar\u00e9es noires et au changement climatique, l'id\u00e9e des ennuis au paradis est aussi li\u00e9e \u00e0 notre manque de pr\u00e9voyance dans la transition du p\u00e9trole, qui est limit\u00e9, vers des sources d'\u00e9nergie renouvelables. Le vent va tourner, et la question est de savoir si nous serons techniquement \u00e9quip\u00e9s pour nous adapter, ou si les choses que le p\u00e9trole nous fournit, que nous consid\u00e9rons comme acquises, s'arr\u00eateront de fa\u00e7on catastrophique ?Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-PARADISE-TURNS-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-obey-eye-never-trust-your-own-eyes-believe-what-you-are-told", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Obey Eye (never trust your own eyes believe what you are told)", "description": "Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "350,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-EYE-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-mujer-fatale", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Mujer Fatale", "description": "Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "170,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-MUJER-FATALE-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-make-art-not-war", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Make Art not War", "description": "Ce tirage, cr\u00e9\u00e9 pendant la guerre d'Irak, est une phrase alternative inspir\u00e9e du mantra populaire anti-guerre des ann\u00e9es 1960, \"Faites l'amour, pas la guerre\". Dans ce cas, Fairey affirme la n\u00e9cessit\u00e9 d'actes cr\u00e9atifs plut\u00f4t que destructeurs. Le style Art Nouveau de l'image est une r\u00e9f\u00e9rence suppl\u00e9mentaire \u00e0 l'influence de l'Art Nouveau sur l'art hippie et psych\u00e9d\u00e9lique des ann\u00e9es 60, y compris de nombreuses affiches de guerre contre le Vietnam.Envelopp\u00e9e dans une guirlande florale, la figure f\u00e9minine semble plus s\u00fbre d'elle et plus r\u00e9elle qu'\u00e9th\u00e9r\u00e9e. La disposition de deux pinceaux sous son portrait fait non seulement r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 un outil classique de production artistique, mais ressemble \u00e0 des lances, ce qui, lu en parall\u00e8le avec la directive \"OBEY\" qui appara\u00eet sur son cou, rend simultan\u00e9ment le message, autrement app\u00e9tissant, plus pointu.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "170,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Sans-titre-2.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-lifeguard-not-on-duty", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Lifeguard not on duty", "description": "Ce tirage de Paradise Turns a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9 par de vieilles photos que j'ai vues de derricks de p\u00e9trole sur la plage \u00e0 Playa Del Rey et Long Beach. Il y a encore des plateformes de forage p\u00e9trolier visibles depuis la plage \u00e0 Santa Barbara. Au-del\u00e0 des risques environnementaux li\u00e9s aux mar\u00e9es noires et au changement climatique, l'id\u00e9e des ennuis au paradis est aussi li\u00e9e \u00e0 notre manque de pr\u00e9voyance dans la transition du p\u00e9trole, qui est limit\u00e9, vers des sources d'\u00e9nergie renouvelables. Le vent va tourner, et la question est de savoir si nous serons techniquement \u00e9quip\u00e9s pour nous adapter, ou si les choses que le p\u00e9trole nous fournit, que nous consid\u00e9rons comme acquises, s'arr\u00eateront de fa\u00e7on catastrophique ?Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-LIFEGUARD-NOT-ON-DUTY-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-liberte-egalite-fraternite", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Liberte\u0301 Egalite\u0301 Fraternite\u0301", "description": "J'ai cr\u00e9\u00e9 l'\u0153uvre Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 pour montrer mon soutien \u00e0 la France apr\u00e8s les attentats terroristes du 13 novembre 2015, qui ont eu lieu juste avant mon installation \u00e0 la Tour Eiffel dans le cadre de la Crise de la Terre. L'\u0153uvre \u00e9tait tr\u00e8s importante pour moi en tant que symbole d'unit\u00e9 pendant un moment sombre et tragique. J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9mue que l'art et le message soient une source d'inspiration pour tant de personnes en France et au-del\u00e0, et elle est rest\u00e9e l'une de mes images les plus demand\u00e9es depuis sa cr\u00e9ation.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "170,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-Liberte\u0301-Egalite\u0301-Fraternite\u0301-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-imperial-glory", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Imperial Glory", "description": "Le tirage Imperial Glory est un commentaire sur le complexe militaro-industriel am\u00e9ricain.En 1961, alors que le pr\u00e9sident Eisenhower quittait ses fonctions, il pronon\u00e7a un discours d'adieu dans lequel il avertissait que \"nous devons nous pr\u00e9munir contre l'acquisition d'une influence injustifi\u00e9e, recherch\u00e9e ou non, par le complexe militaro-industriel\". \u00c0 en juger par les fabrications et les mauvaises interpr\u00e9tations qui nous ont entra\u00een\u00e9s dans la guerre d'Irak, et par le ch\u00e8que en blanc virtuel que nous avons remis aux entrepreneurs de la d\u00e9fense, je dirais qu'en tant que nation, nous avons fait un travail g\u00e9n\u00e9ralement horrible pour garder le complexe militaro-industriel sous contr\u00f4le.Personnellement, je pense que les guerres, surtout dans les circonstances dans lesquelles nous nous sommes engag\u00e9s, cr\u00e9ent bien plus de probl\u00e8mes qu'elles n'en r\u00e9solvent (je pense au Vietnam, \u00e0 l'Afghanistan, \u00e0 l'Irak et \u00e0 la guerre froide). Mais m\u00eame si vous pensez qu'une arm\u00e9e forte est vitale pour prot\u00e9ger nos alli\u00e9s et nos int\u00e9r\u00eats \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez \u00eatre alarm\u00e9 par l'extravagance du Pentagone. En 2011, le gouvernement am\u00e9ricain devrait d\u00e9penser 680 milliards de dollars pour la d\u00e9fense, soit presque autant que les arm\u00e9es du reste du monde r\u00e9unies. Dans le budget f\u00e9d\u00e9ral, nous d\u00e9pensons plus pour la d\u00e9fense que pour tous les autres d\u00e9partements du Cabinet (\u00e9ducation, \u00e9nergie, agriculture, protection de l'environnement, justice, etc. Notre marine dispose d'une puissance de feu sup\u00e9rieure \u00e0 celle des 20 plus grandes marines du monde r\u00e9unies. Et pourtant, chaque fois que des r\u00e9ductions du budget de la d\u00e9fense sont envisag\u00e9es, les lobbyistes de l'Association des industries a\u00e9rospatiales (dont les membres comprennent les cinq plus grands entrepreneurs de la d\u00e9fense am\u00e9ricaine) crient que nous nuisons \u00e0 l'\u00e9conomie, que nous donnons du pouvoir \u00e0 des nations malfaisantes comme l'Iran et la Cor\u00e9e du Nord et que nous mettons le reste du monde en danger.Les sous-traitants de la d\u00e9fense repr\u00e9sentent en fait une grande partie du probl\u00e8me des d\u00e9penses militaires, en facturant souvent 2 \u00e0 3 fois plus que ce qu'il en co\u00fbterait \u00e0 l'arm\u00e9e de g\u00e9n\u00e9rer les m\u00eames services en interne. Les contrats priv\u00e9s se sont multipli\u00e9s au point qu'en 2007, il y avait plus de contractants sur le terrain en Irak que de soldats. Les entrepreneurs sont peu surveill\u00e9s, comme nous l'avons vu avec les meurtres de Blackwater, l'escroquerie aux d\u00e9chets de 8 milliards de dollars de Halliburton et bien d'autres scandales li\u00e9s aux contrats de d\u00e9fense. (Une bonne base de donn\u00e9es d'articles sur ce sujet, bien que l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9pass\u00e9e, peut \u00eatre consult\u00e9e ici.La semaine derni\u00e8re, le groupe de r\u00e9flexion progressiste Center for American Progress a publi\u00e9 deux articles, l'un sur la mani\u00e8re d'\u00e9conomiser 400 milliards de dollars sur les d\u00e9penses de d\u00e9fense au cours des quatre prochaines ann\u00e9es et l'autre qui replace notre budget de d\u00e9fense actuel dans une perspective historique. Les r\u00e9ductions qu'ils proposent sont incroyablement simples et seront, esp\u00e9rons-le, incluses dans le prochain accord budg\u00e9taire \u00e0 long terme, mais je pense que nous pourrions aller beaucoup plus loin. M\u00eame si nous r\u00e9duisons de 150 milliards de dollars par an, nous continuerons \u00e0 d\u00e9penser autant pour notre arm\u00e9e qu'au plus fort de la guerre froide de Reagan. Nous pourrions r\u00e9duire de 250 \u00e0 300 milliards de dollars par an et revenir aux niveaux de d\u00e9penses des ann\u00e9es Clinton.L'argent que nous \u00e9conomiserions contribuerait largement \u00e0 r\u00e9duire notre dette nationale, ou il pourrait \u00eatre consacr\u00e9 \u00e0 la reconstruction de nos syst\u00e8mes de transport, d'\u00e9nergie et d'\u00e9ducation qui s'effondrent. Nous pouvons refinancer les pr\u00eats accord\u00e9s aux universit\u00e9s f\u00e9d\u00e9rales afin que les adolescents ne consid\u00e8rent pas le projet de loi sur l'enseignement sup\u00e9rieur comme leur seul billet d'acc\u00e8s \u00e0 un dipl\u00f4me. Nous devrions les mettre sur la voie d'une universit\u00e9 qui ne passe pas par l'Afghanistan. La guerre n'est pas la r\u00e9ponse, mais il y a une r\u00e9ponse \u00e0 la guerre. Appelez vos repr\u00e9sentants au Congr\u00e8s et dites-leur qu'il n'y a plus de ch\u00e8ques en blanc pour nos militaires.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "350,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/imperial-glory.jpg"], "extra": {"Poids": "91 \u00d7 61 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-endless-power", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Endless Power", "description": "L'affiche \"Endless Power\" traite de plusieurs sujets :\u00a0 le pouvoir, les v\u0153ux pieux, la v\u00e9rit\u00e9 dans la publicit\u00e9 et l'environnement.J'ai con\u00e7u cette affiche pour qu'elle ressemble \u00e0 une publicit\u00e9 d'\u00e9poque c\u00e9l\u00e9brant l'abondance de l'Am\u00e9rique et le brillant avenir du r\u00eave am\u00e9ricain. De nombreuses publicit\u00e9s astucieuses ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9es pour sugg\u00e9rer que les choses que nous voulons sont \u00e9galement bonnes pour nous et pour la soci\u00e9t\u00e9. Les publicit\u00e9s c\u00e9l\u00e9brant les bienfaits de l'alcool et des cigarettes pour la sant\u00e9 en sont un parfait exemple. L'inclusion de l'insigne indiquant \"avec du tonique pour les poumons\" est un clin d'\u0153il humoristique aux all\u00e9gations absurdes en mati\u00e8re de sant\u00e9 qui ont \u00e9t\u00e9 faites par le pass\u00e9 pour des produits nocifs. L'affirmation selon laquelle le p\u00e9trole offre un avenir illimit\u00e9 est un instantan\u00e9 du souhait trop optimiste que le p\u00e9trole soit illimit\u00e9. Bien que le p\u00e9trole soit limit\u00e9, notre d\u00e9pendance \u00e0 son \u00e9gard est si extr\u00eame que le pouvoir exerc\u00e9 par ceux qui le contr\u00f4lent est pratiquement illimit\u00e9, une situation qui a inspir\u00e9 le titre \"Pouvoir sans fin\". Les compagnies p\u00e9troli\u00e8res et gazi\u00e8res et les constructeurs automobiles qui profitent largement des moteurs \u00e0 essence ont utilis\u00e9 leur pouvoir et leur influence pour faire annuler une loi sur les \u00e9missions z\u00e9ro dans l'\u00c9tat de Californie, retardant ainsi de plus de dix ans l'arriv\u00e9e des voitures \u00e9lectriques sur le march\u00e9. Il est dangereux pour une industrie d'avoir autant de pouvoir. Les scientifiques engag\u00e9s par les entreprises de combustibles fossiles repr\u00e9sentent la minorit\u00e9 de la communaut\u00e9 scientifique qui affirme que les stocks de p\u00e9trole sont illimit\u00e9s et que le p\u00e9trole et le gaz ne contribuent pas au changement climatique. Ce sont ces m\u00eames scientifiques qui, s'ils \u00e9taient pay\u00e9s, affirmeraient que fumer gu\u00e9rit l'asthme ou que les fum\u00e9es de gaz sont un tonique pulmonaire qui gu\u00e9rit tout.Bien que le p\u00e9trole puisse avoir sembl\u00e9 \u00e0 l'origine \u00eatre in\u00e9puisable, nous savons maintenant que les r\u00e9serves mondiales de p\u00e9trole finiront par s'\u00e9puiser. Les estimations vont de 10 \u00e0 200 ans jusqu'\u00e0 ce que le p\u00e9trole accessible soit \u00e9puis\u00e9. Le p\u00e9trole a \u00e9t\u00e9 form\u00e9 par des processus g\u00e9ologiques naturels qui se sont d\u00e9roul\u00e9s sur des millions d'ann\u00e9es. La consommation de p\u00e9trole d\u00e9passe actuellement 25 milliards de barils par an et la demande continue d'augmenter de fa\u00e7on incontr\u00f4l\u00e9e. Le r\u00e9sultat est in\u00e9vitable.Au XXIe si\u00e8cle, nous d\u00e9pendons du p\u00e9trole et du gaz pour le transport - voitures, bateaux, avions - ainsi que de beaucoup d'\u00e9nergie \u00e9lectrique. Notre mode de vie ne peut pas survivre sans p\u00e9trole et sans gaz, et lorsque l'approvisionnement sera \u00e9puis\u00e9, le grand moteur de la civilisation occidentale sera en difficult\u00e9. Nous nous dirigeons vers un \u00e9v\u00e9nement qui restera dans les m\u00e9moires comme l'une des grandes catastrophes de l'histoire de l'humanit\u00e9, et la vie va devenir plus difficile pour tout le monde si nous ne cultivons pas des alternatives renouvelables.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "350,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-ENDLESS-POWER-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "60 \u00d7 45 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=shepard-fairey-obey-burroughs-100-years", "title": "Shepard Fairey OBEY \u2013 Burroughs 100 Years", "description": "J'ai collabor\u00e9 avec Kate Simon, la photographe qui a r\u00e9alis\u00e9 la premi\u00e8re couverture de l'album Clash et la couverture de Bob Marley \"Kaya\", sur cette image de l'\u00e9crivain William S. Burroughs pour c\u00e9l\u00e9brer ce qui serait son 100e anniversaire le 5 f\u00e9vrier. Burroughs est souvent associ\u00e9 aux \u00e9crivains de Beat et a collabor\u00e9 avec Jack Kerouac, mais au cours de sa longue carri\u00e8re, il a produit un ensemble d'\u00e9crits d'une \u00e9tonnante diversit\u00e9. Burroughs \u00e9tait un v\u00e9ritable outsider et sa voix \u00e9tait toujours provocante et \u00e9vocatrice. En tant que toxicomane et explorateur du c\u00f4t\u00e9 le plus sombre des choses, Burroughs avait un m\u00e9pris pour l'autorit\u00e9 et la vie ordinaire. J'aime sa citation \"comment je d\u00e9teste ceux qui se consacrent \u00e0 produire du conformisme\". J'ai lu Naked Lunch au lyc\u00e9e, et j'\u00e9tais fascin\u00e9 par cette citation, mais je la trouvais stimulante. J'ai r\u00e9cemment lu Word Virus, une compilation des \u00e9crits de Burroughs, sur la recommandation de Kate Simon. Word Virus est une excellente introduction si vous ne connaissez pas Burroughs. Kate a \u00e9galement photographi\u00e9 l'image de la couverture du livre.Shepard Fairey, \u00e9galement connu sous le pseudonyme OBEY, est un street artiste\u00a0am\u00e9ricain,\u00a0s\u00e9rigraphiste,\u00a0muraliste\u00a0et\u00a0illustrateur\u00a0n\u00e9 le\u00a015\u00a0f\u00e9vrier\u00a01970\u00a0\u00e0\u00a0Charleston\u00a0en\u00a0Caroline-du-Sud.Issu de la sc\u00e8ne du\u00a0skateboard1, il s'est d'abord fait conna\u00eetre par les\u00a0autocollants\u00a0Andr\u00e9 the Giant Has a Posse, qui a donn\u00e9 la campagne\u00a0Obey Giant.Il a cr\u00e9\u00e9, pour la campagne pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2008, le poster \u00ab HOPE \u00bb de Barack Obama qui deviendra une image-ic\u00f4ne de la campagne. L'Institut d'art contemporain de Boston le consid\u00e8re comme un des plus connus, des meilleurs et des plus influents artistes de street art du moment.En France, Fairey est d'abord expos\u00e9 \u00e0 la Base, la galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re d'Invader\u00a0o\u00f9 il pr\u00e9sente de petits portraits de gu\u00e9rilleros cagoul\u00e9s et plusieurs fois \u00e0 la Galerie\u00a0Magda Danysz\u00a0qui a d\u00e9fendu tr\u00e8s t\u00f4t son travail en galerie. Il participe au\u00a0M.U.R.\u00a0en mai 2007 lors d'une pi\u00e8ce avec WK interact. Une de ses recompositions d'affiches a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e \u00e0 la\u00a0Fondation Cartier\u00a0lors de l'exposition\u00a0N\u00e9 dans la rue - Graffiti, \u00e0 l'automne 2009. En 2019, il participe au\u00a0Grenoble Street Art Fest, et fait l'objet de l'exposition\u00a0Facing the Giant\u00a0: 3 decades of Dissent,\u00a0qui c\u00e9l\u00e8bre ses 30 ans de carri\u00e8re, \u00e0 la galerie Itinerrance (Paris).", "categories": ["ART PRINTS", "Page 2"], "price": "380,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Shepard-Fairey-Obey-BURROUGHS-100-YEARS-wc-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "60 \u00d7 45 \u00d7 0.01 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-raku-s", "title": "Vase Raku S", "description": "Vase raku bleu petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "53,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3340-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 18 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-raku", "title": "Vase Raku L", "description": "Vase raku bleu grand format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "88,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3341-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g11.5 \u00d7 11.5 \u00d7 21.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-raku-2", "title": "Tasse Raku", "description": "Tasse raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3326-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "150 g6 \u00d7 6 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-raku", "title": "Tasse Raku", "description": "Tasse raku blanche.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3327-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "150 g6 \u00d7 6 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-incurve-raku-2", "title": "Mug incurv\u00e9 Raku", "description": "Mug incurv\u00e9 raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3338-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "325 g8 \u00d7 8 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-incurve-raku", "title": "Mug incurv\u00e9 Raku", "description": "Mug incurv\u00e9 raku bleu.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3337-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "325 g8 \u00d7 8 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bougie-raku-2", "title": "Bougie Raku", "description": "Bougie raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3332-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "422 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bougie-raku", "title": "Bougie Raku", "description": "Bougie raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3331-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "422 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-incurve-raku-2", "title": "Bol incurv\u00e9 Raku", "description": "Bol incurv\u00e9 raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3336-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g9 \u00d7 9 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-incurve-raku", "title": "Bol incurv\u00e9 Raku", "description": "Tasse raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3335-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g9 \u00d7 9 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-s-2", "title": "Boite Raku S", "description": "Boite raku blanche petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "56,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3344-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g14.5 \u00d7 14.5 \u00d7 11.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-s", "title": "Boite Raku S", "description": "Boite raku bleu petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "56,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3342-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g14 \u00d7 14 \u00d7 13 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-l", "title": "Boite Raku L", "description": "Boite raku blanche grand format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Severine B. Raku"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3346-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2050 g21 \u00d7 21 \u00d7 15.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-12", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3297.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-11", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3295.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-10", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3294.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-9", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3293.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-8", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3292.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-7", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3291.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-6", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3289.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-5", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3288.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-4", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3287.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-3", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3286.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-2", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3285.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3284.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-4", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3279-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-3", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3283-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-copie", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3282-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-2", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3281-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3280-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-tresor", "title": "Cocon Tresor", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et perle de verre.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3302-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "215 g14 \u00d7 14 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-peace-love", "title": "Cocon Peace & Love", "description": "Cocon dentelle de porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3304-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "530 g21.5 \u00d7 21.5 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-a-la-rose-2", "title": "Cocon \u00e0 la Rose", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et rose s\u00e9ch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g11 \u00d7 11 \u00d7 5.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-a-la-rose", "title": "Cocon \u00e0 la Rose", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et rose s\u00e9ch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Loupmana"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g11 \u00d7 11 \u00d7 5.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-rat", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Rat", "description": "Vase Rat en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["CREATEURS", "Kathryn Oldfield"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3347.jpg"], "extra": {"Poids": "3010 g13 \u00d7 13 \u00d7 39 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-lievre", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Li\u00e8vre", "description": "Vase Li\u00e8vre en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["CREATEURS", "Kathryn Oldfield"], "price": "500,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3353.jpg"], "extra": {"Poids": "1050 g15 \u00d7 15 \u00d7 25 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l164", "title": "Vase L172", "description": "Vase jaune vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L172-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "600 g10 \u00d7 10 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-x317", "title": "Pichet X317", "description": "Pichet vert pastel clair en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/X317-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1001 g4 \u00d7 15.5 \u00d7 30.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-r240", "title": "Pichet R240", "description": "Pichet blanc en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "125,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/R240-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "850 g4 \u00d7 12.5 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l176", "title": "Pichet L176", "description": "Pichet bleu vintage clair en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L176-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "680 g6.5 \u00d7 14.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l164-2", "title": "Pichet L164", "description": "Pichet vert vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L164-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g4 \u00d7 14.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l162", "title": "Pichet L162", "description": "Pichet rose vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L162-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g4.5 \u00d7 10 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-h112", "title": "Pichet H112", "description": "Pichet blanc en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "80,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/H112-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "850 g4 \u00d7 10.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-coupelle-g90", "title": "Coupelle G90", "description": "Coupelle rose vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Jonathan Reynaud"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/G90-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "330 g18.5 \u00d7 11.5 \u00d7 4.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-xxl", "title": "Tasse XXL", "description": "Tasse XXL en porcelaine.H13cm x Diam\u00e8tre 6.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-xxl-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "250 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-una", "title": "Tasse Psyka Una", "description": "Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-una-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-trea", "title": "Tasse Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Tasse Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-trea-2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-seia", "title": "Tasse Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Tasse Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-seia-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-quattra", "title": "Tasse Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Tasse Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-quattra-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-dua", "title": "Tasse Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Tasse Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-dua-2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-cinqua", "title": "Tasse Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Tasse Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-cinqua-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-theta", "title": "Tasse LoFi Theta", "description": "Collection LoFi Tasse Theta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.01-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-omicron", "title": "Tasse LoFi Omicron", "description": "Collection LoFi Tasse Omicron Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.35.27-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-nu", "title": "Tasse LoFi Nu", "description": "Collection LoFi Tasse Nu Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.39-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-mu", "title": "Tasse LoFi Mu", "description": "Collection LoFi Tasse Mu Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.16-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-lambda", "title": "Tasse LoFi Lambda", "description": "Collection LoFi Tasse Lambda Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.00-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-ksi", "title": "Tasse LoFi Ksi", "description": "Collection LoFi Tasse Ksi Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.35.02-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-kappa", "title": "Tasse LoFi Kappa", "description": "Collection LoFi Tasse Kappa Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.42-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-iota", "title": "Tasse LoFi Iota", "description": "Collection LoFi Tasse Iota Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.24-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-gamma", "title": "Tasse LoFi Gamma", "description": "Collection LoFi Tasse Gamma Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.55-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-delta", "title": "Tasse LoFi Delta", "description": "Collection LoFi Tasse Delta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.32.31-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-beta", "title": "Tasse LoFi Beta", "description": "Collection LoFi Tasse Beta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.35-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-alpha", "title": "Tasse LoFi Alpha", "description": "Collection LoFi Tasse Alpha Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.13-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-gamma", "title": "Tasse collection Gamma", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x 6,5cm de diam\u00e8treBlanc avec maillons porcelaine.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/gamma-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-epsilon", "title": "Tasse collection Epsilon", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Epsilon limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x L6cm x P9cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/epsilon-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-delta", "title": "Tasse collection Delta", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5 x 6 cm de diam\u00e8treBlanc avec piercing acier chirurgical.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/delta-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse", "title": "Tasse", "description": "Tasse en porcelaine.H7cm x Diam\u00e8tre 6cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-una", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Una", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Una Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.24.02-1-600x598.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-trea", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Trea Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.24.23-600x599.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-seia", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Seia Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.25.34-600x600.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-cinqua", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.25.07-600x600.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=plateau", "title": "Plateau", "description": "Plateau en porcelaine.H1.5cm x l21,5 x 11,2 cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/plateau-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "260 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petite-coupelle", "title": "Petite Coupelle", "description": "Petite Coupelle en porcelaine.H2cm x Diam\u00e8tre 8.8cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "9,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/petite-coupelle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "90 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petite-assiette", "title": "Petite Assiette", "description": "Petite Assiette en porcelaine.H1cm x Diam\u00e8tre 18cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/petite-assiette-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "330 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-plat-s", "title": "Mini vase plat S", "description": "Mini vase Tiny petite taille plat en porcelaine.H3 cm x diam\u00e8tre 5 x 5 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "10,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-tiny-S-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "55 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-plat-l", "title": "Mini vase plat L", "description": "Mini vase Tiny plat en porcelaine.H3,5 cm x diam\u00e8tre 7 x 7 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-tiny-L-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "65 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-s", "title": "Mini vase boule S", "description": "Mini vase boule tiny petite taille en porcelaine.H5,5 x diam\u00e8tre 4 x 4 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "10,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-S-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "55 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-m", "title": "Mini vase boule M", "description": "Mini vase boule tiny taille medium en porcelaine.H7,5 x diam\u00e8tre 6 x 6 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-M-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "95 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-l", "title": "Mini vase boule L", "description": "Mini vase boule tiny grande taille en porcelaine.H12cm x diam\u00e8tre 9 x 9 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "26,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-L-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-bol", "title": "Mini Bol", "description": "Mini Bol en porcelaine.H4cm x Diam\u00e8tre 8.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "13,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-s-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "105 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=grande-coupelle", "title": "Grande Coupelle", "description": "Grande Coupelle en porcelaine.H2.5cm x Diam\u00e8tre 13cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "13,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/grande-coupelle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=grande-assiette", "title": "Grande Assiette", "description": "Grande Assiette en porcelaine.H2cm x Diam\u00e8tre 22cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "31,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/grde-assiette-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "420 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=flacon-psyka-una", "title": "Flacon Psyka Una", "description": "Collection Psyka Flacon Seia Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H16,5 x l12 x P5,5 cmContenance : 300 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "49,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.23.18-600x598.png"], "extra": {"Poids": "380 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=flacon-psyka-dua", "title": "Flacon Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Flacon Dua Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H16,5 x l12 x P5,5 cmContenance : 300 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "49,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.22.01-600x600.png"], "extra": {"Poids": "380 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-una", "title": "Coupelle Psyka Una", "description": "Collection Psyka Coupelle Una Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-05.47.34-600x600.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-trea", "title": "Coupelle Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Coupelle Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.14.53.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-seia", "title": "Coupelle Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Coupelle Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.27.57.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-quattra", "title": "Coupelle Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Coupelle Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.15.06.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-dua", "title": "Coupelle Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Coupelle Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.14.40.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-cinqua", "title": "Coupelle Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Coupelle Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.15.14.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-una", "title": "Bol Psyka Una", "description": "Collection Psyka Bol Una Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.08.54.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-trea", "title": "Bol Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Bol Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.29.46-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-seia", "title": "Bol Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Bol Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.50-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-quattra", "title": "Bol Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Bol Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.09-600x601.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-dua", "title": "Bol Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Bol Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.29.14-600x601.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-cinqua", "title": "Bol Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Bol Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.27-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-medium", "title": "Bol Medium", "description": "Bol taille medium en porcelaine.H5cm x Diam\u00e8tre 10cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-m-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-large", "title": "Bol Large", "description": "Bol taille large en porcelaine.H6cm x Diam\u00e8tre 12.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["CREATEURS", "Barbara Schull"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-l-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "230 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-dame-oiseau", "title": "Vase Dame Oiseau", "description": "Vase avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "36,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3272-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 12.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-oiseau-couronne", "title": "Tasse Oiseau Couronne", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3261-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-oiseau-ballon", "title": "Tasse Oiseau Ballon", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3260-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-pluie", "title": "Tasse Dame Pluie", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3263-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 8 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-oiseau-2", "title": "Tasse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3262-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g8 \u00d7 8 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-oiseau", "title": "Tasse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3259-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-barbu-oiseau", "title": "Tasse Barbu Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3258-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 8 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-oiseau-plante", "title": "Tasse anse Oiseau Plante", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3267-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-oiseau-fleur", "title": "Tasse anse Oiseau Fleur", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3266-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-dame-oiseau", "title": "Tasse anse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3265-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-barbu", "title": "Tasse anse Barbu", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3264-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-anse-baleines-pieuvre", "title": "Pichet anse Baleines Pieuvre", "description": "Pichet avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "139,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3278-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2001 g10 \u00d7 10 \u00d7 26 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-oiseau-ballon", "title": "Mug Oiseau Ballon", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3268-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-catwoman", "title": "Mug Catwoman", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3269-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-anse-panda", "title": "Mug anse Panda", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "36,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3270-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "360 g10 \u00d7 10 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-dame-oiseau", "title": "Mini vase Dame Oiseau", "description": "Vase avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3273-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "80 g5 \u00d7 5 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bouteille-lapin-ballon", "title": "Bouteille Lapin Ballon", "description": "Bouteille avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "52,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3275-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bouteille-dame-chat", "title": "Bouteille Dame Chat", "description": "Bouteille avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["CREATEURS", "Aurelie Sellin"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3274-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g9.5 \u00d7 9.5 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-persil", "title": "Tasse Persil", "description": "Tasse Persil.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "39,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3227-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "251 g7 \u00d7 7 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-4", "title": "Tasse Golden Age #4", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3243-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-3", "title": "Tasse Golden Age #3", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3242-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-2", "title": "Tasse Golden Age #2", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3241-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-1", "title": "Tasse Golden Age #1", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3240-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-persil-anse", "title": "Mug Persil Anse", "description": "Mug Persil Anse.Mug en porcelaine avec anse. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12 x Diam\u00e8tre 7.5 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3228-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-ange-mat", "title": "Mug Ange Mat", "description": "Mug Ange Mat.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H13.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "64,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3211-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 13.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-ange-bisous", "title": "Mug Ange Bisous", "description": "Mug Ange Bisous.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3218-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 13.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-3-nymphes", "title": "Mug 3 Nymphes", "description": "Mug 3 Nymphes.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "69,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3213-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-canard-xl", "title": "Bol Canard XL", "description": "Bol Canard XLBol canard en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H9.5 x Diam\u00e8tre 10.5 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2015", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3236.jpg"], "extra": {"Poids": "415 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-canard-s", "title": "Bol Canard S", "description": "Bol Canard SBol canard en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H6.5 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3237.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bidon-canard", "title": "Bidon Canard", "description": "Bidon Canard.Bidon en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["CREATEURS", "Alexis Carpentier"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3246-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "535 g7.5 \u00d7 5.5 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-venus2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 VENUS 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Venus-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-venus1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 VENUS 1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Venus-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-thetis2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 THETIS II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/aqua2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-thetis", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 THETIS", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AQUA-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-sphingidae-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE La Mort de la Reine", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/sphingidae-la-mort-de-la-reine-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-sphingidae-la-mort-de-la-reine", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE La Mort de la Reine", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/sphingidae-la-mort-de-la-reine-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1350 g64 \u00d7 50 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-sphingidae-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE I", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/sphingidae-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-3", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS III", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS I", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-muscas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/muscas2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1000 g48 \u00d7 48 \u00d7 4 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS 1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/muscas1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g60 \u00d7 49 \u00d7 5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-le-divin-profane", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Le Divin Profane", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/divin-profane-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hestia2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HESTIA II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/hestia2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hestia", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HESTIA", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/hestia-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hemera2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HEMERA II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AERA2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hemera", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HEMERA", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AERA-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-misc-hair-girl", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HAIR GIRL", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/hair-girl-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-gratitude", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Gratitude", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/gratitude-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-gaia2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 GA\u00cfA II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/gaia2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-gaia", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 GA\u00cfA", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/gaia-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-fortuna", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Fortuna", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/fortuna-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-ii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/formica-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-i", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA I", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/formica-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA 1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/formica1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g55 \u00d7 38 \u00d7 3.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-eve2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 EVE 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Eve-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-eve", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 EVE", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Eve-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-3", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM III", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM I", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-cafarnaum-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/cafarnaum2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2500 g64 \u00d7 50 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-cafarnaum-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM 1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/cafarnaum1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g66 \u00d7 51 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-iii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS III", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-ii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS II", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-apiculas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS I", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/apiculas2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1750 g77 \u00d7 61 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS 1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Photographies"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/apiculas1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g80 \u00d7 69 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=they-came-from-outerspace", "title": "ARNUS \u2013 They came from outerspace", "description": "They came from outterspace", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "75,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/They-came-from-outterspace-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=on-va-fluncher", "title": "ARNUS \u2013 On va fluncher!", "description": "On va fluncher!", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/On-va-fluncher-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mattel-education", "title": "ARNUS \u2013 Mattel Education", "description": "Mattel Education", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mattel-Education-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=loeil-du-cyclone", "title": "ARNUS \u2013 L\u2019oeil du cyclone", "description": "L'oeil du cyclone", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/loeil-du-cyclone-600x600.png"], "extra": {"Poids": ""}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=couverture", "title": "ARNUS \u2013 Couverture", "description": "Couverture", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "265,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Couverture-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ceramic-suspicion", "title": "ARNUS \u2013 Ceramic suspicion", "description": "Ceramic suspicionen collaboration avec l'illustratrice italienne Laura Rosano", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Ceramic-suspicion-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=b-r", "title": "ARNUS \u2013 B + R", "description": "B + RBatman & Robin", "categories": ["CANVAS", "Illustrations"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/BR-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-7", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #7", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/7-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-6", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #6", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/6-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-3", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #3", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/3-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/2-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=lavenir-en-heritage", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019avenir en h\u00e9ritage", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/avenir-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=depuis-la-mer", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Depuis la Mer", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mer-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-comme-une-nuee-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Comme une nu\u00e9e #2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/nue\u0301e2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-reve-a-quai-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 R\u00eave \u00e0 quai 2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Estampe-re\u0301ve-a\u0300-Quais-petite-oliviaParoldi-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-reve-a-quai", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 R\u00eave \u00e0 quai", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/re\u0300ve-a\u0300-quais-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-la-fille-au-pissenlit", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 La fille au pissenlit", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/pissenlit-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-l-envol", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019Envol", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/8-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-lenfant-papillon", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019enfant papillon", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Estampe-papillon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-6", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #6", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/6-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-5", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #5", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/5-b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-5b", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #5", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/5-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-4", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #4", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/4-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-3", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #3", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/3-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #2", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-1", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-garcon-qui-peche", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Gar\u00e7on qui p\u00eache", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/garc\u0327on-qui-pe\u0301che-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-fille-qui-peche", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Fille qui p\u00eache", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Fille-qui-pe\u0301che-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-comme-une-nuee-1", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Comme une nu\u00e9e #1", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/nue\u0301e1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=jc-romero-hypersensibilite", "title": "JC ROMERO \u2013 Hypersensibilit\u00e9", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "1.300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/hypersensibilite\u0301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1 g60 \u00d7 60 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=jc-romero-de-profil", "title": "JC ROMERO \u2013 De profil", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "1.500,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/de-profil-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1 g60 \u00d7 80 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=jc-romero-dans-les-nuages", "title": "JC ROMERO \u2013 Dans les Nuages", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "1.100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/dans-les-nuages-600x600.png"], "extra": {"Poids": "1 g50 \u00d7 60 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=jc-romero-aux-confins-du-temps", "title": "JC ROMERO \u2013 Aux confins du temps", "description": null, "categories": ["CANVAS", "Estampes Urbaines"], "price": "1.800,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Aux-confins-du-temps-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1 g80 \u00d7 80 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-where-no-one-advertises-anymore", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Where no one advertises anymore", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Where-no-one-advertises-anymore-\u2013-La\u0300-ou\u0300-personne-ne-fait-plus-de-pub-2233-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-welcome-to-the-city", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Welcome to the city", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Welcome-to-the-city-\u2013-Bienvenu-en-ville-15x22-38x56cm-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=en-passe-de%cc%82tre-repeint-copie", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Tombeau de l\u2019artiste inconnu", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Tombeau-de-lartiste-inconnu-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-pose-2", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 The pose", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/The-pose-\u2013-La-pose-2167-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-last-of-her-village", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 The last of her village", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/The-last-of-her-village-\u2013-La-dernie\u0300re-de-son-village-15x22-38x56cm-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-she-fell-in-love-with-the-street-artist", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 She fell in love with the street artist", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/She-fell-in-love-with-the-street-artist-\u2013-Elle-est-tombe\u0301e-amoureuse-de-lartiste-de-rue-15x22-38x56cm-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-pose", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Out of business", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Out-of-business-\u2013-Fermeture-de\u0301finitive-2300-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mon-type-dhomme", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Mon type d\u2019homme", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mon-type-dhomme-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=le-jardin-denfants", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Le jardin d\u2019enfants", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Le-jardin-denfants-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=la-rue-oubliee", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 La rue oubli\u00e9e", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/La-rue-oublie\u0301e-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hello-kitty-et-le-demon", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Hello Kitty et le d\u00e9mon", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/hello-kitty-le-de\u0301mon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hello-kitty", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Hello Kitty", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Hello-Kitty-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hansel-gretel", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 HANSEL & GRETEL", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Hansel-Gretel-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=en-passe-de%cc%82tre-repeint", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 En passe d\u2019e\u0302tre repeint!", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["CANVAS", "Dessins"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/En-passe-de\u0302tre-repeint-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-raku-s", "title": "Vase Raku S", "description": "Vase raku bleu petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "53,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3340-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 18 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-raku", "title": "Vase Raku L", "description": "Vase raku bleu grand format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "88,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3341-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g11.5 \u00d7 11.5 \u00d7 21.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l164", "title": "Vase L172", "description": "Vase jaune vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L172-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "600 g10 \u00d7 10 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-dame-oiseau", "title": "Vase Dame Oiseau", "description": "Vase avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "36,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3272-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 12.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-gamma", "title": "Tasse collection Gamma", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x 6,5cm de diam\u00e8treBlanc avec maillons porcelaine.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/gamma-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-epsilon", "title": "Tasse collection Epsilon", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Epsilon limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x L6cm x P9cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/epsilon-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-delta", "title": "Tasse collection Delta", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5 x 6 cm de diam\u00e8treBlanc avec piercing acier chirurgical.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/delta-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-anse-baleines-pieuvre", "title": "Pichet anse Baleines Pieuvre", "description": "Pichet avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "139,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3278-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2001 g10 \u00d7 10 \u00d7 26 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-plat-s", "title": "Mini vase plat S", "description": "Mini vase Tiny petite taille plat en porcelaine.H3 cm x diam\u00e8tre 5 x 5 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "10,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-tiny-S-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "55 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-plat-l", "title": "Mini vase plat L", "description": "Mini vase Tiny plat en porcelaine.H3,5 cm x diam\u00e8tre 7 x 7 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-tiny-L-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "65 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-dame-oiseau", "title": "Mini vase Dame Oiseau", "description": "Vase avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3273-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "80 g5 \u00d7 5 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-s", "title": "Mini vase boule S", "description": "Mini vase boule tiny petite taille en porcelaine.H5,5 x diam\u00e8tre 4 x 4 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "10,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-S-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "55 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-m", "title": "Mini vase boule M", "description": "Mini vase boule tiny taille medium en porcelaine.H7,5 x diam\u00e8tre 6 x 6 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-M-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "95 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-vase-boule-l", "title": "Mini vase boule L", "description": "Mini vase boule tiny grande taille en porcelaine.H12cm x diam\u00e8tre 9 x 9 cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratifCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "26,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mini-vase-boule-tiny-L-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-rat", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Rat", "description": "Vase Rat en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3347.jpg"], "extra": {"Poids": "3010 g13 \u00d7 13 \u00d7 39 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-lievre", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Li\u00e8vre", "description": "Vase Li\u00e8vre en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["KRAFT", "Vases"], "price": "500,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3353.jpg"], "extra": {"Poids": "1050 g15 \u00d7 15 \u00d7 25 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-x317", "title": "Pichet X317", "description": "Pichet vert pastel clair en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/X317-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1001 g4 \u00d7 15.5 \u00d7 30.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-r240", "title": "Pichet R240", "description": "Pichet blanc en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "125,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/R240-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "850 g4 \u00d7 12.5 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l176", "title": "Pichet L176", "description": "Pichet bleu vintage clair en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L176-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "680 g6.5 \u00d7 14.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l164-2", "title": "Pichet L164", "description": "Pichet vert vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L164-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g4 \u00d7 14.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-l162", "title": "Pichet L162", "description": "Pichet rose vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "95,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/L162-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g4.5 \u00d7 10 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-h112", "title": "Pichet H112", "description": "Pichet blanc en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Pichets"], "price": "80,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/H112-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "850 g4 \u00d7 10.5 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=plateau", "title": "Plateau", "description": "Plateau en porcelaine.H1.5cm x l21,5 x 11,2 cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/plateau-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "260 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petite-coupelle", "title": "Petite Coupelle", "description": "Petite Coupelle en porcelaine.H2cm x Diam\u00e8tre 8.8cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "9,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/petite-coupelle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "90 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal-2", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3285.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petit-monde-animal", "title": "Petit Monde Animal", "description": "Mini sculpture de personnages issus du monde po\u00e9tique de Muriel Lovo.Sous tube en verre, hiss\u00e9 sur bouchon de li\u00e9ge.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3284.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g2.5 \u00d7 2.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=grande-coupelle", "title": "Grande Coupelle", "description": "Grande Coupelle en porcelaine.H2.5cm x Diam\u00e8tre 13cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "13,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/grande-coupelle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-una", "title": "Coupelle Psyka Una", "description": "Collection Psyka Coupelle Una Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-05.47.34-600x600.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-trea", "title": "Coupelle Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Coupelle Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.14.53.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-seia", "title": "Coupelle Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Coupelle Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.27.57.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-quattra", "title": "Coupelle Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Coupelle Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.15.06.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-dua", "title": "Coupelle Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Coupelle Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.14.40.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-psyka-cinqua", "title": "Coupelle Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Coupelle Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "14,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.15.14.png"], "extra": {"Poids": "160 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-4", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3279-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-3", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3283-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-copie", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3282-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal-2", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3281-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=coupelle-petit-monde-animal", "title": "Coupelle Petit Monde Animal", "description": "Coupelle Petit Monde Animal en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "20,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3280-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "91 g9 \u00d7 9 \u00d7 2.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-coupelle-g90", "title": "Coupelle G90", "description": "Coupelle rose vintage en fa\u00efence.Cuisson \u00e9lectrique : 980\u00b0Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/G90-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "330 g18.5 \u00d7 11.5 \u00d7 4.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-tresor", "title": "Cocon Tresor", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et perle de verre.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3302-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "215 g14 \u00d7 14 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-peace-love", "title": "Cocon Peace & Love", "description": "Cocon dentelle de porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3304-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "530 g21.5 \u00d7 21.5 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-a-la-rose-2", "title": "Cocon \u00e0 la Rose", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et rose s\u00e9ch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g11 \u00d7 11 \u00d7 5.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cocon-a-la-rose", "title": "Cocon \u00e0 la Rose", "description": "Cocon dentelle de porcelaine et rose s\u00e9ch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique : 1280\u00b0Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Coupelles et Plateaux"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "165 g11 \u00d7 11 \u00d7 5.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pichet-anse-baleines-pieuvre", "title": "Pichet anse Baleines Pieuvre", "description": "Pichet avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bouteilles et Flacons"], "price": "139,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3278-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2001 g10 \u00d7 10 \u00d7 26 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bouteille-lapin-ballon", "title": "Bouteille Lapin Ballon", "description": "Bouteille avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bouteilles et Flacons"], "price": "52,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3275-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bouteille-dame-chat", "title": "Bouteille Dame Chat", "description": "Bouteille avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bouteilles et Flacons"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3274-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g9.5 \u00d7 9.5 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bidon-canard", "title": "Bidon Canard", "description": "Bidon Canard.Bidon en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bouteilles et Flacons"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3246-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "535 g7.5 \u00d7 5.5 \u00d7 22.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bougie-raku-2", "title": "Bougie Raku", "description": "Bougie raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bougies"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3332-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "422 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bougie-raku", "title": "Bougie Raku", "description": "Bougie raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bougies"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3331-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "422 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-raku-2", "title": "Tasse Raku", "description": "Tasse raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Boite"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3326-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "150 g6 \u00d7 6 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-raku", "title": "Tasse Raku", "description": "Tasse raku blanche.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Boite"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3327-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "150 g6 \u00d7 6 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-s-2", "title": "Boite Raku S", "description": "Boite raku blanche petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Boite"], "price": "56,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3344-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g14.5 \u00d7 14.5 \u00d7 11.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-s", "title": "Boite Raku S", "description": "Boite raku bleu petit format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Boite"], "price": "56,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3342-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1010 g14 \u00d7 14 \u00d7 13 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=boite-raku-l", "title": "Boite Raku L", "description": "Boite raku blanche grand format.Usage : D\u00e9coratifAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Boite"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3346-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2050 g21 \u00d7 21 \u00d7 15.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-xxl", "title": "Tasse XXL", "description": "Tasse XXL en porcelaine.H13cm x Diam\u00e8tre 6.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-xxl-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "250 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-una", "title": "Tasse Psyka Una", "description": "Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-una-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-trea", "title": "Tasse Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Tasse Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-trea-2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-seia", "title": "Tasse Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Tasse Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-seia-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-quattra", "title": "Tasse Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Tasse Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-quattra-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-dua", "title": "Tasse Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Tasse Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-dua-2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-psyka-cinqua", "title": "Tasse Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Tasse Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-cinqua-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-persil", "title": "Tasse Persil", "description": "Tasse Persil.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "39,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3227-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "251 g7 \u00d7 7 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-oiseau-couronne", "title": "Tasse Oiseau Couronne", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3261-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-oiseau-ballon", "title": "Tasse Oiseau Ballon", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3260-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-theta", "title": "Tasse LoFi Theta", "description": "Collection LoFi Tasse Theta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.01-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-omicron", "title": "Tasse LoFi Omicron", "description": "Collection LoFi Tasse Omicron Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.35.27-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-nu", "title": "Tasse LoFi Nu", "description": "Collection LoFi Tasse Nu Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.39-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-mu", "title": "Tasse LoFi Mu", "description": "Collection LoFi Tasse Mu Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.16-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-lambda", "title": "Tasse LoFi Lambda", "description": "Collection LoFi Tasse Lambda Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.34.00-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-ksi", "title": "Tasse LoFi Ksi", "description": "Collection LoFi Tasse Ksi Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.35.02-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-kappa", "title": "Tasse LoFi Kappa", "description": "Collection LoFi Tasse Kappa Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.42-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-iota", "title": "Tasse LoFi Iota", "description": "Collection LoFi Tasse Iota Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.33.24-600x598.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-gamma", "title": "Tasse LoFi Gamma", "description": "Collection LoFi Tasse Gamma Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.55-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-delta", "title": "Tasse LoFi Delta", "description": "Collection LoFi Tasse Delta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.32.31-600x599.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-beta", "title": "Tasse LoFi Beta", "description": "Collection LoFi Tasse Beta Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.35-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-lofi-alpha", "title": "Tasse LoFi Alpha", "description": "Collection LoFi Tasse Alpha Porcelaine Noire et Blanche.H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.Collection Psyka Tasse Una Porcelaine Noire et Blanche.(Coupelle vendue s\u00e9par\u00e9ment)H7cm x D6,5cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.31.13-600x600.png"], "extra": {"Poids": "100 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-4", "title": "Tasse Golden Age #4", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3243-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-3", "title": "Tasse Golden Age #3", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3242-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-2", "title": "Tasse Golden Age #2", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3241-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-golden-age-1", "title": "Tasse Golden Age #1", "description": "Tasse Golden Age.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H10 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3240-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g7 \u00d7 7 \u00d7 10 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-pluie", "title": "Tasse Dame Pluie", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3263-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 8 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-oiseau-2", "title": "Tasse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3262-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g8 \u00d7 8 \u00d7 8.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-dame-oiseau", "title": "Tasse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3259-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g7 \u00d7 7 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-gamma", "title": "Tasse collection Gamma", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x 6,5cm de diam\u00e8treBlanc avec maillons porcelaine.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/gamma-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-epsilon", "title": "Tasse collection Epsilon", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Epsilon limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5cm x L6cm x P9cmBlanc avec liser\u00e9s palladium .Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/epsilon-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-collection-delta", "title": "Tasse collection Delta", "description": "Tasse collection So Sade en porcelaine.Mod\u00e8le Delta limit\u00e9 \u00e0 30 exemplaireH7,5 x 6 cm de diam\u00e8treBlanc avec piercing acier chirurgical.Usage : D\u00e9coratif ou Alimentaire", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/delta-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-barbu-oiseau", "title": "Tasse Barbu Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "17,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3258-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "170 g8.5 \u00d7 8.5 \u00d7 8 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-oiseau-plante", "title": "Tasse anse Oiseau Plante", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3267-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-oiseau-fleur", "title": "Tasse anse Oiseau Fleur", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3266-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-dame-oiseau", "title": "Tasse anse Dame Oiseau", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3265-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse-anse-barbu", "title": "Tasse anse Barbu", "description": "Tasse avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3264-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g6.5 \u00d7 6.5 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tasse", "title": "Tasse", "description": "Tasse en porcelaine.H7cm x Diam\u00e8tre 6cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "16,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/tasse-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-una", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Una", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Una Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.24.02-1-600x598.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-trea", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Trea Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.24.23-600x599.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-seia", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Seia Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.25.34-600x600.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=pot-a-lait-psyka-cinqua", "title": "Pot \u00e0 Lait Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Pot \u00e0 Lait Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H9cm x L6cm x P9cmContenance : 175 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "27,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.25.07-600x600.png"], "extra": {"Poids": "240 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-persil-anse", "title": "Mug Persil Anse", "description": "Mug Persil Anse.Mug en porcelaine avec anse. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12 x Diam\u00e8tre 7.5 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3228-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g7.5 \u00d7 7.5 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-oiseau-ballon", "title": "Mug Oiseau Ballon", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3268-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-incurve-raku-2", "title": "Mug incurv\u00e9 Raku", "description": "Mug incurv\u00e9 raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3338-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "325 g8 \u00d7 8 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-incurve-raku", "title": "Mug incurv\u00e9 Raku", "description": "Mug incurv\u00e9 raku bleu.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3337-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "325 g8 \u00d7 8 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-catwoman", "title": "Mug Catwoman", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3269-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g10.5 \u00d7 10.5 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-anse-panda", "title": "Mug anse Panda", "description": "Mug avec personnages et animaux issus du monde po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9 d'Aur\u00e9lie Sellin.Tasse en porcelaine. D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Fonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "36,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3270-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "360 g10 \u00d7 10 \u00d7 11 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-ange-mat", "title": "Mug Ange Mat", "description": "Mug Ange Mat.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H13.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "64,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3211-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 13.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-ange-bisous", "title": "Mug Ange Bisous", "description": "Mug Ange Bisous.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H12.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "59,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3218-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 13.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mug-3-nymphes", "title": "Mug 3 Nymphes", "description": "Mug 3 Nymphes.Mug en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14.5 x Diam\u00e8tre 8 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "69,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3213-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "350 g8 \u00d7 8 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-bol", "title": "Mini Bol", "description": "Mini Bol en porcelaine.H4cm x Diam\u00e8tre 8.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "13,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-s-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "105 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=flacon-psyka-una", "title": "Flacon Psyka Una", "description": "Collection Psyka Flacon Seia Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H16,5 x l12 x P5,5 cmContenance : 300 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "49,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.23.18-600x598.png"], "extra": {"Poids": "380 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=flacon-psyka-dua", "title": "Flacon Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Flacon Dua Porcelaine Noire et Blanche.Dimensions : H16,5 x l12 x P5,5 cmContenance : 300 mlUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "49,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.22.01-600x600.png"], "extra": {"Poids": "380 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-una", "title": "Bol Psyka Una", "description": "Collection Psyka Bol Una Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-05-a\u0300-08.08.54.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-trea", "title": "Bol Psyka Trea", "description": "Collection Psyka Bol Trea Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.29.46-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-seia", "title": "Bol Psyka Seia", "description": "Collection Psyka Bol Seia Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.50-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-quattra", "title": "Bol Psyka Quattra", "description": "Collection Psyka Bol Quattra Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.09-600x601.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-dua", "title": "Bol Psyka Dua", "description": "Collection Psyka Bol Dua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.29.14-600x601.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-psyka-cinqua", "title": "Bol Psyka Cinqua", "description": "Collection Psyka Bol Cinqua Porcelaine Noire et Blanche.(Tasse vendue s\u00e9par\u00e9ment)Dimensions : 13 cm de diam\u00e8tre, H2,4cmUsage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Capture-de\u0301cran-2020-11-08-a\u0300-06.30.27-600x600.png"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-medium", "title": "Bol Medium", "description": "Bol taille medium en porcelaine.H5cm x Diam\u00e8tre 10cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "19,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-m-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "190 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-large", "title": "Bol Large", "description": "Bol taille large en porcelaine.H6cm x Diam\u00e8tre 12.5cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "25,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/collection-blue-monday-bol-l-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "230 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-incurve-raku-2", "title": "Bol incurv\u00e9 Raku", "description": "Bol incurv\u00e9 raku blanc.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3336-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g9 \u00d7 9 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-incurve-raku", "title": "Bol incurv\u00e9 Raku", "description": "Tasse raku bleue.Usage : AlimentaireAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "21,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3335-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "340 g9 \u00d7 9 \u00d7 6.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-canard-xl", "title": "Bol Canard XL", "description": "Bol Canard XLBol canard en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H9.5 x Diam\u00e8tre 10.5 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2015", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "35,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3236.jpg"], "extra": {"Poids": "415 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bol-canard-s", "title": "Bol Canard S", "description": "Bol Canard SBol canard en porcelaine, d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H6.5 x Diam\u00e8tre 7 cmFonction : AlimentaireAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["KRAFT", "Bols, tasses & mugs"], "price": "15,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3237.jpg"], "extra": {"Poids": "140 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=petite-assiette", "title": "Petite Assiette", "description": "Petite Assiette en porcelaine.H1cm x Diam\u00e8tre 18cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Assiettes, Plats et Saladiers"], "price": "28,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/petite-assiette-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "330 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=grande-assiette", "title": "Grande Assiette", "description": "Grande Assiette en porcelaine.H2cm x Diam\u00e8tre 22cmD\u00e9grad\u00e9 bleu \u00e9lectrique et bleu ciel.Usage :\u00a0AlimentaireCompatible lave vaisselle et micro ondes.", "categories": ["KRAFT", "Assiettes, Plats et Saladiers"], "price": "31,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/grde-assiette-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "420 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=warhol-portrait-explosif", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 WARHOL \u2013 PORTRAIT EXPLOSIF", "description": "WARHOL - PORTRAIT EXPLOSIFSculpture bouteille de gaz en fa\u00efence enti\u00e8rement tourn\u00e9e \u00e0 la main.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2016", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "1.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3376-600x878.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g30 \u00d7 30 \u00d7 58 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=basquiat-portrait-explosif", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 BASQUIAT \u2013 PORTRAIT EXPLOSIF", "description": "BASQUIAT - PORTRAIT EXPLOSIFSculpture bouteille de gaz en fa\u00efence enti\u00e8rement tourn\u00e9e \u00e0 la main.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2016", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "1.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3380-600x873.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g30 \u00d7 30 \u00d7 58 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-urzina", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 URZINA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/urzina-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "270 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-porkita", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PORKITA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Porkita4-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "310 g11 \u00d7 12.5 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-panditou", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PANDITOU", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Panditou-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "290 g10 \u00d7 15 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-foofooxy", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 FOOFOOXY", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Foofooxy-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g12 \u00d7 12 \u00d7 15.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-stax", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 STAX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4180-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-pex", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 PEX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4174-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-korx", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 KORX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4167-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=youth", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 YOUTH", "description": "Youth, portrait au pochoir sur 9 carreaux de porcelaine.Porcelaine, d\u00e9cor pinceau aux oxydes fix\u00e9 sur chevalet en bois.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3375-600x604.jpg"], "extra": {"Poids": "4800 g1 \u00d7 49 \u00d7 49 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tetra-pak-monsterz", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Tetra Pak Monsterz", "description": "Tetra Pak MonsterzTetra Pak Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H23.5 x L7.5 x l8 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3250-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=homy-triptych", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Homy Triptych", "description": "Homy Triptych en porcelaine.Tricptych en porcelaine sur chevalet bois.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3160-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g17 \u00d7 15 \u00d7 5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-trasher", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Trasher", "description": "Bombe Graffeur TrasherBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3171.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-surreal", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Surreal", "description": "Bombe Graffeur SurrealBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3203.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #4", "description": "Bombe Graffeur HomiezBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3199.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #3", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3189.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #2", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3182.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-1", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #1", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3180.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-6", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #6", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3176.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-5", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #5", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3173.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #4", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3175.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #3", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3174.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #2", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3177.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #1", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3172.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #4", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3194.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #3", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3196.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #2", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3207.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-1", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #1", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3185.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=blue-bot", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 BLUE BOT", "description": "Art Toy \"Blue Bot\" en porcelaine mat.Porcelaine tourn\u00e9e et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3369.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g22 \u00d7 18 \u00d7 35 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=assiette-oldschool-blue-spray", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Assiette Oldschool Blue Spray", "description": "Assiette Oldschool Blue SprayAssiette en porcelaine esprit c\u00e9ramique oldschool, d\u00e9cor au pochoir et pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H1.5 x Diam\u00e8tre 17.5 x 17.5 cmFonction : D\u00e9corativeAnn\u00e9e : 2015", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "60,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3252-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=assiette-oldschool-blue-m", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Assiette Oldschool Blue Caps", "description": "Assiette Oldschool Blue CapsAssiette en porcelaine esprit c\u00e9ramique oldschool, d\u00e9cor au pochoir et pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H2 x Diam\u00e8tre 20 x 20 cmFonction : D\u00e9corativeAnn\u00e9e : 2016", "categories": ["SCULPTURES", "Urbaine"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3255.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-robe-enfant-ex-voto-racine", "title": "JULI ABOUT \u2013 Robe enfant", "description": "Robe enfantSculpture Robe enfant en porcelaine avec bas relief exvoto en son centre et racines.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H36 x L35 x P6.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Robe-enfant-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "900 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-pieds-renaissance-iv", "title": "JULI ABOUT \u2013 Pieds Renaissance IV", "description": "Pieds Renaissance IVSculpture de pieds renvers\u00e9s en porcelaine blanche immacule\u0301e avec bourgeons or s'\u00e9levantCuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H10 x L18 x l15 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "660,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/RENiv-600x600.png"], "extra": {"Poids": "650 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-pieds-chardons", "title": "JULI ABOUT \u2013 Pieds Chardons", "description": "Pieds ChardonsSculpture de pieds en porcelaine blanche immacul\u00e9e avec relief dentelle, gravure couture, chardons sortant du pied gauche & ouverture orn\u00e9e d'or sur pied droit.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H15 x L18 x l16 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "660,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Pieds-Chardons-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "700 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-mouchoir-poumons-bourgeons", "title": "JULI ABOUT \u2013 Mouchoir Poumons Bourgeons Ex Voto", "description": "Mouchoir Poumons Bourgeons Ex VotoSculpture Mouchoir en porcelaine avec bas relief poumons Bourgeonnant et Ex Voto en son centre.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H4 x L24 x l24 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "360,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mouchoir-Poumons-Bourgeons-Ex-Voto-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-main-mandorle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Main Mandorle", "description": "Main MandorleSculpture de main en porcelaine blanche immacule\u0301e avec impression relief feuille au poignet, chardon blanc & or reli\u00e9 par un fil rouge sortant de la paume et mandorle orn\u00e9 d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pout l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H5 x L22 x l9 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "380,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/main-mandorle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-grand-coeur-etre-vivant", "title": "JULI ABOUT \u2013 Grand Coeur E\u0302tre Vivant", "description": "Grand Coeur E\u0302tre VivantSculpture grand coeur en porcelaine avec deco grav\u00e9 \u00ab Etre Vivant \u00bb et bourgeon or s\u2019\u00e9levant en son centre.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e. Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H31 x L34,5 x P5.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "550,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Grand-Coeur-E\u0302tre-Vivant-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-assiette-vivre", "title": "JULI ABOUT \u2013 Assiette Vivre", "description": "Assiette \"Vivre\"Plat donnant naissance avec sculpture doigts s'extirpant, coul\u00e9e or et motifs peau grav\u00e9s.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pout l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H3,5 x Diam\u00e8tre 28 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Objets de Curiosit\u00e9"], "price": "360,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Assiette-Vivre-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "777 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=van-lith-buffile", "title": "van LITH & BUFFILE \u2013 \u201cLa fille au dos tatou\u00e9\u201d", "description": "Plat s\u00e9rigraphi\u00e9 par les ma\u00eetres van Lith & Buffile.Technique de s\u00e9rigraphie d\u00e9velopp\u00e9e par les auteurs en 2011!Gr\u00e8s s\u00e9rigraphi\u00e9 et d\u00e9cor pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Moderne"], "price": "2.200,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/plat-tattoo-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1000 g44 \u00d7 34 \u00d7 4 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=naomi-glitk", "title": "DOMINIQUE ALLAIN \u2013 Naomi Glitk", "description": null, "categories": ["SCULPTURES", "Moderne"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/naomi-glitk-wb-600x600.png"], "extra": {"Poids": "1500 g1.5 \u00d7 20 \u00d7 33 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-grand-coeur", "title": "JULI ABOUT \u2013 Grand Coeur Feuilles", "description": "Grand Coeur FeuillesSculpture grand coeur en porcelaine orne\u0301 de feuilles sculpte\u0301es, incurv\u00e9es en son centre et cordes rouges.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H32 x L37 x P10 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Grand-Coeur-Feuilles-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-grand-coeur-etre-vivant", "title": "JULI ABOUT \u2013 Grand Coeur E\u0302tre Vivant", "description": "Grand Coeur E\u0302tre VivantSculpture grand coeur en porcelaine avec deco grav\u00e9 \u00ab Etre Vivant \u00bb et bourgeon or s\u2019\u00e9levant en son centre.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e. Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H31 x L34,5 x P5.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "550,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Grand-Coeur-E\u0302tre-Vivant-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-racine-doigts", "title": "JULI ABOUT \u2013 ExVoto Racine Doigts", "description": "ExVoto Racine DoigtsSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec doigts aux quatre poles, bas relief racine et touches d'or sur trois doigts.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H11.5 x L7.5 x P3.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Racine-Doigts-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-seins-cerveau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Seins Cerveau", "description": "ExVoto Seins CerveauSculpture coeur en porcelaine avec gravure cerveau floral, bas relief seins en son centre et coul\u00e9es d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Seins-Cerveau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-racine-teton", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Racine Te\u0301ton", "description": "ExVoto Racine Te\u0301tonSculpture coeur en porcelaine avec bas relief racine, t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure & coul\u00e9es d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Racine-Te\u0301ton-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-noeud-chardon", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Noue\u0301 Chardon", "description": "ExVoto Noue\u0301 ChardonSculpture coeur en porcelaine, avec partie sup\u00e9rieure nou\u00e9e et \u00e9corchure orn\u00e9e d'or laissant appara\u00eetre un chardon.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Noue\u0301-Chardon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-mandorle-croise", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Mandorle Crois\u00e9", "description": "ExVoto Mandorle Crois\u00e9Sculpture coeur en porcelaine, avec reliefs croisillons, larmes d'or et mandorle.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Mandorle-Croise\u0301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-mandorle-cerveau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Mandorle Cerveau", "description": "ExVoto Mandorle CerveauSculpture coeur en porcelaine, avec reliefs cerveau, touches d'or en son centre et mandorle.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Mandorle-Cerveau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-feuille-sacree", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Feuille Sacre\u0301", "description": "ExVoto Feuille Sacre\u0301Sculpture coeur en porcelaine, avec anse & relief impression feuille orn\u00e9 d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L9 x P4 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Feuille-Sacre\u0301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-duo", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Duo", "description": "ExVoto DuoSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, entrem\u00eal\u00e9s avec bague accroch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13 x L14 x P4.5 cmAnn\u00e9e 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "220,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Duo-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-coussin-racine", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Coussin Racine", "description": "ExVoto Coussin racineSculpture coeur en porcelaine coussin, relief veines surlign\u00e9 d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L8.5 x P4.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Coussin-racine-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-teton-3", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton III", "description": "ExVoto Branche Te\u0301ton IIISculpture coeur en porcelaine avec sommet 3 branches, gravure cerveau et t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-III-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-branche-teton-2", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton II", "description": "ExVoto Branche Te\u0301ton IISculpture coeur en porcelaine avec sommet 2 branches, gravure cerveau et t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-II-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-teton", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton", "description": "ExVoto Branche Te\u0301tonSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches, t\u00e9ton or \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure, touches et coul\u00e9e d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-peau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Peau", "description": "ExVoto Branche PeauSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches et relief grain de peau couvert d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H12 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Peau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-chardon", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Chardon", "description": "ExVoto Branche ChardonSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches, chardon en son centre et touches d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H12 x L7.5 x P4 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Chardon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-seins", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Seins", "description": "ExVoto Arabesque SeinsSculpture coeur en porcelaine avec arabesques, relief veines et seins or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Accroche murale au dos. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13.5 x L9 x P4.2 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Seins-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-muscle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Muscle", "description": "ExVoto Arabesque MuscleSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec arabesques, ajourages de croisillons engrav\u00e9s et fils rouge.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H12 x L10 x P3.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Muscle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-immortelle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Immortelle", "description": "ExVoto Arabesque ImmortelleSculpture coeur en porcelaine avec arabesques, relief veines, fleurs en son centre et touches d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Accroche murale au dos. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13.5 x L9 x P3.7 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Immortelle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-anse-doigts", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Anse Doigts", "description": "ExVoto Anse DoigtsSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec relief veines, doigts et coul\u00e9e or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H9.5 x L9.5 x P4 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Anse-Doigts-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-anse-abondance-muscle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Anse Abondance muscle", "description": "ExVoto Anse Abondance muscleSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, engrav\u00e9e avec touches d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H12cm x L7.5 x P3.7 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Ex Votos Coeurs"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Abondance-Muscle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-untitled-pink", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Untitled Pink", "description": "Untitled PinkSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "2.400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/untitlted-pink-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g14 \u00d7 14 \u00d7 38 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-pop-surrealistic-jar", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Pop Surrealistic Jar", "description": "Jarre pop-surr\u00e9alisteJarre Pop surr\u00e9aliste en gr\u00e8s illustration au pinceau (plus de 250 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "5.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/jar-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "10000 g37 \u00d7 37 \u00d7 57 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-pepinorus", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Pepinorus", "description": "PepinorusSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour le platine.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "2.300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/pepinorus-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g15 \u00d7 15 \u00d7 35.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-nano-hybrida", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Nano Hybrida \u2013 Le G\u00e9n\u00e9rateur", "description": "Nano Hybrida - Le G\u00e9n\u00e9rateurSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 70 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "2.800,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/gen-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "3600 g22.5 \u00d7 22 \u00d7 48 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-metamorphose-vegetale", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Metamorphose Vegetale", "description": "Metamorphose VegetaleSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "1.700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/mv-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g47 \u00d7 27 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-abyssal-deformatus", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Abyssal Deformatus", "description": "Abyssal DeformatusSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 70 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "2.800,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Ab-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2300 g15 \u00d7 15 \u00d7 43.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=croco-shul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CROCO SHUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3528-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g0.6 \u00d7 30 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolfish", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLFISH", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3518-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolbeef", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLBEEF", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3526-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "860 g0.6 \u00d7 25 \u00d7 19 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=caty-sul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CATY SUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["SCULPTURES", "Contemporaine"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3525-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ourson", "title": "OURSON", "description": "Petite sculpture t\u00eate d'ourson.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3310-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "105 g4 \u00d7 4 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=spaceman", "title": "KARTINI THOMAS \u2013 SPACEMAN", "description": "Sculpture Spaceman en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "390,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3083.jpg"], "extra": {"Poids": "260 g6 \u00d7 10.5 \u00d7 13 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ittan-momem", "title": "KARTINI THOMAS \u2013 ITTAN MOMEN", "description": "Sculpture Ittan Momen en porcelaine et silicone.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2018", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "850,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3062.jpg"], "extra": {"Poids": "750 g11 \u00d7 12 \u00d7 20 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-rabbit-street-black-white", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Rabbit Street Black & White", "description": "Rabbit Street Black & WhitePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "200,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Rabbit-Street-Black-White-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "750 g7 \u00d7 11 \u00d7 23 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-yellow-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Yellow Street", "description": "Mini Odogor Yellow StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/moys1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-white-goldstarz", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor White Goldstarz", "description": "Mini Odogor White GoldstarzPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-White-Goldstars-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-red-one", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Red One", "description": "Mini Odogor Red OnePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mosr1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-kolorz-street-ii", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Kolorz Street II", "description": "Mini Odogor Kolorz Street IIPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Kolorz-Street-II-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-kolorz-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Kolorz Street", "description": "Mini Odogor Kolorz StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/moms1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-greeny-green", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Greeny Green", "description": "Mini Odogor Greeny GreenPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Greeny-Green-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-cloudy-blue", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Cloudy Blue", "description": "Mini Odogor Cloudy BluePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Cloudy-Blue-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-blue-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Blue Street", "description": "Mini Odogor Blue StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mobs1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-blue-green-dotty", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Blue & Green Dotty", "description": "Mini Odogor Blue & Green DottyPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Blue-Green-Dotty-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-black-flame", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Black Flame", "description": "Mini Odogor Black FlamePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Black-Flame-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-black-white", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Black & White", "description": "Mini Odogor Black & WhitePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mobwr1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=king-odogor", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 King Odogor", "description": "King OdogorPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'orH40,5 x L18 x\u00a0 l18 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ko1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-urzina", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 URZINA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/urzina-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "270 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-porkita", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PORKITA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Porkita4-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "310 g11 \u00d7 12.5 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-panditou", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PANDITOU", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Panditou-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "290 g10 \u00d7 15 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-foofooxy", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 FOOFOOXY", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Foofooxy-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g12 \u00d7 12 \u00d7 15.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-stax", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 STAX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4180-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-pex", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 PEX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4174-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-korx", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 KORX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4167-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-stripes", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE STRIPES", "description": "Art Toy \"Doll Blue Stripes\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3309-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "580 g7 \u00d7 11 \u00d7 16.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-hearts", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE HEARTS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Hearts\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "77,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3307-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "510 g6 \u00d7 11 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-dots", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE DOTS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Dots\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3308-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "570 g7 \u00d7 11 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-buttons", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE BUTTONS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Buttons\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Art Toys"], "price": "77,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3306-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "510 g6 \u00d7 11 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=red-bull", "title": "OLIVIER FONSECA \u2013 RED BULL", "description": "Sculpture taureau en gr\u00e8s \u00e9maill\u00e9 rouge.Cornes et queue en acier forg\u00e9es manuellement par l'artisteCuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["SCULPTURES", "Animaliere"], "price": "1.300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3368-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g46 \u00d7 26 \u00d7 28 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-rat", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Rat", "description": "Vase Rat en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Animaliere"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3347.jpg"], "extra": {"Poids": "3010 g13 \u00d7 13 \u00d7 39 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=vase-lievre", "title": "KATHRYN OLDFIELD \u2013 Vase Li\u00e8vre", "description": "Vase Li\u00e8vre en porcelaine.Vase tourn\u00e9e et bouchon sculpt\u00e9.Usage : D\u00e9coratifAnne : 2019", "categories": ["SCULPTURES", "Animaliere"], "price": "500,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3353.jpg"], "extra": {"Poids": "1050 g15 \u00d7 15 \u00d7 25 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=van-lith-buffile", "title": "van LITH & BUFFILE \u2013 \u201cLa fille au dos tatou\u00e9\u201d", "description": "Plat s\u00e9rigraphi\u00e9 par les ma\u00eetres van Lith & Buffile.Technique de s\u00e9rigraphie d\u00e9velopp\u00e9e par les auteurs en 2011!Gr\u00e8s s\u00e9rigraphi\u00e9 et d\u00e9cor pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "van Lith & Buffile"], "price": "2.200,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/plat-tattoo-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1000 g44 \u00d7 34 \u00d7 4 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chimere-minion-en-marche", "title": "RICHARD PELLEGRINO \u2013 CHIMERE MINION\u2026\u2026EN MARCHE!", "description": "Sculpture en r\u00e9sine.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Richard Pellegrino"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3090-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g22 \u00d7 18 \u00d7 35 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=red-bull", "title": "OLIVIER FONSECA \u2013 RED BULL", "description": "Sculpture taureau en gr\u00e8s \u00e9maill\u00e9 rouge.Cornes et queue en acier forg\u00e9es manuellement par l'artisteCuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Olivier Fonseca"], "price": "1.300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3368-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g46 \u00d7 26 \u00d7 28 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-7", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #7", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/7-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-6", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #6", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/6-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-3", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #3", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/3-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-lautre-possible-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/2-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=lavenir-en-heritage", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019avenir en h\u00e9ritage", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/avenir-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=depuis-la-mer", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Depuis la Mer", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mer-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-comme-une-nuee-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Comme une nu\u00e9e #2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/nue\u0301e2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-reve-a-quai-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 R\u00eave \u00e0 quai 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Estampe-re\u0301ve-a\u0300-Quais-petite-oliviaParoldi-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-reve-a-quai", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 R\u00eave \u00e0 quai", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/re\u0300ve-a\u0300-quais-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-la-fille-au-pissenlit", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 La fille au pissenlit", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/pissenlit-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-ronde-l-envol", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019Envol", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/8-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g31 \u00d7 31 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-lenfant-papillon", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019enfant papillon", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Estampe-papillon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-6", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #6", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/6-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-5", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #5", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/5-b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-5b", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #5", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/5-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-4", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #4", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/4-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-3", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #3", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/3-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-2", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-l-autre-possible-1", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 L\u2019autre possible #1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g42 \u00d7 29.5 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-garcon-qui-peche", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Gar\u00e7on qui p\u00eache", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/garc\u0327on-qui-pe\u0301che-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-fresque-sur-mesure", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 FRESQUE SUR COMMANDE", "description": "", "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "100,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/photo-header.jpg"], "extra": {"Poids": null}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-fille-qui-peche", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Fille qui p\u00eache", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Fille-qui-pe\u0301che-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=olivia-paroldi-estampe-urbaine-comme-une-nuee-1", "title": "OLIVIA PAROLDI \u2013 Comme une nu\u00e9e #1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Olivia Paroldi"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/nue\u0301e1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "50 g70 \u00d7 50 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-venus2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 VENUS 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Venus-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-venus1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 VENUS 1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Venus-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-thetis2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 THETIS II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/aqua2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-thetis", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 THETIS", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AQUA-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-sphingidae-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE La Mort de la Reine", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/sphingidae-la-mort-de-la-reine-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-sphingidae-la-mort-de-la-reine", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE La Mort de la Reine", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/sphingidae-la-mort-de-la-reine-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1350 g64 \u00d7 50 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-sphingidae-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 SPHINGIDAE I", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/sphingidae-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-3", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS III", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS I", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/muscas-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-muscas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/muscas2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1000 g48 \u00d7 48 \u00d7 4 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-muscas1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 MUSCAS 1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/muscas1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g60 \u00d7 49 \u00d7 5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-le-divin-profane", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Le Divin Profane", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/divin-profane-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hestia2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HESTIA II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/hestia2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hestia", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HESTIA", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/hestia-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hemera2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HEMERA II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AERA2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-hemera", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HEMERA", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/AERA-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-misc-hair-girl", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 HAIR GIRL", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/hair-girl-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-gratitude", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Gratitude", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/gratitude-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-gaia2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 GA\u00cfA II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/gaia2-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-metamorphoses-gaia", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 GA\u00cfA", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "48,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/10/gaia-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-fortuna", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 Fortuna", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/fortuna-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-ii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/formica-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-i", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA I", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/formica-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-formica-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 FORMICA 1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/formica1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g55 \u00d7 38 \u00d7 3.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-eve2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 EVE 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Eve-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-utopia-eve", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 EVE", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2021/01/Eve-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-3", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM III", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-cafarnaum-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM I", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/cafarnaum-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-cafarnaum-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/cafarnaum2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2500 g64 \u00d7 50 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-cafarnaum-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 CAFARNAUM 1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/cafarnaum1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g66 \u00d7 51 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-iii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS III", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-3-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-ii", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS II", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-2-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-dystopia-apiculas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS I", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/apiculas-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-2", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS 2", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/apiculas2b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1750 g77 \u00d7 61 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mathilde-oscar-apiculas-1", "title": "MATHILDE OSCAR \u2013 APICULAS 1", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Mathilde Oscar"], "price": "700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/apiculas1b-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g80 \u00d7 69 \u00d7 3 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=spaceman", "title": "KARTINI THOMAS \u2013 SPACEMAN", "description": "Sculpture Spaceman en porcelaine.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Kartini Thomas"], "price": "390,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3083.jpg"], "extra": {"Poids": "260 g6 \u00d7 10.5 \u00d7 13 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ittan-momem", "title": "KARTINI THOMAS \u2013 ITTAN MOMEN", "description": "Sculpture Ittan Momen en porcelaine et silicone.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Kartini Thomas"], "price": "850,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3062.jpg"], "extra": {"Poids": "750 g11 \u00d7 12 \u00d7 20 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-robe-enfant-ex-voto-racine", "title": "JULI ABOUT \u2013 Robe enfant", "description": "Robe enfantSculpture Robe enfant en porcelaine avec bas relief exvoto en son centre et racines.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H36 x L35 x P6.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Robe-enfant-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "900 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-pieds-renaissance-iv", "title": "JULI ABOUT \u2013 Pieds Renaissance IV", "description": "Pieds Renaissance IVSculpture de pieds renvers\u00e9s en porcelaine blanche immacule\u0301e avec bourgeons or s'\u00e9levantCuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H10 x L18 x l15 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "660,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/RENiv-600x600.png"], "extra": {"Poids": "650 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-pieds-chardons", "title": "JULI ABOUT \u2013 Pieds Chardons", "description": "Pieds ChardonsSculpture de pieds en porcelaine blanche immacul\u00e9e avec relief dentelle, gravure couture, chardons sortant du pied gauche & ouverture orn\u00e9e d'or sur pied droit.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H15 x L18 x l16 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "660,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Pieds-Chardons-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "700 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-mouchoir-poumons-bourgeons", "title": "JULI ABOUT \u2013 Mouchoir Poumons Bourgeons Ex Voto", "description": "Mouchoir Poumons Bourgeons Ex VotoSculpture Mouchoir en porcelaine avec bas relief poumons Bourgeonnant et Ex Voto en son centre.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H4 x L24 x l24 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "360,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mouchoir-Poumons-Bourgeons-Ex-Voto-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-main-mandorle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Main Mandorle", "description": "Main MandorleSculpture de main en porcelaine blanche immacule\u0301e avec impression relief feuille au poignet, chardon blanc & or reli\u00e9 par un fil rouge sortant de la paume et mandorle orn\u00e9 d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pout l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H5 x L22 x l9 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "380,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/main-mandorle-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-sculpture-grand-coeur", "title": "JULI ABOUT \u2013 Grand Coeur Feuilles", "description": "Grand Coeur FeuillesSculpture grand coeur en porcelaine orne\u0301 de feuilles sculpte\u0301es, incurv\u00e9es en son centre et cordes rouges.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H32 x L37 x P10 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Grand-Coeur-Feuilles-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "1500 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-grand-coeur-etre-vivant", "title": "JULI ABOUT \u2013 Grand Coeur E\u0302tre Vivant", "description": "Grand Coeur E\u0302tre VivantSculpture grand coeur en porcelaine avec deco grav\u00e9 \u00ab Etre Vivant \u00bb et bourgeon or s\u2019\u00e9levant en son centre.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e. Oeuvre pouvant \u00eatre suspendue ou pos\u00e9e.H31 x L34,5 x P5.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "550,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Grand-Coeur-E\u0302tre-Vivant-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-racine-doigts", "title": "JULI ABOUT \u2013 ExVoto Racine Doigts", "description": "ExVoto Racine DoigtsSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec doigts aux quatre poles, bas relief racine et touches d'or sur trois doigts.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H11.5 x L7.5 x P3.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Racine-Doigts-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-seins-cerveau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Seins Cerveau", "description": "ExVoto Seins CerveauSculpture coeur en porcelaine avec gravure cerveau floral, bas relief seins en son centre et coul\u00e9es d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Seins-Cerveau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-racine-teton", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Racine Te\u0301ton", "description": "ExVoto Racine Te\u0301tonSculpture coeur en porcelaine avec bas relief racine, t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure & coul\u00e9es d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Racine-Te\u0301ton-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-noeud-chardon", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Noue\u0301 Chardon", "description": "ExVoto Noue\u0301 ChardonSculpture coeur en porcelaine, avec partie sup\u00e9rieure nou\u00e9e et \u00e9corchure orn\u00e9e d'or laissant appara\u00eetre un chardon.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Noue\u0301-Chardon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-mandorle-croise", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Mandorle Crois\u00e9", "description": "ExVoto Mandorle Crois\u00e9Sculpture coeur en porcelaine, avec reliefs croisillons, larmes d'or et mandorle.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Mandorle-Croise\u0301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-mandorle-cerveau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Mandorle Cerveau", "description": "ExVoto Mandorle CerveauSculpture coeur en porcelaine, avec reliefs cerveau, touches d'or en son centre et mandorle.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Mandorle-Cerveau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-feuille-sacree", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Feuille Sacre\u0301", "description": "ExVoto Feuille Sacre\u0301Sculpture coeur en porcelaine, avec anse & relief impression feuille orn\u00e9 d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H9.5 x L9 x P4 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Feuille-Sacre\u0301-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-duo", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Duo", "description": "ExVoto DuoSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, entrem\u00eal\u00e9s avec bague accroch\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13 x L14 x P4.5 cmAnn\u00e9e 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "220,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Duo-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-coussin-racine", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Coussin Racine", "description": "ExVoto Coussin racineSculpture coeur en porcelaine coussin, relief veines surlign\u00e9 d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L8.5 x P4.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Coussin-racine-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-teton-3", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton III", "description": "ExVoto Branche Te\u0301ton IIISculpture coeur en porcelaine avec sommet 3 branches, gravure cerveau et t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-III-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-branche-teton-2", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton II", "description": "ExVoto Branche Te\u0301ton IISculpture coeur en porcelaine avec sommet 2 branches, gravure cerveau et t\u00e9ton \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11.5 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-II-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-teton", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Te\u0301ton", "description": "ExVoto Branche Te\u0301tonSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches, t\u00e9ton or \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 inf\u00e9rieure, touches et coul\u00e9e d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H11 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Te\u0301ton-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-peau", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Peau", "description": "ExVoto Branche PeauSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches et relief grain de peau couvert d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H12 x L7.5 x P3.5 cm", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Peau-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-branche-chardon", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Branche Chardon", "description": "ExVoto Branche ChardonSculpture coeur en porcelaine avec sommet branches, chardon en son centre et touches d'or.Pi\u00e8ce unique livr\u00e9e avec certificat d'authenticit\u00e9.H12 x L7.5 x P4 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Branche-Chardon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-seins", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Seins", "description": "ExVoto Arabesque SeinsSculpture coeur en porcelaine avec arabesques, relief veines et seins or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Accroche murale au dos. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13.5 x L9 x P4.2 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Seins-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-muscle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Muscle", "description": "ExVoto Arabesque MuscleSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec arabesques, ajourages de croisillons engrav\u00e9s et fils rouge.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H12 x L10 x P3.5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Muscle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-arabesque-immortelle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Arabesque Immortelle", "description": "ExVoto Arabesque ImmortelleSculpture coeur en porcelaine avec arabesques, relief veines, fleurs en son centre et touches d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Accroche murale au dos. Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H13.5 x L9 x P3.7 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Arabesque-Immortelle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-anse-doigts", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Anse Doigts", "description": "ExVoto Anse DoigtsSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, avec relief veines, doigts et coul\u00e9e or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H9.5 x L9.5 x P4 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Anse-Doigts-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-ex-voto-anse-abondance-muscle", "title": "JULI ABOUT \u2013 Ex Voto Anse Abondance muscle", "description": "ExVoto Anse Abondance muscleSculpture coeur en porcelaine recto verso, \u00e0 suspendre, engrav\u00e9e avec touches d'or.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H12cm x L7.5 x P3.7 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "180,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ExVoto-Abondance-Muscle-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "110 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=juli-about-assiette-vivre", "title": "JULI ABOUT \u2013 Assiette Vivre", "description": "Assiette \"Vivre\"Plat donnant naissance avec sculpture doigts s'extirpant, coul\u00e9e or et motifs peau grav\u00e9s.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pout l'or.Porcelaine en partie \u00e9maill\u00e9e.H3,5 x Diam\u00e8tre 28 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Juli About"], "price": "360,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Assiette-Vivre-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "777 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-where-no-one-advertises-anymore", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Where no one advertises anymore", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Where-no-one-advertises-anymore-\u2013-La\u0300-ou\u0300-personne-ne-fait-plus-de-pub-2233-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-welcome-to-the-city", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Welcome to the city", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Welcome-to-the-city-\u2013-Bienvenu-en-ville-15x22-38x56cm-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=en-passe-de%cc%82tre-repeint-copie", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Tombeau de l\u2019artiste inconnu", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Tombeau-de-lartiste-inconnu-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-pose-2", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 The pose", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/The-pose-\u2013-La-pose-2167-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-last-of-her-village", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 The last of her village", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/The-last-of-her-village-\u2013-La-dernie\u0300re-de-son-village-15x22-38x56cm-1-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-she-fell-in-love-with-the-street-artist", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 She fell in love with the street artist", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 50 x 70 cmDim total sans encadrement : 38 x 56 cmMarie Louise / Passe-Partout de 4.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 53 x 73 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "530,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/She-fell-in-love-with-the-street-artist-\u2013-Elle-est-tombe\u0301e-amoureuse-de-lartiste-de-rue-15x22-38x56cm-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g56 \u00d7 38 \u00d7 0.1 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=frank-eric-zeidler-the-pose", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Out of business", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Out-of-business-\u2013-Fermeture-de\u0301finitive-2300-600x600.png"], "extra": {"Poids": "0.25 g40 \u00d7 30 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mon-type-dhomme", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Mon type d\u2019homme", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mon-type-dhomme-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=le-jardin-denfants", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Le jardin d\u2019enfants", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Le-jardin-denfants-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=la-rue-oubliee", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 La rue oubli\u00e9e", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/La-rue-oublie\u0301e-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hello-kitty-et-le-demon", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Hello Kitty et le d\u00e9mon", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/hello-kitty-le-de\u0301mon-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hello-kitty", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 Hello Kitty", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Hello-Kitty-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=hansel-gretel", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 HANSEL & GRETEL", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Hansel-Gretel-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=en-passe-de%cc%82tre-repeint", "title": "FRANK ERIC ZEIDLER \u2013 En passe d\u2019e\u0302tre repeint!", "description": "Dessin taille A4 sur fond papier blanc de 30 x 40 cmDim total sans encadrement : 30 x 40 cmMarie Louise / Passe-Partout de 3.5 cm pour l'option avec encadrementDim totale avec encadrement : 33 x 43 cm", "categories": ["ARTISTES", "Frank Eric Zeidler"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/En-passe-de\u0302tre-repeint-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "0.25 g75 \u00d7 6 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=warhol-portrait-explosif", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 WARHOL \u2013 PORTRAIT EXPLOSIF", "description": "WARHOL - PORTRAIT EXPLOSIFSculpture bouteille de gaz en fa\u00efence enti\u00e8rement tourn\u00e9e \u00e0 la main.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2016", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "1.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3376-600x878.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g30 \u00d7 30 \u00d7 58 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-rabbit-street-black-white", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Rabbit Street Black & White", "description": "Rabbit Street Black & WhitePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "200,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Rabbit-Street-Black-White-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "750 g7 \u00d7 11 \u00d7 23 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-yellow-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Yellow Street", "description": "Mini Odogor Yellow StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/moys1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-white-goldstarz", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor White Goldstarz", "description": "Mini Odogor White GoldstarzPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-White-Goldstars-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-red-one", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Red One", "description": "Mini Odogor Red OnePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mosr1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-kolorz-street-ii", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Kolorz Street II", "description": "Mini Odogor Kolorz Street IIPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Kolorz-Street-II-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-kolorz-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Kolorz Street", "description": "Mini Odogor Kolorz StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/moms1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-greeny-green", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Greeny Green", "description": "Mini Odogor Greeny GreenPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Greeny-Green-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-cloudy-blue", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Cloudy Blue", "description": "Mini Odogor Cloudy BluePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Cloudy-Blue-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-blue-street", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Blue Street", "description": "Mini Odogor Blue StreetPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mobs1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-blue-green-dotty", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Blue & Green Dotty", "description": "Mini Odogor Blue & Green DottyPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Blue-Green-Dotty-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=chris-krainik-mini-odogor-black-flame", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Black Flame", "description": "Mini Odogor Black FlamePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Odogor-Black-Flame-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g5 \u00d7 7 \u00d7 10.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mini-odogor-black-white", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 Mini Odogor Black & White", "description": "Mini Odogor Black & WhitePersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.H10,5 x L7 x\u00a0 l5 cmAnn\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/mobwr1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=king-odogor", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 King Odogor", "description": "King OdogorPersonnage en c\u00e9ramique issu de l'univers graphique & poppy de Chris Krainik.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e. Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0, cuisson basse temp\u00e9rature pour l'orH40,5 x L18 x\u00a0 l18 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/ko1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=basquiat-portrait-explosif", "title": "CHRIS KRAINIK \u2013 BASQUIAT \u2013 PORTRAIT EXPLOSIF", "description": "BASQUIAT - PORTRAIT EXPLOSIFSculpture bouteille de gaz en fa\u00efence enti\u00e8rement tourn\u00e9e \u00e0 la main.D\u00e9cor au pinceau. Fa\u00efence \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2016", "categories": ["ARTISTES", "Chris Krainik"], "price": "1.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3380-600x873.jpg"], "extra": {"Poids": "7000 g30 \u00d7 30 \u00d7 58 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-urzina", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 URZINA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/urzina-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "270 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-porkita", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PORKITA", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Porkita4-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "310 g11 \u00d7 12.5 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-panditou", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 PANDITOU", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Panditou-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "290 g10 \u00d7 15 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-happybotz-foofooxy", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 HAPPYBOTZ \u2013 FOOFOOXY", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor au pinceau. Porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Foofooxy-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "210 g12 \u00d7 12 \u00d7 15.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-stax", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 STAX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4180-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-pex", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 PEX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4174-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=barbara-schull-alphabotz-korx", "title": "BARBARA SCHULL \u2013 ALPHABOTZ \u2013 KORX", "description": "Sculpture art toy en porcelaine.D\u00e9cor \u00e0 l'a\u00e9rographe. Porcelaine mat.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1260\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/IMG_4167-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "300 g10 \u00d7 11 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=croco-shul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CROCO SHUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3528-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g0.6 \u00d7 30 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolfish", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLFISH", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3518-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolbeef", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLBEEF", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3526-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "860 g0.6 \u00d7 25 \u00d7 19 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=caty-sul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CATY SUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Barbara Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3525-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-untitled-pink", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Untitled Pink", "description": "Untitled PinkSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "2.400,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/untitlted-pink-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g14 \u00d7 14 \u00d7 38 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-pop-surrealistic-jar", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Pop Surrealistic Jar", "description": "Jarre pop-surr\u00e9alisteJarre Pop surr\u00e9aliste en gr\u00e8s illustration au pinceau (plus de 250 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "5.600,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/jar-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "10000 g37 \u00d7 37 \u00d7 57 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-pepinorus", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Pepinorus", "description": "PepinorusSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour le platine.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "2.300,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/pepinorus-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g15 \u00d7 15 \u00d7 35.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-nano-hybrida", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Nano Hybrida \u2013 Le G\u00e9n\u00e9rateur", "description": "Nano Hybrida - Le G\u00e9n\u00e9rateurSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 70 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "2.800,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/gen-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "3600 g22.5 \u00d7 22 \u00d7 48 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-metamorphose-vegetale", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Metamorphose Vegetale", "description": "Metamorphose VegetaleSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 60 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "1.700,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/mv-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g47 \u00d7 27 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mekanova-aster-cassel-abyssal-deformatus", "title": "ASTER CASSEL \u2013 Abyssal Deformatus", "description": "Abyssal DeformatusSculpture Pop surr\u00e9aliste en porcelaine illustration au pinceau (plus de 70 heures de travail).Cuissons \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0 et 1280\u00b0. Cuisson basse temp\u00e9rature pour l'or.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Aster Cassel"], "price": "2.800,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/12/Ab-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "2300 g15 \u00d7 15 \u00d7 43.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=they-came-from-outerspace", "title": "ARNUS \u2013 They came from outerspace", "description": "They came from outterspace", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "75,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/They-came-from-outterspace-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=on-va-fluncher", "title": "ARNUS \u2013 On va fluncher!", "description": "On va fluncher!", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/On-va-fluncher-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mattel-education", "title": "ARNUS \u2013 Mattel Education", "description": "Mattel Education", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Mattel-Education-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=loeil-du-cyclone", "title": "ARNUS \u2013 L\u2019oeil du cyclone", "description": "L'oeil du cyclone", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/loeil-du-cyclone-600x600.png"], "extra": {"Poids": ""}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=couverture", "title": "ARNUS \u2013 Couverture", "description": "Couverture", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "265,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Couverture-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ceramic-suspicion", "title": "ARNUS \u2013 Ceramic suspicion", "description": "Ceramic suspicionen collaboration avec l'illustratrice italienne Laura Rosano", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "135,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/Ceramic-suspicion-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=b-r", "title": "ARNUS \u2013 B + R", "description": "B + RBatman & Robin", "categories": ["ARTISTES", "Arnus"], "price": "45,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/BR-600x600.png"], "extra": {"Poids": "NDND"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=ourson", "title": "OURSON", "description": "Petite sculpture t\u00eate d'ourson.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3310-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "105 g4 \u00d7 4 \u00d7 6 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=mouse", "title": "MOUSE", "description": "Petite sculpture souris.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3311-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "80 g3 \u00d7 6 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=feech", "title": "FEECH", "description": "Petite sculpture murale poisson avec accroche au dos.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3313-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "130 g3 \u00d7 6 \u00d7 7.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cyclop", "title": "CYCLOP", "description": "Petite sculpture murale cyclope cornu avec accroche au dos.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3315-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "120 g2 \u00d7 5.5 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cycloop", "title": "CYCLOOP", "description": "Petite sculpture murale cyclope avec accroche au dos.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3316-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "130 g2 \u00d7 9.5 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=cuicui", "title": "CUICUI", "description": "Petite sculpture murale oiseau avec accroche au dos.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "30,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3319-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "180 g2 \u00d7 9.5 \u00d7 12 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-stripes", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE STRIPES", "description": "Art Toy \"Doll Blue Stripes\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3309-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "580 g7 \u00d7 11 \u00d7 16.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-hearts", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE HEARTS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Hearts\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "77,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3307-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "510 g6 \u00d7 11 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-dots", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE DOTS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Dots\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "85,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3308-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "570 g7 \u00d7 11 \u00d7 16 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=doll-blue-buttons", "title": "AMELIE SERNIS \u2013 DOLL BLUE BUTTONS", "description": "Art Toy \"Doll Blue Buttons\" en fa\u00eeence.D\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 980\u00b0.Ann\u00e9e : 2020", "categories": ["ARTISTES", "Am\u00e9lie Sernis"], "price": "77,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3306-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "510 g6 \u00d7 11 \u00d7 14.5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=croco-shul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CROCO SHUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain & Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3528-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g0.6 \u00d7 30 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolfish", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLFISH", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain & Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3518-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolbeef", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLBEEF", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain & Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3526-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "860 g0.6 \u00d7 25 \u00d7 19 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=caty-sul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CATY SUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain & Schull"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3525-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=naomi-glitk", "title": "DOMINIQUE ALLAIN \u2013 Naomi Glitk", "description": null, "categories": ["ARTISTES", "Allain"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/naomi-glitk-wb-600x600.png"], "extra": {"Poids": "1500 g1.5 \u00d7 20 \u00d7 33 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=croco-shul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CROCO SHUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3528-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "950 g0.6 \u00d7 30 \u00d7 14 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolfish", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLFISH", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3518-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 15 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=choolbeef", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CHOOLBEEF", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3526-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "860 g0.6 \u00d7 25 \u00d7 19 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=caty-sul", "title": "ALLAIN & SCHULL \u2013 CATY SUL", "description": "Pi\u00e8ce en porcelaine r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 quatre mains par Dominique Allain & Barbara Schull.Relecture graphique du Bestiaire d'Allain par l'univers graphique contemporain de Schull.Livr\u00e9e sur socle.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2017", "categories": ["ARTISTES", "Allain"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3525-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "920 g0.6 \u00d7 28 \u00d7 17 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=youth", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 YOUTH", "description": "Youth, portrait au pochoir sur 9 carreaux de porcelaine.Porcelaine, d\u00e9cor pinceau aux oxydes fix\u00e9 sur chevalet en bois.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "900,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3375-600x604.jpg"], "extra": {"Poids": "4800 g1 \u00d7 49 \u00d7 49 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=tetra-pak-monsterz", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Tetra Pak Monsterz", "description": "Tetra Pak MonsterzTetra Pak Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H23.5 x L7.5 x l8 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "160,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3250-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=homy-triptych", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Homy Triptych", "description": "Homy Triptych en porcelaine.Tricptych en porcelaine sur chevalet bois.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "90,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3160-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "501 g17 \u00d7 15 \u00d7 5 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-trasher", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Trasher", "description": "Bombe Graffeur TrasherBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3171.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-surreal", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Surreal", "description": "Bombe Graffeur SurrealBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3203.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #4", "description": "Bombe Graffeur HomiezBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3199.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #3", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3189.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #2", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3182.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-homiez-1", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Homiez #1", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3180.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-6", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #6", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3176.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-5", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #5", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3173.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #4", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3175.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #3", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3174.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #2", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3177.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-golden-age", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Golden Age #1", "description": "Bombe Graffeur Golden AgeBombe Graffiti, d\u00e9cor au pinceau, porcelaine \u00e9maill\u00e9e.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2018", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "50,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3172.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-4", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #4", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3194.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-3", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #3", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3196.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-2", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #2", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3207.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=bombe-graffeur-colorz-1", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Bombe Graffeur Colorz #1", "description": "Bombe Graffeur ColorzBombe Graffiti en porcelaine et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H14 x Diam\u00e8tre 5 cmAnn\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "150,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3185.jpg"], "extra": {"Poids": "780 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=blue-bot", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 BLUE BOT", "description": "Art Toy \"Blue Bot\" en porcelaine mat.Porcelaine tourn\u00e9e et d\u00e9cor au pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.Ann\u00e9e : 2019", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "1.250,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3369.jpg"], "extra": {"Poids": "2000 g22 \u00d7 18 \u00d7 35 cm"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=assiette-oldschool-blue-spray", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Assiette Oldschool Blue Spray", "description": "Assiette Oldschool Blue SprayAssiette en porcelaine esprit c\u00e9ramique oldschool, d\u00e9cor au pochoir et pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H1.5 x Diam\u00e8tre 17.5 x 17.5 cmFonction : D\u00e9corativeAnn\u00e9e : 2015", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "60,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3252-1-600x600.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}},
{"url": "https://mekanova.art/?product=assiette-oldschool-blue-m", "title": "ALEXIS CARPENTIER \u2013 Assiette Oldschool Blue Caps", "description": "Assiette Oldschool Blue CapsAssiette en porcelaine esprit c\u00e9ramique oldschool, d\u00e9cor au pochoir et pinceau.Cuisson \u00e9lectrique \u00e0 1280\u00b0.H2 x Diam\u00e8tre 20 x 20 cmFonction : D\u00e9corativeAnn\u00e9e : 2016", "categories": ["ARTISTES", "Alexis Carpentier"], "price": "70,00", "currency": "EUR", "images": ["https://mekanova.art/wp-content/uploads/2020/11/IMG_3255.jpg"], "extra": {"Poids": "660 g"}}
]