[
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6956-theiere-jaipur-12l-riviera-bar.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Ja\u00efpur 1,2L Rivi\u00e9ra & Bar", "description": "La d\u00e9gustation du th\u00e9 devient un plaisir simple comme bonjour!Th\u00e9 vert, th\u00e9 oolong, th\u00e9 noir, infusion,\u00a0en vrac ou en sachet, laissez libre-court \u00e0 vos envies. La temp\u00e9rature de l\u2019eau et la dur\u00e9e d\u2019infusion sont pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es pour que chaque vari\u00e9t\u00e9 de th\u00e9 et infusions, soient pr\u00e9par\u00e9es dans les r\u00e8gles de l\u2019art mais toujours en toute simplicit\u00e9.", "categories": ["Accessoires"], "price": "149.99", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13613-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13614-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13615-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13616-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13617-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13618-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13619-medium_default/theiere-jaipur-12l-riviera-bar.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BTH530"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6947-cartouche-filtrante-delonghi.html", "title": "Cartouche Filtrante Delonghi", "description": "Cette cartouche filtrante est sp\u00e9cialement adapt\u00e9e pour votre machine \u00e0 caf\u00e9 DeLonghi (automatique et certaines manuelles). Entretenez votre machine et valorisez le go\u00fbt de votre caf\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 cette cartouche qui vous filtrera le tartre et toutes les impuret\u00e9s pr\u00e9sentes dans l'eau. Cette cartouche filtrante est compatible avec toutes les machines \u00e0 caf\u00e9 grain Delonghi.Cette cartouche vous permettra de filtrer jusqu'\u00e0 50 litres d'eau. Avant la premi\u00e8re utilisation, rincez la cartouche sous 0.5L d'eau.Cette cartouche est compatible avec lessuivants :Cette cartouche filtrante est compatible avec toutes les.", "categories": ["Accessoires"], "price": "13.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13603-medium_default/cartouche-filtrante-delonghi.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FILTREDELONGHI"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6918-bouteille-isotherme-bialetti-500ml-vert-d-eau-8002617023771.html", "title": "Bouteille isotherme Bialetti 500ml - Vert d'eau", "description": "Le thermos Bialetti est parfait pour un usage quotidien et en voyage. Id\u00e9al pour les boissons chaudes et froides.Fabriqu\u00e9 en acier inoxydable et en plastique, avec des doubles parois qui maintiennent la temp\u00e9rature des boissons chaudes jusqu'\u00e0 12 heures et froide jusqu'\u00e0 24 heures.Capacit\u00e9 : 500ml", "categories": ["Accessoires"], "price": "17.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13577-medium_default/bouteille-isotherme-bialetti-500ml-vert-d-eau.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13578-medium_default/bouteille-isotherme-bialetti-500ml-vert-d-eau.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DCXIN00011"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6916-6-tasses-a-cafe-super-color-bialetti--8002617012713.html", "title": "Lot de 2 tasses \u00e0 Cappuccino Bialetti", "description": "Dans la c\u00e9l\u00e9bration d'une \u00e9l\u00e9gance intemporelle, la sophistication et la sobri\u00e9t\u00e9 de ces lignes rencontrent la simplicit\u00e9 du geste d\u2019un caf\u00e9.", "categories": ["Accessoires"], "price": "17.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13576-medium_default/6-tasses-a-cafe-super-color-bialetti-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DCRAST0007"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/6914-adaptateur-induction-pour-moka-express-8002617007412.html", "title": "Adaptateur Induction pour Moka Express", "description": "UN ALLI\u00c9 PRATIQUE ET VERSATILE EN CUISINE - Adaptateur pour l\u2019usage de cafeti\u00e8res et po\u00eales sur plaques \u00e0 induction.\u2022 MAT\u00c9RIAUX DE QUALIT\u00c9- Corps en acier grande \u00e9paisseur, pour la transmission parfaite de la chaleur.\u2022 MULTI-FONCTIONSIndiqu\u00e9 pour les cafeti\u00e8res jusqu'\u00e0 6 tasses et casseroles de petites dimensions.\u2022\u00a0PARTICULARIT\u00c9- L'adaptateur permet d'utiliser les cafeti\u00e8res en aluminium sur les plaques de cuisson \u00e0 induction", "categories": ["Accessoires"], "price": "16.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13560-medium_default/adaptateur-induction-pour-moka-express.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13561-medium_default/adaptateur-induction-pour-moka-express.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DCDESIGN08"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/6913-moka-timer-cafetiere-electrique-programmable-en-6t-8006363126038.html", "title": "Cafeti\u00e8re \u00e9lectrique programmable Bialetti - 3T", "description": "Laa \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par Bialetti afin d\u2019exalter encore plus le caract\u00e8re italien du Moka. Aujourd'hui, Bialetti\u00a0vous proposeavec vous. Id\u00e9al pourpour une pause plaisir.Avec cette cafeti\u00e8re italienne. Une prise \u00e9lectrique vous suffira \u00e0 pr\u00e9parer votre caf\u00e9, o\u00f9 que vous soyez.\u2022 MINUTERIE PROGRAMMABLE- En programmant l\u2019heure de mise en marche de la Moka, une agr\u00e9able sonnerie polyphonique vous avisera lorsque le caf\u00e9 sera pr\u00eat. Le caf\u00e9 est maintenu au chaud pendant 30 minutes.\u2022 QUALIT\u00c9 ET SECURIT\u00c9 GARANTIES \u00c0 100%- Soupape de s\u00e9curit\u00e9 exclusive, facile \u00e0 inspecter et \u00e0 nettoyer, brevet\u00e9e Bialetti.\u2022 CARACTRSITIQUES :- Aluminium- Capacit\u00e9 : 3 tasses- Compatibilit\u00e9 : \u00e9lectrique", "categories": ["Accessoires"], "price": "131.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13559-medium_default/moka-timer-cafetiere-electrique-programmable-en-6t.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "6092"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/6912-cafetiere-electrique-bialetti-2t-8006363027786.html", "title": "Cafeti\u00e8re Moka Elettrika \"R\" Bialetti - 2T", "description": "LA MOKA QUI VOUS SUIVRA PARTOUT - Pour ne jamais renoncer au caf\u00e9 de la Moka, \u00e0 emporter en voyage pour une pause plaisir.\u2022 TECHNOLOGIE ET FONCTIONS EXISTANTES- Syst\u00e8me r\u00e9chauffant avec r\u00e9sistance \u00e9lectronique- Voyant lumineux pour l\u2019allumage.\u2022 QUALIT\u00c9 ET SECURIT\u00c9 GARANTIES \u00c0 100%Soupape de s\u00e9curit\u00e9 exclusive, facile \u00e0 inspecter et \u00e0 nettoyer, brevet\u00e9e Bialetti.", "categories": ["Accessoires"], "price": "62.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13558-medium_default/cafetiere-electrique-bialetti-2t.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "0002778/MR"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6910-bouilloire-inox-1-litre-a-temperature-reglable.html", "title": "Bouilloire inox 1 litre \u00e0 temp\u00e9rature r\u00e9glable ELLA - 1 L", "description": "DIFFERENCIATION\u00b7\u00a0Id\u00e9al pour les petites pr\u00e9parations :- Petite capacit\u00e9 \uf0e8 de 1 litre jusqu\u2019\u00e0 0,25 litre- Design compact et Dimensions r\u00e9duites\u00b7\u00a0Esth\u00e9tique et Raffin\u00e9e :- Bec de service int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la verseuse- Verseuse et socle d\u2019alimentation en inox satin\u00e9- Habillage des poign\u00e9es avec finition inox\u00b7\u00a0Polyvalence et Utilisation intuitive :- 11 choix de temp\u00e9rature de 50 \u00e0 100\u00b0C par palier de 5\u00b0Cavec Maintien au chaud automatique 30 minutes- R\u00e9glages simples et rapides\u00b7\u00a0Boutons de commande \"Mont\u00e9e\" et \"Baisse\"\u00b7\u00a0Fonctions Acc\u00e8s direct 60 et 100\u00b0C\u00b7\u00a0M\u00e9morisation automatique de la derni\u00e8re temp\u00e9rature utilis\u00e9e\u00b7\u00a0Signaux sonores d\u00e9sactivables avec rappel de la fonction \u00e0 l\u2019\u00e9cranAVANTAGES\u00b7\u00a0Confort :- Fen\u00eatre de niveau d\u2019eau avec visibilit\u00e9 \u00e0 partir de 25 cl- Ecran digital pour visualiser l\u2019\u00e9volution de la temp\u00e9rature- Affichage de la temp\u00e9rature r\u00e9elle de l\u2019eau d\u00e8s 30\u00b0C- Possibilit\u00e9 d\u2019afficher la temp\u00e9rature choisie \u00e0 tout moment\u00b7\u00a0Performante et Pratique :- Chauffe rapide 2000 W- Contr\u00f4le parfait de la temp\u00e9rature de l\u2019eau- Bouilloire sans fil avec base pivotante 360\u00b0- Verseuse \u00e0 grande ouverture pour faciliter les op\u00e9rationsde remplissage et de nettoyage- Mise en veille automatique apr\u00e8s 30 minutes de non-utilisationCARACTERISTIQUES\u00b7\u00a0Puissance : 2000 W\u00b7\u00a0Capacit\u00e9 utile : 1,0 L Max - 0,25 L Min\u00b7\u00a0Filtre antid\u00e9p\u00f4t inox / R\u00e9sistance prot\u00e9g\u00e9e de l\u2019eau par fond inox\u00b7\u00a0S\u00e9curit\u00e9 manque d\u2019eau et surchauffe / Enrouleur de cordonDONNEES TECHNIQUES / LOGISTIQUES\u00b7\u00a0Poids du produit : 1,05 kg\u00a0\u00b7 Poids du suremballage : 6,2 kg\u00b7\u00a0Dimensions du produit : L 200 x H 215 x P 145 mm\u00a0\u00b7 Dimensions du suremballage : L 330 x H 555 x P 220 mm\u00b7\u00a0Poids du produit emball\u00e9 : 1,4 kg\u00a0\u00b7 Nombre de produits par palette : 96 pi\u00e8ces\u00b7\u00a0Dimensions de l\u2019emballage : L 200 x H 265 x P 155 mm\u00a0\u00b7 Suremballage VAD int\u00e9rieur : L 240 x H 305 x P 195 mm\u00b7\u00a0Colisage : 4 pi\u00e8ces\u00a0\u00b7 Garantie : 2 ans (pi\u00e8ces et main d\u2019\u0153uvre)", "categories": ["Accessoires"], "price": "69.99", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13553-medium_default/bouilloire-inox-1-litre-a-temperature-reglable.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13554-medium_default/bouilloire-inox-1-litre-a-temperature-reglable.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13555-medium_default/bouilloire-inox-1-litre-a-temperature-reglable.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BBT710"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6846-tea-timer-rouge.html", "title": "Tea Timer - Rouge", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13458-medium_default/tea-timer-rouge.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "TTROUGE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/home/6740-delonghi-magnifica-s-8004399334380.html", "title": "Delonghi Magnifica S", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "399.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13358-medium_default/delonghi-magnifica-s.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FEB2533B"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/contenants-etiquettes/6739-boite-metal-vide-theme-bretagne.html", "title": "Bo\u00eete M\u00e9tal Vide - Th\u00e8me Bretagne", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13334-medium_default/boite-metal-vide-theme-bretagne.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13332-medium_default/boite-metal-vide-theme-bretagne.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13333-medium_default/boite-metal-vide-theme-bretagne.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BMBRETZ"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/contenants-etiquettes/6738-etiquettes-collection-bretagne-x50.html", "title": "Etiquettes Collection Bretagne x50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la collection Bretagne sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13328-medium_default/etiquettes-collection-bretagne-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13329-medium_default/etiquettes-collection-bretagne-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13330-medium_default/etiquettes-collection-bretagne-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13331-medium_default/etiquettes-collection-bretagne-x50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIBRETZ"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6617-pince-a-the-en-inox-3760247353389.html", "title": "Pince \u00e0 th\u00e9 en inox", "description": "Un infuseur \u00e0 th\u00e9 100% inox. Gr\u00e2ce \u00e0 sa grande taille, il peut contenir les feuilles de th\u00e9 les plus larges et les plus nobles.Dimensions 18 x 5 x 4.5 cmInox", "categories": ["Accessoires"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13114-medium_default/pince-a-the-en-inox.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13115-medium_default/pince-a-the-en-inox.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22116"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6616-filtre-a-the-en-inox-rose-3760247353372.html", "title": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en inox - Rose", "description": "Perfectionnez la pr\u00e9paration de votre tasse de th\u00e9 avec ce filtre. Il permet ai th\u00e9 d'exprimer toutes ses saveurs gr\u00e2ce \u00e0 son grand diam\u00e8tre. Le th\u00e9 peut ainsi se d\u00e9ployer et utiliser l'espace dont il a besoin pour vous donner en bouche toute sa richesse aromatique. Petit plus : il peut aussi \u00eatre utilis\u00e9 sur notre carafe \u00e0 th\u00e9 glac\u00e9.Dimensions : 11 x 9 x 7.5 cmInox et silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13110-medium_default/filtre-a-the-en-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13111-medium_default/filtre-a-the-en-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13112-medium_default/filtre-a-the-en-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13113-medium_default/filtre-a-the-en-inox-rose.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22115"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6615-filtre-a-the-en-inox-vert-3760247353228.html", "title": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en inox - Vert", "description": "Perfectionnez la pr\u00e9paration de votre tasse de th\u00e9 avec ce filtre. Il permet au th\u00e9 d'exprimer toutes ses saveurs gr\u00e2ce \u00e0 son grand diam\u00e8tre. Le th\u00e9 peut ainsi se d\u00e9ployer et utiliser l'espace dont il a besoin pour vous donner en bouche toute sa richesse aromatique. Petit plus : il peut aussi \u00eatre utilis\u00e9 sur notre carafe \u00e0 th\u00e9 glac\u00e9.Dimensions : 11 x 9 x 7.5 cmInox et silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13106-medium_default/filtre-a-the-en-inox-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13107-medium_default/filtre-a-the-en-inox-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13108-medium_default/filtre-a-the-en-inox-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13109-medium_default/filtre-a-the-en-inox-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22114"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/home/6614-cuillere-a-the-et-cafe-3760247353235.html", "title": "Cuill\u00e8re \u00e0 th\u00e9 et caf\u00e9", "description": "Quelle quantit\u00e9 de th\u00e9 dois-je mettre pour que ma tasse de th\u00e9 soit r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 la perfection ? Ne vous posez plus la question ! Cette cuill\u00e8re vous permet de doser parfaitement votre th\u00e9 en tenant compte du volume de ses feuilles. Et hop, un probl\u00e8me en moins !Dimensions 18 x 3.5 x 2.2 cm (5 mL et 15mL)Inox", "categories": ["Accessoires"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13101-medium_default/cuillere-a-the-et-cafe.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13102-medium_default/cuillere-a-the-et-cafe.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13103-medium_default/cuillere-a-the-et-cafe.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13104-medium_default/cuillere-a-the-et-cafe.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13105-medium_default/cuillere-a-the-et-cafe.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22113"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6613-carafe-en-verre-1500-ml-3760247353211.html", "title": "Carafe en verre - 1500 mL", "description": "Cette carafe en verre au design moderne ira parfaitement dans votre cuisine.Et elle est compatible avec notre filtre inox ! Elle est donc id\u00e9ale pour faire des th\u00e9s glac\u00e9s, ajoutez quelques fruits dans la carafe et hop, en un tour de main, \u00e9blouissez vos convives avec vos boissons color\u00e9es.Diam\u00e8tre bas 110 mm / Hauteur 255 mm / Diam\u00e8tre haut 86 mmVerre borosilicate - Inox - Silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "19.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13100-medium_default/carafe-en-verre-1500-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22112"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6612-infuseur-a-the-inox-rose-3760247353358.html", "title": "Infuseur \u00e0 th\u00e9 inox - Rose", "description": "Comme il est pratique cet infuseur ! Il tient debout tout seul et gr\u00e2ce \u00e0 son r\u00e9ceptacle en silicone plus besoin d'assiette pour le poser une fois que le th\u00e9 est infus\u00e9 ... rien de tel pour se reposer et boire son th\u00e9 en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.Dimensions : 5.3 x 5.3 x 18 cmInfuseur en inox, embout et support en silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13096-medium_default/infuseur-a-the-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13095-medium_default/infuseur-a-the-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13098-medium_default/infuseur-a-the-inox-rose.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13099-medium_default/infuseur-a-the-inox-rose.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22111"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6611-infuseur-a-the-inox-vert-3760247353365.html", "title": "Infuseur \u00e0 th\u00e9 inox - Vert", "description": "Comme il est pratique cet infuseur ! Il tient debout tout seul et gr\u00e2ce \u00e0 son r\u00e9ceptacle en silicone plus besoin d'assiette pour le poser une fois que le th\u00e9 est infus\u00e9 ... rien de tel pour se reposer et boire son th\u00e9 en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.Dimensions : 5.3 x 5.3 x 18 cmInfuseur en inox, embout et support en silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13092-medium_default/infuseur-a-the-inox-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13093-medium_default/infuseur-a-the-inox-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22110"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6610-gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-marron-3760247353259.html", "title": "Gourde en verre avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Marron", "description": "Cet infuseur nomade est parfait pour vos longues journ\u00e9es de travail ou bien pour profiter de vos randos.Son filtre int\u00e9gr\u00e9 permet un d\u00e9ploiement optimal de la feuille de th\u00e9 ou bien d'ajouter facilement des tranches de fruits.De plus, son verre borosilicate est con\u00e7u sp\u00e9cialement pour r\u00e9sister aux forts changements de temp\u00e9ratures.Contenance : 550 mL / 6.5 x 6.5 x 23 cmInfuseur en inox - Verre borosilicate - Silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13089-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-marron.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13090-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-marron.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13091-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-marron.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22109"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/the-tisane/6609-gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert-3760247353273.html", "title": "Gourde en verre avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Bleu", "description": "Cet infuseur nomade est parfait pour vos longues journ\u00e9es de travail ou bien pour profiter de vos randos.Son filtre int\u00e9gr\u00e9 permet un d\u00e9ploiement optimal de la feuille de th\u00e9 ou bien d'ajouter facilement des tranches de fruits.De plus, son verre borosilicate est con\u00e7u sp\u00e9cialement pour r\u00e9sister aux forts changements de temp\u00e9ratures.Contenance : 550 mL / 6.5 x 6.5 x 23 cmInfuseur en inox - Verre borosilicate - Silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13086-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13087-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13088-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22108"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6608-gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-jaune-3760247353280.html", "title": "Gourde en verre avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Jaune", "description": "Cet infuseur nomade est parfait pour vos longues journ\u00e9es de travail ou bien pour profiter de vos randos.Son filtre int\u00e9gr\u00e9 permet un d\u00e9ploiement optimal de la feuille de th\u00e9 ou bien d'ajouter facilement des tranches de fruits.De plus, son verre borosilicate est con\u00e7u sp\u00e9cialement pour r\u00e9sister aux forts changements de temp\u00e9ratures.Contenance : 550 mL / 6.5 x 6.5 x 23 cmInfuseur en inox - Verre borosilicate - Silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13083-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-jaune.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13084-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-jaune.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13085-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-jaune.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22107"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6607-gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert-3760247353266.html", "title": "Gourde en verre avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Vert", "description": "Cet infuseur nomade est parfait pour vos longues journ\u00e9es de travail ou bien pour profiter de vos randos.Son filtre int\u00e9gr\u00e9 permet un d\u00e9ploiement optimal de la feuille de th\u00e9 ou bien d'ajouter facilement des tranches de fruits.De plus, son verre borosilicate est con\u00e7u sp\u00e9cialement pour r\u00e9sister aux forts changements de temp\u00e9ratures.Contenance : 550 mL / 6.5 x 6.5 x 23 cmInfuseur en inox - Verre borosilicate - Silicone", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13081-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13082-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13077-medium_default/gourde-en-verre-avec-infuseur-integre-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6606-mug-avec-infuseur-integre-turquoise-3760247353297.html", "title": "Mug avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Turquoise", "description": "Grand, pratique, sobre et amusant, ce mug est celui qu'il vous faut pour vous accompagner toute la journ\u00e9e !3 en 1 : Mug\u00a0+ filtre en inox\u00a0+ repose filtreLave-vaisselle et micro-ondes friendlyCapacit\u00e9 : 400mlDimensions : 127x86x66mmTasse en Porcelaine et infuseur en acier inoxidable", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13072-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-turquoise.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13073-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-turquoise.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13074-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-turquoise.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22105"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6605-mug-avec-infuseur-integre-blanc-3760247353327.html", "title": "Mug avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Blanc", "description": "Grand, pratique, sobre et amusant, ce mug est celui qu'il vous faut pour vous accompagner toute la journ\u00e9e !3 en 1 : Mug\u00a0+ filtre en inox\u00a0+ repose filtreLave-vaisselle et micro-ondes friendlyCapacit\u00e9 : 400mlDimensions : 127x86x66mmTasse en Porcelaine et infuseur en acier inoxidable", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13071-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-blanc.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13070-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-blanc.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6604-mug-avec-infuseur-integre-vert-anis-3760247353303.html", "title": "Mug avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Vert Anis", "description": "Grand, pratique, sobre et amusant, ce mug est celui qu'il vous faut pour vous accompagner toute la journ\u00e9e !3 en 1 : Mug\u00a0+ filtre en inox\u00a0+ repose filtreLave-vaisselle et micro-ondes friendlyCapacit\u00e9 : 400mlDimensions : 127x86x66mmTasse en Porcelaine et infuseur en acier inoxydable", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13068-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-vert-anis.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13069-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-vert-anis.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6603-mug-avec-infuseur-integre-orange-3760247353310.html", "title": "Mug avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - Orange", "description": "Grand, pratique, sobre et amusant, ce mug est celui qu'il vous faut pour vous accompagner toute la journ\u00e9e !3 en 1 : Mug\u00a0+ filtre en inox\u00a0+ repose filtreLave-vaisselle et micro-ondes friendlyCapacit\u00e9 : 400mlDimensions : 127x86x66mmTasse en Porcelaine et infuseur en acier inoxidable", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13067-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-orange.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13066-medium_default/mug-avec-infuseur-integre-orange.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6602-theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml-3760247353204.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re avec infuseur int\u00e9gr\u00e9 - 1300 ml", "description": "Cette th\u00e9i\u00e8re redouble d'ing\u00e9niosit\u00e9, l'essayer, c'est l'adopter !Son verre borosilicate est\u00a0sp\u00e9cialement con\u00e7u pour r\u00e9sister aux forts changements de temp\u00e9ratures, sa prise en main est confortable et son infuseur en acier inoxydable permet \u00e0 vos feuilles de th\u00e9 de bien se d\u00e9ployer lors de l'infusion.Mais ce n'est pas tout, son infuseur est amovible ! Lorsque votre th\u00e9 est infus\u00e9, remontez votre infuseur en haut de la th\u00e9i\u00e8re hors de l'eau et d\u00e9gustez. Cela vous permet d'appr\u00e9cier un th\u00e9 infus\u00e9 \u00e0 la perfection et pendant ce temps de laisser reposer votre filtre et ainsi ne pas vous br\u00fbler.Capacit\u00e9 : 1300 mlH157 x L145 x l81Infuseur en acier inoxidable / Couvercle en bambou / Joint en silicone / Verre borosilicate", "categories": ["Accessoires"], "price": "29.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13059-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13060-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13061-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13062-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13063-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13064-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13065-medium_default/theiere-avec-infuseur-integre-1300-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6601-1000-doypacks-zippes-neutre-kraft-140x1882x29.html", "title": "1000 Doypacks Zipp\u00e9s neutre Kraft 140x188+2x29", "description": "Carton de 1000 Doypacks vides et neutres aspect Kraft, zipp\u00e9s.Dimensions L 140 x H 188 mm / Soufflet 2x29 mmId\u00e9al pour contenir 100g de th\u00e9", "categories": ["Accessoires"], "price": "320.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13055-medium_default/1000-doypacks-zippes-neutre-kraft-140x1882x29.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DPTHKRAFT"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/equipement-de-la-boutique/6600-1000-doypacks-zippes-neutre-kraft-160x2602x35.html", "title": "1000 Doypacks Zipp\u00e9s neutre Kraft 160x260+2x35", "description": "Carton de 1000 Doypacks vides et neutres aspect Kraft, zipp\u00e9s.Dimensions L 160 x H 260 mm / Soufflet 2x35 mmId\u00e9al pour contenir 250g de caf\u00e9", "categories": ["Accessoires"], "price": "350.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13054-medium_default/1000-doypacks-zippes-neutre-kraft-160x2602x35.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DPCFKRAFT"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6587-moka-express-12-tasses.html", "title": "Moka Express 12 tasses", "description": "Cafeti\u00e8re italienne Moka expressEn 1933, la Moka Express invent\u00e9e par Bialetti, a r\u00e9volutionn\u00e9 la mani\u00e8re de pr\u00e9parer le caf\u00e9 \u00e0 l'italienne, en y apportant sa cr\u00e9ativit\u00e9, sa culture et sa passion. Aujourd'hui comme hier, retrouvez chez vous aussi, tout le plaisir de la convivialit\u00e9 et le go\u00fbt unique du caf\u00e9 le plus authentique gr\u00e2ce aux meilleurs produits.Adapt\u00e9 \u00e0 tous types de plaques de cuisson sauf induction.", "categories": ["Accessoires"], "price": "53.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13011-medium_default/moka-express-12-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1166/x2"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6328-mug-bialetti-pop-jaune.html", "title": "Mug Bialetti Pop - Jaune", "description": "Mug en porcelaine, 350ml4 coloris (bleu ciel, rouge, jaune, vert)", "categories": ["Accessoires"], "price": "8.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12552-medium_default/mug-bialetti-pop-jaune.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ303"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6329-mug-bialetti-pop-vert.html", "title": "Mug Bialetti Pop - Vert", "description": "Mug en porcelaine, 350ml4 coloris (bleu ciel, rouge, jaune, vert)", "categories": ["Accessoires"], "price": "8.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12553-medium_default/mug-bialetti-pop-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ304"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6326-mug-bialetti-pop-bleu-clair.html", "title": "Mug Bialetti Pop - Bleu", "description": "Mug en porcelaine, 350ml4 coloris (bleu ciel, rouge, jaune, vert)", "categories": ["Accessoires"], "price": "8.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12550-medium_default/mug-bialetti-pop-bleu-clair.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ300"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6325-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-orange.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Orange", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12549-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-orange.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ323"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6324-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-jaune.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Jaune", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12548-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-jaune.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ322"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6323-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-bleu-fonce.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Bleu Fonc\u00e9", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12547-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-bleu-fonce.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ321"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6322-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-rouge.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Rouge", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12546-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-rouge.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ320"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6320-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-vert.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Vert", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12544-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ318"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6321-tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-bleu-ciel.html", "title": "Tasses espresso Bialetti Pop 170ml - Bleu Ciel", "description": "La gamme Pop de Bialetti, des tasses toutes en couleur !Tasse en porcelaine 170ml.6 coloris (vert, bleu ciel, rouge, bleu fonc\u00e9, jaune, orange)", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12545-medium_default/tasses-espresso-bialetti-pop-170ml-bleu-ciel.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "Y0TZ319"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6318-bouteille-isotherme-bialetti-500ml-jaune-8002617994224.html", "title": "Bouteille isotherme Bialetti 500ml - Jaune", "description": "La bouteille isotherme de la gamme Bialetti Pop toute en couleur !Parfaite pour garder vos boissons au\u00a0chaud, ou au froid.Tr\u00e8s pratique avec sa\u00a0capacit\u00e9 de 0.5L vous pouvez la transporter partout !Acier.Disponible en couleur rouge, jaune et bleue.", "categories": ["Accessoires"], "price": "18.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12542-medium_default/bouteille-isotherme-bialetti-500ml-jaune.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DCPOP00057"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-thermos-bialetti/6317-bouteille-isotherme-bialetti-500ml-rouge-8002617994217.html", "title": "Bouteille isotherme Bialetti 500ml - Rouge", "description": "La bouteille isotherme de la gamme Bialetti Pop toute en couleur !Parfaite pour garder vos boissons au\u00a0chaud, ou au froid.Tr\u00e8s pratique avec sa\u00a0capacit\u00e9 de 0.5L vous pouvez la transporter partout !Acier.Disponible en couleur rouge, jaune et bleue.", "categories": ["Accessoires"], "price": "18.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12541-medium_default/bouteille-isotherme-bialetti-500ml-rouge.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DCPOP00056"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/6316-tea-timer-vert.html", "title": "Tea Timer - Vert", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12539-medium_default/tea-timer-vert.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "TTVERT"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/6315-tea-timer-orange.html", "title": "Tea Timer - Orange", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12540-medium_default/tea-timer-orange.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "TTORANGE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/6309-cafetiere-gat-fashion-wood-black-9-tasses-8007126003627.html", "title": "Cafeti\u00e8re GAT Fashion Wood Black 9 tasses", "description": "C\u2019est la gagnante de notre Red Carpet de la fashion week\u00a0! Sobre et si \u00e9l\u00e9gante, certes elle ne passe pas inaper\u00e7ue\u2026 A chaque famille sa taille de cafeti\u00e8re\u00a0: 3, 6 ou bien 9 tasses, faites votre choix. Cette cafeti\u00e8re compl\u00e8tera la d\u00e9coration de votre cuisine pour un style loft ou vintage, et rempliera votre demeure d\u2019une odeur incontournable d\u2019Italie.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "55.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12645-medium_default/cafetiere-gat-fashion-wood-black-9-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "103909W"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/6307-cafetiere-gat-fashion-wood-black-3-tasses-8007126003603.html", "title": "Cafeti\u00e8re GAT Fashion Wood Black 3 tasses", "description": "C\u2019est la gagnante de notre Red Carpet de la fashion week\u00a0! Sobre et si \u00e9l\u00e9gante, certes elle ne passe pas inaper\u00e7ue\u2026 A chaque famille sa taille de cafeti\u00e8re\u00a0: 3, 6 ou bien 9 tasses, faites votre choix. Cette cafeti\u00e8re compl\u00e8tera la d\u00e9coration de votre cuisine pour un style loft ou vintage, et rempliera votre demeure d\u2019une odeur incontournable d\u2019Italie.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "43.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12643-medium_default/cafetiere-gat-fashion-wood-black-3-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "103903W"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/6306-cafetiere-electrique-gat-nova-4-tasses-8007126003078.html", "title": "Cafeti\u00e8re Electrique GAT Nova 4 tasses", "description": "Electrique et automatique comme toutes nos cafeti\u00e8res italiennes sur socle. L\u2019avantage de ce syst\u00e8me c\u2019est qu\u2019une fois le caf\u00e9 pr\u00eat, elle s\u2019entrainera\u00a0 toute seule, pas besoin la surveiller.\u00a0 Son \u00ab\u00a0timer\u00a0\u00bb permet \u00e9galement de maintenir au chaud le caf\u00e9 pendant 10, 15 ou 20 min.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "79.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12646-medium_default/cafetiere-electrique-gat-nova-4-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "03-010-04"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/6305-cafetiere-italienne-gat-chic-white-8-tasses-8007126003580.html", "title": "Cafeti\u00e8re Italienne GAT Chic White 8 tasses", "description": "Quelle \u00e9l\u00e9gance \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! Tout en blanc, il lui manque juste un chapeau et des lunettes de soleil. Cette cafeti\u00e8re est en porcelaine, ni trop grande, ni trop petite, d\u2019une capacit\u00e9 de 8 tasses espresso. Elle est juste parfaite par son cot\u00e9 gracieux, par la noblesse des mati\u00e8res utilis\u00e9es, mais aussi parce qu\u2019elle peut \u00eatre utilis\u00e9e sur tous les feux, y compris l\u2019induction\u00a0!N\u2019attendez plus, int\u00e9grez-la au d\u00e9cor de votre cuisine et elle vous remerciera longuement avec des caf\u00e9s parfum\u00e9s et des odeurs gourmandes de grains de caf\u00e9 grill\u00e9.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "79.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12469-medium_default/cafetiere-italienne-gat-chic-white-8-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "01-120-08B"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6299-service-a-the-ou-a-cafe-pour-6-personnes-enchanteresse--3760247352979.html", "title": "Service  \u00e0 th\u00e9 ou \u00e0 caf\u00e9 pour 6 personnes \u00ab Enchanteresse \u00bb", "description": "Service \u00e0 th\u00e9 ou \u00e0 caf\u00e9 pour 6 personnes \u00ab Enchanteresse \u00bb.Ce service contiens 16 pi\u00e8ces :- Th\u00e9i\u00e8ire 204\u0445118\u0445205mm, volume 1000ml- Carafe \u00e0 caf\u00e9 245\u0445220\u0445250mm, volume 1550 ml- Pot \u00e0 sucre 166\u0445160\u0445115mm- Pichet \u00e0 lait 127\u0445127\u0445110mm- Tasse 116\u044595\u044593mm (6 pieces)- Sous tasse 141\u0445141\u044524mm (6 pieces)La vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb peut \u00eatre lav\u00e9e au lave-vaisselle, utilis\u00e9e au micro-onde et au four.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site.Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "450.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12303-medium_default/service-a-the-ou-a-cafe-pour-6-personnes-enchanteresse-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993000911"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6297-tasse-et-sous-tasse-julia-220ml-3760247352993.html", "title": "Tasse et sous tasse \u00ab Julia \u00bb 220 ml", "description": "Tasse et sous tasse \u00ab Julia \u00bb volume tasse 220ml, dimensions : 140\u0445140\u044562.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "68.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12301-medium_default/tasse-et-sous-tasse-julia-220ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "995161710"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6296-ensemble-a-the-egoiste--3760247353006.html", "title": "Ensemble \u00e0 th\u00e9 \u00ab Ego\u00efste \u00bb", "description": "L\u2019ensemble \u00e0 th\u00e9 \u00ab Ego\u00efste \u00bbTous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "78.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12300-medium_default/ensemble-a-the-egoiste-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "995160910"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6295-theiere-caramel-or-11-l-3760247353013.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Caramel \u00bb Or 1,1 L", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Caramel \u00bb Or, volume 1,1L, dimensions : 220\u0445120\u0445190Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "90.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12299-medium_default/theiere-caramel-or-11-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "997004020"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6294-theiere-karolina-or-3760247353020.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Karolina \u00bb Or", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Karolina \u00bb or.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "90.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12298-medium_default/theiere-karolina-or.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "997003820"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6293-theiere-orchidee-500ml-3760247353044.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Orchid\u00e9e \u00bb 500 ml", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Orchid\u00e9e \u00bb, volume 500ml, dimensions : 192\u0445135\u0445140.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "64.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12297-medium_default/theiere-orchidee-500ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993131401"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6292-tasse-et-sous-tasse-orchidee-250-ml-3760247353037.html", "title": "Tasse et sous-tasse \u00ab Orchid\u00e9e \u00bb 250 ml", "description": "Tasse et sous tasse \u00ab Orchid\u00e9e \u00bb, volume 250 ml, dimensions : 162\u0445162\u044580Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "48.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12296-medium_default/tasse-et-sous-tasse-orchidee-250-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993040711"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6288-tasse-et-sous-tasse-instant-present-200ml-3760247353051.html", "title": "Tasse et sous-tasse \u00ab Instant pr\u00e9sent \u00bb 200 ml", "description": "Tasse et sous tasse \u00ab Instant pr\u00e9sent \u00bb, volume 200mlTous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12290-medium_default/tasse-et-sous-tasse-instant-present-200ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993040811"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6284-repose-sachet-de-the-3760247353068.html", "title": "Repose sachet de th\u00e9", "description": "Repose sachet de th\u00e9, dimensions : 100x60x20mm.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "12.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12284-medium_default/repose-sachet-de-the.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993114301"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6283-tasse-et-sous-tasse-blue-rhapsodie-350ml-3760247353075.html", "title": "Tasse et sous-tasse \u00ab Blue rhapsodie \u00bb 350 ml", "description": "Tasse et sous-tasse \u00ab Blue Rhapsodie \u00bb, volume 350ml, dimensions : 160\u0445160\u0445115.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "42.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12283-medium_default/tasse-et-sous-tasse-blue-rhapsodie-350ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993066511"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6279-assiette-dessert--3760247353082.html", "title": "Assiette \u00ab Dessert \u00bb", "description": "Assiette \u00ab Dessert \u00bb Produit pouvant \u00eatre lav\u00e9 au lave-vaisselle, utilis\u00e9 dans le micro-onde, ainsi que dans le four. Diam\u00e8tre : 200\u0445200\u044525mm.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12277-medium_default/assiette-dessert-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993026451"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6275-mug-ma-tasse-de-the-850ml-3760247353099.html", "title": "Mug \u00ab Ma tasse de th\u00e9 \u00bb 850 ml", "description": "Mug \u00ab Ma tasse de th\u00e9 \u00bb, volume 850ml. Dimensions : 165\u0445115\u0445143Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "48.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12271-medium_default/mug-ma-tasse-de-the-850ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993024301"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6271-theiere-exaltation-15-l-3760247353105.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Exaltation \u00bb 1,5 L", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Exaltation \u00bb, volume 1500ml.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "75.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12265-medium_default/theiere-exaltation-15-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993017301"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6267-cuillere-a-the-3760247353112.html", "title": "Cuill\u00e8re \u00e0 th\u00e9", "description": "Cuill\u00e8re \u00e0 th\u00e9 en porcelaine.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "12.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12259-medium_default/cuillere-a-the.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993069501"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6266-theiere-jeunesse-1-l-3760247353129.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Jeunesse \u00bb 1 L", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Jeunesse \u00bb, dimensions 217x206x205, volume 1L.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "48.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12257-medium_default/theiere-jeunesse-1-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993065501"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6256-theiere-boule-de-neige-750-ml-3760247353136.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Boule de neige \u00bb 750 ml", "description": "Th\u00e9i\u00e8re \u00ab Boule de neige \u00bb, dimensions 197x132x150, volume 750ml. L\u2019auteur du dessin repr\u00e9sent\u00e9 sur cette th\u00e9i\u00e8re est le peintre Mr. Sidorenko.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "48.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12238-medium_default/theiere-boule-de-neige-750-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993063001"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6252-beurrier-astra--3760247353143.html", "title": "Beurrier \u00ab Astra \u00bb", "description": "Beurrier \u00ab Astra \u00bb. Dimentions : 197x132x150.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "48.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12232-medium_default/beurrier-astra-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993058801"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-russie-gzhel/6245-tasse-et-sous-tasse-catherine-3760247353150.html", "title": "Tasse et sous-tasse \u00ab Catherine \u00bb", "description": "Tasse et sous tasse \u00ab Catherine \u00bb dimentions 150\u0445150\u0445105.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb.", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12219-medium_default/tasse-et-sous-tasse-catherine.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993010111"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/6241-tasse-inspiration-200ml-3760247353167.html", "title": "Tasse \u00ab Inspiration \u00bb 200 ml", "description": "Tasse \u00ab Inspiration \u00bb \u00e0 th\u00e9 ou caf\u00e9, 200ml, dimensions 105\u044590\u044594mm.Tous les objets de la vaisselle \u00ab Gzhel \u00bb sont peints \u00e0 la main, de ce fait le dessin du produit peut \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent de l\u2019image pr\u00e9sent\u00e9e sur le site. Produit fabriqu\u00e9 en Russie \u00e0 l\u2019usine de porcelaine traditionnelle \u00ab Gzhel \u00bb", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12213-medium_default/tasse-inspiration-200ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "993005431"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/5890-lot-de-2-detartrants-delonghi-ecodecalk-pour-machine-automatique-2-x-100ml.html", "title": "Lot de 2 d\u00e9tartrants Delonghi EcoDecalk pour machine automatique - 2 x 100ml", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "13.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11554-medium_default/lot-de-2-detartrants-delonghi-ecodecalk-pour-machine-automatique-2-x-100ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DETARTRANT"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5888-cafetiere-piston-350-ml.html", "title": "Cafeti\u00e8re Piston 350 ML", "description": "En 1933, la Moka Express invent\u00e9e par Bialetti, a r\u00e9voluntionn\u00e9 la mani\u00e8re de pr\u00e9parer le caf\u00e9 \u00e0 l'italienne, en y apportant sa cr\u00e9ativit\u00e9, sa culture et sa passion. Aujourd'hui comme hier, retrouvez chez vous aussi, tout le plaisir de la convivialit\u00e9 et le go\u00fbt unique du caf\u00e9 le plus authentique gr\u00e2ce aux meilleurs produits.Le Coffee Press de Bialetti est une cafeti\u00e8re \u00e0 piston pens\u00e9e pour pr\u00e9parer un d\u00e9licieux caf\u00e9 et filtr\u00e9. Il est parfait aussi pour la pr\u00e9paration d'infusions et tisanes.", "categories": ["Accessoires"], "price": "21.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11552-medium_default/cafetiere-piston-350-ml.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11553-medium_default/cafetiere-piston-350-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "3160"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5886-delonghi-dinamica-.html", "title": "Delonghi Dinamica", "description": "Laa \u00e9t\u00e9 totalement repens\u00e9e, son look r\u00e9solument design balaie ce qui a \u00e9t\u00e9 fait jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent sur le march\u00e9 des machines expresso.Garantie 3 ans ou 8000 caf\u00e9s.dispose de touches d'acc\u00e8s directe personnalisables. Tous les utilisateurs pourront acc\u00e8der en un seul geste aux boissons pr\u00e9-enregistr\u00e9es.D\u00e9couvrez 4 boissons caf\u00e9 directement accessibles : Espresso, Caf\u00e9 Classique, Caf\u00e9 long et Lungo.Choisissez de r\u00e9aliser 1 ou 2 tasses simultan\u00e9ment.UneCappuccino, Latte Macchiato, Caf\u00e9 Latte, Flat White et Lait Chaud...La buse vapeur vous permettra de plus d'", "categories": ["Accessoires"], "price": "499.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11548-medium_default/delonghi-dinamica-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FEB3515B"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5885-moulin-a-cafe-braun-8021098320063.html", "title": "Moulin \u00e0 caf\u00e9 Braun", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "79.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11547-medium_default/moulin-a-cafe-braun.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "KG7070"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/contenants-etiquettes/5849-sachet-the-ou-cafe-origines-grand-volume-10.html", "title": "Sachet Th\u00e9 ou Caf\u00e9 Origines Grand Volume *10", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "4.75", "currency": "EUR", "images": [], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DP1KGBLANC"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5455-machine-a-espresso-delonghi-8004399332225.html", "title": "Machine \u00e0 espresso Delonghi", "description": "Pr\u00e9parez le meilleur espresso ou le plus onctueux des cappuccino avec ce percolateur ultra compact.Caract\u00e9ristiques :- Bouton marche/arr\u00eat- Arr\u00eat automatique de l'\u00e9coulement : espresso/deux tasses/caf\u00e9 allong\u00e9/double espresso- Longueur du caf\u00e9 ajustable et programmable- Buse vapeur cappuccino : \u00e9mission de vapeur r\u00e9glable pour une mousse le lait cr\u00e9meuse- Respose tasse double position : adapt\u00e9 pour des tasses \u00e0 espresso ou grandes tasses type Mug- Plateau chauffe-tasse : pour une tasse \u00e0 port\u00e9e de main et pr\u00e9chaiff\u00e9e!- Pression 15 bar- Temps de chauffe rapide : 40 secondes!- Porte filtre professionnel, 3 filtres : 1 tasse, 2 tasses et dosettes ESE- Largeur : 14,9cm", "categories": ["Accessoires"], "price": "249.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10725-medium_default/machine-a-espresso-delonghi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10726-medium_default/machine-a-espresso-delonghi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10727-medium_default/machine-a-espresso-delonghi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10728-medium_default/machine-a-espresso-delonghi.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "EC695M"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/5842-moka-express-4-tasses.html", "title": "Moka Express 4 tasses", "description": "En 1933, la Moka Express invent\u00e9e par Bialetti, a r\u00e9volutionn\u00e9 la mani\u00e8re de pr\u00e9parer le caf\u00e9 \u00e0 l'italienne, en y apportant sa cr\u00e9ativit\u00e9, sa culture et sa passion. Aujourd'hui comme hier, retrouvez chez vous aussi, tout le plaisir de la convivialit\u00e9 et le go\u00fbt unique du caf\u00e9 le plus authentique gr\u00e2ce aux meilleurs produits.Adapt\u00e9 \u00e0 tous types de plaques de cuisson sauf induction.", "categories": ["Accessoires"], "price": "34.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11420-medium_default/moka-express-4-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1164"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5840-theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar-3576160017389.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re FUJIAN \u00e0 temp\u00e9rature variable Riviera & Bar", "description": "Pr\u00e9cise, elle d\u00e9voile ses talents d\u00e8s 0,4 L en mode Th\u00e9i\u00e8re et 0,2 L en mode Bouilloire.\u00a0L\u2019assurance de d\u00e9gustations \u00e0 la carte au fil de la journ\u00e9e. En v\u00e9ritable experte, elle\u00a0propose(Th\u00e9 Vert, Th\u00e9 Noir et Th\u00e9 Oolong), indique la\u00a0progression du cycle d\u2019infusion et assure ensuite le.Utilis\u00e9e en bouilloire \u00e0 temp\u00e9rature variable, elle\u00a0int\u00e8gre 3 niveaux de temp\u00e9ratures au choix (75, 85\u00a0et 95\u00b0C) ainsi qu\u2019une fonction \u00c9bullition (100\u00b0C).\u00a0Lparticipe \u00e0 sa long\u00e9vit\u00e9\u00a0(finition Inox satin\u00e9, filtre antid\u00e9p\u00f4t et panier \u00e0 th\u00e9\u00a0en Inox, verseuse en verre Schott DURAN\u00ae).", "categories": ["Accessoires"], "price": "129.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11410-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11411-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11412-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11413-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11414-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11415-medium_default/theiere-fujian-a-temperature-variable-riviera-bar.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BTH 440"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/home/5839-machine-expresso-compacte-inox-riviera-bar-3576160017853.html", "title": "Machine Expresso Compacte inox Riviera & Bar", "description": "Avec une largeur de seulement 15.5 cm, la machine expresso compacte en inox de Riviera & Bar s'adapte \u00e0 tous les espaces.Cette machine vous permettra de pr\u00e9parer efficacement votre caf\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 en plus d'\u00eatre tr\u00e8s simple d'utilisation.\uf0b7 Un caf\u00e9 de qualit\u00e9 :- Pompe haute pression 19 bars\uf0e8 Extraction efficace- Pr\u00e9humidification de la mouture\uf0e8 Lib\u00e9ration optimale des ar\u00f4mes- Filtres \"Sp\u00e9cial Cr\u00e8me\" avec chambre de pressurisation\uf0e8 Caf\u00e9 cr\u00e9meux\uf0b7 Une grande libert\u00e9 d\u2019utilisation :- Compatible dosettes papier Souples et Compactes- Compatible caf\u00e9 moulu- Pr\u00e9parations vari\u00e9es du caf\u00e9 ristretto (20 ml) au mug de caf\u00e9 (300 ml)\uf0b7 Compacte et Design :- Dimensions r\u00e9duites : largeur 14 cm- Habillage principal en inox satin\u00e9 / Dessus en finition chrome\uf0b7 Unit\u00e9 de chauffe ThermoCoil :- Unit\u00e9 de chauffe \u00e0 tubulure inox- Contr\u00f4le \u00e9lectronique de la temp\u00e9rature de l\u2019eau- Mise en chauffe rapide, Temp\u00e9rature id\u00e9ale et constante\uf0b7 Confort d\u2019utilisation :- Boutons de commande r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9s- R\u00e9servoir d\u2019eau amovible 1,4 L utile \uf0e8 Plus de 20 expressos- Compartiment de rangement des accessoires- Extinction automatique apr\u00e8s 20 minutes de non-utilisation- Utilisable avec cartouche de filtration instantan\u00e9e d\u2019eau BCE 950 (en option)\uf0b7 3 fonctions : Expresso, Eau chaude, Vapeur\uf0b7 Buse eau chaude / vapeur articul\u00e9e sur t\u00eate sph\u00e9rique\uf0b7 Embout \"Sp\u00e9cial Cappuccino\" amovible en inox\uf0b7 Plateau chauffe-tasses / Hauteur sous bec 95 mm\uf0b7 Grille-\u00e9gouttoir inox avec Rep\u00e8res de positionnement de tasses\uf0b7 Accessoires fournis : 2 Filtres (1 tasse / 2 tasses), Cuill\u00e8re doseuse, Tasse-mouture\uf0b7 Puissance : 1400 W\uf0b7 Pression de pompe : 1900 kPa (19 bars)\uf0b7 Poids du produit : 3,6 kg\uf0b7 Dimensions du produit : L 155 x H 310 x P 305 mm\uf0b7 Garantie : 2 ans (pi\u00e8ces et main d\u2019oeuvre)", "categories": ["Accessoires"], "price": "199.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11407-medium_default/machine-expresso-compacte-inox-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11408-medium_default/machine-expresso-compacte-inox-riviera-bar.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11409-medium_default/machine-expresso-compacte-inox-riviera-bar.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BCE 350"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/5775-theiere-panjin-06l-3760247352184.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Panjin - 0,6 L", "description": "Comment ne pas tomber sous le charme de cette th\u00e9i\u00e8re d\u2019un joli pourpre\u00a0? Apportez une petite touche color\u00e9e \u00e0 vos Tea-time\u00a0!Capacit\u00e9\u00a0: 0.6lFiltre en inox int\u00e9gr\u00e9.Fonte de Chine.", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11242-medium_default/theiere-panjin-06l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11243-medium_default/theiere-panjin-06l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11244-medium_default/theiere-panjin-06l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11245-medium_default/theiere-panjin-06l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22217"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/5774-coffret-mo-li-hua-3760247352191.html", "title": "Coffret Th\u00e9i\u00e8re & Bols Mo Li Hua - 1 L", "description": "Servez parfaitement votre th\u00e9 \u00e0 la mani\u00e8re asiatique gr\u00e2ce \u00e0 ce set\u00a0 complet\u00a0:1 th\u00e9i\u00e8re orn\u00e9e d\u2019un joli motif aux fleurs de cerisier et son plateau, ainsi que 4 bols wongFiltre en inox int\u00e9gr\u00e9.Fonte de Chine.Capacit\u00e9 de la th\u00e9i\u00e8re : 1 LCapacit\u00e9 d'un bol : 0,03 L", "categories": ["Accessoires"], "price": "78.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11237-medium_default/coffret-mo-li-hua.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11238-medium_default/coffret-mo-li-hua.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11239-medium_default/coffret-mo-li-hua.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11240-medium_default/coffret-mo-li-hua.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11241-medium_default/coffret-mo-li-hua.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22218"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/5773-theiere-agate-03-l-3760247352177.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Agate - 0,3 L", "description": "Charmante petite th\u00e9i\u00e8re verte mouchet\u00e9e fabriqu\u00e9e en fonte de chine. Le filtre en inox int\u00e9gr\u00e9 accueille \u00e0 la perfection vos infusions. Capacit\u00e9\u00a0: 0.3l. Pour un th\u00e9 en toute intimit\u00e9\u00a0!", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11233-medium_default/theiere-agate-03-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11234-medium_default/theiere-agate-03-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11235-medium_default/theiere-agate-03-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11236-medium_default/theiere-agate-03-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22216"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/5772-pivoine-blanche-08-l-3760247352207.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Pivoine Blanche - 0,8 L", "description": "Sobri\u00e9t\u00e9 et \u00e9l\u00e9gance, le blanc de cette \u00ab\u00a0Pivoine blanche\u00a0\u00bb apporte douceur \u00e0 vos d\u00e9gustations.Fabriqu\u00e9e en fonte de chine, sa capacit\u00e9 est de 0.8l.Filtre en inox int\u00e9gr\u00e9.", "categories": ["Accessoires"], "price": "45.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11229-medium_default/pivoine-blanche-08-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11230-medium_default/pivoine-blanche-08-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11231-medium_default/pivoine-blanche-08-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11232-medium_default/pivoine-blanche-08-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22219"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5771-carafe-thes-glaces-18-l-8004360082487.html", "title": "Carafe avec tube refroidisseur int\u00e9gr\u00e9 1,8 L", "description": "Cette carafe est parfaite pour vous accompagner durant tout l\u2019\u00e9t\u00e9. Produite en Italie et en verre, son design est tr\u00e8s travaill\u00e9, \u00e7a habillera davantage votre table. Parfaite pour infuser votre th\u00e9 glac\u00e9, cocktails ou tout simplement de l'eau. Le tube int\u00e9gr\u00e9, qui se visse et se devisse du couvercle, permet de contenir des gla\u00e7ons pour garder votre boisson fraiche au cours du repas ou ap\u00e9ritif. Il suffit de remplir le tube des gla\u00e7ons, le visser au couvercle et le tour est jou\u00e9. Cela n'alterera pas le go\u00fbt, car le tube est entier, les gla\u00e7ons fonderont tout simplement \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du tube. Nous, nous n'arrivons plus \u00e0 se passer de cette carafe!Carafe avec tube refroidisseur integr\u00e9 1,8 L", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11228-medium_default/carafe-thes-glaces-18-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "CARAFE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/5600-mousseur-de-lait-pratika-8007126000848.html", "title": "Mousseur de lait GAT Pratika", "description": "Cet ustensile m\u00e9rite bien son nom, \u00ab Pratika \u00bb, puisque c\u2019est plus pratique! Vous pouvez simplement chauffer votre lait, mousser ce dernier, l\u2019utiliser comme une cafeti\u00e8re \u00e0 piston ou \u00e9galement comme une petite th\u00e9i\u00e8re\u2026Fabriqu\u00e9 en inox, ce mousseur de lait est utilisable sur tous les types de plaques de cuisson :vitroc\u00e9ramique, induction, etcUn accessoire indispensable pour votre cuisine !La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "21.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11022-medium_default/mousseur-de-lait-pratika.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "19200CP"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/5599-gatpuccino-golosa-4-tasses-8007126000602.html", "title": "Gatpuccino Golosa GAT 4 tasses", "description": "\u00ab Oh la la ! \u00bb on dirait une personne fran\u00e7aise ! Mais \u00e7a a l\u2019air super ! Mais oui, \u00e7a n\u2019a pas que l\u2019air, c\u2019est VRAIMENT super. Le Gatpuccino, cappuccino, espresso, latt\u00e9, macchiato, chocolatte !\u00ab La bella vita ! \u00bb Tout se passe au m\u00eame endroit et sur le m\u00eame socle \u00e9lectrique, surprenez votre entourage avec votre virtuosit\u00e9, pr\u00e9parez un gatpuccino digne d\u2019un coffee shop sp\u00e9cialis\u00e9.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "149.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12500-medium_default/gatpuccino-golosa-4-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "622104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/5595-cafetiere-electrique-splendida-4-tasses-8007126003092.html", "title": "Cafeti\u00e8re \u00e9lectrique GAT Splendida 4 tasses", "description": "Bonne nouvelle! Plus besoin de se prendre la t\u00eate avec les plaques de cuisson\u2026 Cette magnifique cafeti\u00e8re est con\u00e7ue avec un socle... ce qui facilite la vie ! On remplit, on branche et on oublie! Hop, le caf\u00e9 est pr\u00eat\u2026 Votre caf\u00e9 risque de refroidir ? Choisissez combien de temps vous voulez\u00a0 maintenir la chaleur de votre caf\u00e9, 10\u2019, 15\u2019 ou 20\u2019 minutes.La bella Italia c\u2019est pizza, spaghetti, fashion, mafia mais aussi et surtout\u00a0 le fameux ESPRESSO pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne\u00a0! C\u2019est la raison d\u2019exister pour l\u2019entreprise G.A.T, dont l\u2019objectif est de faire connaitre l\u2019espresso \u00e0 l\u2019italienne partout dans le monde.Les cafeti\u00e8res G.A.T sont fabriqu\u00e9es en Italie, \u00ab\u00a0MADE IN TALY\u00a0\u00bb\u00a0! Une chose rare de nos jours, car c\u2019est la seule soci\u00e9t\u00e9 au monde qui fabrique ses cafeti\u00e8res dans son pays d\u2019origine! Cette entreprise existe depuis 30 ans, les produits de G.A\u00a0.T sont pr\u00e9sents dans 50 pays.Evidemment, Origines Tea and Coffee ne pouvait pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cette opportunit\u00e9 de proposer \u00e0 nos clients ces produits fashion, made in Italy, de qualit\u00e9 et avec d\u2019excellentes fonctionnalit\u00e9s.Toutes les pi\u00e8ces des cafeti\u00e8res GAT sont certifi\u00e9es et garanties. L\u2019entreprise GAT fabrique 10.000 unit\u00e9s par jour avec un choix tr\u00e8s large de cafeti\u00e8res en inox, de couleur, en porcelaine, pour induction ou vitroc\u00e9ramique, jusqu\u2019aux cafeti\u00e8res \u00e9lectriques et programmables.A vous de choisir votre compagnon parfait\u00a0: Nova, Fashion Wood balck, Splendida, Vintage, Fashion Wood Balck, ou Gatpuccino\u00a0???En ce qui nous concerne, chez Origines, nous avons vraiment craqu\u00e9 pour la Gatpuccino qui permet \u00e0 elle seule de r\u00e9aliser espresso, cappucino, latt\u00e9, macchiato, chocolat chaud\u2026", "categories": ["Accessoires"], "price": "69.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11017-medium_default/cafetiere-electrique-splendida-4-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "601004"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5585-etiquettes-collection-bordeaux.html", "title": "Etiquettes Collection Bordeaux", "description": "Les \u00e9tiquettes de la collection de Bordeaux sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10996-medium_default/etiquettes-collection-bordeaux.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10997-medium_default/etiquettes-collection-bordeaux.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10998-medium_default/etiquettes-collection-bordeaux.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10999-medium_default/etiquettes-collection-bordeaux.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11000-medium_default/etiquettes-collection-bordeaux.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIBDX"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-limoges/5549-theiere-osier-porcelaine-de-limoges-1-l-.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Osier - Porcelaine de Limoges - 1 L", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "33.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10950-medium_default/theiere-osier-porcelaine-de-limoges-1-l-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "TOSIER"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/porcelaine-de-limoges/5548-tisanniere-porcelaine-de-limoges.html", "title": "Tisani\u00e8re - Porcelaine de Limoges 30 cl", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "13.42", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10949-medium_default/tisanniere-porcelaine-de-limoges.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": null}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/machines-expresso-moulins/5547-broyeur-a-cafe-automatique-pro-riviera-bar.html", "title": "Broyeur \u00e0 caf\u00e9 automatique pro - Riviera & Bar", "description": "- Fonction mains-libres, gr\u00e2ce aux supports porte-filtres- Directement dans le filtre d\u2019une cafeti\u00e8re- Dans le r\u00e9cipient sp\u00e9cial caf\u00e9 moulu", "categories": ["Accessoires"], "price": "299.99", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10948-medium_default/broyeur-a-cafe-automatique-pro-riviera-bar.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "CB832A"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/5546-moka-express-6-tasses.html", "title": "Moka Express 9 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "44.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10947-medium_default/moka-express-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1165"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/5545-gobelet-destination-24cl.html", "title": "Gobelet Destination 24cl *50", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "2.50", "currency": "EUR", "images": [], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58126"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/5544-gobelet-destination-12cl-50.html", "title": "Gobelet Destination 12cl *50", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "2.00", "currency": "EUR", "images": [], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/5543-cuillere-bamboo-matcha.html", "title": "Cuill\u00e8re Bamboo Matcha", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "2.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10943-medium_default/cuillere-bamboo-matcha.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10944-medium_default/cuillere-bamboo-matcha.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58214"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-a-filtre/5542-cafetiere-filtre-digitale-inox-isotherme-riviera-bar.html", "title": "Cafeti\u00e8re filtre digitale inox isotherme - Riviera & Bar", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "139.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10942-medium_default/cafetiere-filtre-digitale-inox-isotherme-riviera-bar.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "BCF560"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4813-wan--3760247351378.html", "title": "Tasse W\u00e0n - 0,05 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "8.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9252-medium_default/wan-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9253-medium_default/wan-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9254-medium_default/wan-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22215"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4812-xiao-wan-3760247351361.html", "title": "Tasse Xiao W\u00e0n - 0,03 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "6.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9249-medium_default/xiao-wan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9250-medium_default/xiao-wan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9251-medium_default/xiao-wan.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22214"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4811-yangtze-3760247351354.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Yangtz\u00e9 - 0,8 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "45.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9245-medium_default/yangtze.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9246-medium_default/yangtze.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9247-medium_default/yangtze.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9248-medium_default/yangtze.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22213"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4809-mont-wuyi-3760247351347.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Mont Wuyi - 0,8 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "45.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9240-medium_default/mont-wuyi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9241-medium_default/mont-wuyi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9242-medium_default/mont-wuyi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9243-medium_default/mont-wuyi.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9244-medium_default/mont-wuyi.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22212"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4808-mini-chahu-bleue-3760247351330.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Mini Chah\u00f9 Bleue - 0,35 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9237-medium_default/mini-chahu-bleue.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9238-medium_default/mini-chahu-bleue.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9239-medium_default/mini-chahu-bleue.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22211"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4807-mini-chahu-3760247351323.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Mini Chah\u00f9 Or - 0,35 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9234-medium_default/mini-chahu.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9235-medium_default/mini-chahu.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9236-medium_default/mini-chahu.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22210"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4806-theiere-mekong-3760247351316.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re M\u00e9kong - 1,25 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "58.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9231-medium_default/theiere-mekong.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9232-medium_default/theiere-mekong.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9233-medium_default/theiere-mekong.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22209"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4805-pinyin-3760247351309.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Pinyin - 0,8 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "45.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9226-medium_default/pinyin.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9227-medium_default/pinyin.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9228-medium_default/pinyin.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9229-medium_default/pinyin.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9230-medium_default/pinyin.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22208"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4803-shu-long-3760247351286.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Shu Long - 0,6 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9216-medium_default/shu-long.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9220-medium_default/shu-long.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9217-medium_default/shu-long.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9218-medium_default/shu-long.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9219-medium_default/shu-long.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22206"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4802-jade-3760247351279.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Jade - 1 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "52.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9210-medium_default/jade.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9212-medium_default/jade.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9211-medium_default/jade.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9213-medium_default/jade.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9214-medium_default/jade.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9215-medium_default/jade.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22205"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4800-theiere-lu-yu-3760247351255.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Lu Yu - 1,2 L", "description": "Tr\u00e8s belle th\u00e9i\u00e8re ronde en fonte orn\u00e9e de de petits oiseaux et fleurs blanches avec une anse rappelant des branchages dessin\u00e9s.", "categories": ["Accessoires"], "price": "75.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9204-medium_default/theiere-lu-yu.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9201-medium_default/theiere-lu-yu.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9202-medium_default/theiere-lu-yu.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9203-medium_default/theiere-lu-yu.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4799-shen-nong--3760247351248.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Shen Nong - 1,4 L", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "75.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9200-medium_default/shen-nong-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9198-medium_default/shen-nong-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9199-medium_default/shen-nong-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/theieres-en-fonte/4798-theiere-sichuan-3760247351231.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Sichuan - 0,6 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9197-medium_default/theiere-sichuan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9193-medium_default/theiere-sichuan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9194-medium_default/theiere-sichuan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9195-medium_default/theiere-sichuan.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9196-medium_default/theiere-sichuan.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O22201"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires/4325-tea-timers.html", "title": "Tea Timer - Bleu", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "14.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13315-medium_default/tea-timers.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "TTBLEU"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/5510-etiquette-capsules-cafes-x-50.html", "title": "Etiquette Capsules Caf\u00e9s x 50", "description": "Etiquettes autocollantes x 50", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10860-medium_default/etiquette-capsules-cafes-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10861-medium_default/etiquette-capsules-cafes-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10862-medium_default/etiquette-capsules-cafes-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10863-medium_default/etiquette-capsules-cafes-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETICAPS"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5475-machine-a-espresso-avec-broyeur-8004399331150.html", "title": "Delonghi Dinamica - Machine \u00e0 expresso avec broyeur", "description": "Machine \u00e0 espresso avec broyeur Dominica de Delonghi.Caract\u00e9ristiques :- Enregistrement des pr\u00e9f\u00e9rences : intensit\u00e9 et longueur du caf\u00e9- Panneau de commande\u00a0avec boutons r\u00e9tro-\u00e9clair\u00e9s tactiles- Broyeur int\u00e9gr\u00e9 avec finesse de mouture r\u00e9glable (13 niveaux)- Quantit\u00e9 de caf\u00e9 et d\u2019eau r\u00e9glable- Possibilit\u00e9 de pr\u00e9parer deux caf\u00e9s en m\u00eame temps- R\u00e9servoir \u00e0 grains de 300g- Choix du caf\u00e9 en grain ou moulu- Grille \u00e9gouttoir amovible avec indicateur de niveau d\u2019eau- Buse pour la pr\u00e9paration de cappuccino", "categories": ["Accessoires"], "price": "599.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11549-medium_default/machine-a-espresso-avec-broyeur.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FEB3535w"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5472-3-joints-1-filtre-bialetti-6-tasses-8006363010412.html", "title": "3 joints + 1 filtre Bialetti - 6 tasses", "description": "Joints + filtre de remplacement pour cafeti\u00e8re italienne 6 tasses.Compatibilit\u00e9 cafeti\u00e8re Italienne Bialetti : Moka Express - Dama - Break - Moka Timer", "categories": ["Accessoires"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10778-medium_default/3-joints-1-filtre-bialetti-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "0800004"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5471-3-joints-1-filtre-bialetti-2-tasses-8006363010375.html", "title": "3 joints + 1 filtre Bialetti - 2 tasses", "description": "Joints + filtre de remplacement pour cafeti\u00e8re italienne 2 tasses.Compatibilit\u00e9 cafeti\u00e8re Italienne Bialetti : Moka Express - Dama - Moka Elettrika - Mini express", "categories": ["Accessoires"], "price": "2.30", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10777-medium_default/3-joints-1-filtre-bialetti-2-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "0800002"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5470-3-joints-1-filtre-bialetti-1-tasse-8006363010382.html", "title": "3 joints + 1 filtre Bialetti - 1 tasse", "description": "Joints + filtre de remplacement pour cafeti\u00e8re italienne 1 tasse.Compatibilit\u00e9 cafeti\u00e8re Italienne Bialetti : Moka Express - Dama - Fiammetta - Break - Mini express", "categories": ["Accessoires"], "price": "1.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10776-medium_default/3-joints-1-filtre-bialetti-1-tasse.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "0800001"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5469-theiere-en-verre-bialetti-1-litre-8002617985949.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re en verre Bialetti - 1 litre", "description": "Th\u00e9i\u00e8re en verre Bialetti avec filtre int\u00e9gr\u00e9 en inox.Contenance : 1 litre", "categories": ["Accessoires"], "price": "39.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10775-medium_default/theiere-en-verre-bialetti-1-litre.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "3330/NW"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5468-moka-express-1-tasse-8006363011617.html", "title": "Moka Express 1 tasse", "description": "Cafeti\u00e8re italienne Moka expressEn 1933, la Moka Express invent\u00e9e par Bialetti, a r\u00e9voluntionn\u00e9 la mani\u00e8re de pr\u00e9parer le caf\u00e9 \u00e0 l'italienne, en y apportant sa cr\u00e9ativit\u00e9, sa culture et sa passion. Aujourd'hui comme hier, retrouvez chez vous aussi, tout le plaisir de la convivialit\u00e9 et le go\u00fbt unique du caf\u00e9 le plus authentique gr\u00e2ce aux meilleurs produits.Adapt\u00e9 \u00e0 tous types de plaques de cuisson sauf induction.", "categories": ["Accessoires"], "price": "22.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10774-medium_default/moka-express-1-tasse.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1161"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5466-etiquettes-accords-originaux-x-50.html", "title": "Etiquettes Collection de No\u00ebl x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la collection de No\u00ebl sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10768-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10769-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10770-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10771-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10772-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10773-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETINOEL"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5459-pichet-a-lait-30cl-en-inox-bialetti.html", "title": "Pichet \u00e0 lait 30cl en inox Bialetti", "description": "Pichet \u00e0 lait en inox BialettiL'indispensable pour r\u00e9aliser de bons cappuccinos !Utilisation : Buse \u00e0 vapeur, plaque \u00e9lectrique, vitroc\u00e9ramique et gazContenance : 30cl", "categories": ["Accessoires"], "price": "8.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10739-medium_default/pichet-a-lait-30cl-en-inox-bialetti.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1803"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5457-filtre-a-the-en-silicone.html", "title": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en silicone", "description": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en silicone, couleurs al\u00e9atoiresS'adapte aux tasses type mug et th\u00e9i\u00e8res.Diam\u00e8tre : 6,5 \u00e0 8 cmHauteur : 7,5 cm", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10741-medium_default/filtre-a-the-en-silicone.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10742-medium_default/filtre-a-the-en-silicone.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FTS"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5456-filtre-a-the-en-inox.html", "title": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en inox", "description": "Filtre \u00e0 th\u00e9 en inoxS'adapte aux tasses type mug et th\u00e9i\u00e8res.Diam\u00e8tre : 6 \u00e0 8,5cmHauteur : 7,5cm", "categories": ["Accessoires"], "price": "5.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10743-medium_default/filtre-a-the-en-inox.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "FTI"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5445-etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.html", "title": "Etiquettes Infusion des Gourmets x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la gamme des Infusions des Gourmets sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10694-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10695-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10696-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10697-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10698-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10699-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10700-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10701-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10702-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10703-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10704-medium_default/etiquettes-infusion-des-gourmets-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIVERTINFU"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5444-etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.html", "title": "Etiquettes Roo\u00efbos Plaisir x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la gamme Roo\u00efbos Plaisir sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10682-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10683-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10684-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10685-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10686-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10687-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10688-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10689-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10690-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10691-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10692-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10693-medium_default/etiquettes-rooibos-plaisir-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIORANGE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5443-etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.html", "title": "Etiquettes Pour les Gourmands x 50", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10670-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10671-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10672-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10673-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10676-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10675-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10677-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10679-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10680-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10681-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11079-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11080-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11081-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11082-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11083-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11084-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11085-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11086-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11087-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11088-medium_default/etiquettes-pour-les-gourmands-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIROSE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5442-etiquettes-les-thes-du-monde.html", "title": "Etiquettes Les Th\u00e9s du Monde x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la gamme des Th\u00e9s du Monde sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10654-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10655-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10656-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10657-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10658-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10659-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10660-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10661-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10662-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10663-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10664-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10665-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10666-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10667-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10668-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10669-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11046-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11047-medium_default/etiquettes-les-thes-du-monde.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIVERT"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5441-etiquettes-les-incontournables-x-50.html", "title": "Etiquettes Les Incontournables x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la gamme des Incontournables sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10638-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10639-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10640-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10641-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10642-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10643-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10644-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10645-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10646-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10647-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10648-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10649-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10650-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10651-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10652-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10653-medium_default/etiquettes-les-incontournables-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIVIOLET"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5440-etiquettes-accords-originaux-x-50.html", "title": "Etiquettes Accords Originaux x 50", "description": "Les \u00e9tiquettes de la gamme des Accords Originaux sont vendues par rouleaux de 50.Choissisez votre r\u00e9f\u00e9rence dans le menu d\u00e9roulant.50 \u00e9tiquettes autocollantes", "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10628-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10625-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10626-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10627-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10629-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10630-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10631-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10632-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10633-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10634-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10635-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10636-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10637-medium_default/etiquettes-accords-originaux-x-50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETIROUGE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5330-boite-metal-vide-origines.html", "title": "Grande Bo\u00eete M\u00e9tal Vide Origines 1 kg", "description": "Une belle bo\u00eete pour la meilleure conservation de votre th\u00e9 et infusions au kiko.", "categories": ["Accessoires"], "price": "12.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11261-medium_default/boite-metal-vide-origines.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "GBM"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/5012-cafetiere-piston-350-ml-8006363001045.html", "title": "Cafeti\u00e8re Piston 1 L", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "29.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9619-medium_default/cafetiere-piston-350-ml.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "3190"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5009-set-mini-express-2-tasses-8006363013192.html", "title": "Set mini express 2 tasses", "description": "Red\u00e9couvrez la cafeti\u00e8re italienne! Votre caf\u00e9 est servi dans votre tasse.Pr\u00e9sent\u00e9e dans une boite cadeau avec fen\u00eatre transparente, cette belle cafeti\u00e8re rouge de la marque Bialetti est un beau cadeau pour deux.Convient \u00e0 tous les feux sauf induction.Cette cafeti\u00e8re contient une valve de s\u00e9curit\u00e9 auto-nettoyante.Mati\u00e8re : aluminium", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9614-medium_default/set-mini-express-2-tasses.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9615-medium_default/set-mini-express-2-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "6190"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/5008-filtres-a-the-biodegradables-blanc-x40-3700110075017.html", "title": "Filtre \u00e0 Th\u00e9 Biod\u00e9gradable Blanc x40", "description": "1. Mettre une dose de th\u00e9 dans un sachet filtre. Se r\u00e9f\u00e9rer au tableau derri\u00e8re la boite en fonction des couleurs et grades de th\u00e9.2.Porter \u00e0 \u00e9bullition de l\u2019eau neutre, verser ensuite l\u2019eau sur le sachet en tenant compte de la temp\u00e9rature adapt\u00e9e \u00e0 chaque infusion.3. Laisser infuser le sachet le temps indiqu\u00e9 en fonction de la couleur de votre th\u00e9, puis retirer ce dernier.Bonne d\u00e9gustation !Le temps d\u2019infusion, la temp\u00e9rature et les doses varient en fonction des th\u00e9s, en g\u00e9n\u00e9ral, nous vous recommandons les dosages suivants.Pour une d\u00e9gustation optimale, r\u00e9f\u00e9rez-vous aux dosages inscrits au dos de votre sachet de th\u00e9.", "categories": ["Accessoires"], "price": "2.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9612-medium_default/filtres-a-the-biodegradables-blanc-x40.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9613-medium_default/filtres-a-the-biodegradables-blanc-x40.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58129"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4979-cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm-3700111078796.html", "title": "Cuill\u00e8re Doseuse", "description": "Compl\u00e9mentaire \u00e0 la boite th\u00e9 / caf\u00e9 \u2013 Fixation par aimant. Vous aurez ainsi toujours votre cuilli\u00e8re doseuse \u00e0 port\u00e9e de main.", "categories": ["Accessoires"], "price": "2.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9560-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9561-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9562-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9565-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9564-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9563-medium_default/cuillere-doseuse-aimantee-noire-12cl-boite-pet-indiv-1154020mm.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58303"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4950-etiquettes-cafe-x50.html", "title": "Etiquettes Caf\u00e9 x50", "description": null, "categories": ["Accessoires"], "price": "10.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9523-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9519-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9520-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9521-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9522-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9524-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9525-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9526-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9527-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9528-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9529-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/11401-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12504-medium_default/etiquettes-cafe-x50.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "ETICAFE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4933-pour-over-rouge-8006363013079.html", "title": "Porte filtre rouge", "description": "Le porte filtre pratique.Posez-le sur votre tasse, ajoutez un filtre en papier n\u00b02 et 2 cuill\u00e8res \u00e0 soupe de votre caf\u00e9 Origines. Votre caf\u00e9 est pr\u00eat!Vous pouvez l'emporter partout avec vous.Mati\u00e8re : plastique", "categories": ["Accessoires"], "price": "6.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9498-medium_default/pour-over-rouge.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "0006363"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4930-venus-elegance-induction-4-tasses--8006363013079.html", "title": "V\u00e9nus \u00c9l\u00e9gance Induction 4 Tasses", "description": "En 1933, la Moka Express invent\u00e9e par Bialetti, a r\u00e9voluntionn\u00e9 la mani\u00e8re de pr\u00e9parer le caf\u00e9 \u00e0 l'italienne, en y apportant sa cr\u00e9ativit\u00e9, sa culture et sa passion. Aujourd'hui comme hier, retrouvez chez vous aussi, tout le plaisir de la convivialit\u00e9 et le go\u00fbt unique du caf\u00e9 le plus authentique gr\u00e2ce aux meilleurs produits.Adapt\u00e9 \u00e0 tous types de plaques de cuisson, m\u00eame induction.", "categories": ["Accessoires"], "price": "32.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9491-medium_default/venus-elegance-induction-4-tasses-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1682"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4787-fouet-bamboo-a-the-matcha--3700110005670.html", "title": "Fouet Bamboo \u00e0 Th\u00e9 Matcha", "description": "Fouet d'origine du Japon dont les tiges de Baboo sont particuli\u00e8rement fines et rigides permettant id\u00e9alement la fabrication de la mousse du matcha. Ne pas laver le fouet avec un d\u00e9tergeant, le rincer et le laisser s\u00e9cher. Apr\u00e8s avoir vers\u00e9 l'eau sur la poudre, battre \u00e9nergiquement tout en a\u00e9rant la pr\u00e9paration comme pour obtenir une omelette mousseuse.", "categories": ["Accessoires"], "price": "15.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9172-medium_default/fouet-bamboo-a-the-matcha-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58205"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4785-sachet-doypack-origines-the-100g.html", "title": "Sachet doypack Origines th\u00e9 x 100", "description": "Souhaitant diminuer le gaspillage, nous avons \u00e9tudi\u00e9 ce paquet pour le rendre r\u00e9utilisable. Une fois votre paquet de th\u00e9 termin\u00e9, nous pourrons le remplir \u00e0 nouveau dans nos points de vente. La plan\u00e8te est gagnante et vous r\u00e9alisez une \u00e9conomie!Les mati\u00e8res utilis\u00e9es pour la conception de cet emballage prot\u00e8gent son contenu de la lumi\u00e8re et de l'humidit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 son opacit\u00e9 et sa fermeture zip.", "categories": ["Accessoires"], "price": "35.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11474-medium_default/sachet-doypack-origines-the-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DP100"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/4461-moka-induction-antracite-6-tasses-8006363002783.html", "title": "Moka Induction Antracite 6 Tasses", "description": "Cuve en acier adapt\u00e9 y compris sur les plaques de cuisson \u00e0 induction.", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8099-medium_default/moka-induction-antracite-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "4823"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/4460-venus-elegance-induction-10-tasses--8006363016858.html", "title": "V\u00e9nus \u00c9l\u00e9gance Induction 10 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8097-medium_default/venus-elegance-induction-10-tasses-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8098-medium_default/venus-elegance-induction-10-tasses-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1685"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/4459-venus-elegance-induction-6-tasses--8006363016834.html", "title": "V\u00e9nus \u00c9l\u00e9gance Induction 6 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "36.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8095-medium_default/venus-elegance-induction-6-tasses-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8096-medium_default/venus-elegance-induction-6-tasses-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1683"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/4456-moka-express-6-tasses-8006363011655.html", "title": "Moka Express 6 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "41.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8091-medium_default/moka-express-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1163"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafe/4455-moka-express-3-tasses-8006363011631.html", "title": "Moka Express 3 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "28.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8090-medium_default/moka-express-3-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "1162"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/4453-moka-color-blue-6-tasses-8006363001281.html", "title": "Moka Color Blue 6 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8089-medium_default/moka-color-blue-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "2043"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/4452-moka-color-red-6-tasses-8006363012560.html", "title": "Moka Color Red 6 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8088-medium_default/moka-color-red-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "4943"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/cafetieres-italiennes-piston/4450-moka-induction-gold-6-tasses-8006363003858.html", "title": "Moka Induction Gold 6 Tasses", "description": "", "categories": ["Accessoires"], "price": "49.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9490-medium_default/moka-induction-gold-6-tasses.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "4833"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4272-bouilloire-inox-a-temperature-variable-15-l-3576160012063.html", "title": "Bouilloire inox \u00e0 temp\u00e9rature variable TESSA - 1.5 L", "description": "Pr\u00e9parer votre th\u00e9 \u00e0 la perfection avec la bouilloire \u00e0 temp\u00e9rature de chez Riviera & Bar\u00a0! Chaque th\u00e9 a besoin d\u2019\u00eatre infus\u00e9 \u00e0\u00a0 une certaine temp\u00e9rature pour nous livrer tous ses ar\u00f4mes.Si une bouilloire classique br\u00fble les feuilles de th\u00e9, la bouilloire \u00e0 temp\u00e9rature r\u00e9glable, elle, s\u2019adapte \u00e0 chaque couleur de th\u00e9.La qualit\u00e9 de la feuille de th\u00e9 est importante, mais sa pr\u00e9paration l\u2019est tout autant et influence grandement la qualit\u00e9 finale. Alors, exigez la perfection avec nos bouilloires Riviera & Bar.DIFFERENCIATION\u00b7 Grande polyvalence  6 s\u00e9lections de temp\u00e9ratures (50, 60, 70, 80, 90 et 100\u00b0C)adapt\u00e9es \u00e0 un large choix de pr\u00e9parations :- Th\u00e9s (verts, blancs, noirs, parfum\u00e9s...) / Infusions- Caf\u00e9 et autres Boissons chaudes instantan\u00e9es- Sauces et Soupes d\u00e9shydrat\u00e9es- Soupes instantan\u00e9es (soupes de nouilles)...\u00b7 Economie d\u2019\u00e9nergie :- Temp\u00e9rature ajustable  Garantit une r\u00e9duction jusqu\u2019\u00e0 20% de la consommation d\u2019\u00e9nergie- Mise en veille automatique apr\u00e8s 30 minutes de non-utilisation\u00b7 Confort d\u2019utilisation :- Affichage de la mont\u00e9e et de la baisse de temp\u00e9rature sur \u00e9cran digital- Signal sonore \u00e0 obtention de la temp\u00e9rature d\u00e9sir\u00e9e- Fonction \"Maintien au chaud\" pendant 30 minutes- Double indicateur de niveau d\u2019eau illumin\u00e9AVANTAGES\u00b7 Verseuse sans Bisph\u00e9nol A\u00b7 Pratique :- Chauffe rapide 2200 W- Commande d\u00e9di\u00e9e au mode \u00e9bullition 100\u00b0C- S\u00e9lection directe de la temp\u00e9rature de confort 80\u00b0C\u00b7 Habillage inox satin\u00e9\u00b7 S\u00e9curit\u00e9 arr\u00eat automatique avec signal sonore en cas de manque d\u2019eau ou de surchauffe\u00b7 Bouilloire sans fil avec base pivotante 360\u00b0 pour une manipulation ais\u00e9e\u00b7 Filtre antid\u00e9p\u00f4t amovible et lavable pour garantir une eau sans r\u00e9sidu au moment du service\u00b7 Enrouleur de cordon pour un gain de placeCARACTERISTIQUES\u00b7 Puissance : 2200 W\u00b7 Capacit\u00e9 utile : 1,5 litre\u00b7 Couvercle poign\u00e9e froide\u00b7 R\u00e9sistance prot\u00e9g\u00e9e", "categories": ["Accessoires"], "price": "84.99", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/7501-medium_default/bouilloire-inox-a-temperature-variable-15-l.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7502-medium_default/bouilloire-inox-a-temperature-variable-15-l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "QD658A"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/accessoires/4270-theiere-automatique-cha-dao-l-art-du-the-3576160014012.html", "title": "Th\u00e9i\u00e8re Automatique Cha Dao - L'art du th\u00e9", "description": "\uf0b7 Infusion experte \uf0e8 La premi\u00e8re th\u00e9i\u00e8re avec infusion automatique 100% int\u00e9gr\u00e9e- Vous choisissez le Type de th\u00e9 et la Force souhait\u00e9e- Elle s\u2019occupe du reste : Chauffe de l\u2019eau / Descente du panier / Infusion / Remont\u00e9e du panier / Signal pr\u00eat\uf0b7 Intelligente :- 6 types de th\u00e9s (5 pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9s + 1 personnalisable) 24 pr\u00e9parations- 4 forces de th\u00e9s (3 pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es \"l\u00e9ger, m\u00e9dium, soutenu\" + 1 personnalisable) facilement accessibles- Temp\u00e9rature d\u2019infusion r\u00e9glable de 50\u00b0C \u00e0 100\u00b0C (par palier de 5\u00b0C)- Dur\u00e9e d\u2019infusion r\u00e9glable de 30 secondes \u00e0 10 minutes (par palier de 30 sec)- Fonction Maintien au Chaud 60 minutes r\u00e9activable +Affichage de la dur\u00e9e \u00e9coul\u00e9e\uf0b7 Evolutive :- Fonction Panier \uf0e8 D\u00e9placement cyclique du panier pour une lib\u00e9ration optimale des ar\u00f4mes- Fonction Infusion Manuelle jusqu\u2019\u00e0 1 heure \uf0e8 Pour infuser un peu plus et parfaire le go\u00fbt du th\u00e9- Utilisable en Bouilloire \u00e0 Temp\u00e9rature Variable de 50\u00b0C \u00e0 100\u00b0CDIFFERENCIATION\uf0b7 Confort d\u2019utilisation :- Verseuse en verre pour une visibilit\u00e9 maximale- Facilit\u00e9 de mise en place du panier \u00e0 th\u00e9- Affichage de l\u2019\u00e9volution de temp\u00e9rature, dur\u00e9e d\u2019infusion...- M\u00e9morisation des derniers r\u00e9glages utilis\u00e9s- Fonction D\u00e9part Diff\u00e9r\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 24 heures\uf0b7 Hautes performances et Finitions irr\u00e9prochables :- Capteur haute pr\u00e9cision de temp\u00e9rature- Panier \u00e0 th\u00e9 inox massif / Socle et Base inox satin\u00e9- Verseuse en verre tremp\u00e9 Schott DURAN \u00ae- Boutons de commande r\u00e9tro-\u00e9clair\u00e9s / Ecran LCD multi-informations\uf0b7 Mat\u00e9riaux Sans Bisph\u00e9nol AAVANTAGES et CARACTERISTIQUES\uf0b7 Th\u00e9i\u00e8re \u00e9lectrique sans fil avec base pivotante 360\u00b0 / Enrouleur de cordon\uf0b7 Mise en veille automatique apr\u00e8s 3 minutes de non-utilisation\uf0b7 R\u00e9sistance prot\u00e9g\u00e9e du contact de l\u2019eau / S\u00e9curit\u00e9 manque d\u2019eau et surchauffe\uf0b7 Puissance : 2000 W\uf0b7 Capacit\u00e9 utile : 1,2 L de th\u00e9 / 1,5 L d\u2019eau\uf0b7 Accessoire livr\u00e9 : 1 cuill\u00e8re doseuse sp\u00e9ciale th\u00e9DONNEES TECHNIQUES et LOGISTIQUES\uf0b7 Poids du produit : 2,4 kg\uf0b7 Poids du suremballage : 6,5 kg\uf0b7 Dimensions du produit : L 220 x H 260 x P 220 mm\uf0b7 Dimensions suremballage : L 420 x H 350 x P 275 mm\uf0b7 Poids du produit emball\u00e9 : 3 kg\uf0b7 Nombre de produits par palette : 48 pi\u00e8ces\uf0b7 Dimensions emballage : L 265 x H 335 x P 205 mm\uf0b7 Suremballage VPC int\u00e9rieur : L 305 x H 375 x P 245 mm\uf0b7 Colisage : 2 pi\u00e8ces\uf0b7 Garantie : 2 ans (pi\u00e8ces et main d\u2019oeuvre) 18/02/15 V", "categories": ["Accessoires"], "price": "339.99", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/7495-medium_default/theiere-automatique-cha-dao-l-art-du-the.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7496-medium_default/theiere-automatique-cha-dao-l-art-du-the.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7497-medium_default/theiere-automatique-cha-dao-l-art-du-the.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "QD870A"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/contenants-etiquettes/4296-sachet-doypack-origines-cafe-250g.html", "title": "100 Sachets doypack Origines caf\u00e9 250g", "description": "Souhaitant diminuer le gaspillage, nous avons \u00e9tudi\u00e9 ce paquet pour le rendre r\u00e9utilisable. Une fois votre paquet de caf\u00e9 termin\u00e9, nous pourrons le remplir \u00e0 nouveau dans nos points de vente. La plan\u00e8te est gagnante et vous r\u00e9alisez une \u00e9conomie!Les mati\u00e8res utilis\u00e9es pour la conception de cet emballage prot\u00e8gent son contenu de la lumi\u00e8re et de l'humidit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 son opacit\u00e9 et sa fermeture zip.", "categories": ["Accessoires"], "price": "45.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10859-medium_default/sachet-doypack-origines-cafe-250g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "DP250"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/divers-accessoires-cafe/311-filtres-a-cafe-biodegradables-n4-x40-3700110075024.html", "title": "Filtres \u00e0 Caf\u00e9 Biod\u00e9gradables n\u00b04 - x40", "description": "Les Filtres \u00e0 Caf\u00e9 N\u00b04 sont fabriqu\u00e9s en fibres v\u00e9g\u00e9tales pour garantir la meilleure filtration et respecter tout l\u2019ar\u00f4me du caf\u00e9. Ces filtres \u00e0 caf\u00e9 conviennent \u00e0 toutes les marques de cafeti\u00e8res \u00e9lectriques ou manuelles. Filtres fabriqu\u00e9s exclusivement en cellulose (100%), dont la soudure est r\u00e9alis\u00e9e par pression m\u00e9canique sans utilisation de colle ni autre produit liant, ainsi nous vous sugg\u00e9rons par exemple la remise en terre (ou en compost) de votre filtre et son contenu.", "categories": ["Accessoires"], "price": "1.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/5440-medium_default/filtres-a-cafe-biodegradables-n4-x40.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/4950-medium_default/filtres-a-cafe-biodegradables-n4-x40.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7721-medium_default/filtres-a-cafe-biodegradables-n4-x40.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7722-medium_default/filtres-a-cafe-biodegradables-n4-x40.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "58130"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/6845-ballotin-pralines-100g-3768247352924.html", "title": "Ballotin Pralines - 100g", "description": "Que ce soit avec son enrobage chocolat noir ou chocolat au lait, ces bouch\u00e9es gourmandes nous transportent directement chez le chocolatier\u00a0!Sans gluten, sans l\u00e9cithine, sans huile de palme, pur beurre de cacaoBallotin de bonbons de chocolats - Pralin\u00e9s noir et lait (13 chocolats)Assortiment de bonbons de chocolat aux pralines, enrob\u00e9s de chocolat noir \u00e0 70% de cacao minimum ou de chocolat au lait \u00e0 40% de cacao minimumIngr\u00e9dients : pralin\u00e9s Noisette* : 48 % (noisette* 24%, sucre de canne*), chocolat noir* (p\u00e2te de cacao*, sucre de canne*, beurre de cacao*), chocolat au lait* (sucre de canne*, beurre de cacao*, poudre de lait entier*, p\u00e2te de cacao*), \u00e9clats de noisette*, peut contenir des traces d'arachides, d'autres fruits \u00e0 coques et de s\u00e9same.* ingr\u00e9dients issus de l'agriculture biologiqueValeurs nutritionnelles pour 100g :Energie : 576 kCal / 2398 kJMati\u00e8res grasses : 38.9 gdont acides gras satur\u00e9s : 15.1 gGlucides : 46.4 gdont sucres : 44.7 gFibres alimentaires : 6.2 gProt\u00e9ines : 7.1 gSel : 0.04 g", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "12.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13457-medium_default/ballotin-pralines-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60204"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/6310-sucre-en-buchettes-origines.html", "title": "Sucre en b\u00fbchettes Origines Bio", "description": null, "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "12.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12907-medium_default/sucre-en-buchettes-origines.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "OSUCRE"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/chocolats/5907-ballotin-grains-de-folie-chocolates-3760247352900.html", "title": "Ballotin Grains de Folie Chocolat\u00e9s Bio", "description": "Grains de caf\u00e9 enrob\u00e9s de chocolat noirComposition : p\u00e2te de cacao*, sucre de canne*, beurre de cacao*, grain de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9* (14%), gomme arabique* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13028-medium_default/ballotin-grains-de-folie-chocolates.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60206"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/chocolats/5904-ballotin-orangettes-70-cacao-100g-3760247352931.html", "title": "Ballotin Orangettes 70% Cacao Bio - 100g", "description": "Ecorces d'orange confites enrob\u00e9es de chocolat noir \u00e0 70% de cacao minimumComposition : \u00e9corces d'orange* (32%), p\u00e2te de cacao*, sirop de ma\u00efs*, sucre de canne*, beurre de cacao*, farine de riz*, jus de citron concentr\u00e9* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13025-medium_default/ballotin-orangettes-70-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/chocolats/5903-ballotin-amour-choco-fruite-100g-3760247352948.html", "title": "Ballotin Amour Choco Fruit\u00e9 Bio - 100g", "description": "Vous aimez le chocolat\u00a0? vous aimez les fruits\u00a0? vous avez votre bonbon id\u00e9al, le mendiant goji et amande\u00a0!Chocolat noir \u00e0 70% de cacao minimum au sucre de fleur de coco, agr\u00e9ment\u00e9 de physalis, cranberry et baie de gojiComposition : p\u00e2te de cacao*, sucre de fleur de coco* (18%), physalis* (13%), beurre de cacao*, cranberries* (4.5%), baies de goji* (3%), sucre de canne*, huile de tournesol* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13024-medium_default/ballotin-amour-choco-fruite-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5902-ballotin-gingembrettes-70-cacao-100g-3760247352955.html", "title": "Ballotin Gingembrettes 70% cacao Bio - 100g", "description": "Lamelles de gingembre confit (76%) enrob\u00e9es de chocolat noir \u00e0 70% de cacao minimumComposition : gingembre* (40%), sucre de canne*, p\u00e2te de cacao*, beurre de cacao* - *issus de l'agriculture biologiquePeut contenir des traces d'arachides, de lait, de fruits \u00e0 coque et de s\u00e9same", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13023-medium_default/ballotin-gingembrettes-70-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60201"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5901-tablette-chocolat-noir-au-cafe-100g-3760247352832.html", "title": "Tablette Chocolat noir au Caf\u00e9 Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11569-medium_default/tablette-chocolat-noir-au-cafe-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60107"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5900-tablette-le-comte-earl-grey-100g-376024735284.html", "title": "Tablette Le Comte Earl Grey Bio - 100g", "description": "Le mariage des douces amertumes du chocolat et de la bergamote procurera \u00e0 vos papilles une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 cr\u00e9meuse et fondante. Amateur d\u2019agrumes, ne vous abstenez pas\u00a0!Tablette de chocolat noir 70 % de cacao minimum, \u00e0 la bergamoteComposition : p\u00e2te de cacao*, sucre de canne*, beurre de cacao*, ar\u00f4me naturel de bergamote* et autres ar\u00f4mes naturels* - issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13022-medium_default/tablette-le-comte-earl-grey-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5899-tablette-matcha-choco-fruite-100g-3760247352856.html", "title": "Tablette Matcha Choco Fruit\u00e9 Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11568-medium_default/tablette-matcha-choco-fruite-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60105"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5898-tablette-pure-origine-madagascar-100-cacao-100g-3760247352863.html", "title": "Tablette Pure origine Madagascar 100% Cacao Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11567-medium_default/tablette-pure-origine-madagascar-100-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5897-tablette-republique-dominicaine-70-cacao-100g-3760247352870.html", "title": "Tablette R\u00e9publique Dominicaine 70% Cacao Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11566-medium_default/tablette-republique-dominicaine-70-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5896-tablette-tanzanie-70-cacao-100g-3760247352887.html", "title": "Tablette Tanzanie 70% Cacao Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11565-medium_default/tablette-tanzanie-70-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tablettes/5895-tablette-madagascar-70-cacao-100g-3760247352894.html", "title": "Tablette Madagascar 70% Cacao Bio - 100g", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11564-medium_default/tablette-madagascar-70-cacao-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O60101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5884-sucre-de-canne-roux-cristal-moyen-5kg-3700113071887.html", "title": "Sucre de Canne Roux Bio - Cristal moyen - 5kg", "description": "\"Grain moyen roux brun. Origine Paraguay Br\u00e9sil, Argentine. \"\"Consid\u00e9r\u00e9 jusqu'au 18\u00e8me si\u00e8cle comme une \u00e9pice dot\u00e9e de vertus m\u00e9dicinales, il fut ensuite appr\u00e9ci\u00e9 pour ses vertus culinaires, mais il \u00e9tait on\u00e9reux et on lui pr\u00e9f\u00e9ra le miel. A cette \u00e9poque, commence un discours saccharophobe consid\u00e9rant le sucre comme dangereux pour la sant\u00e9 et pervers pour l'esprit ! C'est au d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle que les professionnels d\u00e9noncent les dangers li\u00e9s \u00e0 sa consommation et commencent \u00e0 le consid\u00e9rer comme une drogue. Outre le sucre de betterave, le sucre de canne fait \u00e9galement face aux \u00e9dulcorants de moins en moins chers dont le pouvoir sucrant est de plus en plus important, et \u00e0 une r\u00e9volution di\u00e9t\u00e9tique qui remet en cause la place du sucre dans notre alimentation. \"\"Saveur douce avec de fins ar\u00f4mes de m\u00e9lasse, notes vanille. \"Sucre de canne*. *produits issus de l\u2019agriculture biologique Syst\u00e8me de Contr\u00f4le CE", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "21.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11541-medium_default/sucre-de-canne-roux-cristal-moyen-5kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33501"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5878-sucre-de-fleur-de-coco-indonesie-500g-3700110046567.html", "title": "Sucre De Fleur De Coco Bio - Indon\u00e9sie - 500g", "description": "Composition :", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11521-medium_default/sucre-de-fleur-de-coco-indonesie-500g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5877-sucre-complet-muscovado-philippines-500g-3700110046192.html", "title": "Sucre Complet Muscovado Bio - Philippines - 500g", "description": "Nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 ce sucre complet muscovado sur la belle \u00eele de Negros aux Philippines pour ses notes typiques de r\u00e9glisse et de caramel. Gr\u00e2ce \u00e0 son proc\u00e9d\u00e9 de fabrication traditionnel, il conserve toutes les valeurs nutritionnelles de la canne. Bio et gourmand, il est id\u00e9al dans un yaourt ou en p\u00e2tisserie. D\u00e9couvrez notre recette maison ci-contre !", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11520-medium_default/sucre-complet-muscovado-philippines-500g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33100"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5848-sucre-de-canne-roux-rio-parana-cristal-moyen-25-kg-3700110030726.html", "title": "Sucre de Canne Roux Rio Parana Bio - Cristal moyen - 25 kg", "description": "Grain moyen roux brun. Origine Paraguay Br\u00e9sil, Argentine.\"Consid\u00e9r\u00e9 jusqu'au 18\u00e8me si\u00e8cle comme une \u00e9pice dot\u00e9e de vertus m\u00e9dicinales, il fut ensuite appr\u00e9ci\u00e9 pour ses vertus culinaires, mais il \u00e9tait on\u00e9reux et on lui pr\u00e9f\u00e9ra le miel. A cette \u00e9poque, commence un discours saccharophobe consid\u00e9rant le sucre comme dangereux pour la sant\u00e9 et pervers pour l'esprit ! C'est au d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle que les professionnels d\u00e9noncent les dangers li\u00e9s \u00e0 sa consommation et commencent \u00e0 le consid\u00e9rer comme une drogue. Outre le sucre de betterave, le sucre de canne fait \u00e9galement face aux \u00e9dulcorants de moins en moins chers dont le pouvoir sucrant est de plus en plus important, et \u00e0 une r\u00e9volution di\u00e9t\u00e9tique qui remet en cause la place du sucre dans notre alimentation. \"Saveur douce avec de fins ar\u00f4mes de m\u00e9lasse, notes vanilleSucre de canne*. *produits issus de l\u2019agriculture biologique Syst\u00e8me de Contr\u00f4le CE", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "98.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11450-medium_default/sucre-de-canne-roux-rio-parana-cristal-moyen-25-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "53016"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5587-pate-a-tartiner-bio-noisettes-et-cacao-600g-3330724201917.html", "title": "P\u00e2te \u00e0 tartiner Bio Noisettes et Cacao - 600g", "description": "Une d\u00e9licieuse p\u00e2te \u00e0 tartiner Bio sans huile de palme, sans huile hydrog\u00e9n\u00e9e, sans OGM, au bon go\u00fbt de noistte et de cacao !Pour garder le fondant de votre p\u00e2te \u00e0 tartiner, conservez la \u00e0 temp\u00e9rature ambianteApr\u00e8s ouverture, \u00e0 conserver au sec et \u00e0 l'abri de la chaleur et \u00e0 consommer dans les 18 jours. Pour garder le fondant de votre p\u00e2te \u00e0 tartiner, conservez la \u00e0 temp\u00e9rature ambiante.: Sucre*,* 16%, poudre de*, huile de coco*, poudre de cacao* 7%, huile de tournesol*, \u00e9mulsifiant : l\u00e9cithine de tournesol, ar\u00f4me: vanille. (*Ingr\u00e9dients issus de l'agriculture biologique)Traces possibles de s\u00e9same et autres fruits \u00e0 coquesEn kJ : 2347En kCal : 563Mati\u00e8res grasses : 35Dont acides gras satur\u00e9s : 17Glucides : 50Dont sucres : 49Prot\u00e9ines : 12Sel : 0.14Fibres alimentaires : 0", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11002-medium_default/pate-a-tartiner-bio-noisettes-et-cacao-600g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "65615"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/5586-pate-a-tartiner-bio-noisettes-et-cacao-280g-3330724201900.html", "title": "P\u00e2te \u00e0 tartiner Bio Noisettes et Cacao - 280g", "description": "Une d\u00e9licieuse p\u00e2te \u00e0 tartiner Bio sans huile de palme, sans huile hydrog\u00e9n\u00e9e, sans OGM, au bon go\u00fbt de noistte et de cacao !Pour garder le fondant de votre p\u00e2te \u00e0 tartiner, conservez la \u00e0 temp\u00e9rature ambianteApr\u00e8s ouverture, \u00e0 conserver au sec et \u00e0 l'abri de la chaleur et \u00e0 consommer dans les 18 jours. Pour garder le fondant de votre p\u00e2te \u00e0 tartiner, conservez la \u00e0 temp\u00e9rature ambiante.: Sucre*,* 16%, poudre de*, huile de coco*, poudre de cacao* 7%, huile de tournesol*, \u00e9mulsifiant : l\u00e9cithine de tournesol, ar\u00f4me: vanille. (*Ingr\u00e9dients issus de l'agriculture biologique)Traces possibles de s\u00e9same et autres fruits \u00e0 coquesEn kJ : 2347En kCal : 563Mati\u00e8res grasses : 35Dont acides gras satur\u00e9s : 17Glucides : 50Dont sucres : 49Prot\u00e9ines : 12Sel : 0.14Fibres alimentaires : 0", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11001-medium_default/pate-a-tartiner-bio-noisettes-et-cacao-280g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "65223"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4971-sirop-de-kiwi-de-l-adour-bio-50cl-3274490971103.html", "title": "Sirop de Kiwi Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de fraise sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.Sucre de canne roux d\u2019Am\u00e9rique du Sud**,eau,pur\u00e9e de kiwi* 20%, jus concentr\u00e9 de citron* 19%, ar\u00f4me naturel issu de l\u2019agriculture biologique.*100% des ingr\u00e9dients d\u2019origines agricoles sont issus de l\u2019agriculture biologique, et ** 73% du commerce \u00e9quitable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "8.10", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9549-medium_default/sirop-de-kiwi-de-l-adour-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60264"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4966-sirop-de-violette-bio-50cl-3274490971127.html", "title": "Sirop de Violette Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de fraise sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "8.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9545-medium_default/sirop-de-violette-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60260"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4955-sirop-de-fraise-bio-50cl-3274490970427.html", "title": "Sirop de Fraise Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de fraise sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "7.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9534-medium_default/sirop-de-fraise-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60209"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4953-cola-3274490971042.html", "title": "Sirop de Cola Bio - 50cl", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9532-medium_default/cola.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60276"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4945-sirop-de-citron-bio-50cl-3274490970229.html", "title": "Sirop de Citron Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de citron sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9508-medium_default/sirop-de-citron-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60204"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4944-sirop-de-menthe-bio-1l-3274490970595.html", "title": "Sirop de Menthe Bio - 1l", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de menthe sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "9.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9507-medium_default/sirop-de-menthe-bio-1l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60235"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4943-sirop-de-menthe-bio-50cl-3274490970212.html", "title": "Sirop de Menthe Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de menthe sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9506-medium_default/sirop-de-menthe-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60217"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4942-sirop-de-grenadine-bio-1l-3274490970588.html", "title": "Sirop de Grenadine Bio - 1l", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de grenadine sain, naturel dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "10.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9505-medium_default/sirop-de-grenadine-bio-1l.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60234"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4939-sirop-de-grenadine-bio-50cl-3274490970205.html", "title": "Sirop de Grenadine Bio - 50cl", "description": "Depuis 1879, la maison Meneau est innovatrice du go\u00fbt sucr\u00e9 et vous invite aujourd'hui \u00e0 d\u00e9couvrir un sirop de grenadine sain, naturel, dont l'ensemble des composants sont certifi\u00e9s AB et pr\u00e9sent\u00e9 dans un bouteille de verre totalement recyclable.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9504-medium_default/sirop-de-grenadine-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60214"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4926-sirop-de-the-vert-menthe-marocaine-bio-50cl-3274490970489.html", "title": "Sirop de Th\u00e9 Vert / Menthe Marocaine Bio - 50cl", "description": "Artisan sirupier \u00e0 Bordeaux depuis plus d'un si\u00e8cle, la maison Meneau perp\u00e9tue les traditions de m\u00e9tissage h\u00e9rit\u00e9es de ce grand port de commerce, les anciennes recettes, le sucre des \u00eeles, les produits vrais, le go\u00fbt de l'authentique : sucre de canne roux, ar\u00f4mes naturels bio, th\u00e9s de grandes origines infus\u00e9s dans nos chaudrons se rencontrent aujourd'hui dans une nouvelle gamme de sirops bio aux accents chaleureux de leurs terroirs d'ailleurs.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "8.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9486-medium_default/sirop-de-the-vert-menthe-marocaine-bio-50cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60230"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4920-orangeade-bella-lula-bio-25cl-3274490967076.html", "title": "Orangeade Bella Lula Bio - 25cl", "description": "\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.10", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9480-medium_default/orangeade-bella-lula-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60414"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4918-citronnade-bella-lula-bio-25cl-3274490967052.html", "title": "Citronnade Bella Lula Bio - 25cl", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.10", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9478-medium_default/citronnade-bella-lula-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60412"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4917-the-vert-bio-peche-a-l-agave-3274490972933.html", "title": "Th\u00e9 Vert Agave Bio P\u00eache - 75cl", "description": "La Maison Meneau s\u00e9lectionne des th\u00e9s de grandes origines qui sont ensuite infus\u00e9s artisanalement dans nos chaudrons pour vous offrir tous les ar\u00f4mes et les accents chaleureux des terroirs d\u2019ailleurs.La Maison Meneau vous pr\u00e9sente une boisson saine et bienfaisante au th\u00e9 vert reconnu pour ses vertus anti-oxydantes. Pour vous apporter le meilleur \u00e9quilibre entre plaisir et sant\u00e9, la Maison Meneau s\u00e9lectionne avec pr\u00e9caution les ingr\u00e9dients entrant dans sa composition. En effet, ce produit provient d\u2019une s\u00e9lection de th\u00e9 aupr\u00e8s de Destination. Pratique et \u00e9cologique dans sa bouteille en verre, cette boisson vous accompagnera tout au long de la journ\u00e9e.Le th\u00e9 vert est la boisson la plus riche en antioxydants, pr\u00e9sents sous la forme de polyph\u00e9nols. Les antioxydants permettent de bloquer l\u2019action des radicaux libres et donc de lutter contre le vieillissement cellulaire. Il contient \u00e9galement de la vitamine C.Le th\u00e9 vert \"gunpowder\" de Chine associ\u00e9 \u00e0 la p\u00eache vous offre une boisson de th\u00e9 herbac\u00e9e et l\u00e9g\u00e8re en toute subtilit\u00e9.Une boisson saine et bienfaisante \u00e0 boire toute au long de la journ\u00e9e.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "3.30", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9477-medium_default/the-vert-bio-peche-a-l-agave.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60419"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4916-the-vert-bio-peche-a-l-agave-25cl-3274490972940.html", "title": "Th\u00e9 Vert Agave Bio P\u00eache - 25cl", "description": "La Maison Meneau s\u00e9lectionne des th\u00e9s de grandes origines qui sont ensuite infus\u00e9s artisanalement dans nos chaudrons pour vous offrir tous les ar\u00f4mes et les accents chaleureux des terroirs d\u2019ailleurs.La Maison Meneau vous pr\u00e9sente une boisson saine et bienfaisante au th\u00e9 vert reconnu pour ses vertus anti-oxydantes. Pour vous apporter le meilleur \u00e9quilibre entre plaisir et sant\u00e9, la Maison Meneau s\u00e9lectionne avec pr\u00e9caution les ingr\u00e9dients entrant dans sa composition. En effet, ce produit provient d\u2019une s\u00e9lection de th\u00e9 aupr\u00e8s de Destination. Pratique et \u00e9cologique dans sa bouteille en verre, cette boisson vous accompagnera tout au long de la journ\u00e9e.Le th\u00e9 vert est la boisson la plus riche en antioxydants, pr\u00e9sents sous la forme de polyph\u00e9nols. Les antioxydants permettent de bloquer l\u2019action des radicaux libres et donc de lutter contre le vieillissement cellulaire. Il contient \u00e9galement de la vitamine C.Le th\u00e9 vert \"gunpowder\" de Chine associ\u00e9 \u00e0 la p\u00eache vous offre une boisson de th\u00e9 herbac\u00e9e et l\u00e9g\u00e8re en toute subtilit\u00e9.Une boisson saine et bienfaisante \u00e0 boire toute au long de la journ\u00e9e.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "1.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9476-medium_default/the-vert-bio-peche-a-l-agave-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60420"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4915-boisson-agave-the-vert-citron-thym-bio-75cl-3274490970977.html", "title": "Th\u00e9 Vert Agave Bio Citron / Thym - 75cl", "description": "Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"L'\u00e9l\u00e9ment f\u00e9d\u00e9rateur entre Destination et ses fournisseurs est la rencontre des gens. Le processus de production de Meneau est ancr\u00e9 dans le respect du produit qui est le sucre. Je connais l'homme qui dirige cette entreprise et j'appr\u00e9cie les personnes ayant le sens du produit, du go\u00fbt mais aussi la fiert\u00e9 de bien faire.\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9475-medium_default/boisson-agave-the-vert-citron-thym-bio-75cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60402"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4914-boisson-agave-the-vert-citron-thym-bio-25cl-3274490972988.html", "title": "Th\u00e9 Vert Agave Bio Citron / Thym - 25cl", "description": "Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"L'\u00e9l\u00e9ment f\u00e9d\u00e9rateur entre Destination et ses fournisseurs est la rencontre des gens. Le processus de production de Meneau est ancr\u00e9 dans le respect du produit qui est le sucre. Je connais l'homme qui dirige cette entreprise et j'appr\u00e9cie les personnes ayant le sens du produit, du go\u00fbt mais aussi la fiert\u00e9 de bien faire.\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "1.60", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9474-medium_default/boisson-agave-the-vert-citron-thym-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60403"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4913-smoothies-mangue-passion-bio-25cl-3274490971271.html", "title": "Smoothie Mangue-Passion Bio - 25cl", "description": "il vous est propos\u00e9 en bouteille verre pour vous offrir la garantie d'un emballage recyclable. D\u00e9paysement assur\u00e9 avec ce Smoothie Meneau Mangue-Passion. Sans additif artificiel, ni conservateur, ni exhausteur de go\u00fbt, ni colorant, ne d\u00e9gustez que le meilleur des fruits cueillis \u00e0 maturit\u00e9 pour votre plus grand plaisir. La douceur de la mangue et du fruit de la passion vous offrirons une saveur incomparable.Onctueux, plein de saveurs, ce smoothie, m\u00e9lange de fruits mix\u00e9s, est \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir de pur\u00e9e et jus de fruits riches en fibres.Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"L'\u00e9l\u00e9ment f\u00e9d\u00e9rateur entre Destination et ses fournisseurs est la rencontre des gens. Le processus de production de Meneau est ancr\u00e9 dans le respect du produit qui est le sucre. Je connais l'homme qui dirige cette entreprise et j'appr\u00e9cie les personnes ayant le sens du produit, du go\u00fbt mais aussi la fiert\u00e9 de bien faire.\"Pur\u00e9e de fruits* (mangue*, banane*), purs jus de fruits* (pomme*, fruit de la passion*, orange*) -", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9473-medium_default/smoothies-mangue-passion-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60410"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4912-smoothies-framboise-poire-bio-25cl-3274490971264.html", "title": "Smoothie Framboise-Poire Bio - 25cl", "description": "il vous est propos\u00e9 en bouteille verre pour vous offrir la garantie d'un emballage recyclable. La framboise et la poire constituent un m\u00e9lange raffin\u00e9 pour ce Smoothie Meneau, m\u00e9lange de fruits bio mix\u00e9s. Les fruits utilis\u00e9s sont cueillis \u00e0 maturit\u00e9, issus de jardins rigoureusement s\u00e9lectionn\u00e9s et certifi\u00e9s AB. Sans aucun additif artificiel, ni conservateur, ni exhausteur de go\u00fbt, ni colorant, profitez d'une pause fruit\u00e9e de choix !Onctueux, plein de saveurs, ce smoothie, m\u00e9lange de fruits mix\u00e9s, est \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir de pur\u00e9e et jus de fruits riches en fibres.Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"Vincent Lassalle, dirigeant de l'entreprise Meneau, et moi-m\u00eame entretenons des relations que je qualifierai d'amicales et d'extr\u00eamement compl\u00e9mentaires. Il habite entre mon domicile et l'entreprise, je m'\u00e9tais arr\u00eat\u00e9 chez lui et je l'ai convaincu de travailler avec nous. L'entrevue a dur\u00e9 10 minutes alors qu'il \u00e9tait leader sur son march\u00e9 et qu'il progressait chaque ann\u00e9e de 20%... Nous aimons relever des d\u00e9fis avec des partenaires ayant la m\u00eame philosophie.\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9472-medium_default/smoothies-framboise-poire-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60409"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4911-smoothies-ananas-banane-bio-25cl-3271190971257.html", "title": "Smoothie Ananas-Banane Bio - 25cl", "description": "il vous est propos\u00e9 en bouteille verre pour vous offrir la garantie d'un emballage recyclable. Go\u00fbtez au meilleur de l'ananas et des bananes pour une saveur incomparable. Sans aucun additif artificiel, ni conservateur, ni exhausteur de go\u00fbt, ni colorant, les Smoothies Ananas - Banane de Meneau sont issus des meilleurs fruits s\u00e9lectionn\u00e9s et r\u00e9colt\u00e9s \u00e0 maturit\u00e9, pour vous offrir un moment d'exotisme !Onctueux, plein de saveurs, ce smoothie, m\u00e9lange de fruits mix\u00e9s, est \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir de pur\u00e9e et jus de fruits riches en fibres.Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"Vincent Lassalle, dirigeant de l'entreprise Meneau, et moi-m\u00eame entretenons des relations que je qualifierai d'amicales et d'extr\u00eamement compl\u00e9mentaires. Il habite entre mon domicile et l'entreprise, je m'\u00e9tais arr\u00eat\u00e9 chez lui et je l'ai convaincu de travailler avec nous. L'entrevue a dur\u00e9 10 minutes alors qu'il \u00e9tait leader sur son march\u00e9 et qu'il progressait chaque ann\u00e9e de 20%... Nous aimons relever des d\u00e9fis avec des partenaires ayant la m\u00eame philosophie.\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9471-medium_default/smoothies-ananas-banane-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60408"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4910-smoothies-pomme-myrtille-bio-25cl-3274490971240.html", "title": "Smoothie Pomme-Myrtille Bio - 25cl", "description": "il vous est propos\u00e9 en bouteille verre pour vous offrir la garantie d'un emballage recyclable. Ce Smoothie est issu de fruits cueillis \u00e0 maturit\u00e9 au rythme des saisons, sans aucun r\u00e9sidu chimique. Les vari\u00e9t\u00e9s sont assembl\u00e9es pour un parfait \u00e9quilibre des saveurs et la fabrication artisanale n'emploie ni additif artificiel, ni conservateur, ni exhausteur de go\u00fbt, ni colorant. Les fruits ainsi respect\u00e9s, vous b\u00e9n\u00e9ficierez du meilleur des pommes et des myrtilles, pour une saveur incomparable.Onctueux, plein de saveurs, ce smoothie, m\u00e9lange de fruits bio mix\u00e9s, est \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir de pur\u00e9e et jus de fruits riches en fibres.Le mot de Christophe, acheteur chez Directobio : \"L'\u00e9l\u00e9ment f\u00e9d\u00e9rateur entre Destination et ses fournisseurs est la rencontre des gens. Le processus de production de Meneau est ancr\u00e9 dans le respect du produit qui est le sucre. Je connais l'homme qui dirige cette entreprise et j'appr\u00e9cie les personnes ayant le sens du produit, du go\u00fbt mais aussi la fiert\u00e9 de bien faire.\"", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "2.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9470-medium_default/smoothies-pomme-myrtille-bio-25cl.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60407"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4902-nectar-fraise-kiwi-de-l-adour-bio-3274490975811.html", "title": "Nectar Fraise / Kiwi Bio - 25cl", "description": "", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "1.70", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9462-medium_default/nectar-fraise-kiwi-de-l-adour-bio.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "60424"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4897-napolitains-chocolat-noir-carton-36kg-800-pieces-8711177501758.html", "title": "Napolitains Chocolat Noir Bio - Carton 3.6kg - 800 pi\u00e8ces", "description": "INGR\u00c9DIENTS :Chocolat noir \u00e0 72% de cacao minimum* (p\u00e2te de cacao* et beurre de cacao* 74.5%, sucre de canne* 25.5%). Origine Tanzanie.ALLERG\u00c8NES :Peut contenir des traces d'amande, de lait, de noisette, de s\u00e9same et d'arachides.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "158.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9455-medium_default/napolitains-chocolat-noir-carton-36kg-800-pieces.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "CPT8984"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4871-sucre-de-canne-roux-morceaux-bio-500g-3700111078291.html", "title": "Sucre de Canne Roux Morceaux Bio - 500g", "description": "Consid\u00e9r\u00e9 jusqu\u2019au 18\u00e8me si\u00e8cle comme une \u00e9pice dot\u00e9e de vertus m\u00e9dicinales, il fut ensuite appr\u00e9ci\u00e9 pour ses vertus culinaires, mais il \u00e9tait on\u00e9reux et on lui pr\u00e9f\u00e9ra le miel.sucre de canne* \"Agriculture non UE\" - *Ingr\u00e9dients issus de l\u2019agriculture biologique- syst\u00e8me de contr\u00f4le CE.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9398-medium_default/sucre-de-canne-roux-morceaux-bio-500g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "53201"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4870-sucre-de-canne-complet-fleur-de-sucre-bio-750g-3700110004420.html", "title": "Sucre de Canne Complet Bio - Cristal fin - 750g", "description": "Tr\u00e8s agr\u00e9able, le sucre complet, \u00e0 la saveur incomparable de miel et de r\u00e9glisse lorsqu'il est chauff\u00e9, s'int\u00e8gre parfaitement aux laitages, p\u00e2tisseries, chocolats\u2026Sucre de canne*. *produits issus de l\u2019agriculture biologique Syst\u00e8me de Contr\u00f4le CE", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9397-medium_default/sucre-de-canne-complet-fleur-de-sucre-bio-750g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33207"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4869-sucre-de-canne-roux-rio-parana-bio-1kg-3700110071910.html", "title": "Sucre de Canne Roux Rio Parana Bio -Cristal moyen- 1 kg", "description": "Sillonner le monde en qu\u00eate des meilleures origines et s\u00e9lectionner, pour vous, les plus belles mati\u00e8res issues de l\u2019agriculture biologique. \u00c0 chaque voyage ses rencontres, \u00e0 chaque terroir sa richesse.Sucre roux issu de l\u2019agriculture biologique.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12529-medium_default/sucre-de-canne-roux-rio-parana-bio-1kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33209"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4820-sucre-de-canne-blond-rio-de-la-plata-bio-1kg-3700110074218.html", "title": "Sucre de Canne Blond Bio - Cristal fin - 1kg", "description": "Ingr\u00e9dients :4 \u0153ufs50g de sucre de canne blond(\u00e0 ajuster selon la convenance)180ml d\u2019huile neutre1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe de mielQuelques gouttes d\u2019extrait de vanille100g de farine1/2 sachet de levure1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe de cannelle2 cuill\u00e8res \u00e0 soupe d\u2019amande en poudre1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe de noix concass\u00e9es1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe de pistaches concass\u00e9esEnviron 4 carottes r\u00e2p\u00e9esPour le gla\u00e7age : 150g de fromage frais cr\u00e9meux / 2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de lait / 2 gouttes d\u2019extrait de vanille / Sucre glace (au jug\u00e9)Pr\u00e9paration : 1. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C. / 2. M\u00e9langez les \u0153ufs et le sucre, puis ajoutez l\u2019huile. Bien m\u00e9langez. Ajoutez ensuite le miel et les gouttes d\u2019extrait de vanille. R\u00e9servez. / 3. M\u00e9langez la farine et la levure et lesajouter progressivement au pr\u00e9c\u00e9dentm\u00e9lange. / 4. Ajoutez la cannelle, les amandes, noix et pistaches. M\u00e9langez. / 5. Ajoutez les carottes progressivement tout en m\u00e9langeant. / 6. Versez dans un plat pr\u00e9alablement beurr\u00e9 et mettre 40 min au four 200\u00b0C (le g\u00e2teau est cuit lorsque que vous y plantez votre co\u00fbteau et qu'il ressort sec). / 7. Laissez le g\u00e2teau refroidir avant le gla\u00e7age.Le gla\u00e7age : 1. Dans un grand bol, versez le fromage frais, le lait et la vanille. M\u00e9langez lentement \u00e0 la spatule jusqu\u2019\u00e0 obtenir une consistance cr\u00e9meuse. / 2. Ajoutez tr\u00e8s progressivement le sucre glace, en m\u00e9langeant entre chaque ajout. Attention, le gla\u00e7age doit \u00eatre ni trop \u00e9pais, ni trop liquide. / 3. Une fois le g\u00e2teau bien refroidi, \u00e9talez \u00e0 la spatule sur le dessus, et mettre au frigo pour minimum 45 minutes.Sucre mi-blanc issu de l\u2019agriculture biologique.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13205-medium_default/sucre-de-canne-blond-rio-de-la-plata-bio-1kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "33206"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4819-pur-cacao-maigre-10-12-mg-sans-sucre-3700111093164.html", "title": "Pur Cacao Maigre 10-12% MG sans sucre Bio", "description": "Une bo\u00eete de cacao achet\u00e9e repr\u00e9sente la production d'une ann\u00e9e compl\u00e8te pour un cacaoyer.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13604-medium_default/pur-cacao-maigre-10-12-mg-sans-sucre.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "54210"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4816-chocolat-instantane-cacaote-32-aux-cereales-bio-800g-3700110005137.html", "title": "Instant' Choco L'Original Bio - 800g", "description": "Ce format \u00e9conomique est parfaitement adapt\u00e9 \u00e0 la famille. Le pochon peut \u00eatre directement plac\u00e9 dans sa bo\u00eete m\u00e9tal pour une meilleure conservation et utilisation.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9257-medium_default/chocolat-instantane-cacaote-32-aux-cereales-bio-800g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "54203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4815-chocolat-en-poudre-instantane-cacaote-32-aux-cereales-bio-400g-3700110006844.html", "title": "Instant'Choco L'Original Bio - 400g", "description": "L'assemblage de c\u00e9r\u00e9ales apporte \u00e0 cette boisson chocolat\u00e9e bio toute la tonicit\u00e9 n\u00e9cessaire \u00e0 un petit d\u00e9jeuner pour bien commencer la journ\u00e9e. Pour un bon chocolat chaud ou froid mais bio.", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9256-medium_default/chocolat-en-poudre-instantane-cacaote-32-aux-cereales-bio-400g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "54202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/epicerie-sucree/4814-cacao-intense-choco-46-300g-3700110032744.html", "title": "Cacao Intense Choco 46% Bio- 300g", "description": "Ce chocolat en poudre, riche en cacao \u00e0 46% (20-22% de mati\u00e8res grasses), est aussi compos\u00e9 de sucre de canne non raffin\u00e9 et de sucre complet.Pour tous les amoureux du chocolat traditionnel !Valeur \u00e9nerg\u00e9tique moy. 100g : 366 KcalMati\u00e8res grasses : 10g (dont acides gras satur\u00e9s : 6g)Glucides : 58gProt\u00e9ines : 10gFibres alimentaires : 14gSel : 0.02gStockage: A conserver dans un endroit frais et sec \u00e0 l'abri de la lumi\u00e8re.Fin et onctueux / Riche en go\u00fbt / Aromatique / Parfaitement \u00e9quilibr\u00e9 (sans amertume) / DigesteLa pr\u00e9paration \u00e0 la casserole sublime ses saveurs et son onctuosit\u00e9 !Cacao en poudre (46%), sucre* de canne non raffin\u00e9 (27%), sucre* complet de canne (27%) - *issus de l'agriculture biologiquePr\u00e9sence possible d'allerg\u00e9nes (gluten, fruits \u00e0 coque).", "categories": ["Epicerie Sucr\u00e9e"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13579-medium_default/cacao-intense-choco-46-300g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "54216"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6908-plante-unique-ortie-piquante-bio-vrac-1-kg-3760247354263.html", "title": "Plante Unique Ortie Piquante Bio - Vrac 250g", "description": "Cette plante aux mille vertus est une plante \u00e0 avoir chez soi. Elle contribue \u00e0 la d\u00e9toxification de votre corps et \u00e9quilibre les fonctions de l'organismeD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min STIMULANTE & REMIN\u00c9RALISANTEComposition :Ortie piquante* \u2013 *issu de l\u2019agriculture", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13551-medium_default/plante-unique-ortie-piquante-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30143"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6907-plante-unique-ortie-piquante-bio-boite-metal-25g-3760247354263.html", "title": "Plante Unique Ortie Piquante Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 25g", "description": "Cette plante aux mille vertus est une plante \u00e0 avoir chez soi. Elle contribue \u00e0 la d\u00e9toxification de votre corps et \u00e9quilibre les fonctions de l'organismeD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min STIMULANTE & REMIN\u00c9RALISANTEComposition :Ortie piquante* \u2013 *issu de l\u2019agriculture", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13549-medium_default/plante-unique-ortie-piquante-bio-boite-metal-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13550-medium_default/plante-unique-ortie-piquante-bio-boite-metal-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30343"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6906-plante-unique-ortie-piquante-bio-sachet-25g-3760247354263.html", "title": "Plante Unique Ortie Piquante Bio - Sachet 25g", "description": "Cette plante aux mille vertus est une plante \u00e0 avoir chez soi. Elle contribue \u00e0 la d\u00e9toxification de votre corps et \u00e9quilibre les fonctions de l'organismeD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min STIMULANTE & REMIN\u00c9RALISANTEComposition :Ortie piquante* \u2013 *issu de l\u2019agriculture", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13548-medium_default/plante-unique-ortie-piquante-bio-sachet-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13547-medium_default/plante-unique-ortie-piquante-bio-sachet-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30243"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6904-plante-unique-aubepine-bio-vrac-1-kg-3760247354270.html", "title": "Plante Unique Aub\u00e9pine Bio - Vrac 250g", "description": "Un petit coup de stress ? Pensez \u00e0 l'aub\u00e9pine, avec son go\u00fbt l\u00e9ger et son effet apaisant, elle sera votre alli\u00e9e pour la journ\u00e9eD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min APAISANTE & FLEURIEComposition :Aub\u00e9pine* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13545-medium_default/plante-unique-aubepine-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30142"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6903-plante-unique-aubepine-bio-boite-metal-25g-3760247354270.html", "title": "Plante Unique Aub\u00e9pine Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 25g", "description": "Un petit coup de stress ? Pensez \u00e0 l'aub\u00e9pine, avec son go\u00fbt l\u00e9ger et son effet apaisant, elle sera votre alli\u00e9e pour la journ\u00e9eD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min APAISANTE & FLEURIEComposition :Aub\u00e9pine* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13543-medium_default/plante-unique-aubepine-bio-boite-metal-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13544-medium_default/plante-unique-aubepine-bio-boite-metal-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30342"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6902-plante-unique-aubepine-bio-sachet-25g-3760247354270.html", "title": "Plante Unique Aub\u00e9pine Bio - Sachet 25g", "description": "Un petit coup de stress ? Pensez \u00e0 l'aub\u00e9pine, avec son go\u00fbt l\u00e9ger et son effet apaisant, elle sera votre alli\u00e9e pour la journ\u00e9eD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min APAISANTE & FLEURIEComposition :Aub\u00e9pine* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13542-medium_default/plante-unique-aubepine-bio-sachet-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13541-medium_default/plante-unique-aubepine-bio-sachet-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30242"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6900-plante-unique-sobacha-bio-vrac-1-kg-3760247354287.html", "title": "Plante Unique Sobacha Bio - Vrac 1 kg", "description": "Originaire du Japon, le sarrasin torr\u00e9fi\u00e9 a la particularit\u00e9 d'avoir le parfum et le go\u00fbt de noisetteD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min GRILLE & CHALEUREUXComposition :Sarrasin torr\u00e9fi\u00e9* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13539-medium_default/plante-unique-sobacha-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30141"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6899-plante-unique-sobacha-bio-boite-metal-100g-3760247354287.html", "title": "Plante Unique Sobacha Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Originaire du Japon, le sarrasin torr\u00e9fi\u00e9 a la particularit\u00e9 d'avoir le parfum et le go\u00fbt de noisetteD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min GRILLE & CHALEUREUXComposition :Sarrasin torr\u00e9fi\u00e9* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13537-medium_default/plante-unique-sobacha-bio-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13538-medium_default/plante-unique-sobacha-bio-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30341"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6898-plante-unique-sobacha-bio-sachet-100g-3760247354287.html", "title": "Plante Unique Sobacha Bio - Sachet 100g", "description": "Originaire du Japon, le sarrasin torr\u00e9fi\u00e9 a la particularit\u00e9 d'avoir le parfum et le go\u00fbt de noisetteD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min GRILLE & CHALEUREUXComposition :Sarrasin torr\u00e9fi\u00e9* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13536-medium_default/plante-unique-sobacha-bio-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13535-medium_default/plante-unique-sobacha-bio-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30241"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6896-plante-unique-melisse-vrac-1-kg-3760247354294.html", "title": "Plante Unique Melisse Bio - Vrac 250g", "description": "Riches en bienfaits, vous pourrez appr\u00e9cier la m\u00e9lisse gr\u00e2ce \u00e0 son go\u00fbt doux et citronn\u00e9D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min R\u00c9CONFORTANTE & DIGESTIVEComposition :M\u00e9lisse* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13533-medium_default/plante-unique-melisse-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30140"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6895-plante-unique-melisse-boite-metal-25g-3760247354294.html", "title": "Plante Unique Melisse Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 25g", "description": "Riches en bienfaits, vous pourrez appr\u00e9cier la m\u00e9lisse gr\u00e2ce \u00e0 son go\u00fbt doux et citronn\u00e9D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min R\u00c9CONFORTANTE & DIGESTIVEComposition :M\u00e9lisse* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13531-medium_default/plante-unique-melisse-boite-metal-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13532-medium_default/plante-unique-melisse-boite-metal-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30240"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6894-plante-unique-melisse-sachet-25g-3760247354294.html", "title": "Plante Unique Melisse Bio - Sachet 25g", "description": "Riches en bienfaits, vous pourrez appr\u00e9cier la m\u00e9lisse gr\u00e2ce \u00e0 son go\u00fbt doux et citronn\u00e9D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min R\u00c9CONFORTANTE & DIGESTIVEComposition :M\u00e9lisse* \u2013 *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13530-medium_default/plante-unique-melisse-sachet-25g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13529-medium_default/plante-unique-melisse-sachet-25g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30240"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6892-special-apres-repas-bio-vrac-1-kg-3760247354331.html", "title": "Sp\u00e9cial Apr\u00e8s repas Bio - Vrac 500g", "description": "Le m\u00e9lange parfait pour une bonne digestionD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min DOUCE & DIGESTIVEComposition :Verveine coup\u00e9e 35%, graines d'anis 15%, sauge 15%, menthe douce 10%, morceaux de pomme *%, baies de Goji *%, menthe poivr\u00e9e *%, ar\u00f4me yuzu *%, p\u00e9tales de bleuet *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13527-medium_default/special-apres-repas-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30139"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6891-special-apres-repas-bio-boite-metal-50g-3760247354331.html", "title": "Sp\u00e9cial Apr\u00e8s repas Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 50g", "description": "Le m\u00e9lange parfait pour une bonne digestionD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min DOUCE & DIGESTIVEComposition :Verveine coup\u00e9e 35%, graines d'anis 15%, sauge 15%, menthe douce 10%, morceaux de pomme *%, baies de Goji *%, menthe poivr\u00e9e *%, ar\u00f4me yuzu *%, p\u00e9tales de bleuet *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13525-medium_default/special-apres-repas-bio-boite-metal-50g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13526-medium_default/special-apres-repas-bio-boite-metal-50g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30339"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6890-special-apres-repas-bio-sachet-50g-3760247354331.html", "title": "Sp\u00e9cial Apr\u00e8s repas Bio - Sachet 50g", "description": "Le m\u00e9lange parfait pour une bonne digestionD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min DOUCE & DIGESTIVEComposition :Verveine coup\u00e9e 35%, graines d'anis 15%, sauge 15%, menthe douce 10%, morceaux de pomme *%, baies de Goji *%, menthe poivr\u00e9e *%, ar\u00f4me yuzu *%, p\u00e9tales de bleuet *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13524-medium_default/special-apres-repas-bio-sachet-50g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13523-medium_default/special-apres-repas-bio-sachet-50g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30239"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6888-voie-celeste-bio-vrac-1-kg-3760247354393.html", "title": "Voie c\u00e9leste Bio - Vrac 500g", "description": "Succombez au sommeil gr\u00e2ce \u00e0 cette infusion au bon go\u00fbt de myrtilleD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min CALMANT & FAVORISANT LE SOMMEILComposition :M\u00e9lisse 25%, verveine 24%, aub\u00e9pine 23%, camomille *%, citronnelle *%, ar\u00f4me myrtille *%, graines de coriandre *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13521-medium_default/voie-celeste-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30138"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6887-voie-celeste-bio-boite-metal-100g-3760247354393.html", "title": "Voie c\u00e9leste Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 50g", "description": "Succombez au sommeil gr\u00e2ce \u00e0 cette infusion au bon go\u00fbt de myrtilleD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min CALMANT & FAVORISANT LE SOMMEILComposition :M\u00e9lisse 25%, verveine 24%, aub\u00e9pine 23%, camomille *%, citronnelle *%, ar\u00f4me myrtille *%, graines de coriandre *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13519-medium_default/voie-celeste-bio-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13520-medium_default/voie-celeste-bio-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30338"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6886-voie-celeste-bio-sachet-100g--3760247354393.html", "title": "Voie c\u00e9leste Bio - Sachet 50g", "description": "Succombez au sommeil gr\u00e2ce \u00e0 cette infusion au bon go\u00fbt de myrtilleD\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min CALMANT & FAVORISANT LE SOMMEILComposition :M\u00e9lisse 25%, verveine 24%, aub\u00e9pine 23%, camomille *%, citronnelle *%, ar\u00f4me myrtille *%, graines de coriandre *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13518-medium_default/voie-celeste-bio-sachet-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13517-medium_default/voie-celeste-bio-sachet-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30238"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6884-rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-vrac-1-kg-3760247350449.html", "title": "Roo\u00efbos Grenadine Bio - Afrique du Sud - Vrac 1 kg", "description": "Retombez en enfance et retrouvez la gourmandise de la framboise alli\u00e9e \u00e0 l\u2019hibiscus pour une infusion sucr\u00e9e et acidul\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 4 min GOURMAND & FLEURIComposition :Roo\u00efbos rouge 64%, morceaux de framboise 8%, hibiscus 5%, \u00e9corces de grenade *%, baies de Goji *%, ar\u00f4me framboise *%, ar\u00f4me fraise *%, stevia *%, p\u00e9tales de rose *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13515-medium_default/rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30145"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6883-rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g-3760247350449.html", "title": "Roo\u00efbos Grenadine Bio - Afrique du Sud - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Retombez en enfance et retrouvez la gourmandise de la framboise alli\u00e9e \u00e0 l\u2019hibiscus pour une infusion sucr\u00e9e et acidul\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 4 min GOURMAND & FLEURIComposition :Roo\u00efbos rouge 64%, morceaux de framboise 8%, hibiscus 5%, \u00e9corces de grenade *%, baies de Goji *%, ar\u00f4me framboise *%, ar\u00f4me fraise *%, stevia *%, p\u00e9tales de rose *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13513-medium_default/rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13514-medium_default/rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30345"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6882-rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g-3760247350449.html", "title": "Roo\u00efbos Grenadine Bio - Afrique du Sud - Sachet 100g", "description": "Retombez en enfance et retrouvez la gourmandise de la framboise alli\u00e9e \u00e0 l\u2019hibiscus pour une infusion sucr\u00e9e et acidul\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 4 min GOURMAND & FLEURIComposition :Roo\u00efbos rouge 64%, morceaux de framboise 8%, hibiscus 5%, \u00e9corces de grenade *%, baies de Goji *%, ar\u00f4me framboise *%, ar\u00f4me fraise *%, stevia *%, p\u00e9tales de rose *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13512-medium_default/rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13511-medium_default/rooibos-grenadine-bio-afrique-du-sud-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30245"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6880-peche-cie-bio-afrique-du-sud-vrac-1-kg--3760247354362.html", "title": "P\u00eache & Cie Bio - Afrique du Sud - Vrac 1 kg", "description": "Ce roo\u00efbos gourmand et fruit\u00e9 pour avoir la p\u00eache toute la journ\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min FRUITE & GOURMANDComposition :Roo\u00efbos vert 38%, roo\u00efbos rouge 38%, morceaux de pomme 10%, ar\u00f4me p\u00eache blanche *%, morceaux de framboise *%, p\u00e9tales de souci *%, ar\u00f4me fraise *%, ar\u00f4me framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13509-medium_default/peche-cie-bio-afrique-du-sud-vrac-1-kg-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30144"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6879-peche-cie-bio-afrique-du-sud-boite-metal-100g-3760247354362.html", "title": "P\u00eache & Cie Bio - Afrique du Sud - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Ce roo\u00efbos gourmand et fruit\u00e9 pour avoir la p\u00eache toute la journ\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min FRUITE & GOURMANDComposition :Roo\u00efbos vert 38%, roo\u00efbos rouge 38%, morceaux de pomme 10%, ar\u00f4me p\u00eache blanche *%, morceaux de framboise *%, p\u00e9tales de souci *%, ar\u00f4me fraise *%, ar\u00f4me framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13507-medium_default/peche-cie-bio-afrique-du-sud-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13508-medium_default/peche-cie-bio-afrique-du-sud-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30344"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/rooibos-plaisir/6878-rooibos-plaisir-bio-afrique-du-sud-sachet-100g--3760247354362.html", "title": "P\u00eache & Cie Bio - Afrique du Sud - Sachet 100g", "description": "Ce roo\u00efbos gourmand et fruit\u00e9 pour avoir la p\u00eache toute la journ\u00e9e !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min FRUITE & GOURMANDComposition :Roo\u00efbos vert 38%, roo\u00efbos rouge 38%, morceaux de pomme 10%, ar\u00f4me p\u00eache blanche *%, morceaux de framboise *%, p\u00e9tales de souci *%, ar\u00f4me fraise *%, ar\u00f4me framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13506-medium_default/rooibos-plaisir-bio-afrique-du-sud-sachet-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13505-medium_default/rooibos-plaisir-bio-afrique-du-sud-sachet-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30244"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6669-infusion-bio-thym-vrac-800g-3760247353181.html", "title": "Infusion Bio Thym - Vrac 800g", "description": "Un vent de fra\u00eecheur dans votre tasse !En plus d\u2019\u00eatre une\u00a0alli\u00e9e contre vos rhumes d\u2019hiver, cette\u00a0plante vous procurera un plaisir fleuri\u00a0et rafra\u00eechissant \u00e0 la d\u00e9gustation.95\u00b0C - 4 minThym* - *issu de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13201-medium_default/infusion-bio-thym-vrac-800g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30135"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6668-infusion-bio-thym-boite-metal-80g-3760247353181.html", "title": "Infusion Bio Thym - Bo\u00eete M\u00e9tal 80g", "description": "Un vent de fra\u00eecheur dans votre tasse !En plus d\u2019\u00eatre une\u00a0alli\u00e9e contre vos rhumes d\u2019hiver, cette\u00a0plante vous procurera un plaisir fleuri\u00a0et rafra\u00eechissant \u00e0 la d\u00e9gustation.95\u00b0C - 4 minThym* - *issu de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13199-medium_default/infusion-bio-thym-boite-metal-80g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13200-medium_default/infusion-bio-thym-boite-metal-80g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30335"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6667-infusion-bio-thym-sachet-vrac-80g-3760247353181.html", "title": "Infusion Bio Thym - Sachet vrac 80g", "description": "Un vent de fra\u00eecheur dans votre tasse !En plus d\u2019\u00eatre une\u00a0alli\u00e9e contre vos rhumes d\u2019hiver, cette\u00a0plante vous procurera un plaisir fleuri\u00a0et rafra\u00eechissant \u00e0 la d\u00e9gustation.95\u00b0C - 4 minThym* - *issu de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13198-medium_default/infusion-bio-thym-sachet-vrac-80g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13197-medium_default/infusion-bio-thym-sachet-vrac-80g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30235"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6666-menthe-100-x-2g-3760247352368.html", "title": "Menthe Bio - 50 x 2g", "description": "La Menthe Nanah est la menthe marocaine que l'on utilise pour l'incontournable th\u00e9 \u00e0 la menthe.En feuille enti\u00e8re, la Menthe Nanah offre une liqueur d'une intense fra\u00eecheur aux notes v\u00e9g\u00e9tales de chlorophylle.100\u00b0C - 6 min / Voluptueuse et intenseMenthe douce Nanah Marocaine \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13575-medium_default/menthe-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13195-medium_default/menthe-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6665-thym-100-x-2g-3760247352375.html", "title": "Thym Bio - 50 x 2g", "description": "Le Thym est une plante qui pousse spontan\u00e9ment dans le bassin m\u00e9diterran\u00e9en. Connu depuis la plus haute antiquit\u00e9, son odeur puissante est appr\u00e9ci\u00e9e tant pour ses propri\u00e9t\u00e9s aromatiques que pour ses vertus naturelles de bien-\u00eatre respiratoire. Votre infusette est judicieusement dos\u00e9e de feuilles et tiges fra\u00eechement coup\u00e9es, votre infusion est ainsi rafra\u00eechissante et vivifiante sans \u00eatre trop puissante.D\u00e9gustation :100\u00b0C - 6 minComposition :Thym* - *issus de l'agriculture biologgique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13373-medium_default/thym-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13192-medium_default/thym-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31204"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x50/6664-verveine-100-x-2g-3760247352344.html", "title": "Verveine Bio - 50 x 2g", "description": "Cette verveine est dite gastronomique en raison de son intensit\u00e9 et de son raffinement. Les feuilles enti\u00e8res se d\u00e9ploient majestueusement pour lib\u00e9rer tous leurs ar\u00f4mes\u2026La Verveine Gastronomique offre une liqueur intense et citronn\u00e9e, tout \u00e0 fait relaxante.100\u00b0C - 6 min / Gastronomique et parfum\u00e9eVerveine* - *issu de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13574-medium_default/verveine-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13191-medium_default/verveine-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31201"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6654-thym-15-x-2g-3760247352481.html", "title": "Thym Bio - 15 x 2g", "description": "D\u00e9gustation :Composition :Thym* - *issus de l'agriculture biologgique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13150-medium_default/thym-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13151-medium_default/thym-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6653-menthe-15-x-2g-3760247352474.html", "title": "Menthe Bio - 15 x 2g", "description": "La Menthe Nanah est la menthe marocaine que l'on utilise pour l'incontournable th\u00e9 \u00e0 la menthe.En feuille enti\u00e8re, la Menthe Nanah offre une liqueur d'une intense fra\u00eecheur aux notes v\u00e9g\u00e9tales de chlorophylle.100\u00b0C - 6 min / Voluptueuse et intenseMenthe douce Nanah Marocaine \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13149-medium_default/menthe-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13148-medium_default/menthe-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6652-verveine-15-x-2g-3760247352450.html", "title": "Verveine Bio - 15 x 2g", "description": "Cette verveine est dite gastronomique en raison de son intensit\u00e9 et de son raffinement. Les feuilles enti\u00e8res se d\u00e9ploient majestueusement pour lib\u00e9rer tous leurs ar\u00f4mes\u2026La Verveine Gastronomique offre une liqueur intense et citronn\u00e9e, tout \u00e0 fait relaxante.100\u00b0C - 6 min / Gastronomique et parfum\u00e9eVerveine* - *issu de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13145-medium_default/verveine-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13147-medium_default/verveine-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-prestige/6640-fruit-therapie-collection-prestige-sachet-vrac-100g-3760247353396.html", "title": "Fruit Th\u00e9rapie Bio - Collection Prestige - Sachet vrac 100g", "description": "Une infusion 100% fruits, p\u00e9tillante et riche en vitamines qui r\u00e9veillera votre gourmandise. On vous conseille de go\u00fbter les fruits une fois infus\u00e9s\u2026 Avec Fruits Th\u00e9rapie, rien ne se perd, tout se savoure\u00a0!90 \u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froidPomme* (18%), raisin* (18%), orange*(10%), verveine citronn\u00e9e* (8%), abricot*, pomelo*, fraise*, ar\u00f4me abricot*, orange confite*, citron confit*, hibiscus*, ar\u00f4me mangue*, ar\u00f4me fraise*, cranberries*, ar\u00f4me ananas*, ar\u00f4me yuzu*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13291-medium_default/fruit-therapie-collection-prestige-sachet-vrac-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13292-medium_default/fruit-therapie-collection-prestige-sachet-vrac-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30236"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/infusettes/6419-infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-100x2g-3760247352436.html", "title": "Infusion Bio Au Coin du Feu 2018 - 50x2g", "description": null, "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13573-medium_default/infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-100x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31110"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/infusettes/6417-infusion-bio-sport-attitude-100x2g-3760247352429.html", "title": "Infusion Bio Sport Attitude - 50x2g", "description": "Sport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2gSport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13572-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-100x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13188-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-100x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31209"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/infusettes/6416-rooibos-bio-virgin-sangria-100x2g-3760247352412.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Virgin Sangria - 50x2g", "description": "100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique50 infusettes de 2g100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13571-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-100x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13186-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-100x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13185-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-100x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31208"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/infusettes/6415-rooibos-bio-mango-playa-100x2g--3760247352382.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Mango Playa - 50x2g", "description": "80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13372-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-100x2g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13184-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-100x2g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31205"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6407-infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-15x2g-3760247352436.html", "title": "Infusion Bio Au Coin du Feu 2018 - 15x2g", "description": "Sans th\u00e9ine, notre Infusion de No\u00ebl est id\u00e9ale pour toute la famille\u00a0! Sa saveur \u00e9voque la chaleur d\u2019un chalet \u00e0 lamontagne, o\u00f9 r\u00e8gne un doux parfum bois\u00e9 de pin. A d\u00e9guster avec du pain d\u2019\u00e9pice pour un go\u00fbter gourmand oule soir pr\u00e8s du sapin\u202695\u00b0C - 4 min /\u00a0Miell\u00e9 & CocooningPommes*(29%), verveine*(26%), fleurs de sureau*, ar\u00f4me* miel (11%), camomille*, ar\u00f4me* naturel- * issus de l\u2019agriculture biologiqueSans th\u00e9ine, notre Infusion de No\u00ebl est id\u00e9ale pour toute la famille\u00a0! Sa saveur \u00e9voque la chaleur d\u2019un chalet \u00e0 lamontagne, o\u00f9 r\u00e8gne un doux parfum bois\u00e9 de pin. A d\u00e9guster avec du pain d\u2019\u00e9pice pour un go\u00fbter gourmand oule soir pr\u00e8s du sapin\u202695\u00b0C - 4 min /\u00a0Miell\u00e9 & CocooningPommes*(29%), verveine*(26%), fleurs de sureau*, ar\u00f4me* miel (11%), camomille*, ar\u00f4me* naturel- * issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12769-medium_default/infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12770-medium_default/infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12771-medium_default/infusion-bio-au-coin-du-feu-2018-15x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31110"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6405-infusion-bio-sport-attitude-15x2g-3760247352429.html", "title": "Infusion Bio Sport Attitude - 15x2g", "description": "Sport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2gSport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12763-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12764-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12765-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-15x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31109"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6404-rooibos-bio-virgin-sangria-15x2g-3760247352412.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Virgin Sangria - 15x2g", "description": "100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique15 infusettes de 2g100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12760-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12761-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12762-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-15x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31108"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/tisanes-sachets-prestige-x15/6403-rooibos-bio-mango-playa-15x2g-3760247352382.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Mango Playa - 15x2g", "description": "80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12757-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12758-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-15x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12759-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-15x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O31105"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6291-rooibos-bio-virgin-sangria-boite-metal-100-g-3760247351774.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Virgin Sangria - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12293-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12332-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13050-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13051-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30362"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6290-rooibos-bio-virgin-sangria-sachet-100-g-3760247351774.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Virgin Sangria - Sachet 100 g", "description": "100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12292-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12333-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13048-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13049-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30262"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6289-rooibos-bio-virgin-sangria-vrac-1-kg-3760247351774.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Virgin Sangria - Vrac 1 kg", "description": "100\u00b0C - 4 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Irr\u00e9sistiblement CitrusRoo\u00efbos* vert (80,5%), orange* (8.5%), ar\u00f4me* naturel orange (5%), extrait de limette* (3%) - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12291-medium_default/rooibos-bio-virgin-sangria-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30162"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6287-rooibos-bio-mango-playa-boite-metal-100-g-3760247351767.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Mango Playa - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12287-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12330-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12912-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12913-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30328"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6286-rooibos-bio-mango-playa-sachet-100-g-3760247351767.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Mango Playa - Sachet 100 g", "description": "80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12286-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12331-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12910-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12911-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30228"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6285-rooibos-bio-mango-playa-vrac-1-kg-3760247351767.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Mango Playa - Vrac 1 kg", "description": "80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12285-medium_default/rooibos-bio-mango-playa-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30128"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6278-rooibos-bio-orangette-boite-metal-100-g-3760247350463.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Orangette - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Orangette est un roo\u00efbos parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels d'orange et agr\u00e9ment\u00e9 de cacao et citronnelle. Un m\u00e9lange parfait \u00e0 No\u00ebl.Comme son nom l'indique, le Roo\u00efbos Orangette rappelle les oranges confites de No\u00ebl. Il s'accompagne tr\u00e8s bien de madeleines ou de pain d'\u00e9pice.95\u00b0C - 4 min / Gourmand et chaleureuxRoo\u00efbos* (52%), citronnelle *, gru\u00e9 cacao* (8%), ar\u00f4me* orange (8%), pomme*, cynorrhodon*, fleurs d\u2019oranger*, ar\u00f4me* type doux, fleurs*-*issus de l\u2019agriculture biologique - Soulign\u00e9 : allerg\u00e8nes", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12273-medium_default/rooibos-bio-orangette-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12325-medium_default/rooibos-bio-orangette-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30310"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6277-rooibos-bio-orangette-sachet-100-g-3760247350463.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Orangette - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Orangette est un roo\u00efbos parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels d'orange et agr\u00e9ment\u00e9 de cacao et citronnelle. Un m\u00e9lange parfait \u00e0 No\u00ebl.Comme son nom l'indique, le Roo\u00efbos Orangette rappelle les oranges confites de No\u00ebl. Il s'accompagne tr\u00e8s bien de madeleines ou de pain d'\u00e9pice.95\u00b0C - 4 min / Gourmand et chaleureuxRoo\u00efbos* (52%), citronnelle *, gru\u00e9 cacao* (8%), ar\u00f4me* orange (8%), pomme*, cynorrhodon*, fleurs d\u2019oranger*, ar\u00f4me* type doux, fleurs*-*issus de l\u2019agriculture biologique - Soulign\u00e9 : allerg\u00e8nes", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12274-medium_default/rooibos-bio-orangette-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12327-medium_default/rooibos-bio-orangette-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30210"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6276-rooibos-bio-orangette-vrac-1-kg-3760247350463.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Orangette - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos Orangette est un roo\u00efbos parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels d'orange et agr\u00e9ment\u00e9 de cacao et citronnelle. Un m\u00e9lange parfait \u00e0 No\u00ebl.Comme son nom l'indique, le Roo\u00efbos Orangette rappelle les oranges confites de No\u00ebl. Il s'accompagne tr\u00e8s bien de madeleines ou de pain d'\u00e9pice.95\u00b0C - 4 min / Gourmand et chaleureuxRoo\u00efbos* (52%), citronnelle *, gru\u00e9 cacao* (8%), ar\u00f4me* orange (8%), pomme*, cynorrhodon*, fleurs d\u2019oranger*, ar\u00f4me* type doux, fleurs*-*issus de l\u2019agriculture biologique - Soulign\u00e9 : allerg\u00e8nes", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12272-medium_default/rooibos-bio-orangette-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30110"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6274-rooibos-bio-caramel-boite-metal-100-g-3760247350432.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Caramel - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Caramel est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de caramel. Une gourmandise pour les petits et les grands !Les notes conviviales naturelles du Roo\u00efbos se marient tr\u00e8s bien au caramel pour cr\u00e9er un m\u00e9lange gourmand. Petite astuce : pour parfumer vos tartes aux pommes, saupoudrez-les l\u00e9g\u00e8rement de Roo\u00efbos Caramel avant la cuisson\u202695\u00b0C - 4~5 min / D\u00e9licat et rondRoo\u00efbos*, \u00e9clats caramel* (14%), ar\u00f4mes caramel* (8%) et abricot* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12268-medium_default/rooibos-bio-caramel-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12323-medium_default/rooibos-bio-caramel-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13006-medium_default/rooibos-bio-caramel-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13007-medium_default/rooibos-bio-caramel-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30307"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6273-rooibos-bio-caramel-sachet-100-g-3760247350432.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Caramel - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Caramel est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de caramel. Une gourmandise pour les petits et les grands !Les notes conviviales naturelles du Roo\u00efbos se marient tr\u00e8s bien au caramel pour cr\u00e9er un m\u00e9lange gourmand. Petite astuce : pour parfumer vos tartes aux pommes, saupoudrez-les l\u00e9g\u00e8rement de Roo\u00efbos Caramel avant la cuisson\u202695\u00b0C - 4~5 min / D\u00e9licat et rondRoo\u00efbos* (73%), \u00e9clats caramel*, ar\u00f4me* caramel beurre sal\u00e9 (8%), ar\u00f4me* abricot, pomme*, abricot* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12267-medium_default/rooibos-bio-caramel-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12324-medium_default/rooibos-bio-caramel-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13004-medium_default/rooibos-bio-caramel-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13005-medium_default/rooibos-bio-caramel-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30207"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6272-rooibos-bio-caramel-vrac-1-kg-3760247350432.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Caramel - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos Caramel est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de caramel. Une gourmandise pour les petits et les grands !Les notes conviviales naturelles du Roo\u00efbos se marient tr\u00e8s bien au caramel pour cr\u00e9er un m\u00e9lange gourmand. Petite astuce : pour parfumer vos tartes aux pommes, saupoudrez-les l\u00e9g\u00e8rement de Roo\u00efbos Caramel avant la cuisson\u202695\u00b0C - 4~5 min / D\u00e9licat et rondRoo\u00efbos* (73%), \u00e9clats caramel*, ar\u00f4me* caramel beurre sal\u00e9 (8%), ar\u00f4me* abricot, pomme*, abricot* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12266-medium_default/rooibos-bio-caramel-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30107"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6270-rooibos-bio-prestige-boite-metal-100-g-3760247350487.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Prestige - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Prestige n'est r\u00e9colt\u00e9 que tous les deux ans. Un roo\u00efbos d'exception, pour de grands moments.Le Roo\u00efbos Prestige nous offre une liqueur intense et bois\u00e9e. Il s'accompagne tr\u00e8s bien d'un carr\u00e9 de chocolat noir.95\u00b0C - 4~5 min / Aromatique et intenseRoo\u00efbos* - *produit issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12262-medium_default/rooibos-bio-prestige-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12341-medium_default/rooibos-bio-prestige-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30312"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6269-rooibos-bio-prestige-sachet-100-g-3760247350487.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Prestige - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Prestige n'est r\u00e9colt\u00e9 que tous les deux ans. Un roo\u00efbos d'exception, pour de grands moments.Le Roo\u00efbos Prestige nous offre une liqueur intense et bois\u00e9e. Il s'accompagne tr\u00e8s bien d'un carr\u00e9 de chocolat noir.95\u00b0C - 4~5 min / Aromatique et intenseRoo\u00efbos* - *produit issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12260-medium_default/rooibos-bio-prestige-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12350-medium_default/rooibos-bio-prestige-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30212"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6268-rooibos-bio-prestige-vrac-1-kg-3760247350487.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Prestige - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos Prestige n'est r\u00e9colt\u00e9 que tous les deux ans. Un roo\u00efbos d'exception, pour de grands moments.Le Roo\u00efbos Prestige nous offre une liqueur intense et bois\u00e9e. Il s'accompagne tr\u00e8s bien d'un carr\u00e9 de chocolat noir.95\u00b0C - 4~5 min / Aromatique et intenseRoo\u00efbos* - *produit issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12261-medium_default/rooibos-bio-prestige-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30112"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6265-honeybush-bio-boite-metal-100-g-3760247350425.html", "title": "Honeybush Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Honeybush signifie litt\u00e9ralement \"buisson de miel\". Il nous vient d'Afrique du Sud, tout comme son cousin le Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Honeybush porte bien son nom : sa liqueur ambr\u00e9e nous r\u00e9v\u00e8le des notes miell\u00e9es et fruit\u00e9es. Une v\u00e9ritable gourmandise !100\u00b0C - 4 min / Naturellement miell\u00e9Honeybush* Afrique du Sud -*issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "8.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12255-medium_default/honeybush-bio-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12340-medium_default/honeybush-bio-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30306"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6264-honeybush-bio-sachet-100-g-3760247350425.html", "title": "Honeybush Bio - Sachet 100 g", "description": "Le Honeybush signifie litt\u00e9ralement \"buisson de miel\". Il nous vient d'Afrique du Sud, tout comme son cousin le Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Honeybush porte bien son nom : sa liqueur ambr\u00e9e nous r\u00e9v\u00e8le des notes miell\u00e9es et fruit\u00e9es. Une v\u00e9ritable gourmandise !100\u00b0C - 4 min / Naturellement miell\u00e9Honeybush* Afrique du Sud -*issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12253-medium_default/honeybush-bio-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12349-medium_default/honeybush-bio-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30206"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6263-honeybush-bio-vrac-1-kg-3760247350425.html", "title": "Honeybush Bio - Vrac 1 kg", "description": "Le Honeybush signifie litt\u00e9ralement \"buisson de miel\". Il nous vient d'Afrique du Sud, tout comme son cousin le Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Honeybush porte bien son nom : sa liqueur ambr\u00e9e nous r\u00e9v\u00e8le des notes miell\u00e9es et fruit\u00e9es. Une v\u00e9ritable gourmandise !100\u00b0C - 4 min / Naturellement miell\u00e9Honeybush* Afrique du Sud -*issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "43.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12251-medium_default/honeybush-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6262-rooibos-bio-vert-boite-metal-100-g-3760247350418.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vert - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le roo\u00efbos vert a la particularit\u00e9 de ne pas \u00eatre ferment\u00e9, ce qui lui permet de garder sa couleur verte et sa saveur v\u00e9g\u00e9tale. Cette infusion est riche en antioxydants.Sa liqueur vert p\u00e2le et sa saveur se rapprochent d'un th\u00e9 vert. Il nous offre des notes d\u00e9licates et v\u00e9g\u00e9tales d'herbes aromatiques. Sans th\u00e9ine, il peut \u00eatre consomm\u00e9 toute la journ\u00e9e.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et herbac\u00e9Rooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "8.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12248-medium_default/rooibos-bio-vert-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12339-medium_default/rooibos-bio-vert-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30305"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6261-rooibos-bio-vert-sachet-100-g-3760247350418.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vert - Sachet 100 g", "description": "Le roo\u00efbos vert a la particularit\u00e9 de ne pas \u00eatre ferment\u00e9, ce qui lui permet de garder sa couleur verte et sa saveur v\u00e9g\u00e9tale. Cette infusion est riche en antioxydants.Sa liqueur vert p\u00e2le et sa saveur se rapprochent d'un th\u00e9 vert. Il nous offre des notes d\u00e9licates et v\u00e9g\u00e9tales d'herbes aromatiques. Sans th\u00e9ine, il peut \u00eatre consomm\u00e9 toute la journ\u00e9e.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et herbac\u00e9Rooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12246-medium_default/rooibos-bio-vert-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12348-medium_default/rooibos-bio-vert-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30205"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6260-rooibos-bio-vert-vrac-1-kg-3760247350418.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vert - Vrac 1 kg", "description": "Le roo\u00efbos vert a la particularit\u00e9 de ne pas \u00eatre ferment\u00e9, ce qui lui permet de garder sa couleur verte et sa saveur v\u00e9g\u00e9tale. Cette infusion est riche en antioxydants.Sa liqueur vert p\u00e2le et sa saveur se rapprochent d'un th\u00e9 vert. Il nous offre des notes d\u00e9licates et v\u00e9g\u00e9tales d'herbes aromatiques. Sans th\u00e9ine, il peut \u00eatre consomm\u00e9 toute la journ\u00e9e.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et herbac\u00e9Rooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "43.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12245-medium_default/rooibos-bio-vert-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30105"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6259-rooibos-bio-chai-boite-metal-100-g-3760247350401.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Cha\u00ef - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Cha\u00ef revisite le classique Cha\u00ef indien. Sans th\u00e9ine, il peut se d\u00e9guster \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Chaleureux et charpent\u00e9, le Roo\u00efbos Cha\u00ef peut se d\u00e9guster \u00e0 l'indienne, infus\u00e9 dans du lait et tr\u00e8s sucr\u00e9. Ce th\u00e9 r\u00e9chauffe les c\u0153urs et symbolise l'hospitalit\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Epic\u00e9 et chaleureuxRooibos* Afrique du Sud (70%), cannelle* (15%), cardamome* (3,75%), gingembre* (3,75%), clou de girofle* (3,75%), poivre noir* (3,75%) - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12241-medium_default/rooibos-bio-chai-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12338-medium_default/rooibos-bio-chai-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30304"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6258-rooibos-bio-chai-sachet-100-g-3760247350401.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Cha\u00ef - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Cha\u00ef revisite le classique Cha\u00ef indien. Sans th\u00e9ine, il peut se d\u00e9guster \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Chaleureux et charpent\u00e9, le Roo\u00efbos Cha\u00ef peut se d\u00e9guster \u00e0 l'indienne, infus\u00e9 dans du lait et tr\u00e8s sucr\u00e9. Ce th\u00e9 r\u00e9chauffe les c\u0153urs et symbolise l'hospitalit\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Epic\u00e9 et chaleureuxRooibos* Afrique du Sud (70%), cannelle* (15%), cardamome* (3,75%), gingembre* (3,75%), clou de girofle* (3,75%), poivre noir* (3,75%) - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "5.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12240-medium_default/rooibos-bio-chai-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12351-medium_default/rooibos-bio-chai-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30204"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6257-rooibos-bio-chai-vrac-1-kg-3760247350401.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Cha\u00ef - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos Cha\u00ef revisite le classique Cha\u00ef indien. Sans th\u00e9ine, il peut se d\u00e9guster \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Chaleureux et charpent\u00e9, le Roo\u00efbos Cha\u00ef peut se d\u00e9guster \u00e0 l'indienne, infus\u00e9 dans du lait et tr\u00e8s sucr\u00e9. Ce th\u00e9 r\u00e9chauffe les c\u0153urs et symbolise l'hospitalit\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Epic\u00e9 et chaleureuxRooibos* Afrique du Sud (70%), cannelle* (15%), cardamome* (3,75%), gingembre* (3,75%), clou de girofle* (3,75%), poivre noir* (3,75%) - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "52.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12239-medium_default/rooibos-bio-chai-vrac-1-kg.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12244-medium_default/rooibos-bio-chai-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6255-rooibos-bio-earl-grey-boite-metal-100-g-3760247350395.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Earl Grey - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Ro\u00efbos Earl Grey revisite le grand classique anglais \u00e0 la bergamote. Une infusion vive et surprenante.Ce Roo\u00efbos nous offre une liqueur acidul\u00e9e et tonique aux notes d'agrumes. D\u00e9salt\u00e9rant, il peut aussi se d\u00e9guster glac\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Tonique et fougueuxRoo\u00efbos* Afrique du Sud (93%),ar\u00f4me* bergamote (4%), p\u00e9tales de soucis* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12235-medium_default/rooibos-bio-earl-grey-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12337-medium_default/rooibos-bio-earl-grey-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30303"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6254-rooibos-bio-earl-grey-sachet-100-g-3760247350395.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Earl Grey - Sachet 100 g", "description": "Le Ro\u00efbos Earl Grey revisite le grand classique anglais \u00e0 la bergamote. Une infusion vive et surprenante.Ce Roo\u00efbos nous offre une liqueur acidul\u00e9e et tonique aux notes d'agrumes. D\u00e9salt\u00e9rant, il peut aussi se d\u00e9guster glac\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Tonique et fougueuxRoo\u00efbos* Afrique du Sud (93%),ar\u00f4me* bergamote (4%), p\u00e9tales de soucis* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "5.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12234-medium_default/rooibos-bio-earl-grey-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12344-medium_default/rooibos-bio-earl-grey-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6253-rooibos-bio-earl-grey-vrac-1-kg-3760247350395.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Earl Grey - Vrac 1 kg", "description": "Le Ro\u00efbos Earl Grey revisite le grand classique anglais \u00e0 la bergamote. Une infusion vive et surprenante.Ce Roo\u00efbos nous offre une liqueur acidul\u00e9e et tonique aux notes d'agrumes. D\u00e9salt\u00e9rant, il peut aussi se d\u00e9guster glac\u00e9.100\u00b0C - 4 min / Tonique et fougueuxRoo\u00efbos* Afrique du Sud (93%),ar\u00f4me* bergamote (4%), p\u00e9tales de soucis* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "52.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12233-medium_default/rooibos-bio-earl-grey-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6251-rooibos-bio-vanille-boite-metal-100-g-3760247350388.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vanille - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Vanille est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de vanille bourbon. A savourer \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Le Roo\u00efbos Vanille nous offre une liqueur chaleureuse et ronde, presque envo\u00fbtante\u2026100\u00b0C - 4 min / Doux et gourmandRooibos* Afrique du Sud (95%), ar\u00f4me naturel vanille* (5%) - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12228-medium_default/rooibos-bio-vanille-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12336-medium_default/rooibos-bio-vanille-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30302"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6250-rooibos-bio-vanille-sachet-100-g-3760247350388.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vanille - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos Vanille est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de vanille bourbon. A savourer \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Le Roo\u00efbos Vanille nous offre une liqueur chaleureuse et ronde, presque envo\u00fbtante\u2026100\u00b0C - 4 min / Doux et gourmandRoo\u00efbos* Afrique du Sud (90%), ar\u00f4me* vanille (5%), fleurs d\u2019osmanthus*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12227-medium_default/rooibos-bio-vanille-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12343-medium_default/rooibos-bio-vanille-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6249-rooibos-bio-vanille-vrac-1-kg-3760247350388.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Vanille - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos Vanille est parfum\u00e9 aux ar\u00f4mes naturels de vanille bourbon. A savourer \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e.Le Roo\u00efbos Vanille nous offre une liqueur chaleureuse et ronde, presque envo\u00fbtante\u2026100\u00b0C - 4 min / Doux et gourmandRoo\u00efbos* Afrique du Sud (90%), ar\u00f4me* vanille (5%), fleurs d\u2019osmanthus*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12226-medium_default/rooibos-bio-vanille-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6248-rooibos-bio-nature-boite-metal-100-g-3760247350371.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Nature - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos est un arbuste d'Afrique du Sud. Apr\u00e8s la cueillette, les brindilles sont h\u00e2ch\u00e9es et ferment\u00e9es, ce qui conf\u00e8re la couleur rouge \u00e0 la liqueur du Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Roo\u00efbos offre une tasse ample et fruit\u00e9e. Ses notes \u00e9voquent les fruits cuits et les \u00e9pices douces.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et rondRooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "8.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12223-medium_default/rooibos-bio-nature-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12334-medium_default/rooibos-bio-nature-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30301"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6247-rooibos-bio-nature-sachet-100-g-3760247350371.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Nature - Sachet 100 g", "description": "Le Roo\u00efbos est un arbuste d'Afrique du Sud. Apr\u00e8s la cueillette, les brindilles sont h\u00e2ch\u00e9es et ferment\u00e9es, ce qui conf\u00e8re la couleur rouge \u00e0 la liqueur du Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Roo\u00efbos offre une tasse ample et fruit\u00e9e. Ses notes \u00e9voquent les fruits cuits et les \u00e9pices douces.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et rondRooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12221-medium_default/rooibos-bio-nature-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12342-medium_default/rooibos-bio-nature-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30201"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6246-rooibos-bio-nature-vrac-1-kg-3760247350371.html", "title": "Roo\u00efbos Bio Nature - Vrac 1 kg", "description": "Le Roo\u00efbos est un arbuste d'Afrique du Sud. Apr\u00e8s la cueillette, les brindilles sont h\u00e2ch\u00e9es et ferment\u00e9es, ce qui conf\u00e8re la couleur rouge \u00e0 la liqueur du Roo\u00efbos. Sans th\u00e9ine, il convient \u00e0 toute la famille.Le Roo\u00efbos offre une tasse ample et fruit\u00e9e. Ses notes \u00e9voquent les fruits cuits et les \u00e9pices douces.100\u00b0C - 4 min / D\u00e9licat et rondRooibos* Afrique du Sud - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "43.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12220-medium_default/rooibos-bio-nature-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6227-infusion-bio-aphrodite-boite-metal-80-g-3760247350678.html", "title": "Infusion Bio Aphrodite - Bo\u00eete M\u00e9tal 80 g", "description": "Aphrodite est un m\u00e9lange dynamisant de gingembre, de plantes et de citron.Cette infusion gourmande offre une tasse vive, aux notes citronn\u00e9es et sucr\u00e9es. Id\u00e9ale dans l'apr\u00e8s-midi.100\u00b0C - 5 min / Citronn\u00e9e et sucr\u00e9eCitronnelle*(33.5%), Verveine*(24%), Gingembre*, Orange* (11%), Citron*, Ar\u00f4me* naturel\u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12184-medium_default/infusion-bio-aphrodite-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12374-medium_default/infusion-bio-aphrodite-boite-metal-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30317"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6226-infusion-bio-aphrodite-sachet-80-g-3760247350678.html", "title": "Infusion Bio Aphrodite - Sachet 80 g", "description": "Aphrodite est un m\u00e9lange dynamisant de gingembre, de plantes et de citron.Cette infusion gourmande offre une tasse vive, aux notes citronn\u00e9es et sucr\u00e9es. Id\u00e9ale dans l'apr\u00e8s-midi.100\u00b0C - 5 min / Citronn\u00e9e et sucr\u00e9eCitronnelle*(33.5%), Verveine*(24%), Gingembre*, Orange* (11%), Citron*, Ar\u00f4me* naturel\u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12183-medium_default/infusion-bio-aphrodite-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12384-medium_default/infusion-bio-aphrodite-sachet-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30217"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6225-infusion-bio-aphrodite-vrac-800-g-3760247350678.html", "title": "Infusion Bio Aphrodite - Vrac 800 g", "description": "Aphrodite est un m\u00e9lange dynamisant de gingembre, de plantes et de citron.Cette infusion gourmande offre une tasse vive, aux notes citronn\u00e9es et sucr\u00e9es. Id\u00e9ale dans l'apr\u00e8s-midi.100\u00b0C - 5 min / Citronn\u00e9e et sucr\u00e9eCitronnelle*, Verveine*, Gingembre*, Orange*, Citron*, Ar\u00f4me* type doux \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12182-medium_default/infusion-bio-aphrodite-vrac-800-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30117"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6224-infusion-bio-sur-un-petit-nuage-boite-metal-80-g-3760247352580.html", "title": "Infusion Bio Sur un Petit Nuage - Bo\u00eete M\u00e9tal 80 g", "description": "\"Sur un petit Nuage\" s\u00e9duira papilles, pupilles et odorat !Il comblera vos sens gr\u00e2ce \u00e0 l'aspect nuageux du rooibos vert parsem\u00e9 de morceaux rouges et jaunes, l'odeur puissante de l'orange \u00e0 l'ouverture de la bo\u00eete et enfin la douceur de la framboise dans la bouche.Parfait pour petits et grands car sans th\u00e9ine.Son petit plus : il contient des feuilles de framboisier, id\u00e9al pour les femmes enceintes.95\u00b0C - 4 min / Relaxante & douceRoo\u00efbos* vert (30%), orange*(30%), feuille de framboisier*(20%), fraise*(10%), grenade* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12176-medium_default/infusion-bio-sur-un-petit-nuage-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12373-medium_default/infusion-bio-sur-un-petit-nuage-boite-metal-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30330"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6223-infusion-bio-sur-un-petit-nuage-sachet-80-g-3760247352580.html", "title": "Infusion Bio Sur un Petit Nuage - Sachet 80 g", "description": "\"Sur un petit Nuage\" s\u00e9duira papilles, pupilles et odorat !Il comblera vos sens gr\u00e2ce \u00e0 l'aspect nuageux du rooibos vert parsem\u00e9 de morceaux rouges et jaunes, l'odeur puissante de l'orange \u00e0 l'ouverture de la bo\u00eete et enfin la douceur de la framboise dans la bouche.Parfait pour petits et grands car sans th\u00e9ine.Son petit plus : il contient des feuilles de framboisier, id\u00e9al pour les femmes enceintes.95\u00b0C - 4 min / Relaxante & douceRoo\u00efbos* vert (30%), orange*(30%), feuille de framboisier*(20%), fraise*(10%), grenade* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12178-medium_default/infusion-bio-sur-un-petit-nuage-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12383-medium_default/infusion-bio-sur-un-petit-nuage-sachet-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30230"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6222-infusion-bio-sur-un-petit-nuage-vrac-800-g-3760247352580.html", "title": "Infusion Bio Sur un Petit Nuage - Vrac 800 g", "description": "\"Sur un petit Nuage\" s\u00e9duira papilles, pupilles et odorat !Il comblera vos sens gr\u00e2ce \u00e0 l'aspect nuageux du rooibos vert parsem\u00e9 de morceaux rouges et jaunes, l'odeur puissante de l'orange \u00e0 l'ouverture de la bo\u00eete et enfin la douceur de la framboise dans la bouche.Parfait pour petits et grands car sans th\u00e9ine.Son petit plus : il contient des feuilles de framboisier, id\u00e9al pour les femmes enceintes.95\u00b0C - 4 min / Relaxante & douceRoo\u00efbos* vert (30%), orange*(30%), feuille de framboisier*(20%), fraise*(10%), grenade* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12173-medium_default/infusion-bio-sur-un-petit-nuage-vrac-800-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30130"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6221-infusion-bio-sport-attitude-boite-metal-100-g-3760247351781.html", "title": "Infusion Bio Sport Attitude - Bo\u00eete M\u00e9tal 100 g", "description": "Sport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12170-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12372-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13035-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-boite-metal-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13036-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-boite-metal-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30324"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6220-infusion-bio-sport-attitude-sachet-100-g-3760247351781.html", "title": "Infusion Bio Sport Attitude - Sachet 100 g", "description": "Sport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12169-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12382-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13033-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-sachet-100-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13034-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-sachet-100-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30224"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6219-infusion-bio-sport-attitude-vrac-1-kg-3760247351781.html", "title": "Infusion Bio Sport Attitude - Vrac 1 kg", "description": "Sport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12168-medium_default/infusion-bio-sport-attitude-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30124"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6217-infusion-bio-calin-de-morphee-sachet-40-g-3760247350685.html", "title": "Infusion Bio C\u00e2lin de Morph\u00e9e - Sachet 50 g", "description": "C\u00e2lin de Moph\u00e9e est une infusion calmante \u00e0 base de menthe, verveine, m\u00e9lisse et d'oranger. Une douceur du soir\u2026Cet harmonieux m\u00e9lange de plantes nous offre une liqueur fra\u00eeche et aromatique. Id\u00e9ale apr\u00e8s le repas ou le soir pour de douces nuits\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe poivr\u00e9e, M\u00e9lisse, Verveine, Menthe nanah, Feuille d\u2019oranger, Bouton d\u2019oranger, P\u00e9tales d\u2019oranger, Ecorces d\u2019oranger, Vanille gousse \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12162-medium_default/infusion-bio-calin-de-morphee-sachet-40-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12381-medium_default/infusion-bio-calin-de-morphee-sachet-40-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30218"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6218-infusion-bio-calin-de-morphee-boite-metal-40-g-3760247350685.html", "title": "Infusion Bio C\u00e2lin de Morph\u00e9e - Bo\u00eete M\u00e9tal 50 g", "description": "C\u00e2lin de Moph\u00e9e est une infusion calmante \u00e0 base de menthe, verveine, m\u00e9lisse et d'oranger. Une douceur du soir\u2026Cet harmonieux m\u00e9lange de plantes nous offre une liqueur fra\u00eeche et aromatique. Id\u00e9ale apr\u00e8s le repas ou le soir pour de douces nuits\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe poivr\u00e9e, M\u00e9lisse, Verveine, Menthe nanah, Feuille d\u2019oranger, Bouton d\u2019oranger, P\u00e9tales d\u2019oranger, Ecorces d\u2019oranger, Vanille gousse \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12163-medium_default/infusion-bio-calin-de-morphee-boite-metal-40-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12371-medium_default/infusion-bio-calin-de-morphee-boite-metal-40-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30318"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6216-infusion-bio-calin-de-morphee-vrac-400-g-3760247350685.html", "title": "Infusion Bio C\u00e2lin de Morph\u00e9e - Vrac 500 g", "description": "C\u00e2lin de Moph\u00e9e est une infusion calmante \u00e0 base de menthe, verveine, m\u00e9lisse et d'oranger. Une douceur du soir\u2026Cet harmonieux m\u00e9lange de plantes nous offre une liqueur fra\u00eeche et aromatique. Id\u00e9ale apr\u00e8s le repas ou le soir pour de douces nuits\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe poivr\u00e9e, M\u00e9lisse, Verveine, Menthe nanah, Feuille d\u2019oranger, Bouton d\u2019oranger, P\u00e9tales d\u2019oranger, Ecorces d\u2019oranger, Vanille gousse \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12161-medium_default/infusion-bio-calin-de-morphee-vrac-400-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30118"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6215-infusion-bio-calme-et-volupte-boite-metal-50-g-3760247350661.html", "title": "Infusion Bio Calme et Volupt\u00e9 - Bo\u00eete M\u00e9tal 50 g", "description": "Calme et Volupt\u00e9 est un luxueux m\u00e9lange de menthe Nanah, feuilles d'oranger, cannelle et boutons de rose de Damas.Cette infusion est lisse et fra\u00eeche, aux notes florales subtiles. Pour de grands moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe nanah, Ecorce de cannelle, Marjolaine, Feuilles d\u2019oranger, Boutons de rose, Ecorces d\u2019oranger, Menthe poivr\u00e9e, P\u00e9tales de rose, Cardamome \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12156-medium_default/infusion-bio-calme-et-volupte-boite-metal-50-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12370-medium_default/infusion-bio-calme-et-volupte-boite-metal-50-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30316"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6214-infusion-bio-calme-et-volupte-sachet-50-g-3760247350661.html", "title": "Infusion Bio Calme et Volupt\u00e9 - Sachet 50 g", "description": "Calme et Volupt\u00e9 est un luxueux m\u00e9lange de menthe Nanah, feuilles d'oranger, cannelle et boutons de rose de Damas.Cette infusion est lisse et fra\u00eeche, aux notes florales subtiles. Pour de grands moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe nanah, Ecorce de cannelle, Marjolaine, Feuilles d\u2019oranger, Boutons de rose, Ecorces d\u2019oranger, Menthe poivr\u00e9e, P\u00e9tales de rose, Cardamome \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12155-medium_default/infusion-bio-calme-et-volupte-sachet-50-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12380-medium_default/infusion-bio-calme-et-volupte-sachet-50-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30216"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6213-infusion-bio-calme-et-volupte-vrac-500-g-3760247350661.html", "title": "Infusion Bio Calme et Volupt\u00e9 - Vrac 500 g", "description": "Calme et Volupt\u00e9 est un luxueux m\u00e9lange de menthe Nanah, feuilles d'oranger, cannelle et boutons de rose de Damas.Cette infusion est lisse et fra\u00eeche, aux notes florales subtiles. Pour de grands moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\u2026100\u00b0C - 6 min / Relaxante et digestiveMenthe nanah, Ecorce de cannelle, Marjolaine, Feuilles d\u2019oranger, Boutons de rose, Ecorces d\u2019oranger, Menthe poivr\u00e9e, P\u00e9tales de rose, Cardamome \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12154-medium_default/infusion-bio-calme-et-volupte-vrac-500-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30116"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6212-infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-boite-metal-80-g-3760247352597.html", "title": "Infusion Bio A l'Ombre de l'Orangeraie - Bo\u00eete M\u00e9tal 80 g", "description": "Cette infusion vous apportera un juste \u00e9quilibre entre l'orange et la menthe Nanah pour un voyage sensoriel direction l'Andalousie.95\u00b0C - 4 min / Fruit\u00e9e & RelaxanteOrange* (41%), menthe Nanah* (40%), citron* (10%), extrait* de limette, bourgeons de lavande*\u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12142-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12369-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13043-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13044-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-boite-metal-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30331"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6211-infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-sachet-80-g-3760247352597.html", "title": "Infusion Bio A l'Ombre de l'Orangeraie - Sachet 80 g", "description": "Cette infusion vous apportera un juste \u00e9quilibre entre l'orange et la menthe Nanah pour un voyage sensoriel direction l'Andalousie.95\u00b0C - 4 min / Fruit\u00e9e & RelaxanteOrange* (41%), menthe Nanah* (40%), citron* (10%), extrait* de limette, bourgeons de lavande*\u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12141-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12379-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13041-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13042-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-sachet-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30231"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6210-infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-vrac-800-g-3760247352597.html", "title": "Infusion Bio A l'Ombre de l'Orangeraie - Vrac 800 g", "description": "Cette infusion vous apportera un juste \u00e9quilibre entre l'orange et la menthe Nanah pour un voyage sensoriel direction l'Andalousie.95\u00b0C - 4 min / Fruit\u00e9e & RelaxanteOrange* (41%), menthe Nanah* (40%), citron* (10%), extrait* de limette, bourgeons de lavande*\u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12145-medium_default/infusion-bio-a-l-ombre-de-l-orangeraie-vrac-800-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30131"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6209-infusion-bio-voyage-en-provence-boite-metal-50-g-3760247350630.html", "title": "Infusion Bio Voyage en Provence - Bo\u00eete M\u00e9tal 50 g", "description": "Voyage en Provence est un m\u00e9lange harmonieux de thym, d'eucalyptus, de mauve et autres plantes d\u00e9licatement parfum\u00e9es aux ar\u00f4mes naturels de citron et de miel.Cette infusion offre une liqueur tonifiante o\u00f9 le thym domine en note de t\u00eate pour laisser place au doux parfum citron-miel. A d\u00e9guster au coin du feu les soir\u00e9es d'hiver...95\u00b0C - 5 min / Vivifiante et bois\u00e9eThym*, Mauve*, Bourgeons de pin*, Bouleau*, Ronce*, Eucalyptus*, Ar\u00f4me miel, Ar\u00f4me citron* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "10.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12137-medium_default/infusion-bio-voyage-en-provence-boite-metal-50-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12368-medium_default/infusion-bio-voyage-en-provence-boite-metal-50-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30313"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6208-infusion-bio-voyage-en-provence-sachet-50-g-3760247350630.html", "title": "Infusion Bio Voyage en Provence - Sachet 50 g", "description": "Voyage en Provence est un m\u00e9lange harmonieux de thym, d'eucalyptus, de mauve et autres plantes d\u00e9licatement parfum\u00e9es aux ar\u00f4mes naturels de citron et de miel.Cette infusion offre une liqueur tonifiante o\u00f9 le thym domine en note de t\u00eate pour laisser place au doux parfum citron-miel. A d\u00e9guster au coin du feu les soir\u00e9es d'hiver...95\u00b0C - 5 min / Vivifiante et bois\u00e9eThym* (50%), bouleau*, bourgeons de pin* (12%), eucalyptus*, mauve* (2%) \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "6.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12136-medium_default/infusion-bio-voyage-en-provence-sachet-50-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12378-medium_default/infusion-bio-voyage-en-provence-sachet-50-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30213"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6207-infusion-bio-voyage-en-provence-vrac-500-g-3760247350630.html", "title": "Infusion Bio Voyage en Provence - Vrac 500 g", "description": "Voyage en Provence est un m\u00e9lange harmonieux de thym, d'eucalyptus, de mauve et autres plantes d\u00e9licatement parfum\u00e9es aux ar\u00f4mes naturels de citron et de miel.Cette infusion offre une liqueur tonifiante o\u00f9 le thym domine en note de t\u00eate pour laisser place au doux parfum citron-miel. A d\u00e9guster au coin du feu les soir\u00e9es d'hiver...95\u00b0C - 5 min / Vivifiante et bois\u00e9eThym* (50%), bouleau*, bourgeons de pin* (12%), eucalyptus*, mauve* (2%) \u2013 *issus de l\u2019agriculture\u00a0biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "55.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12135-medium_default/infusion-bio-voyage-en-provence-vrac-500-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30113"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6206-infusion-bio-camomille-boite-metal-25-g-3760247352603.html", "title": "Infusion Bio Camomille - Bo\u00eete M\u00e9tal 25 g", "description": "Ce n'est pas que pour les grand-m\u00e8res, \u00e7a a des vertus pour toute la famille la camomille !Elle ravira les puristes.95\u00b0C - 4 min / Calmante & RelaxanteCamomille matricaire* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12130-medium_default/infusion-bio-camomille-boite-metal-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12360-medium_default/infusion-bio-camomille-boite-metal-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30332"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6205-infusion-bio-camomille-sachet-25-g-3760247352603.html", "title": "Infusion Bio Camomille - Sachet 25 g", "description": "Ce n'est pas que pour les grand-m\u00e8res, \u00e7a a des vertus pour toute la famille la camomille !Elle ravira les puristes.95\u00b0C - 4 min / Calmante & RelaxanteCamomille matricaire* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12129-medium_default/infusion-bio-camomille-sachet-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12366-medium_default/infusion-bio-camomille-sachet-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30232"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6204-infusion-bio-camomille-vrac-250-g-3760247352603.html", "title": "Infusion Bio Camomille - Vrac 250 g", "description": "Ce n'est pas que pour les grand-m\u00e8res, \u00e7a a des vertus pour toute la famille la camomille !Elle ravira les puristes.95\u00b0C - 4 min / Calmante & RelaxanteCamomille matricaire* \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12128-medium_default/infusion-bio-camomille-vrac-250-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30132"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6203-infusion-bio-fleur-d-hibiscus-boite-metal-70-g-3760247351408.html", "title": "Infusion Bio Fleur d'Hibiscus - Bo\u00eete M\u00e9tal 70 g", "description": "Sa saveur est fruit\u00e9e acidul\u00e9e et rappelle la groseille.95\u00b0C - 5 min / Vitamin\u00e9e et D\u00e9salt\u00e9rante / Infusion d'apr\u00e8s-midi, accompagn\u00e9e de fruits rougesFleurs d'hibiscus* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12123-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-boite-metal-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12359-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-boite-metal-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13339-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-boite-metal-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13340-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-boite-metal-70-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30323"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6202-infusion-bio-fleur-d-hibiscus-sachet-70-g-3760247351408.html", "title": "Infusion Bio Fleur d'Hibiscus - Sachet 70 g", "description": "Sa saveur est fruit\u00e9e acidul\u00e9e et rappelle la groseille.95\u00b0C - 5 min / Vitamin\u00e9e et D\u00e9salt\u00e9rante / Infusion d'apr\u00e8s-midi, accompagn\u00e9e de fruits rougesFleurs d'hibiscus* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12122-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-sachet-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12365-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-sachet-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13337-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-sachet-70-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13338-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-sachet-70-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30223"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6201-infusion-bio-fleur-d-hibiscus-vrac-700-g-3760247351408.html", "title": "Infusion Bio Fleur d'Hibiscus - Vrac 700 g", "description": "Sa saveur est fruit\u00e9e acidul\u00e9e et rappelle la groseille.95\u00b0C - 5 min / Vitamin\u00e9e et D\u00e9salt\u00e9rante / Infusion d'apr\u00e8s-midi, accompagn\u00e9e de fruits rougesFleurs d'hibiscus* - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12121-medium_default/infusion-bio-fleur-d-hibiscus-vrac-700-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30123"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6199-infusion-bio-menthe-nanah-sachet-25-g-3760247350715.html", "title": "Infusion Bio Menthe Nanah - Sachet 25 g", "description": "La Menthe Nanah est la menthe marocaine que l'on utilise pour l'incontournable th\u00e9 \u00e0 la menthe.En feuille enti\u00e8re, la Menthe Nanah offre une liqueur d'une intense fra\u00eecheur aux notes v\u00e9g\u00e9tales de chlorophylle.100\u00b0C - 6 min / Voluptueuse et intenseMenthe douce Nanah Marocaine \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12114-medium_default/infusion-bio-menthe-nanah-sachet-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12364-medium_default/infusion-bio-menthe-nanah-sachet-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30221"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6200-infusion-bio-menthe-nanah-boite-metal-25-g-3760247350715.html", "title": "Infusion Bio Menthe Nanah - Bo\u00eete M\u00e9tal 25 g", "description": "La Menthe Nanah est la menthe marocaine que l'on utilise pour l'incontournable th\u00e9 \u00e0 la menthe.En feuille enti\u00e8re, la Menthe Nanah offre une liqueur d'une intense fra\u00eecheur aux notes v\u00e9g\u00e9tales de chlorophylle.100\u00b0C - 6 min / Voluptueuse et intenseMenthe douce Nanah Marocaine \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12111-medium_default/infusion-bio-menthe-nanah-boite-metal-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12358-medium_default/infusion-bio-menthe-nanah-boite-metal-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30321"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6198-infusion-bio-menthe-nanah-vrac-250-g-3760247350715.html", "title": "Infusion Bio Menthe Nanah - Vrac 250 g", "description": "La Menthe Nanah est la menthe marocaine que l'on utilise pour l'incontournable th\u00e9 \u00e0 la menthe.En feuille enti\u00e8re, la Menthe Nanah offre une liqueur d'une intense fra\u00eecheur aux notes v\u00e9g\u00e9tales de chlorophylle.100\u00b0C - 6 min / Voluptueuse et intenseMenthe douce Nanah Marocaine \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12112-medium_default/infusion-bio-menthe-nanah-vrac-250-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30121"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6197-infusion-bio-tilleul-des-baronnies-boite-metal-25-g-3760247350708.html", "title": "Infusion Bio Tilleul des Baronnies - Bo\u00eete M\u00e9tal 25 g", "description": "Le Tilleul des Baronnies se compose de la feuille et de la fleur, pour une saveur divinement miell\u00e9e.Le Tilleul des Baronnies offre une liqueur douce et fleurie aux notes gourmandes de miel.100\u00b0C - 6 min / Subtile et enivranteTilleul bract\u00e9e \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12085-medium_default/infusion-bio-tilleul-des-baronnies-boite-metal-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12357-medium_default/infusion-bio-tilleul-des-baronnies-boite-metal-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30320"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6196-infusion-bio-tilleul-des-baronnies-sachet-25-g-3760247350708.html", "title": "Infusion Bio Tilleul des Baronnies - Sachet 25 g", "description": "Le Tilleul des Baronnies se compose de la feuille et de la fleur, pour une saveur divinement miell\u00e9e.Le Tilleul des Baronnies offre une liqueur douce et fleurie aux notes gourmandes de miel.100\u00b0C - 6 min / Subtile et enivranteTilleul bract\u00e9e \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12082-medium_default/infusion-bio-tilleul-des-baronnies-sachet-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12363-medium_default/infusion-bio-tilleul-des-baronnies-sachet-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30220"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6195-infusion-bio-tilleul-des-baronnies-vrac-250-g-3760247350708.html", "title": "Infusion Bio Tilleul des Baronnies - Vrac 250 g", "description": "Le Tilleul des Baronnies se compose de la feuille et de la fleur, pour une saveur divinement miell\u00e9e.Le Tilleul des Baronnies offre une liqueur douce et fleurie aux notes gourmandes de miel.100\u00b0C - 6 min / Subtile et enivranteTilleul bract\u00e9e \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12081-medium_default/infusion-bio-tilleul-des-baronnies-vrac-250-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30120"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6194-infusion-bio-verveine-gastronomique-boite-metal-25-g-3760247350692.html", "title": "Infusion Bio Verveine Gastronomique - Bo\u00eete M\u00e9tal 25 g", "description": "Cette verveine est dite gastronomique en raison de son intensit\u00e9 et de son raffinement. Les feuilles enti\u00e8res se d\u00e9ploient majestueusement pour lib\u00e9rer tous leurs ar\u00f4mes\u2026La Verveine Gastronomique offre une liqueur intense et citronn\u00e9e, tout \u00e0 fait relaxante.100\u00b0C - 6 min / Gastronomique et parfum\u00e9eVerveine* - *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12060-medium_default/infusion-bio-verveine-gastronomique-boite-metal-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12356-medium_default/infusion-bio-verveine-gastronomique-boite-metal-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30319"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6193-infusion-bio-verveine-gastronomique-sachet-25-g-3760247350692.html", "title": "Infusion Bio Verveine Gastronomique - Sachet 25 g", "description": "Cette verveine est dite gastronomique en raison de son intensit\u00e9 et de son raffinement. Les feuilles enti\u00e8res se d\u00e9ploient majestueusement pour lib\u00e9rer tous leurs ar\u00f4mes\u2026La Verveine Gastronomique offre une liqueur intense et citronn\u00e9e, tout \u00e0 fait relaxante.100\u00b0C - 6 min / Gastronomique et parfum\u00e9eVerveine* - *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12058-medium_default/infusion-bio-verveine-gastronomique-sachet-25-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12362-medium_default/infusion-bio-verveine-gastronomique-sachet-25-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30219"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6192-infusion-bio-verveine-gastronomique-vrac-250-g-3760247350692.html", "title": "Infusion Bio Verveine Gastronomique - Vrac 250 g", "description": "Cette verveine est dite gastronomique en raison de son intensit\u00e9 et de son raffinement. Les feuilles enti\u00e8res se d\u00e9ploient majestueusement pour lib\u00e9rer tous leurs ar\u00f4mes\u2026La Verveine Gastronomique offre une liqueur intense et citronn\u00e9e, tout \u00e0 fait relaxante.100\u00b0C - 6 min / Gastronomique et parfum\u00e9eVerveine* - *issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12056-medium_default/infusion-bio-verveine-gastronomique-vrac-250-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30119"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/boite-metal/6191-infusion-bio-citronnelle-boite-metal-80-g-3760247350722.html", "title": "Infusion Bio Citronnelle - Bo\u00eete M\u00e9tal 80 g", "description": "Souvent employ\u00e9e en cuisine pour parfumer les plats, la Citronnelle est aussi d\u00e9licieuse en infusion. Elle est d'ailleurs utilis\u00e9 pour donner un go\u00fbt citronn\u00e9 au th\u00e9 vert \u00e0 la menthe.Froissez l\u00e9g\u00e8rement les brindilles avant l'infusion, et la citronnelle vous offrira une liqueur aux notes fruit\u00e9e et citronn\u00e9es. Id\u00e9ale apr\u00e8s un bon repas pour faciliter la digestion.100\u00b0C - 6 min / Rafra\u00eechissante et digestiveCitronnelle d\u2019Asie \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12047-medium_default/infusion-bio-citronnelle-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12354-medium_default/infusion-bio-citronnelle-boite-metal-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30322"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6190-infusion-bio-citronnelle-sachet-80-g-3760247350722.html", "title": "Infusion Bio Citronnelle - Sachet 80 g", "description": "Souvent employ\u00e9e en cuisine pour parfumer les plats, la Citronnelle est aussi d\u00e9licieuse en infusion. Elle est d'ailleurs utilis\u00e9 pour donner un go\u00fbt citronn\u00e9 au th\u00e9 vert \u00e0 la menthe.Froissez l\u00e9g\u00e8rement les brindilles avant l'infusion, et la citronnelle vous offrira une liqueur aux notes fruit\u00e9e et citronn\u00e9es. Id\u00e9ale apr\u00e8s un bon repas pour faciliter la digestion.100\u00b0C - 6 min / Rafra\u00eechissante et digestiveCitronnelle d\u2019Asie \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12045-medium_default/infusion-bio-citronnelle-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12361-medium_default/infusion-bio-citronnelle-sachet-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30222"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6189-infusion-bio-citronnelle-vrac-800-g-3760247350722.html", "title": "Infusion Bio Citronnelle - Vrac 800 g", "description": "Souvent employ\u00e9e en cuisine pour parfumer les plats, la Citronnelle est aussi d\u00e9licieuse en infusion. Elle est d'ailleurs utilis\u00e9 pour donner un go\u00fbt citronn\u00e9 au th\u00e9 vert \u00e0 la menthe.Froissez l\u00e9g\u00e8rement les brindilles avant l'infusion, et la citronnelle vous offrira une liqueur aux notes fruit\u00e9e et citronn\u00e9es. Id\u00e9ale apr\u00e8s un bon repas pour faciliter la digestion.100\u00b0C - 6 min / Rafra\u00eechissante et digestiveCitronnelle d\u2019Asie \u2013 issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "34.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/12043-medium_default/infusion-bio-citronnelle-vrac-800-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30122"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/sachet-vrac/6175-infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-sachet-80-g-3760247351880.html", "title": "Infusion Bio Balade en M\u00e9doc - Collection Bordeaux - Sachet 80 g", "description": "Vigne rouge* (84%), raisin sultanine* (10%), ar\u00f4me p\u00eache*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11979-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12377-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-sachet-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12920-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-sachet-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30227"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/6176-infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-boite-metal-80-g-3760247351880.html", "title": "Infusion Bio Balade en M\u00e9doc - Collection Bordeaux - Bo\u00eete M\u00e9tal 80 g", "description": "Vigne rouge* (84%), raisin sultanine* (10%), ar\u00f4me p\u00eache*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11981-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12375-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-boite-metal-80-g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/12921-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-boite-metal-80-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30327"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/vrac-grand-format-500g-a-1kg/6174-infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-vrac-800-g-3760247351880.html", "title": "Infusion Bio Balade en M\u00e9doc - Collection Bordeaux - Vrac 800 g", "description": "Vigne rouge* (84%), raisin sultanine* (10%), ar\u00f4me p\u00eache*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/11977-medium_default/infusion-bio-balade-en-medoc-collection-bordeaux-vrac-800-g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30127"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/bien-etre/5538-infusion-bien-etre-doux-digest-20x15g-3700110013965.html", "title": "Infusion Bien-\u00eatre Doux Digest' Bio - 20x1,5g", "description": "De toutes origines, nous s\u00e9lectionnons nos plantes dans leur r\u00e9gion naturelle de croissance o\u00f9 elles sont cueillies \u00e0 maturit\u00e9. Nos tisanes certifi\u00e9es Bio du producteur aux distributeurs sont garanties sans colorant, sans ar\u00f4me artificiel, ni exhausteur de go\u00fbt.Chaque plante est un organisme vivant dont les principes actifs s\u2019associent et se combinent par leur synergie dans chaque assemblage. Pour cela, les plantes sont coup\u00e9es juste avant la mise en sachet individuel herm\u00e9tique afin d\u2019optimiser la pr\u00e9servation de leurs principes actifs, huiles essentielles et saveurs gourmandes.Description:Cette infusion est particuli\u00e8rement recommand\u00e9e \u00e0 l\u2019issue d\u2019un bon repas pour son efficacit\u00e9 stimulante, mais aussi pour la saveur agr\u00e9able de son duo anis\u00e9. Les graines et plantes tr\u00e8s aromatiques, imm\u00e9diatement perceptibles \u00e0 l\u2019ouverture du sachet, remplissent leur r\u00f4le rafra\u00eechissant, laissant au palais des notes agr\u00e9ablement parfum\u00e9es.Une rondelle de citron peut \u00eatre \u00e9galement ajout\u00e9e dans un litre d\u2019eau froide et 5 sachets, pour une pr\u00e9paration glac\u00e9e (laisser infuser 24h au frais).D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 5 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100C\u00b0 - 5 mnComposition:Fenouil*, Anis vert*, Camomille*, Verveine*, R\u00e9glisse**issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10938-medium_default/infusion-bien-etre-doux-digest-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59203"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/5532-infusion-menthe-poivree-bio-20x15g-3700111086906.html", "title": "Infusion R\u00e9glisse Bio - 20x1,5g", "description": "Originaire du bassin m\u00e9diterran\u00e9en, la r\u00e9glisse \u00e9tait connue des grecs et des romains qui l'employaient notamment pour \u00e9claircir la voix. Associ\u00e9e \u00e0 la menthe poivr\u00e9e et un zeste de citron, laissez au frais votre infusion 24h vous obtenez une merveilleuse infusion glac\u00e9e. C\u2019est aussi une tisane hivernale r\u00e9confortante, sa saveur est naturellement douce, inutile de la sucrer.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 min", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10918-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10919-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59413"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/5531-infusion-menthe-poivree-bio-20x15g-3700111086883.html", "title": "Infusion Eucalyptus Bio - 20x1,5g", "description": "Grand arbre ornemental originaire d\u2019Australie, c\u2019est dans le sud de la France, en Provence que l\u2019Eucalyptus a \u00e9t\u00e9 introduit et acclimat\u00e9. Ses feuilles sont tr\u00e8s odorantes et tr\u00e8s riches en huiles essentielles dont le composant majeur est l\u2019eucalyptol. Avec l\u2019Eucalyptus, respirez, \u00e9liminez.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 min", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/10913-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/10914-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59411"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4783-coffret-tisanes-et-infusions-8x10-sachets-3700110025463.html", "title": "Coffret Collection Tisanes et Infusions Bio - 8x10 sachets", "description": "Les Plantes uniques : x 10 Camomille, x10 Thym, x10 TilleulLes Gourmandes : x10 Ginger Zest, x10 Douceur d'Oranger, x10 Pomme d'amourLes Bien-\u00eatre : x10 Doux Digest, x 10 Bonne nuitLES TISANES PLANTES UNIQUESCamomille (10x1,2g): Camomille* / Thym (10x1,5g): Thym* / Tilleul (10x1,4g): Tilleul*LES INFUSIONS GOURMANDESGinger Zest (10x1,5g): Ingr\u00e9dients: Gingembre* (30%), Verveine*, Citron* (25%), Menthe poivr\u00e9e* (10%), Ar\u00f4me naturel de citron* - /Douceur d'Oranger (10x1,5g): Roo\u00efbos* (95%), Ar\u00f4me naturel d\u2019Orange*, Orange* / Pomme D'amour (10x1,5g): Roo\u00efbos* (94%), Ar\u00f4mes naturels*, Pomme* /LES INFUSIONS BIEN \u00caTREDoux Digest (10x1,5g): Fenouil*, Anis vert*, Camomille*, Verveine*, R\u00e9glisse* / Bonne Nuit (10x1,5g): Anis vert*, Verveine citronn\u00e9e*, M\u00e9lisse*, Tilleul*, R\u00e9glisse**issu de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "20.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9161-medium_default/coffret-tisanes-et-infusions-8x10-sachets.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9160-medium_default/coffret-tisanes-et-infusions-8x10-sachets.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59801"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4765-infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g-3700111086760.html", "title": "Infusion Plante Tilleul Menthe Bio - 15x1,8g", "description": "Description:Ce tilleul argent\u00e9 bract\u00e9es associ\u00e9 \u00e0 la menthe poivr\u00e9e de Bavi\u00e8re, sa complice des digestions difficiles, reste l\u2019une des derni\u00e8res r\u00e9f\u00e9rences en mati\u00e8re d\u2019infusion. Particuli\u00e8rement onctueux, aux notes de miel intense, cet accord parfait est d\u2019une exceptionnelle longueur en bouche.D\u00e9gustation:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9075-medium_default/infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9071-medium_default/infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9072-medium_default/infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9073-medium_default/infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9074-medium_default/infusion-plante-tilleul-menthe-15x18g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59237"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4764-infusion-plante-menthe-royale-marocaine-15x18g-3700111086753.html", "title": "Infusion Plante Menthe Royale Marocaine Bio - 15x1,8g", "description": "Voici la reine des infusions, chic, voluptueuse et intense. R\u00e9colt\u00e9e juste avant floraison, le matin de pr\u00e9f\u00e9rence \u2013 moment o\u00f9 elle concentre le plus d\u2019huiles essentielles - la menthe douce est ensuite s\u00e9ch\u00e9e \u00e0 l\u2019abri de la lumi\u00e8re pour lui conserver toutes ses propri\u00e9t\u00e9s. Une dizaine de feuilles fra\u00eechement froiss\u00e9es vous offre une infusion plut\u00f4t apaisante et digestive sans exc\u00e8s de menthol.", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9068-medium_default/infusion-plante-menthe-royale-marocaine-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9065-medium_default/infusion-plante-menthe-royale-marocaine-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9066-medium_default/infusion-plante-menthe-royale-marocaine-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9067-medium_default/infusion-plante-menthe-royale-marocaine-15x18g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59236"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4763-infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g-3700111086746.html", "title": "Infusion Plante Tilleul des Baronnies Bio - 15x1,8g", "description": "Le Tilleul des Baronnies, capitale dr\u00f4moise du Tilleul, provenant des montagnes environnantes est d\u2019une qualit\u00e9 exceptionnelle. Il accueille chaque ann\u00e9e, dans un bourdonnement invraisemblable, ses invit\u00e9s de toujours, les abeilles ! Elles viennent par milliards d\u00e9guster le nectar du tilleul et f\u00e9conder en \u00e9change la fleur visit\u00e9e. Le parfum de la fleur de Tille est subtil et enivrant. Odeur bois\u00e9e, fleurie \u00e9voquant les sous-bois d\u2019automne pour une liqueur sophistiqu\u00e9e d\u2019une belle longueur en bouche.", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "4.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9061-medium_default/infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9057-medium_default/infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9059-medium_default/infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9058-medium_default/infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9060-medium_default/infusion-plante-tilleul-des-baronnies-15x18g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59235"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4754-tisane-depurative-bio-20x15g-3700110013958.html", "title": "Infusion Bien-\u00eatre Detox Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Exc\u00e8s alimentaire, changement de saison, nuits trop courtes, Fresh Detox est le m\u00e9lange de plantes efficaces qu\u2019il vous faut. Il se distingue \u00e9galement par sa texture rafra\u00eechissante et une belle longueur en bouche.Votre infusion peut \u00eatre pr\u00e9par\u00e9e chaude ou glac\u00e9e (5 sachets pour un litre d\u2019eau. Laissez au frais votre infusion 24h et vous obtiendrez une merveilleuse infusion glac\u00e9e).A consommer du matin au soir, fra\u00eecheur et l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 assur\u00e9e.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 5 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100C\u00b0 - 5 mnComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9018-medium_default/tisane-depurative-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4753-tisane-anti-stress-bio-20x15g-3700110013941.html", "title": "Infusion Bien-\u00eatre Zen Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Ce m\u00e9lange de plantes r\u00e9solument apaisant est appr\u00e9ci\u00e9 pour sa texture douce et d\u00e9licate, notamment gr\u00e2ce \u00e0 sa saveur aux notes naturellement miell\u00e9es. Source d\u2019hydratation int\u00e9rieure, id\u00e9al \u00e0 tout moment de d\u00e9tente, pour se poser, appr\u00e9cier, \u00eatre et rester Zen\u2026D\u00e9gustation:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9013-medium_default/tisane-anti-stress-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59200"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4752-tisane-nuit-bio-20x15g-3700110013989.html", "title": "Infusion Bien-\u00eatre Bonne Nuit Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Chaque plante est un organisme vivant dont les principes actifs s\u2019associent et se combinent par leur synergie dans chaque assemblage. Pour cela, les plantes sont coup\u00e9es juste avant la mise en sachet individuel herm\u00e9tique afin d\u2019optimiser la pr\u00e9servation de leurs principes actifs, huiles essentielles et saveurs gourmandes.D\u00e9gustation:L'infusion du soir par excellence. Les premi\u00e8res gorg\u00e9es sont naturellement douces et citronn\u00e9es, puis la texture apaisante de la saveur sucr\u00e9e s\u2019installe. Un pur moment de d\u00e9tente et de plaisir au go\u00fbt exquis avant d\u2019aller se coucher.Bonne nuit\u2026Composition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9008-medium_default/tisane-nuit-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9006-medium_default/tisane-nuit-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59205"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4751-infusion-gourmande-ginger-zest-bio-2015g-3700111086852.html", "title": "Infusion Gourmande Ginger Zest Bio- 20x1,5g", "description": "Description:Un voyage d\u00e9tonnant, un go\u00fbt riche et vif, une recette coup de fouet. Ginger Zest est une composition gourmande et rafra\u00eechissante, id\u00e9ale pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, poursuivre une soir\u00e9e, avant la pratique d\u2019un sport ou simplement \u00e0 tout moment pour faire le plein de vitalit\u00e9.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/9002-medium_default/infusion-gourmande-ginger-zest-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/9000-medium_default/infusion-gourmande-ginger-zest-bio-2015g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59227"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4749-tisane-garam-massala-indi-tchai-bio-20x15g-3700110000804.html", "title": "Infusion Gourmande Massala Epic\u00e9 Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Laissez-vous emporter au pays des \u00e9pices et des aromates. Ce m\u00e9lange Massala, riche et puissant au go\u00fbt de\u00a0 l\u2019orient, nous r\u00e9chauffe durablement.Il est id\u00e9al pour les moments de d\u00e9tente hivernaux. Si vous souhaitez arrondir sa puissance, vous pouvez l\u2019adoucir avec du miel de fleur d\u2019oranger.D\u00e9gusttaion:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8992-medium_default/tisane-garam-massala-indi-tchai-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8990-medium_default/tisane-garam-massala-indi-tchai-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59207"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4748-infusion-gourmande-douceur-d-oranger-bio-2015g-3700111086845.html", "title": "Infusion Gourmande Douceur d'Oranger Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Douceur de l\u2019orange douce et notes vanill\u00e9es \u00e0 savourer toute l\u2019ann\u00e9e sans h\u00e9siter. Douceur de fleur d\u2019oranger, douceur de peau, sans peau d\u2019orange, cette infusion sans th\u00e9ine est un d\u00e9licieux bouquet fleuri, fruit\u00e9, source d\u2019hydratation et de douceur en profondeur. Un pur moment de d\u00e9tente et de plaisir \u00e0 la saveur exquise avant d\u2019aller se coucher.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8986-medium_default/infusion-gourmande-douceur-d-oranger-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8985-medium_default/infusion-gourmande-douceur-d-oranger-bio-2015g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59226"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4747-infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g-3700111086876.html", "title": "Infusion Gourmande Tapis Rouge Bio - 20x1,5g", "description": "Description:Cette infusion estivale est rouge de couleur, de fruits et d\u2019\u00e9pices, avec des notes l\u00e9g\u00e8rement vanill\u00e9es et fruit\u00e9es en fin de bouche. Plaisir par excellence, elle apporte du p\u00e9tillant, du soleil aux journ\u00e9es tristounettes. Sans th\u00e9ine, Tapis Rouge peut \u00eatre consomm\u00e9e par toute la famille, pour un r\u00e9veil en douceur, en boisson froide pour d\u00e9salt\u00e9rer petits et grands ou m\u00eame le soir pour la d\u00e9tente.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8981-medium_default/infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8979-medium_default/infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8980-medium_default/infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8978-medium_default/infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8982-medium_default/infusion-gourmande-tapis-rouge-bio-2015g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59229"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4746-infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g-3700111086869.html", "title": "Infusion Gourmande Pomme d'Amour Bio - 20x1.5g", "description": "Description:Hum la gourmandise ! Cette composition est le juste \u00e9quilibre entre la douceur acidul\u00e9e de la pomme et la saveur des fruits cuits aux notes vanill\u00e9es caram\u00e9lis\u00e9es. En \u00e9t\u00e9 comme en hiver, cette tisane sans th\u00e9ine saura r\u00e9pondre \u00e0 vos envies de douceur, accompagner le go\u00fbter des enfants ou remplacer le dessert.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "3.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8976-medium_default/infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8974-medium_default/infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8975-medium_default/infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8973-medium_default/infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8977-medium_default/infusion-gourmande-pomme-d-amour-bio-2015g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59228"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4715-infusion-menthe-poivree-bio-20x15g-3700111086890.html", "title": "Infusion Menthe Douce Bio - 20x1,5g", "description": "Voici la reine des infusions. R\u00e9colt\u00e9e juste avant floraison, le matin de pr\u00e9f\u00e9rence - c\u2019est \u00e0 ce moment qu\u2019elle est la plus riche en huiles essentielles - la menthe douce est ensuite s\u00e9ch\u00e9e \u00e0 l\u2019abri de la lumi\u00e8re pour lui conserver toutes ses propri\u00e9t\u00e9s. Votre infusette est judicieusement dos\u00e9e de feuilles fra\u00eechement coup\u00e9es pour vous offrir une infusion plut\u00f4t apaisante, sans exc\u00e8s de menthol. Pilez vos feuilles de menthe infus\u00e9es avec du sucre, vous obtiendrez de la p\u00e2te \u00e0 menthe, \u00e0 conserver au frais pour \u00eatre toujours pr\u00eate \u00e0 glisser dans une sauce ou une\u00a0tasse de th\u00e9 vert. Un beau moment de soleil au coeur de l\u2019hiver.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8836-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8837-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59412"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4714-infusion-menthe-poivree-bio-20x15g-3700111086913.html", "title": "Infusion Romarin Bio - 20x1,8g", "description": "Description:Cet arbrisseau condimentaire et mellif\u00e8re originaire du bassin m\u00e9diterran\u00e9en pousse sur des terrains calcaires arides et ensoleill\u00e9s. Le romarin, \u00e0 l\u2019\u00e9tat sauvage ou cultiv\u00e9, fleurit presque toute l\u2019ann\u00e9e sauf en plein \u00e9t\u00e9 tout autour de la m\u00e9diterran\u00e9e dont il tient son nom de Rosmarinus, ros\u00e9e de mer. Une tisane originale, agr\u00e9able au gout vif et rafraichissant.Invitez le romarin \u00e0 votre table en fin de repas pour la forme, pour sa force, son parfum et sa fra\u00eecheur en bouche. Pensez \u00e9galement \u00e0 parfumer vos grillages ou vos cocottes en parsemant un ou deux sachets sur vos pr\u00e9parations.D\u00e9gustation:Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8829-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8830-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8828-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8831-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8832-medium_default/infusion-menthe-poivree-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59414"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4713-infusion-verveine-menthe-bio-20x16g-3700110014030.html", "title": "Infusion Verveine Menthe Bio - 20x1,6g", "description": "Description:Cet assemblage Verveine citronn\u00e9e \u2013 Menthe poivr\u00e9e, aux feuilles tr\u00e8s odorantes, vous procure une infusion rafraichissante et douce \u00e0 la fois. Dans sa version concentr\u00e9e (2\u00e03 sachets pour 10cl d'eau), elle apporte un touche d\u2019originalit\u00e9 \u00e0 votre glace vanill\u00e9e.D\u00e9gustation:Une infusion tr\u00e8s aromatique, tonique et fortifiante avec une intense saveur.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8824-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8825-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8822-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8823-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8826-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8827-medium_default/infusion-verveine-menthe-bio-20x16g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59403"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4712-infusion-verveine-bio-20x16g-3700110014023.html", "title": "Infusion Verveine Bio - 20x1,6g", "description": "La Verveine citronn\u00e9e ou citronnelle est une plante originaire d\u2019Am\u00e9rique du Sud. Cultiv\u00e9e en Europe, ses feuilles exhalent une forte odeur de citron quand on les froisse. Son infusion est douce et apaisante par excellence. Un grand classique qui inspire calme, douceur et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Sa saveur fruit\u00e9e convient particuli\u00e8rement \u00e0 la confection des g\u00e2teaux, entremets et cr\u00e8mes.D\u00e9gustation:Tasse ronde et v\u00e9g\u00e9tale, intensit\u00e9 aromatique gr\u00e2ce \u00e0 la coupe des feuilles au dernier moment lors de la mise en sachet.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8818-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8819-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8816-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8817-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8820-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8821-medium_default/infusion-verveine-bio-20x16g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59402"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4711-infusion-tilleul-bio-20x14g-3700110014016.html", "title": "Infusion Tilleul Bio - 20x1,4g", "description": "Les jeunes feuilles de tilleul sont tendres et agr\u00e9ables au go\u00fbt. La fleur de Tilleul, pr\u00e9lev\u00e9e au printemps lors de la mont\u00e9e de la s\u00e8ve, puis s\u00e9ch\u00e9e \u00e0 l\u2019air ambiant, est tr\u00e8s riche en principes actifs. L\u2019infusion de ses feuilles est adoucissante, celle de ses fleurs est calmante, leur doux parfum de miel dissipe les tourments.D\u00e9gustation:Tasse fleurie, intensit\u00e9 aromatique gr\u00e2ce \u00e0 la coupe des feuilles au dernier moment lors de la mise en sachet.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 minComposition:", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8814-medium_default/infusion-tilleul-bio-20x14g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8815-medium_default/infusion-tilleul-bio-20x14g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59401"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/4710-infusion-camomille-bio-20x12g-3700110014009.html", "title": "Infusion de Camomille matricaire Bio - 20x1,2g", "description": "La camomille, cultiv\u00e9e depuis des si\u00e8cles est sans doute la plante la plus appr\u00e9ci\u00e9e et la plus utilis\u00e9e. La Camomille sauvage matricaire aux minuscules fleurs est tr\u00e8s tonique, l\u00e9g\u00e8rement am\u00e8re, douce et r\u00e9confortante, elle offre une belle longueur en bouche. Cette infusion est id\u00e9ale le soir pour bien se d\u00e9tendre.En soin de beaut\u00e9, elle peut \u00eatre utilis\u00e9e en eau de rin\u00e7age des cheveuxD\u00e9gustation:Tasse fleurie, intensit\u00e9 aromatique gr\u00e2ce \u00e0 la coupe des feuilles au dernier moment lors de la mise en sachet. Tr\u00e8s tonique, antispasmodique. Cette infusion est recommand\u00e9e en cas de digestion difficile.Pr\u00e9parez au jour le jour vos infusions \u00e0 raison d\u2019une infusette par tasse.Vous pouvez infuser 6 sachets dans 1,5L d\u2019eau, m\u00eame froide.A boire tout au long de la journ\u00e9e100 C\u00b0 - 5 min", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/8805-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8806-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8803-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8804-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8807-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/8808-medium_default/infusion-camomille-bio-20x12g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59400"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-infusions/463-infusion-thym-bio-20x15g-3700110014573.html", "title": "Infusion de Thym Bio - Espagne - 20x1,5g", "description": "Le Thym est une plante qui pousse spontan\u00e9ment dans le bassin m\u00e9diterran\u00e9en. Connu depuis la plus haute antiquit\u00e9, son odeur puissante est appr\u00e9ci\u00e9e tant pour ses propri\u00e9t\u00e9s aromatiques que pour ses vertus naturelles de bien-\u00eatre respiratoire. Votre infusette est judicieusement dos\u00e9e de feuilles et tiges fra\u00eechement coup\u00e9es, votre infusion est ainsi rafra\u00eechissante et vivifiante sans \u00eatre trop puissante.", "categories": ["Nos Infusions"], "price": "2.90", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/7134-medium_default/infusion-thym-bio-20x15g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/7135-medium_default/infusion-thym-bio-20x15g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "59409"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6976-the-vert-sencha-matcha-bio-japon-1-kg--3760247354966.html", "title": "Th\u00e9 Vert Sencha Matcha Bio - Japon - 1 kg", "description": "D\u00e9couvrez notre alliance unique du sencha et du matcha.\u00a0Un m\u00e9lange puissant et vivifiant aux notes v\u00e9g\u00e9tales \u00e0 d\u00e9guster en infusion.\u00a0Le Sencha et le Matcha ont des propri\u00e9t\u00e9s stimulantes et tonifiantes qui contribuent \u00e0 r\u00e9sister \u00e0 la fatigue physique et mentale. Ce sont de v\u00e9ritables alli\u00e9s bien-\u00eatre !", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13695-medium_default/the-vert-sencha-matcha-bio-japon-1-kg-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6974-the-vert-sencha-matcha-bio-japon-boite-metal-100g-3760247354966.html", "title": "Th\u00e9 Vert Sencha Matcha Bio - Japon - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "D\u00e9couvrez notre alliance unique du sencha et du matcha.\u00a0Un m\u00e9lange puissant et vivifiant aux notes v\u00e9g\u00e9tales \u00e0 d\u00e9guster en infusion.\u00a0Le Sencha et le Matcha ont des propri\u00e9t\u00e9s stimulantes et tonifiantes qui contribuent \u00e0 r\u00e9sister \u00e0 la fatigue physique et mentale. Ce sont de v\u00e9ritables alli\u00e9s bien-\u00eatre !", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13693-medium_default/the-vert-sencha-matcha-bio-japon-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6970-the-vert-sencha-matcha-bio-japon-100g-3760247354966.html", "title": "Th\u00e9 Vert Sencha Matcha Bio - Japon - Vrac 100g", "description": "D\u00e9couvrez notre alliance unique du sencha et du matcha.\u00a0Un m\u00e9lange puissant et vivifiant aux notes v\u00e9g\u00e9tales \u00e0 d\u00e9guster en infusion.\u00a0Le Sencha et le Matcha ont des propri\u00e9t\u00e9s stimulantes et tonifiantes qui contribuent \u00e0 r\u00e9sister \u00e0 la fatigue physique et mentale. Ce sont de v\u00e9ritables alli\u00e9s bien-\u00eatre !", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13694-medium_default/the-vert-sencha-matcha-bio-japon-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13698-medium_default/the-vert-sencha-matcha-bio-japon-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202106"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6964-coffret-les-thes-de-noel-bio-coffret-160g--3760247354249.html", "title": "Coffret \"Les Th\u00e9s de No\u00ebl\" Bio - Coffret 160g", "description": "Laissez vos sens s'\u00e9merveiller avec nos grands classiques.\u00a0Nos coffrets sont compos\u00e9s de 4 bo\u00eetes en vrac.Th\u00e9 de No\u00ebl - Bo\u00eete vrac 40g / F\u00eates dans les \u00e9toiles - Bo\u00eete vrac 40g / Lendemain de f\u00eate - Bo\u00eete vrac 40g / Un soir de No\u00ebl - Bo\u00eete vrac 40gD\u00e9couvrez notre nouvelle recette de th\u00e9 de No\u00ebl d\u00e9licieusement parfum\u00e9 aux \u00e9pices !Chaque Maison de th\u00e9 poss\u00e8de son propre Th\u00e9 de No\u00ebl. Le n\u00f4tre est un m\u00e9lange g\u00e9n\u00e9reux, \u00e0 boire au coin du feu!95\u00b0C - 4 min /\u00a0Convivial & RelaxantTh\u00e9 noir* Ceylan (60%), cannelle*(13%), noix de muscade*(9%), cardamome*(4%), gingembre*(4%), pomme*, ar\u00f4me* orange, p\u00e9tales de fleurs d\u2019oranger*, ar\u00f4me* amande - * issus de l\u2019agriculture biologique. Soulign\u00e9 : allerg\u00e8neCe th\u00e9 vert est gourmand \u00e0 souhait avec ses notes de cacao, d'orange et de clou de girofle.La derni\u00e8re note qui nous tient en bouche est le gingembre. Elle permet de garder nos papilles \u00e9veill\u00e9es encore un petit instant, pour faire durer la f\u00eate un peu plus longtemps...85\u00b0C - 3 min /\u00a0Gourmand & ApaisantTh\u00e9 vert* Sencha (40%), gingembre* (19%), orange* (15%), gru\u00e9 cacao* (12%), ar\u00f4mes* orange, ar\u00f4me* amande am\u00e8re, cannelle*, clou de girofle*- * issus de l\u2019agriculture biologiqueSoulign\u00e9 : allerg\u00e8nesLendemain de F\u00eate est un th\u00e9 vert Gunpowder de Chine parfum\u00e9 \u00e0 la menthe, aux ar\u00f4mes naturels de fruits exotiques et parsem\u00e9 de p\u00e9tales de rose.Lendemain de F\u00eate est un concentr\u00e9 de fra\u00eecheur. Les parfums de fruits charnus se marient \u00e0 merveille avec la vivacit\u00e9 de la menthe. Un th\u00e9 vert fruit\u00e9 et a\u00e9rien.80\u00b0C - 3 min / Frais et stimulant / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9 / peut s\u2019accompagner d\u2019un carr\u00e9 de chocolat noirTh\u00e9 vert* (87,5%), p\u00e9tales de rose*, ar\u00f4me* fruits exotiques (3%), extrait*de menthe cr\u00e9pue (3%), ar\u00f4me* fruits rouges, p\u00e9tales de bleuet*- *issus de l\u2019agriculture biologiqueCette infusion de roo\u00efbos au go\u00fbt prononc\u00e9 de pommes cuites nous rappelle ce fabuleux dessert de pommes caram\u00e9lis\u00e9es cuites au four... il ne manque plus que la glace \u00e0 la vanille et on y est !Sans th\u00e9ine, id\u00e9al pour faire la f\u00eate avec petits et grands.95\u00b0C - 4 min /\u00a0Bienfaisant & GourmandRoo\u00efbos* rouge Afrique du Sud (64%), morceaux de pomme* (15%), cynorrhodon*, ar\u00f4me* pomme cuite*, ar\u00f4me* macaron, cannelle* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "24.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13625-medium_default/coffret-les-thes-de-noel-bio-coffret-160g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O29107"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6963-coffret-les-essentiels-pour-une-bonne-journee-bio-coffret-160g-3760247354256.html", "title": "Coffret \"Les essentiels pour une bonne journ\u00e9e\" Bio - Coffret 160g", "description": "Earl Grey Sublime - Bo\u00eete vrac 40g / Tango du Mat\u00e9 Fruit\u00e9 - Bo\u00eete vrac 40g / Fresh Detox - Bo\u00eete vrac 40g / Mango Playa - Bo\u00eete vrac 40gLe Earl Grey est le th\u00e9 traditionnel anglais. Notre Earl Grey Sublime est agr\u00e9ment\u00e9 de p\u00e9tales de bleuet et de fleur d'oranger.Les notes fleuries et agrumes associ\u00e9es \u00e0 la bergamote ajoutent de la complexit\u00e9 \u00e0 cet assemblage de th\u00e9 noir du Rwanda et de Ceylan. C'est ce c\u00f4t\u00e9 fleuri qui rendent notre earl grey sublime.90\u00b0C - 4 min / Fleuri et \u00e9pic\u00e9 / th\u00e9 du matin / id\u00e9al pour le petit d\u00e9jeuner / ce th\u00e9 se marie tr\u00e8s bien avec des tartines de marmelade \u00e0 l'orangeTh\u00e9 noir* FBOP1 de Ceylan(47.5%), th\u00e9 noir* OP d'Afrique(46%), ar\u00f4me bergamote*(3%), ar\u00f4me n\u00e9roli*, fleurs d\u2019oranger*(1%), p\u00e9tales de fleurs* - *issus de l\u2019agriculture biologiqueTel en tango, le mat\u00e9 et les fruits rouge ex\u00e9cutent une danse parfaite et gracieuse.85\u00b0C - 4 min\u00a0 BIENFAISANT & FRUITEMat\u00e9 75%, citronnelle 5%, hibiscus 5%, ar\u00f4me fraise 3%, ar\u00f4me framboise *%, morceaux de fraise *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%Fresh Detox est un th\u00e9 vert parfum\u00e9 \u00e0 la menthe, \u00e0 la citronnelle et au gingembre.Frais et vif, ce th\u00e9 vert offre une tasse revigorante aux notes acidul\u00e9e de citron et fra\u00eeche de menthe cr\u00e9pue. Id\u00e9al glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9.80\u00b0C - 3 min / Dynamisant et rafra\u00eechissant / th\u00e9 de journ\u00e9e / Id\u00e9al pour se rafra\u00eechir / peut se boire glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9 ou chaud avec du miel en hiverTh\u00e9 vert*Gunpowder (60%), menthe douce* (10%) morceaux de citron*, citronnelle*, menthe poivr\u00e9e* (4%), ar\u00f4me* limette (3%), extrait de menthe*, gingembre*- *issus de l\u2019agriculture biologiqueMango Playa est un roo\u00efbos vert savoureusement fruit\u00e9, \u00e0 d\u00e9guster chaud comme glac\u00e9.Sa saveur douce et exotique vous transportera sur une plage de sable chaud, o\u00f9 il fait bon se pr\u00e9lasser au soleil. Id\u00e9al l\u2019apr\u00e8s midi, accompagn\u00e9 d\u2019ananas.80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "24.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13624-medium_default/coffret-les-essentiels-pour-une-bonne-journee-bio-coffret-160g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O29108"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6961-coffret-le-familial-mix-thes-et-infusions-bio--3760247354478.html", "title": "Coffret \"Le familial\" Mix Th\u00e9s et Infusions Bio - Coffret 115g", "description": "Earl Grey Sublime - 20g / Fresh Detox - 20g / Vanille Tr\u00e9sor des Mayas - 20g / Au Coin du Feu - 15g / Mango Playa - 20g / Sport Attitude - 20gLe Earl Grey est le th\u00e9 traditionnel anglais. Notre Earl Grey Sublime est agr\u00e9ment\u00e9 de p\u00e9tales de bleuet et de fleur d'oranger.Les notes fleuries et agrumes associ\u00e9es \u00e0 la bergamote ajoutent de la complexit\u00e9 \u00e0 cet assemblage de th\u00e9 noir du Rwanda et de Ceylan. C'est ce c\u00f4t\u00e9 fleuri qui rendent notre earl grey sublime.90\u00b0C - 4 min / Fleuri et \u00e9pic\u00e9 / th\u00e9 du matin / id\u00e9al pour le petit d\u00e9jeuner / ce th\u00e9 se marie tr\u00e8s bien avec des tartines de marmelade \u00e0 l'orangeTh\u00e9 noir* FBOP1 de Ceylan(47.5%), th\u00e9 noir* OP d'Afrique(46%), ar\u00f4me bergamote*(3%), ar\u00f4me n\u00e9roli*, fleurs d\u2019oranger*(1%), p\u00e9tales de fleurs* - *issus de l\u2019agriculture biologiqueFresh Detox est un th\u00e9 vert parfum\u00e9 \u00e0 la menthe, \u00e0 la citronnelle et au gingembre.Frais et vif, ce th\u00e9 vert offre une tasse revigorante aux notes acidul\u00e9e de citron et fra\u00eeche de menthe cr\u00e9pue. Id\u00e9al glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9.80\u00b0C - 3 min / Dynamisant et rafra\u00eechissant / th\u00e9 de journ\u00e9e / Id\u00e9al pour se rafra\u00eechir / peut se boire glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9 ou chaud avec du miel en hiverTh\u00e9 vert*Gunpowder (60%), menthe douce* (10%) morceaux de citron*, citronnelle*, menthe poivr\u00e9e* (4%), ar\u00f4me* limette (3%), extrait de menthe*, gingembre*- *issus de l\u2019agriculture biologiqueVous voulez retrouver un vrai go\u00fbt de vanille dans votre th\u00e9 ? Laissez-vous tenter par notre Tr\u00e9sor des Mayas qui \u00e0 coup s\u00fbr vous comblera !Son odeur envo\u00fbtante de vanille vous fera succomber \u00e0 une tasse de ce th\u00e9 qui m\u00e9lange la douceur v\u00e9g\u00e9tale du th\u00e9 vert Deajak et la gourmandise de la vanille. Une p\u00e9pite !85\u00b0C - 3 min / Enveloppant et r\u00eaveurTh\u00e9 vert* (91%), ar\u00f4me* vanille (4%), ar\u00f4me* naturel, fleurs* d\u2019osmanthus- *issus de l\u2019agriculture biologiqueSans th\u00e9ine, notre Infusion de No\u00ebl est id\u00e9ale pour toute la famille\u00a0! Sa saveur \u00e9voque la chaleur d\u2019un chalet \u00e0 lamontagne, o\u00f9 r\u00e8gne un doux parfum bois\u00e9 de pin. A d\u00e9guster avec du pain d\u2019\u00e9pice pour un go\u00fbter gourmand oule soir pr\u00e8s du sapin\u202695\u00b0C - 4 min /\u00a0Miell\u00e9 & CocooningPommes*(29%), verveine*(26%), fleurs de sureau*, ar\u00f4me* miel (11%), camomille*, ar\u00f4me* naturel- * issus de l\u2019agriculture biologiqueMango Playa est un roo\u00efbos vert savoureusement fruit\u00e9, \u00e0 d\u00e9guster chaud comme glac\u00e9.Sa saveur douce et exotique vous transportera sur une plage de sable chaud, o\u00f9 il fait bon se pr\u00e9lasser au soleil. Id\u00e9al l\u2019apr\u00e8s midi, accompagn\u00e9 d\u2019ananas.80\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid /\u00a0Exotiquement savoureuxRoo\u00efbos* vert Afrique du Sud(82%), abricot*, ar\u00f4me mangue*(5%), ar\u00f4me fruits exotiques* - *issus de l\u2019agriculture biologiqueSport Attitude est un m\u00e9lange de roo\u00efbos, d\u2019hibiscus, d'orange et de fruits rouges.Un v\u00e9ritable concentr\u00e9 de bienfaits, il est id\u00e9al avant, pendant et apr\u00e8s une activit\u00e9 sportive. Riche en antioxydants et en vitamines, il vous accompagnera tout au long de l\u2019effort et vous aidera \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.100\u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froid / Avant, pendant & apr\u00e8s le sportRoo\u00efbos*(44%), hibiscus* (38%), orange*(10%), cranberry*, ar\u00f4me* naturel \u2013 *issus de l\u2019agriculture biologiqueVous voulez retrouver un vrai go\u00fbt de vanille dans votre th\u00e9 ? Laissez-vous tenter par notre Tr\u00e9sor des Mayas qui \u00e0 coup s\u00fbr vous comblera !Son odeur envo\u00fbtante de vanille vous fera succomber \u00e0 une tasse de ce th\u00e9 qui m\u00e9lange la douceur v\u00e9g\u00e9tale du th\u00e9 vert Deajak et la gourmandise de la vanille. Une p\u00e9pite !85\u00b0C - 3 min / Enveloppant et r\u00eaveurTh\u00e9 vert* (91%), ar\u00f4me* vanille (4%), ar\u00f4me* naturel, fleurs* d\u2019osmanthus- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "20.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13623-medium_default/coffret-le-familial-mix-thes-et-infusions-bio-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O29202"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6960-coffret-l-incontournable-bio--3760247354461.html", "title": "Coffret \"L'incontournable\" Mix Th\u00e9s Verts et Th\u00e9s Noirs Bio - Coffret 120g", "description": "Nos coffrets sont compos\u00e9s de 60 infusettes.Nous avons pr\u00eat\u00e9 attention aux moindres d\u00e9tails en vous proposant des infusettes sans surremballage. Pour une meilleure conservation du th\u00e9, elles sont contenues dans des sachets zip refermables et compostables.M\u00eame en infusettes, nos recettes restent 100% biologiques et en feuilles enti\u00e8res.Breakfast - Infusette 20g / Earl grey Sublime - 20g / Cha\u00ef convivial - 20g / Green Earl Grey - 20g / Princess Jasmin - 20g / Th\u00e9 Oriental - 20gLe th\u00e9 noir Breakfast est le th\u00e9 traditionnel anglais. Il se boit au petit d\u00e9jeuner avec du lait et du sucre.Cet assemblage de th\u00e9s noirs du Sri Lanka est cors\u00e9 et moelleux. C'est une th\u00e9 qui a du corps !95\u00b0C - 4 min / Cors\u00e9 et moelleux / th\u00e9 du matin / id\u00e9al pour le brunch / ce th\u00e9 peut se boire avec un nuage de laitTh\u00e9 noir* FBOP1 Ceylan- *issu de l\u2019agriculture biologiqueLe Earl Grey est le th\u00e9 traditionnel anglais. Notre Earl Grey Sublime est agr\u00e9ment\u00e9 de p\u00e9tales de bleuet et de fleur d'oranger.Les notes fleuries et agrumes associ\u00e9es \u00e0 la bergamote ajoutent de la complexit\u00e9 \u00e0 cet assemblage de th\u00e9 noir du Rwanda et de Ceylan. C'est ce c\u00f4t\u00e9 fleuri qui rendent notre earl grey sublime.90\u00b0C - 4 min / Fleuri et \u00e9pic\u00e9 / th\u00e9 du matin / id\u00e9al pour le petit d\u00e9jeuner / ce th\u00e9 se marie tr\u00e8s bien avec des tartines de marmelade \u00e0 l'orangeTh\u00e9 noir* FBOP1 de Ceylan(47.5%), th\u00e9 noir* OP d'Afrique(46%), ar\u00f4me bergamote*(3%), ar\u00f4me n\u00e9roli*, fleurs d\u2019oranger*(1%), p\u00e9tales de fleurs* - *issus de l\u2019agriculture biologiqueLe Cha\u00ef est le th\u00e9 traditionnel indien. Il se boit avec du lait et beaucoup de sucre. En Inde, il est symbole d'hospitalit\u00e9.Le Cha\u00ef Convivial est un mariage harmonieux de th\u00e9 noir de Ceylan, de cannelle, de gingembre, de cardamome et de noix de muscade. Chaleureux et r\u00e9confortant, il est id\u00e9al en hiver.95\u00b0C - 4 min / Cors\u00e9 et bois\u00e9 / th\u00e9 du matin / id\u00e9al au petit d\u00e9jeuner / essayez-le infus\u00e9 dans du lait chaud pour le go\u00fbterTh\u00e9 noir* FBOP Ceylan (75%), cannelle* (10%), cardamome* (5%), gingembre* (5%), noix de muscade* (5%) - *issus de l\u2019agriculture biologiqueLe Green Earl Grey est un earl grey revisit\u00e9 sur une base de th\u00e9 vert de Ceylan.Plus \"printanier\" que l'earl grey classique, il se caract\u00e9rise par sa fraicheur et sa l\u00e9g\u00e8ret\u00e9. Ses notes d'agrumes en font un th\u00e9 tonique et vivifiant.80\u00b0C - 2-3 min / Frais et fruit\u00e9 / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al au go\u00fbter / d\u00e9licieux avec des madeleinesTh\u00e9 vert* Ceylan(84%), orange*, ar\u00f4me* bergamote(4%), p\u00e9tales de fleurs d\u2019oranger* , ar\u00f4me* n\u00e9roli - *issus de l\u2019agriculture biologiqueLe th\u00e9 vert au jasmin est un grand classique des th\u00e9s de Chine. Sans ar\u00f4me, il est naturellement parfum\u00e9 par les fleurs de jasmin lors du s\u00e9chage des feuilles de th\u00e9.Princess Jasmin est un th\u00e9 vert fleuri et envo\u00fbtant avec une belle longueur en bouche.70\u00b0C - 4 min / Floral et rafra\u00eechaissant / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al pour le go\u00fbter / s'accorde avec un carr\u00e9 de chocolat ou une glace vanilleTh\u00e9 vert* Chine fleuri jasmin - *issus de l\u2019agriculture biologiqueLe th\u00e9 \u00e0 la menthe est un incontournable des th\u00e9s de l'Orient. Traditionnellement, il se boit tr\u00e8s chaud et tr\u00e8s sucr\u00e9.Le Th\u00e9 Oriental est un beau m\u00e9lange de th\u00e9 vert Gunpowder, de menthe nanah et de menthe poivr\u00e9e. V\u00e9g\u00e9tal, rafraichissant, il se boit aussi bien chaud que glac\u00e9.80\u00b0C - 3 min / Frais et convivial / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al apr\u00e8s le repas / un th\u00e9 digestif qui se boit tr\u00e8s sucr\u00e9Th\u00e9 vert gunpowder*(60%), menthe* douce Nanah(35%), menthe* poivr\u00e9e - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "20.00", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13622-medium_default/coffret-l-incontournable-bio-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O29200"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6959-mate-mojito-bio-bresil-vrac-1-kg-2-3760247354386.html", "title": "Mat\u00e9 Mojito Bio - Br\u00e9sil - Vrac 1 kg", "description": "Dans l\u2019esprit du Virgin mojito, nous vous proposons l\u2019alliance de la menthe et du citron sur une base de mat\u00e9 pour plus d\u2019originalit\u00e9 !D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 ENERGISANT & MOTIVANTComposition :Mat\u00e9* (75%), menthe douce* (25%), morceaux de citron*, ar\u00f4me citron*, \u00e9corces orange douce* - * issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13621-medium_default/mate-mojito-bio-bresil-vrac-1-kg-2.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201100"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6876-citronnement-votre-bio-chine-vrac-1-kg-3760247354348.html", "title": "Citronnement v\u00f4tre Bio - Chine - Vrac 1 kg", "description": "Embarquement imm\u00e9diat pour un voyage dans les \u00eeles et aux chaleurs tropicales. Ce th\u00e9 se d\u00e9guste aussi bien chaud que froidD\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 MAGIQUE & EXOTIQUEComposition :Th\u00e9 vert 73%, morceaux de pomme 7%, citronnelle 3%, hibiscus 3%, ar\u00f4me citron*, ar\u00f4me fruits exotiques *%, morceaux de noix de coco *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%, p\u00e9tales de souci *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13503-medium_default/citronnement-votre-bio-chine-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20199"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6875-citronnement-votre-bio-chine-boite-metal-100g--3760247354348.html", "title": "Citronnement v\u00f4tre Bio - Chine - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Embarquement imm\u00e9diat pour un voyage dans les \u00eeles et aux chaleurs tropicales. Ce th\u00e9 se d\u00e9guste aussi bien chaud que froidD\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 MAGIQUE & EXOTIQUEComposition :Th\u00e9 vert 73%, morceaux de pomme 7%, citronnelle 3%, hibiscus 3%, ar\u00f4me citron*, ar\u00f4me fruits exotiques *%, morceaux de noix de coco *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%, p\u00e9tales de souci *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13502-medium_default/citronnement-votre-bio-chine-boite-metal-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13501-medium_default/citronnement-votre-bio-chine-boite-metal-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20399"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6874-citronnement-votre-bio-chine-sachet-100g--3760247354348.html", "title": "Citronnement v\u00f4tre Bio - Chine - Sachet 100g", "description": "Embarquement imm\u00e9diat pour un voyage dans les \u00eeles et aux chaleurs tropicales. Ce th\u00e9 se d\u00e9guste aussi bien chaud que froidD\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 MAGIQUE & EXOTIQUEComposition :Th\u00e9 vert 73%, morceaux de pomme 7%, citronnelle 3%, hibiscus 3%, ar\u00f4me citron*, ar\u00f4me fruits exotiques *%, morceaux de noix de coco *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%, p\u00e9tales de souci *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13500-medium_default/citronnement-votre-bio-chine-sachet-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13499-medium_default/citronnement-votre-bio-chine-sachet-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20299"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6872-rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-vrac-1-kg-3760247354379.html", "title": "Rencontre Bergamote & Mangue Bio - Chine - Vrac 1 kg", "description": "Le mariage parfait de la mangue et de la bergamote pour un th\u00e9 fruit\u00e9 \u00e0 d\u00e9guster chaud ou froid !D\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 \u00a0 IRRESISTIBLE & JOYEUXComposition :Th\u00e9 vert Sencha 81%, ar\u00f4me bergamote 5%, morceaux de citron*, ar\u00f4me mangue*, p\u00e9tales de souci*", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13497-medium_default/rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20198"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6871-rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-boite-metal-100g-3760247354379.html", "title": "Rencontre Bergamote & Mangue Bio - Chine - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Le mariage parfait de la mangue et de la bergamote pour un th\u00e9 fruit\u00e9 \u00e0 d\u00e9guster chaud ou froid !D\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 \u00a0 IRRESISTIBLE & JOYEUXComposition :Th\u00e9 vert Sencha 81%, ar\u00f4me bergamote 5%, morceaux de citron *%, ar\u00f4me mangue *%, p\u00e9tales de souci *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13496-medium_default/rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13495-medium_default/rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20398"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6870-rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-sachet-100g-3760247354379.html", "title": "Rencontre Bergamote & Mangue Bio - Chine - Sachet 100g", "description": "Le mariage parfait de la mangue et de la bergamote pour un th\u00e9 fruit\u00e9 \u00e0 d\u00e9guster chaud ou froid !D\u00e9gustation :80\u00b0C - 3 min\u00a0 \u00a0 IRRESISTIBLE & JOYEUXComposition :Th\u00e9 vert Sencha 81%, ar\u00f4me bergamote 5%, morceaux de citron *%, ar\u00f4me mangue *%, p\u00e9tales de souci *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13494-medium_default/rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13493-medium_default/rencontre-bergamote-mangue-bio-chine-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20298"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6868-inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-vrac-1-kg-3760247354317.html", "title": "Inattendu'o Sencha-Matcha Pamplemousse Bio - Japon - Vrac 1 kg", "description": "Retrouvez l\u2019alliance du sencha et du matcha avec un petit twist, le pamplemousse pour plus de gourmandise et de fra\u00eecheurD\u00e9gustation :75\u00b0C - 3 min REVIGORANT & FRAISComposition :Sencha-Matcha 89,5%, ar\u00f4me pamplemousse 7%, morceaux pomelo *%, huile essentielle pamplemousse *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13491-medium_default/inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6867-inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-boite-metal-100g-3760247354317.html", "title": "Inattendu'o Sencha-Matcha Pamplemousse Bio - Japon - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Retrouvez l\u2019alliance du sencha et du matcha avec un petit twist, le pamplemousse pour plus de gourmandise et de fra\u00eecheurD\u00e9gustation :75\u00b0C - 3 min REVIGORANT & FRAISComposition :Sencha-Matcha 89,5%, ar\u00f4me pamplemousse 7%, morceaux pomelo *%, huile essentielle pamplemousse *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13489-medium_default/inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13490-medium_default/inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6866-inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-sachet-100g-3760247354317.html", "title": "Inattendu'o Sencha-Matcha Pamplemousse Bio - Japon - Sachet 100g", "description": "Retrouvez l\u2019alliance du sencha et du matcha avec un petit twist, le pamplemousse pour plus de gourmandise et de fra\u00eecheurD\u00e9gustation :75\u00b0C - 3 min REVIGORANT & FRAISComposition :Sencha-Matcha 89,5%, ar\u00f4me pamplemousse 7%, morceaux pomelo *%, huile essentielle pamplemousse *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13488-medium_default/inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13487-medium_default/inattendu-o-sencha-matcha-pamplemousse-bio-japon-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202102"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6864-tango-du-mate-fruite-bio-bresil-vrac-1-kg-3760247354355.html", "title": "Tango du Mat\u00e9 Fruit\u00e9 Bio - Br\u00e9sil - Vrac 1 kg", "description": "Tel en tango, le mat\u00e9 et les fruits rouge ex\u00e9cutent une danse parfaite et gracieuse.D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 BIENFAISANT & FRUITEComposition :Mat\u00e9 75%, citronnelle 5%, hibiscus 5%, ar\u00f4me fraise 3%, ar\u00f4me framboise *%, morceaux de fraise *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13485-medium_default/tango-du-mate-fruite-bio-bresil-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6863-tango-du-mate-fruite-bio-bresil-boite-metal-100g--3760247354355.html", "title": "Tango du Mat\u00e9 Fruit\u00e9 Bio - Br\u00e9sil - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Tel en tango, le mat\u00e9 et les fruits rouge ex\u00e9cutent une danse parfaite et gracieuse.D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 BIENFAISANT & FRUITEComposition :Mat\u00e9 75%, citronnelle 5%, hibiscus 5%, ar\u00f4me fraise 3%, ar\u00f4me framboise *%, morceaux de fraise *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13484-medium_default/tango-du-mate-fruite-bio-bresil-boite-metal-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13483-medium_default/tango-du-mate-fruite-bio-bresil-boite-metal-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6862-tango-du-mate-fruite-bio-bresil-sachet-100g--3760247354355.html", "title": "Tango du Mat\u00e9 Fruit\u00e9 Bio - Br\u00e9sil - Sachet 100g", "description": "Tel en tango, le mat\u00e9 et les fruits rouge ex\u00e9cutent une danse parfaite et gracieuse.D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 BIENFAISANT & FRUITEComposition :Mat\u00e9 75%, citronnelle 5%, hibiscus 5%, ar\u00f4me fraise 3%, ar\u00f4me framboise *%, morceaux de fraise *%, morceaux de framboise *%, baies roses *%", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13482-medium_default/tango-du-mate-fruite-bio-bresil-sachet-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13481-medium_default/tango-du-mate-fruite-bio-bresil-sachet-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202101"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6859-mate-mojito-bio-bresil-boite-metal-100g--3760247354386.html", "title": "Mat\u00e9 Mojito Bio - Br\u00e9sil - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Dans l\u2019esprit du Virgin mojito, nous vous proposons l\u2019alliance de la menthe et du citron sur une base de mat\u00e9 pour plus d\u2019originalit\u00e9 !D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 ENERGISANT & MOTIVANTComposition :Mat\u00e9* (75%), menthe douce* (25%), morceaux de citron*, ar\u00f4me citron*, \u00e9corces orange douce* - * issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13477-medium_default/mate-mojito-bio-bresil-boite-metal-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13476-medium_default/mate-mojito-bio-bresil-boite-metal-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203100"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6858-mate-mojito-bio-bresil-sachet-100g--3760247354386.html", "title": "Mat\u00e9 Mojito Bio - Br\u00e9sil - Sachet 100g", "description": "Dans l\u2019esprit du Virgin mojito, nous vous proposons l\u2019alliance de la menthe et du citron sur une base de mat\u00e9 pour plus d\u2019originalit\u00e9 !D\u00e9gustation :85\u00b0C - 4 min\u00a0 ENERGISANT & MOTIVANTComposition :Mat\u00e9* (75%), menthe douce* (25%), morceaux de citron*, ar\u00f4me citron*, \u00e9corces orange douce* - * issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13475-medium_default/mate-mojito-bio-bresil-sachet-100g-.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13474-medium_default/mate-mojito-bio-bresil-sachet-100g-.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202100"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6853-the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-vrac-1-kg-3760247354300.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio English Breakfast - Ceylan et Inde - Vrac 1 kg", "description": "Amateur du Tea Time \u00e0 l'anglaise ? Voici le m\u00e9lange parfait pour un English Breakfast authentique et cors\u00e9Degustation :95\u00b0C - 5 min\u00a0 \u00a0INCONTOURNABLE & CORSEComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast 50%, th\u00e9 noir* Darjeeling *%, th\u00e9 noir* Assam *% - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "61.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13472-medium_default/the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6852-the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-boite-metal-100g-3760247354300.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio English Breakfast - Ceylan et Inde - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Amateur du Tea Time \u00e0 l'anglaise ? Voici le m\u00e9lange parfait pour un English Breakfast authentique et cors\u00e9Degustation :95\u00b0C - 5 min\u00a0 \u00a0INCONTOURNABLE & CORSEComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast 50%, th\u00e9 noir* Darjeeling *%, th\u00e9 noir* Assam *% - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "10.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13470-medium_default/the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13471-medium_default/the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6851-the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-sachet-100g-3760247354300.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio English Breakfast - Ceylan et Inde - Sachet 100g", "description": "Amateur du Tea Time \u00e0 l'anglaise ? Voici le m\u00e9lange parfait pour un English Breakfast authentique et cors\u00e9Degustation :95\u00b0C - 5 min\u00a0 \u00a0INCONTOURNABLE & CORSEComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast 50%, th\u00e9 noir* Darjeeling *%, th\u00e9 noir* Assam *% - *issus de l'agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "6.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13469-medium_default/the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13468-medium_default/the-noir-bio-english-breakfast-ceylan-et-inde-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202104"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6849-the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-vrac-1-kg-3760247354324.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Spicy Cha\u00ef - Ceylan - Vrac 1 kg", "description": "Voici un chai plus audacieux et plus piquant qui ravira les amateurs de Chai !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min RELEVE & PIQUANTComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast (63%), morceaux de gingembre* (15%), noix de muscade*, poivre noir*, baies roses*, cardamome*(3%), clou de girofle *%, graines de coriandre *% curcuma *%- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13466-medium_default/the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O201103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6848-the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-boite-metal-100g-3760247354324.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Spicy Cha\u00ef - Ceylan - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Voici un chai plus audacieux et plus piquant qui ravira les amateurs de Chai !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min RELEVE & PIQUANTComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast (63%), morceaux de gingembre* (15%), noix de muscade*, poivre noir*, baies roses*, cardamome*(3%), clou de girofle *%, graines de coriandre *% curcuma *%- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13464-medium_default/the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-boite-metal-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13465-medium_default/the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O203103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6847-the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-sachet-100g-3760247354324.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Spicy Cha\u00ef - Ceylan - Sachet 100g", "description": "Voici un chai plus audacieux et plus piquant qui ravira les amateurs de Chai !D\u00e9gustation :95\u00b0C - 5 min RELEVE & PIQUANTComposition :Th\u00e9 noir* Breakfast (63%), morceaux de gingembre* (15%), noix de muscade*, poivre noir*, baies roses*, cardamome*(3%), clou de girofle *%, graines de coriandre *% curcuma *%- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13462-medium_default/the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-sachet-100g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13463-medium_default/the-noir-bio-spicy-chai-ceylan-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O202103"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6737-infusion-celte-bio-vrac-1-kg-3760247353570.html", "title": "Infusion Celte Bio - Vrac 1 kg", "description": "Ah l'hydromel, cette c\u00e9l\u00e8bre boisson bretonne ! Et bien voici donc son cousin en version sans alcool. Et oui, pourquoi ne pas en profiter \u00e0 tout instant de la journ\u00e9e et sans mod\u00e9ration. Un m\u00e9lange d'honeybush, une plante cousine du Rooibos, qui donne une note naturellement miell\u00e9e et de tilleul, un mariage parfait au gout bien miell\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 5 minHoneybush* (55%), tilleul* (27%), ar\u00f4me* miel (8%), ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* vanille, ar\u00f4me* fruits exotiques - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13327-medium_default/infusion-celte-bio-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30137"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6736-infusion-celte-bio-boite-metal-100g-3760247353570.html", "title": "Infusion Celte Bio - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Ah l'hydromel, cette c\u00e9l\u00e8bre boisson bretonne ! Et bien voici donc son cousin en version sans alcool. Et oui, pourquoi ne pas en profiter \u00e0 tout instant de la journ\u00e9e et sans mod\u00e9ration. Un m\u00e9lange d'honeybush, une plante cousine du Rooibos, qui donne une note naturellement miell\u00e9e et de tilleul, un mariage parfait au gout bien miell\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 5 minHoneybush* (55%), tilleul* (27%), ar\u00f4me* miel (8%), ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* vanille, ar\u00f4me* fruits exotiques - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13326-medium_default/infusion-celte-bio-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30337"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6735-infusion-celte-bio-sachet-100g-3760247353570.html", "title": "Infusion Celte Bio - Sachet 100g", "description": "Ah l'hydromel, cette c\u00e9l\u00e8bre boisson bretonne ! Et bien voici donc son cousin en version sans alcool. Et oui, pourquoi ne pas en profiter \u00e0 tout instant de la journ\u00e9e et sans mod\u00e9ration. Un m\u00e9lange d'honeybush, une plante cousine du Rooibos, qui donne une note naturellement miell\u00e9e et de tilleul, un mariage parfait au gout bien miell\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 5 minHoneybush* (55%), tilleul* (27%), ar\u00f4me* miel (8%), ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* vanille, ar\u00f4me* fruits exotiques - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13325-medium_default/infusion-celte-bio-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30237"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6734-the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-vrac-1-kg-3760247353587.html", "title": "Th\u00e9 noir et vert Bio Gourmandise Bretonne - Vrac 1 kg", "description": "Quand on parle de cette belle r\u00e9gion qu'est la Bretagne, souvent les tr\u00e8s connues cr\u00eapes bretonnes ressortent parmi les premi\u00e8res associations de cette r\u00e9gion de France. Nous avons donc cr\u00e9\u00e9 une recette d'un m\u00e9lange rare de th\u00e9 vert & noir associ\u00e9 aux notes sucr\u00e9es du caramel et de la pomme, avec une note douce beurr\u00e9e\u2026 Un vrai instant gourmand \u00e0 la Bretonne! Sinc\u00e8rement \u00e7a a un gout de \"revenez-y\" :-)Infusion 90\u00b0C - 4 minTh\u00e9 noir Breakfast* (36%), th\u00e9 vert* (36%), ar\u00f4me* caramel (10%), pomme* (5%), ar\u00f4me* pomme cuite, ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* doux- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13324-medium_default/the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20197"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6733-the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-boite-metal-100g-3760247353587.html", "title": "Th\u00e9 noir et vert Bio Gourmandise Bretonne - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Quand on parle de cette belle r\u00e9gion qu'est la Bretagne, souvent les tr\u00e8s connues cr\u00eapes bretonnes ressortent parmi les premi\u00e8res associations de cette r\u00e9gion de France. Nous avons donc cr\u00e9\u00e9 une recette d'un m\u00e9lange rare de th\u00e9 vert & noir associ\u00e9 aux notes sucr\u00e9es du caramel et de la pomme, avec une note douce beurr\u00e9e\u2026 Un vrai instant gourmand \u00e0 la Bretonne! Sinc\u00e8rement \u00e7a a un gout de \"revenez-y\" :-)Infusion 90\u00b0C - 4 minTh\u00e9 noir Breakfast* (36%), th\u00e9 vert* (36%), ar\u00f4me* caramel (10%), pomme* (5%), ar\u00f4me* pomme cuite, ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* doux- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13323-medium_default/the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20397"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6732-the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-sachet-100g-3760247353587.html", "title": "Th\u00e9 noir et vert Bio Gourmandise Bretonne - Sachet 100g", "description": "Quand on parle de cette belle r\u00e9gion qu'est la Bretagne, souvent les tr\u00e8s connues cr\u00eapes bretonnes ressortent parmi les premi\u00e8res associations de cette r\u00e9gion de France. Nous avons donc cr\u00e9\u00e9 une recette d'un m\u00e9lange rare de th\u00e9 vert & noir associ\u00e9 aux notes sucr\u00e9es du caramel et de la pomme, avec une note douce beurr\u00e9e\u2026 Un vrai instant gourmand \u00e0 la Bretonne! Sinc\u00e8rement \u00e7a a un gout de \"revenez-y\" :-)Infusion 90\u00b0C - 4 minTh\u00e9 noir Breakfast* (36%), th\u00e9 vert* (36%), ar\u00f4me* caramel (10%), pomme* (5%), ar\u00f4me* pomme cuite, ar\u00f4me* cr\u00eape, ar\u00f4me* doux- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13322-medium_default/the-noir-et-vert-bio-gourmandise-bretonne-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20297"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6730-the-noir-bio-princesse-sarrazine-boite-metal-100g-3760247353594.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Princesse Sarrazine - Bo\u00eete M\u00e9tal 100g", "description": "Un m\u00e9lange de th\u00e9s noirs associ\u00e9s au sarrasin torr\u00e9fi\u00e9 et aux notes caram\u00e9lis\u00e9s et miell\u00e9s. Cela vous rappellera sans nul doute cette incontournable galette bretonne. Ce th\u00e9 est tellement r\u00e9confortant et \u00e0 la fois gourmand, il ne laissera personne indiff\u00e8rent !Infusion 95\u00b0C - 5 minSarrasin torr\u00e9fi\u00e9* (50%), th\u00e9 noir* (25%), th\u00e9 noir Yunnan* (15%) ar\u00f4me* miel, ar\u00f4me* caramel- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13320-medium_default/the-noir-bio-princesse-sarrazine-boite-metal-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20396"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6729-the-noir-bio-princesse-sarrazine-sachet-100g-3760247353594.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Princesse Sarrazine - Sachet 100g", "description": "Un m\u00e9lange de th\u00e9s noirs associ\u00e9s au sarrasin torr\u00e9fi\u00e9 et aux notes caram\u00e9lis\u00e9s et miell\u00e9s. Cela vous rappellera sans nul doute cette incontournable galette bretonne. Ce th\u00e9 est tellement r\u00e9confortant et \u00e0 la fois gourmand, il ne laissera personne indiff\u00e8rent !Infusion 95\u00b0C - 5 minSarrasin torr\u00e9fi\u00e9* (50%), th\u00e9 noir* (25%), th\u00e9 noir Yunnan* (15%) ar\u00f4me* miel, ar\u00f4me* caramel- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13319-medium_default/the-noir-bio-princesse-sarrazine-sachet-100g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20296"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6728-the-vert-et-blanc-bio-tresor-du-finistere-vrac-800g-3760247353600.html", "title": "Th\u00e9 vert et blanc Bio Tr\u00e9sor du Finist\u00e8re - Vrac 800g", "description": "Ce doux m\u00e9lange de th\u00e9 vert & blanc mari\u00e9 aux notes sucr\u00e9es de la fraise, en r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 celle de Plougastel, saura vous ensorceler et vous faire passer un moment de beaut\u00e9.\u00a0 La pr\u00e9sence de la citronnelle et des menthes rendent l'infusion de ce th\u00e9 tr\u00e8s agr\u00e9able. Vous allez \u00eatre enchant\u00e9 de d\u00e9guster ce th\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 4 minCitronnelle*, th\u00e9 blanc Bai Mu Dan* (21%), th\u00e9 vert Sencha* (21%), ar\u00f4me* fraise (11%), fraise lyophilis\u00e9e*, menthe poivr\u00e9e coup\u00e9e* (2%), menthe douce coup\u00e9e* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "70.20", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13318-medium_default/the-vert-et-blanc-bio-tresor-du-finistere-vrac-800g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20195"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6727-the-vert-et-blanc-bio-tresor-du-finistere-boite-metal-80g-3760247353600.html", "title": "Th\u00e9 vert et blanc Bio Tr\u00e9sor du Finist\u00e8re - Bo\u00eete M\u00e9tal 80g", "description": "Ce doux m\u00e9lange de th\u00e9 vert & blanc mari\u00e9 aux notes sucr\u00e9es de la fraise, en r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 celle de Plougastel, saura vous ensorceler et vous faire passer un moment de beaut\u00e9.\u00a0 La pr\u00e9sence de la citronnelle et des menthes rendent l'infusion de ce th\u00e9 tr\u00e8s agr\u00e9able. Vous allez \u00eatre enchant\u00e9 de d\u00e9guster ce th\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 4 minCitronnelle*, th\u00e9 blanc Bai Mu Dan* (21%), th\u00e9 vert Sencha* (21%), ar\u00f4me* fraise (11%), fraise lyophilis\u00e9e*, menthe poivr\u00e9e coup\u00e9e* (2%), menthe douce coup\u00e9e* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13317-medium_default/the-vert-et-blanc-bio-tresor-du-finistere-boite-metal-80g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20395"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-bretagne/6726-the-vert-et-blanc-tresor-du-finistere-sachet-80g-3760247353600.html", "title": "Th\u00e9 vert et blanc Bio Tr\u00e9sor du Finist\u00e8re - Sachet 80g", "description": "Ce doux m\u00e9lange de th\u00e9 vert & blanc mari\u00e9 aux notes sucr\u00e9es de la fraise, en r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 celle de Plougastel, saura vous ensorceler et vous faire passer un moment de beaut\u00e9.\u00a0 La pr\u00e9sence de la citronnelle et des menthes rendent l'infusion de ce th\u00e9 tr\u00e8s agr\u00e9able. Vous allez \u00eatre enchant\u00e9 de d\u00e9guster ce th\u00e9.Infusion 90\u00b0C - 4 minCitronnelle*, th\u00e9 blanc Bai Mu Dan* (21%), th\u00e9 vert Sencha* (21%), ar\u00f4me* fraise (11%), fraise lyophilis\u00e9e*, menthe poivr\u00e9e coup\u00e9e* (2%), menthe douce coup\u00e9e* - *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13316-medium_default/the-vert-et-blanc-tresor-du-finistere-sachet-80g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O20295"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6663-the-vert-green-earl-grey-100-x-2g-3760247353655.html", "title": "Th\u00e9 vert Green Earl Grey - 50 x 2g", "description": "Le Green Earl Grey est un earl grey revisit\u00e9 sur une base de th\u00e9 vert de Ceylan.Plus \"printanier\" que l'earl grey classique, il se caract\u00e9rise par sa fraicheur et sa l\u00e9g\u00e8ret\u00e9. Ses notes d'agrumes en font un th\u00e9 tonique et vivifiant.80\u00b0C - 2-3 min / Frais et fruit\u00e9 / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al au go\u00fbter / d\u00e9licieux avec des madeleinesTh\u00e9 vert* Ceylan(84%), orange*, ar\u00f4me* bergamote(4%), p\u00e9tales de fleurs d\u2019oranger* , ar\u00f4me* n\u00e9roli - *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13570-medium_default/the-vert-green-earl-grey-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13181-medium_default/the-vert-green-earl-grey-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21216"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6662-the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-100-x-2g-3760247353464.html", "title": "Th\u00e9 noir De la Mangue \u00e0 la P\u00eache - 50 x 2g", "description": "Th\u00e9 noir du Rwanda - Th\u00e9 vert de Cor\u00e9e du Sud - Saveur Mangue P\u00eacheA\u00efe, a\u00efe, a\u00efe !!! Nous nous demandons si la mangue n\u2019est pas l\u2019un des meilleurs, ou le meilleur fruit de cette belle plan\u00e8te terre ? Nous avons quelques adeptes parmi nos clients et dans l\u2019\u00e9quipe Origines.\u00a0 Apr\u00e8s le lancement et le franc succ\u00e8s du rooibos \u00ab Mango Playa \u00bb, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de combler les adeptes de th\u00e9 noir et de vert \u00e0 la fois. Malin, non ? Le r\u00e9sultat : un m\u00e9lange th\u00e9 vert et th\u00e9 noir qui \u00e9tait au top des pr\u00e9f\u00e9rences lors de la d\u00e9gustation, parfum\u00e9 d\u2019un ar\u00f4me naturel de mangue, de morceaux de p\u00eache et d\u2019abricots.\u00a0 Infus\u00e9 \u00e0 chaud ou \u00e0 froid, ce th\u00e9 a bien la couleur comme la saveur de la mangue\u2026Sluuuurppp !85\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid / Fruit\u00e9 et velout\u00e9Th\u00e9 noir*(40%), th\u00e9 vert*(40%), abricots*, ar\u00f4me* mangue (6%), ar\u00f4me* p\u00eache (4%)- *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13370-medium_default/the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13180-medium_default/the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21208"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6661-the-vert-vanille-tresor-des-mayas-100-x-2g-3760247353501.html", "title": "Th\u00e9 vert Vanille Tr\u00e9sor des Mayas - 50 x 2g", "description": "Vous voulez retrouver un vrai go\u00fbt de vanille dans votre th\u00e9 ? Laissez-vous tenter par notre Tr\u00e9sor des Mayas qui \u00e0 coup s\u00fbr vous comblera !Son odeur envo\u00fbtante de vanille vous fera succomber \u00e0 une tasse de ce th\u00e9 qui m\u00e9lange la douceur v\u00e9g\u00e9tale du th\u00e9 vert Deajak et la gourmandise de la vanille. Une p\u00e9pite !85\u00b0C - 3 min / Enveloppant et r\u00eaveurTh\u00e9 vert* (91%), ar\u00f4me* vanille (4%), ar\u00f4me* naturel, fleurs* d\u2019osmanthus- *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13568-medium_default/the-vert-vanille-tresor-des-mayas-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13177-medium_default/the-vert-vanille-tresor-des-mayas-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21210"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6660-the-noir-russian-lady-grey-100-x-2g-3760247353488.html", "title": "Th\u00e9 noir Russian Lady Grey - 50 x 2g", "description": "Le Russian Lady Grey est le th\u00e9 traditionnel russe. Il se boit g\u00e9n\u00e9ralement au Samovar, accompagn\u00e9 de fruits et de biscuits.Ce th\u00e9 noir de Chine est parfum\u00e9 \u00e0 la bergamote et aux agrumes. Frais et tonique, il se boit aussi bien au petit d\u00e9jeuner qu'au go\u00fbter.95\u00b0C - 4 min / Frais et fruit\u00e9 citrus / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al pour se r\u00e9chauffer en hiver / s'accompagne tr\u00e8s bien de fruits secs et biscuitsTh\u00e9 noir* Grand Yunnan d\u2019Or (55%), th\u00e9 noir* Chine (35%), ar\u00f4me* agrumes (5%), orange*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13567-medium_default/the-noir-russian-lady-grey-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13176-medium_default/the-noir-russian-lady-grey-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21209"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6659-the-vert-lendemain-de-fete-100-x-2g-3760247353563.html", "title": "Th\u00e9 vert Bio Lendemain de F\u00eate - 50 x 2g", "description": "Lendemain de F\u00eate est un th\u00e9 vert Gunpowder de Chine parfum\u00e9 \u00e0 la menthe, aux ar\u00f4mes naturels de fruits exotiques et parsem\u00e9 de p\u00e9tales de rose.Lendemain de F\u00eate est un concentr\u00e9 de fra\u00eecheur. Les parfums de fruits charnus se marient \u00e0 merveille avec la vivacit\u00e9 de la menthe. Un th\u00e9 vert fruit\u00e9 et a\u00e9rien.80\u00b0C - 3 min / Frais et stimulant / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9 / peut s\u2019accompagner d\u2019un carr\u00e9 de chocolat noirTh\u00e9 vert* (87,5%), p\u00e9tales de rose*, ar\u00f4me* fruits exotiques (3%), extrait*de menthe cr\u00e9pue (3%), ar\u00f4me* fruits rouges, p\u00e9tales de bleuet*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13173-medium_default/the-vert-lendemain-de-fete-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21213"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x50/6658-the-noir-rouge-delice-100-x-2g-3760247353549.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Rouge D\u00e9lice - 50 x 2g", "description": "Cette fine r\u00e9colte de th\u00e9, d'apparence noire intense contrast\u00e9e par la couleur rouge des fraises et des cranberries, ravira les amateurs de th\u00e9 aux fruits rouges.Se d\u00e9guste avec autant de plaisir et de gourmandise qu'une friandise \u00e0 la cerise.95\u00b0C - 4 min\u00a0/ Fruit\u00e9 & InspirantTh\u00e9 noir* (90%), ar\u00f4me* fruits rouges (6%), morceaux de fraise*, cranberries*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13172-medium_default/the-noir-rouge-delice-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21212"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6657-the-vert-piquant-de-citron-100-x-2g-3760247353525.html", "title": "Th\u00e9 vert Bio Piquant de Citron - 50 x 2g", "description": "Th\u00e9 vert de Ceylan - Saveur Gingembre CitronUn petit coup de blues ? C\u2019est le moment de savourer une tasse de notre nouveau m\u00e9lange \u00ab Piquant de Citron \u00bb. Une v\u00e9ritable explosion en bouche, le mariage r\u00e9ussi du th\u00e9 vert, gingembre, citron et de la cardamome\u2026 Un mix aux notes vives, pour une boisson qui permet de garder motivation et \u00e9nergie.\u00a0 Inspirez ces saveurs, sentez la chaleur de votre bol de th\u00e9, expirez et partez pour des nouvelles aventures ! Chaud ou froid, ce m\u00e9lange r\u00e9v\u00e8le diff\u00e9rentes notes citronnement piquantes.75\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid / Epic\u00e9 et FraisTh\u00e9 vert*(84%), Gingembre*(7%), Citron*(5%), Cardamome*, Huile essentielle de citron* - *Issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "9.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13155-medium_default/the-vert-piquant-de-citron-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21211"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/nos-thes/6656-the-vert-sencha-prestige-japon-100-x-2g-3760247353631.html", "title": "Th\u00e9 vert Sencha Prestige Japon - 50 x 2g", "description": "Ce Sencha nous vient du Sud du Japon. Par le climat et la richesse du terroir, il est un grand classique des th\u00e9s japonais.Ce th\u00e9 vert aux ar\u00f4mes v\u00e9g\u00e9taux et marins \u00e9voque l'herbe fra\u00eechement coup\u00e9e, les algues et l'iode.60\u00b0C - 3 min / V\u00e9g\u00e9tal et iod\u00e9 / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al \u00e0 table / accompagne les sushisTh\u00e9 vert* Sencha Japon - *produits issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "11.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13371-medium_default/the-vert-sencha-prestige-japon-100-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13154-medium_default/the-vert-sencha-prestige-japon-100-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21215"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x50/6655-the-vert-gunpowder-chine-100-x2g-3760247353662.html", "title": "Th\u00e9 vert Bio Gunpowder Chine - 50 x2g", "description": "Le Gunpowder est traditionnellement utilis\u00e9 pour r\u00e9aliser le th\u00e9 vert \u00e0 la menthe. Il tient son nom de ses feuilles roul\u00e9es en billes, rappellant ainsi la \"poudre \u00e0 canon\".Lors de l'infusion, les feuilles de th\u00e9 vert se d\u00e9ploient pour lib\u00e9rer des notes v\u00e9g\u00e9tales de paille, d'osier. La saveur du Gunpowder s'harmonise avec la menthe Nanah pour cr\u00e9er un m\u00e9lange complexe et rafra\u00eechissant.85\u00b0C - 2-3 min / Frais et doux / \u00a0th\u00e9 du matin / id\u00e9al en th\u00e9 glac\u00e9 / ajoutez-y des feuilles de menthe et du sucre pour en faire un th\u00e9 \u00e0 la menthe traditionnelTh\u00e9 vert* Gunpowder Chine - *issus de l\u2019agriculture biologique50 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "7.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13569-medium_default/the-vert-gunpowder-chine-100-x2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13152-medium_default/the-vert-gunpowder-chine-100-x2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21214"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6651-the-vert-green-earl-grey-15-x-2g-3760247353648.html", "title": "Th\u00e9 vert Green Earl Grey - 15 x 2g", "description": "Le Green Earl Grey est un earl grey revisit\u00e9 sur une base de th\u00e9 vert de Ceylan.Plus \"printanier\" que l'earl grey classique, il se caract\u00e9rise par sa fraicheur et sa l\u00e9g\u00e8ret\u00e9. Ses notes d'agrumes en font un th\u00e9 tonique et vivifiant.80\u00b0C - 2-3 min / Frais et fruit\u00e9 / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al au go\u00fbter / d\u00e9licieux avec des madeleinesTh\u00e9 vert* Ceylan(84%), orange*, ar\u00f4me* bergamote(4%), p\u00e9tales de fleurs d\u2019oranger* , ar\u00f4me* n\u00e9roli - *issus de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13143-medium_default/the-vert-green-earl-grey-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13144-medium_default/the-vert-green-earl-grey-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21116"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6650-the-vert-vanille-tresor-des-mayas-15-x-2g-3760247353495.html", "title": "Th\u00e9 vert Vanille Tr\u00e9sor des Mayas - 15 x 2g", "description": "Vous voulez retrouver un vrai go\u00fbt de vanille dans votre th\u00e9 ? Laissez-vous tenter par notre Tr\u00e9sor des Mayas qui \u00e0 coup s\u00fbr vous comblera !Son odeur envo\u00fbtante de vanille vous fera succomber \u00e0 une tasse de ce th\u00e9 qui m\u00e9lange la douceur v\u00e9g\u00e9tale du th\u00e9 vert Deajak et la gourmandise de la vanille. Une p\u00e9pite !85\u00b0C - 3 min / Enveloppant et r\u00eaveurTh\u00e9 vert* (91%), ar\u00f4me* vanille (4%), ar\u00f4me* naturel, fleurs* d\u2019osmanthus- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "4.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13142-medium_default/the-vert-vanille-tresor-des-mayas-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13141-medium_default/the-vert-vanille-tresor-des-mayas-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21110"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6649-the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-15-x-2g-3760247353457.html", "title": "Th\u00e9 noir De la Mangue \u00e0 la P\u00eache - 15 x 2g", "description": "Th\u00e9 noir du Rwanda - Th\u00e9 vert de Cor\u00e9e du Sud - Saveur Mangue P\u00eacheA\u00efe, a\u00efe, a\u00efe !!! Nous nous demandons si la mangue n\u2019est pas l\u2019un des meilleurs, ou le meilleur fruit de cette belle plan\u00e8te terre ? Nous avons quelques adeptes parmi nos clients et dans l\u2019\u00e9quipe Origines.\u00a0 Apr\u00e8s le lancement et le franc succ\u00e8s du rooibos \u00ab Mango Playa \u00bb, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de combler les adeptes de th\u00e9 noir et de vert \u00e0 la fois. Malin, non ? Le r\u00e9sultat : un m\u00e9lange th\u00e9 vert et th\u00e9 noir qui \u00e9tait au top des pr\u00e9f\u00e9rences lors de la d\u00e9gustation, parfum\u00e9 d\u2019un ar\u00f4me naturel de mangue, de morceaux de p\u00eache et d\u2019abricots.\u00a0 Infus\u00e9 \u00e0 chaud ou \u00e0 froid, ce th\u00e9 a bien la couleur comme la saveur de la mangue\u2026Sluuuurppp !85\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid / Fruit\u00e9 et velout\u00e9Th\u00e9 noir*(40%), th\u00e9 vert*(40%), abricots*, ar\u00f4me* mangue (6%), ar\u00f4me* p\u00eache (4%)- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13139-medium_default/the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13140-medium_default/the-noir-de-la-mangue-a-la-peche-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21108"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6648-the-noir-russian-lady-grey-15-x-2g-3760247353471.html", "title": "Th\u00e9 noir Russian Lady Grey - 15 x 2g", "description": "Le Russian Lady Grey est le th\u00e9 traditionnel russe. Il se boit g\u00e9n\u00e9ralement au Samovar, accompagn\u00e9 de fruits et de biscuits.Ce th\u00e9 noir de Chine est parfum\u00e9 \u00e0 la bergamote et aux agrumes. Frais et tonique, il se boit aussi bien au petit d\u00e9jeuner qu'au go\u00fbter.95\u00b0C - 4 min / Frais et fruit\u00e9 citrus / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al pour se r\u00e9chauffer en hiver / s'accompagne tr\u00e8s bien de fruits secs et biscuitsTh\u00e9 noir* Grand Yunnan d\u2019Or (55%), th\u00e9 noir* Chine (35%), ar\u00f4me* agrumes (5%), orange*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "4.50", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13138-medium_default/the-noir-russian-lady-grey-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13137-medium_default/the-noir-russian-lady-grey-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21109"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6647-the-vert-lendemain-de-fete-15-x-2g-3760247353556.html", "title": "Th\u00e9 vert Bio Lendemain de F\u00eate - 15 x 2g", "description": "Lendemain de F\u00eate est un th\u00e9 vert Gunpowder de Chine parfum\u00e9 \u00e0 la menthe, aux ar\u00f4mes naturels de fruits exotiques et parsem\u00e9 de p\u00e9tales de rose.Lendemain de F\u00eate est un concentr\u00e9 de fra\u00eecheur. Les parfums de fruits charnus se marient \u00e0 merveille avec la vivacit\u00e9 de la menthe. Un th\u00e9 vert fruit\u00e9 et a\u00e9rien.80\u00b0C - 3 min / Frais et stimulant / th\u00e9 de journ\u00e9e / id\u00e9al glac\u00e9 en \u00e9t\u00e9 / peut s\u2019accompagner d\u2019un carr\u00e9 de chocolat noirTh\u00e9 vert* (87,5%), p\u00e9tales de rose*, ar\u00f4me* fruits exotiques (3%), extrait*de menthe cr\u00e9pue (3%), ar\u00f4me* fruits rouges, p\u00e9tales de bleuet*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13135-medium_default/the-vert-lendemain-de-fete-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13136-medium_default/the-vert-lendemain-de-fete-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21113"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6646-the-noir-rouge-delice-15-x-2g-3760247353532.html", "title": "Th\u00e9 noir Bio Rouge D\u00e9lice - 15 x 2g", "description": "Cette fine r\u00e9colte de th\u00e9, d'apparence noire intense contrast\u00e9e par la couleur rouge des fraises et des cranberries, ravira les amateurs de th\u00e9 aux fruits rouges.Se d\u00e9guste avec autant de plaisir et de gourmandise qu'une friandise \u00e0 la cerise.95\u00b0C - 4 min\u00a0/ Fruit\u00e9 & InspirantTh\u00e9 noir* (90%), ar\u00f4me* fruits rouges (6%), morceaux de fraise*, cranberries*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13134-medium_default/the-noir-rouge-delice-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13133-medium_default/the-noir-rouge-delice-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21112"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/les-thes-sachets-prestige-x15/6645-the-vert-piquant-de-citron-15-x-2g-3760247353518.html", "title": "Th\u00e9 vert Bio Piquant de Citron - 15 x 2g", "description": "Th\u00e9 vert de Ceylan - Saveur Gingembre CitronUn petit coup de blues ? C\u2019est le moment de savourer une tasse de notre nouveau m\u00e9lange \u00ab Piquant de Citron \u00bb. Une v\u00e9ritable explosion en bouche, le mariage r\u00e9ussi du th\u00e9 vert, gingembre, citron et de la cardamome\u2026 Un mix aux notes vives, pour une boisson qui permet de garder motivation et \u00e9nergie.\u00a0 Inspirez ces saveurs, sentez la chaleur de votre bol de th\u00e9, expirez et partez pour des nouvelles aventures ! Chaud ou froid, ce m\u00e9lange r\u00e9v\u00e8le diff\u00e9rentes notes citronnement piquantes.75\u00b0C - 3 min ou 5h \u00e0 froid / Epic\u00e9 et FraisTh\u00e9 vert*(84%), Gingembre*(7%), Citron*(5%), Cardamome*, Huile essentielle de citron* - *Issus de l\u2019agriculture biologique15 infusettes de 2g", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "3.80", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13131-medium_default/the-vert-piquant-de-citron-15-x-2g.jpg", "http://www.originesteaandcoffee.com/13132-medium_default/the-vert-piquant-de-citron-15-x-2g.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O21111"}},
{"url": "http://www.originesteaandcoffee.com/collection-prestige/6641-fruit-therapie-collection-prestige-vrac-1-kg-3760247353396.html", "title": "Fruit Th\u00e9rapie Bio - Collection Prestige - Vrac 1 kg", "description": "Une infusion 100% fruits, p\u00e9tillante et riche en vitamines qui r\u00e9veillera votre gourmandise. On vous conseille de go\u00fbter les fruits une fois infus\u00e9s\u2026 Avec Fruits Th\u00e9rapie, rien ne se perd, tout se savoure\u00a0!90 \u00b0C - 5 min ou 5h \u00e0 froidPomme* (18%), raisin* (18%), orange*(10%), verveine citronn\u00e9e* (8%), abricot*, pomelo*, fraise*, ar\u00f4me abricot*, orange confite*, citron confit*, hibiscus*, ar\u00f4me mangue*, ar\u00f4me fraise*, cranberries*, ar\u00f4me ananas*, ar\u00f4me yuzu*- *issus de l\u2019agriculture biologique", "categories": ["Th\u00e9s"], "price": "86.40", "currency": "EUR", "images": ["http://www.originesteaandcoffee.com/13293-medium_default/fruit-therapie-collection-prestige-vrac-1-kg.jpg"], "extra": {"R\u00e9f\u00e9rence": "O30136"}}
]